{"id":"106","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/106","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/106","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556607","slug":"godson-john-abraham","score":null,"data":{"ludzie.id":"711","ludzie.nazwa":"John Abraham Godson","ludzie.slug":"john-godson","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":1872.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3574.22,"poslowie.frekwencja":91.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":198.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":68,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"John Abraham","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011106\/$File\/2011ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012106\/$File\/2012ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013106\/$File\/2013ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013106k\/$File\/2013ryczaltkor_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014106\/$File\/2014ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015106\/$File\/2015ryczalt_106.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24148,"poslowie.numer_legitymacji":106,"poslowie.imie_pierwsze":"John","poslowie.liczba_glosow":29832,"poslowie.procent_glosow":8.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1970-11-25","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Abraham","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2106.99,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":206,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":44010.94,"poslowie.zbuntowanie":3.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Godson John Abraham","poslowie.twitter_account_id":"5","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":512,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"106","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":403,"poslowie.nazwa":"John Abraham Godson","poslowie.dopelniacz":"Johna Godsona","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16337.33,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Godson","poslowie.wartosc_biuro_biuro":50320.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Umuahia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"763173","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":110,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274394","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":29,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"711","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":7598,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":7430.14},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"487860","nazwa":"AFROPOLAND","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"5000.00","data_rejestracji":"2013-12-04"},"rola":{"id":"507079","udzialy_str":"51 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 2550 Z\u0141","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"313315","nazwa":"INSTYTUT AFRYKA\u0143SKI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM FUNDACJ I JEST: A. PROMOWANIE PRZYJA\u0179NI I PARTNERSTWA POMI\u0118DZY EUROP\u0104 I AFRYK\u0104, KIERUJ\u0104C SI\u0118 MI\u0118DZY INNYMI USTALENIAMI II SZCZYTU UNIA EUROPEJSKA-AFRYKA (LIZBONA, 7-9 GRUDNIA 2007R.), ZAWARTYMI W DEKLARACJI LIZBO\u0143SKIEJ, WSP\u00d3LNEJ STRATEGII I PLANIE DZIA\u0141ANIA, B. KRZEWIENIE WIEDZY NA TEMAT OBU KONTYNENT\u00d3W M.IN. W DRODZE PROWADZENIA STUDI\u00d3W, KSZTA\u0141CENIA, SZKOLE\u0143 I BADA\u0143, C. PODEJMOWANIE INICJATYW EDUKACYJNYCH I SZKOLENIOWYCH NA OBU KONTYNENTACH, D. PROMOWANIE TOLERANCJI MI\u0118DZYKULTUROWEJ, E. PROMOWANIE DEMOKRACJI, SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, ETYKI W POLITYCE ORAZ PRAW CZ\u0141OWIEKA, F. PROMOWANIE ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU I OCHRONY \u015aRODOWISKA, G. PROMOWANIE ROZWOJU NOWOCZESNEJ TECHNOLOGII, H. ROZPOWSZECHNIANIE INFORMATYZACJI ORAZ BUDOWANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA INFORMACYJNEGO, I. WSPOMAGANIE WYMIAN STUDENCKICH POMI\u0118DZY KONTYNENTAMI EUROPEJSKIM I AFRYKA\u0143SKIM, J. PROMOWANIE WSP\u00d3\u0141PRACY POMI\u0118DZY INSTYTUCJAMI I ORGANIZACJAMI RZ\u0104DOWYMI, POZARZ\u0104DOWYMI ORAZ PRZEDSI\u0118BIORSTWAMI SZCZEG\u00d3LNIE TYMI ZWI\u0104ZANYMI Z UNI\u0104 EUROPEJSK\u0104 I UNI\u0104 AFRYKA\u0143SK\u0104, K. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NAUKOWEJ, NAUKOWO-TECHNICZNEJ, O\u015aWIATOWEJ, INFORMACYJNEJ I WYDAWNICZEJ, L. SKUPIENIE WOK\u00d3\u0141 IDEI FUNDACJI WYK\u0141ADOWC\u00d3W, TW\u00d3RC\u00d3W I PROPAGATOR\u00d3W IDEI WSP\u00d3\u0141PRACY EURO-AFRYKA\u0143SKIEJ W KRAJU I ZA GRANIC\u0104, M. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ.","data_rejestracji":"2008-09-09"},"rola":{"id":"536619","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"426285","nazwa":"FUNDACJA PARTNERSTWO DLA \u0141ODZI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.PROMOWANIE ROZWOJU MIASTA \u0141ODZI 2.ZAPOBIEGANIE WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU W \u0141ODZI I REGIONIE \u0141\u00d3DZKIM 3.ZAPOBIEGANIE PROCESOM PAUPERYZACYJNYM DOTYKAJ\u0104CYM MIESZKA\u0143C\u00d3W \u0141ODZI I REGIONU \u0141\u00d3DZKIEGO 4.PROMOWANIE REWITALIZACJI SPO\u0141ECZNEJ ZDEKAPITALIZOWANYCH FRAGMENT\u00d3W PRZESTRZENI MIASTA \u0141ODZI 5.PROMOWANIE POSTAW I DZIA\u0141A\u0143 SPRZYJAJ\u0104CYCH REINTEGRACJI SPO\u0141ECZNEJ 6.PROMOWANIE POSTAWY SPO\u0141ECZNEJ ODPOWIEDZIALNO\u015a\u0106I BIZNESU 7.PROMOWANIE POSTAW AKTYWNEGO ZAANGA\u017bOWANIA OBYWATELI - MIESZKA\u0143C\u00d3W \u0141ODZI I REGIONU \u0141\u00d3DZKIEGO ORAZ INSTYTUCJI PUBLICZNYCH I ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH W ROZWI\u0104ZYWANIE SPRAW I PROBLEM\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH 8.PROMOWANIE POSTAW SPRZYJAJ\u0104CYCH ROZWOJOWI SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO.","data_rejestracji":"2012-07-09"},"rola":{"id":"706607","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"490389","nazwa":"FUNDACJA CHRZE\u015aCIJA\u0143SKI RUCH SPO\u0141ECZNY","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"- PROPAGOWANIE WARTO\u015aCI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH WYNIKAJ\u0104CYCH Z PISMA \u015aWI\u0118TEGO W \u017bYCIU EKONOMICZNYM, SPO\u0141ECZNYM I POLITYCZNYM, - PROMOWANIE POSTAW SPRZYJAJ\u0104CYCH ROZWOJOWI SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO ORAZ ZACH\u0118CANIE DO SPO\u0141ECZNEJ ODPOWIEDZIALNO\u015aCI, -PROWADZENIE BADA\u0143 NAUKOWYCH, PRZYGOTOWYWANIE EKSPERTYZ ORAZ WYDAWANIE OPINII W SPRAWACH EKONOMICZNYCH SPO\u0141ECZNYCH I POLITYCZNYCH, - BADANIE OPINII SPO\u0141ECZNEJ I MONITOROWANIE TREND\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH, - PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ I HUMANITARNEJ, - WSPIERANIE CZ\u0141ONK\u00d3W FUNDACJI W PODJ\u0118CIU DZIA\u0141ALNO\u015aCI PUBLICZNEJ ORAZ DALSZYM JEJ PROWADZENIU.","data_rejestracji":"2013-12-12"},"rola":{"id":"866044","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["24148.00","0.00","4621.23","0.00","14913.98","151.39","13099.17","2106.99","35103.60","265.82","24200.00","6851.17","3600.00","7412.72","5604.64","0.00","0.00","0.00","1231.70","2548.01"],"dokument_id":"452431","rok":"2013"},{"pola":["21306.54","60.00","19200.00","0.00","11503.56","178.40","9104.76","0.00","34936.40","420.00","26200.00","534.50","0.00","9662.76","3797.05","463.23","0.00","0.00","1079.40","4325.65"],"dokument_id":"365635","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}