{"id":"113","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/113","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/113","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556614","slug":"gorczynski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"802","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw G\u00f3rczy\u0144ski","ludzie.slug":"jaroslaw-gorczynski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":14527.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2440,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13520.57,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14190,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011112\/$File\/2011ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012112\/$File\/2012ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012112k\/$File\/2012ryczaltkor_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013112\/$File\/2013ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014112\/$File\/2014ryczalt_112.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34149.33,"poslowie.numer_legitymacji":112,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-10","poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":4814,"poslowie.procent_glosow":1.11,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik samorz\u0105dowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-02-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":40,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":71540.25,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u00f3rczy\u0144ski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34306.25,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"113","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":163,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw G\u00f3rczy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa G\u00f3rczy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3289.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u00f3rczy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22786.02,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostrowiec \u015awietokrzyski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4283.15,"poslowie.krs_osoba_id":"682742","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":10,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"271648","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":16,"poslowie.liczba_wypowiedzi":116,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski","poslowie.mowca_id":"802","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":52584,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2619.1},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"10670","nazwa":"MIEJSKA ENERGETYKA CIEPLNA","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"42979000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-05-02"},"rola":{"id":"8043","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"1"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"69153","nazwa":"ZWI\u0104ZEK MIAST POLSKICH","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ZWI\u0104ZEK MIAST POLSKICH, ZWANY DALEJ ZWI\u0104ZKIEM, MA NA CELU WSPIERANIE IDEI SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO ORAZ D\u0104\u017bENIE DO GOSPODARCZEGO I KULTURALNEGO ROZWOJU MIAST POLSKICH POPRZEZ: 1) REPREZENTOWANIE MIAST WE WSZYSTKICH WSP\u00d3LNYCH SPRAWACH NA FORUM OG\u00d3LNOPA\u0143STWOWYM I MI\u0118DZYNARODOWYM, 2) INICJOWANIE I OPINIOWANIE PROJEKT\u00d3W AKT\u00d3W PRAWNYCH, DOTYCZ\u0104CYCH SAMORZ\u0104D\u00d3W TERYTORIALNYCH, 3) PROPAGOWANIE WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE WYKONYWANYCH ZADA\u0143 W\u0141ASNYCH MIAST I ZADA\u0143 IM ZLECONYCH PRZEZ ADMINISTRACJ\u0118 RZ\u0104DOW\u0104, 4) INSPIROWANIE I PODEJMOWANIE WSP\u00d3LNYCH INICJATYW GOSPODARCZYCH, MAJ\u0104CYCH WP\u0141YW NA ROZW\u00d3J I BOGACENIE SI\u0118 MIAST POLSKICH, 5) INSPIROWANIE I PODEJMOWANIE WSP\u00d3LNYCH INICJATYW S\u0141U\u017b\u0104CYCH KULTURALNEMU ROZWOJOWI MIAST, NAWI\u0104ZYWANIU PRZEZ NIE KORZYSTNYCH KONTAKT\u00d3W ZAGRANICZNYCH ORAZ WYMIANY NAUKOWEJ I KULTURALNEJ, 6) PROWADZENIE PRACY INFORMACYJNEJ, KONSULTACYJNEJ I PROGRAMOWEJ, MAJ\u0104CEJ NA CELU WSP\u00d3LNE ROZWI\u0104ZYWANIE PROBLEM\u00d3W W ZAKRESIE POSZCZEG\u00d3LNYCH DZIEDZIN DZIA\u0141ALNO\u015aCI SAMORZ\u0104DU MIEJSKIEGO, 7) PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI WYDAWNICZEJ, SZKOLENIOWEJ I PROMOCYJNEJ, DOTYCZ\u0104CEJ PROBLEMATYKI ZWI\u0104ZKU I JEGO CZ\u0141ONK\u00d3W.","data_rejestracji":"2001-12-06"},"rola":{"id":"153148","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"288552","nazwa":"STOWARZYSZENIE TW\u00d3J OSTROWIECKI SAMORZ\u0104D","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO, EKONOMICZNEGO I KULTUROWEGO SPO\u0141ECZE\u0143STWA ZAMIESZKUJ\u0104CEGO POWIAT OSTROWIECKI.","data_rejestracji":"2007-09-14"},"rola":{"id":"498867","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"556614","nazwa":"STOWARZYSZENIE MIASTO OD NOWA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST: 1) EDUKACJA I WYCHOWANIE. 2) PRACA NA RZECZ BUDOWANIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO. 3) PROMOWANIE DZIEDZICTWA KULTUROWEGO WOJ. \u015aWI\u0118TOKRZYSKIEGO. 4) POMOC SPO\u0141ECZNA I DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA. 5) POMOC PSYCHOLOGICZNA I PEDAGOGICZNA, DORADZTWO RODZINNE I PRAWNE. 6) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH. 7) INTEGRACJA \u015aRODOWISKA SENIOR\u00d3W. 8) INTEGRACJA EUROPEJSKA I WSP\u00d3\u0141PRACA MI\u0118DZYNARODOWA, PROMOWANIE POSTAW PRO- EUROPEJSKICH. 9) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE KULTU RELIGIJNEGO. 10) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 ZWI\u0104ZANA ZE SPORTEM I TURYSTYK\u0104. 11) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 ZWI\u0104ZANA Z PROMOCJ\u0104 I OCHRON\u0104 ZDROWIA LUDZKIEGO. 12) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI. 13) PROMOCJA ZATRUDNIENIA, AKTYWIZACJA ZAWODOWA. 14) WSPIERANIE SZKOLE\u0143 DLA OS\u00d3B BEZROBOTNYCH I NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH. 15) WSPIERANIE FINANSOWE IMPREZ, PROGRAM\u00d3W I WYDARZE\u0143 Z ZAKRESU, KULTURY, SZTUKI, FOLKLORU, TRADYCJI I KULTURY REGIONU, S\u0141U\u017b\u0104CYCH LOKALNEJ SPO\u0141ECZNO\u015aCI. 16) POMOC FINANSOWA DLA ORGANIZACJI I INSTYTUCJI ZAJMUJ\u0104CYCH SI\u0118 SPORTEM I TURYSTYK\u0104. 17) WSPIERANIE FINANSOWE INSTYTUCJI I ORGANIZACJI EDUKACYJNYCH ORAZ NOWATORSKICH PROGRAM\u00d3W EDUKACYJNYCH I NOWYCH FORM KSZTA\u0141CENIA W REGIONIE. 18) PROWADZENIE PROGRAM\u00d3W STYPENDIALNYCH DLA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, ZW\u0141ASZCZA SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYCH. 19) PROWADZENIE PROGRAM\u00d3W DOTACYJNYCH DLA GRUP M\u0141ODZIE\u017bOWYCH I INNYCH ORGANIZACJI REALIZUJ\u0104CYCH ZADANIA W SFERZE KULTURALNEJ I SPO\u0141ECZNEJ. 20) PROPAGOWANIE WOLONTARIATU. 21) FINANSOWANIE SZKOLE\u0143 WOLONTARIUSZY, ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH, KT\u00d3RYCH CELE I PROGRAMY S\u0104 ZBIE\u017bNE Z CELAMI STOWARZYSZENIA. 22) PROWADZENIE I WSPIERANIE FINANSOWE PROJEKT\u00d3W ROZBUDOWY INFRASTRUKTURY KULTURALNEJ, SPORTOWEJ I TURYSTYCZNEJ W REGIONIE, W TYM DZIA\u0141A\u0143 PROPAGUJ\u0104CYCH OCHRON\u0118 PRZYRODY, \u015aRODOWISKA I KRAJOBRAZU REGIONU. 23) PROWADZENIE I WSPIERANIE PROGRAM\u00d3W NAUKOWYCH I BADAWCZYCH S\u0141U\u017b\u0104CYCH ROZWOJOWI SPO\u0141ECZNEMU, GOSPODARCZEMU, CYWILIZACYJNEMU REGIONU ORAZ POZOSTA\u0141E PUNKTY \u00a7 4 STATUTU.","data_rejestracji":"2015-05-08"},"rola":{"id":"970375","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["33055.40","0.00","14190.00","2440.00","3170.95","118.08","13544.60","0.00","34306.25","0.00","7302.92","920.04","667.50","13520.57","2619.10","4283.15","0.00","1093.93","350.96","14527.50"],"dokument_id":"452464","rok":"2013"},{"pola":["30416.48","0.00","4010.00","0.00","4427.88","115.78","9950.40","184.50","35103.60","0.00","8073.70","1035.80","2552.00","20690.85","5190.00","5043.33","0.00","1093.93","76.00","14911.45"],"dokument_id":"365654","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}