{"id":"120","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/120","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/120","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556621","slug":"grodzka-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"803","ludzie.nazwa":"Anna Grodzka","ludzie.slug":"anna-grodzka","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1537.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2600.44,"poslowie.frekwencja":91,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":2935.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1468.75,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Anna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011119\/$File\/2011ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012119\/$File\/2012ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013119\/$File\/2013ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014119\/$File\/2014ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015119\/$File\/2015ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":66601.82,"poslowie.numer_legitymacji":119,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":19451,"poslowie.procent_glosow":3.84,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1954-03-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":511,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":325,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4933.68,"poslowie.zbuntowanie":5.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grodzka Anna","poslowie.twitter_account_id":"81","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31091.73,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":558,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"120","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":117,"poslowie.nazwa":"Anna Grodzka","poslowie.dopelniacz":"Anny Grodzkiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13669.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grodzka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":12485.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Otwock","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":12422.34,"poslowie.krs_osoba_id":"730208","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":9,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274404","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":64,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piaseczno","poslowie.mowca_id":"803","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":34405,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":349},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"331413","nazwa":"MULTICOLOR FILM AGENCY","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"8000.00","data_rejestracji":"2009-06-23"},"rola":{"id":"323044","udzialy_str":"25 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 2.000,00 Z\u0141","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"516056","nazwa":"STOWARZYSZENIE NA RZECZ ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO - \"SPO\u0141ECZE\u0143STWO FAIR\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ PROPAGOWANIA PARTYCYPACJI PUBLICZNEJ-DZIA\u0141ANIA MAJ\u0104CE NA CELU ANGA\u017bOWANIE OBYWATELI I ORGANIZACJI OBYWATELSKICH W \u017bYCIE PUBLICZNE, W PROCESY KSZTA\u0141TOWANIA POLITYK PUBLICZNYCH I W PROCESY PODEJMOWANIA DECYZJI DOT.DZIELNICY GMINY, MIASTA I CA\u0141EGO KRAJU; 2.KONTROLA OBYWATELSKA-DZIA\u0141ANIA MAJ\u0104CE NA CELU SPRAWOWANIE OBYWATEL. KONTROLI NAD FUNKCJONOWANIEM INSTYTUCJI PUBLICZNYCH I INSTYTUCJI ZAUFANIA PUBLICZ. ORAZ ZWI\u0118KSZENIE ICH PRZEJRZYSTO\u015aCI I PRZESTRZEGANIA REGU\u0141 DOBREGO RZ\u0104DZENIA; 3.PRZECIWDZIA\u0141ANIE WYKLUCZENIU-DZIA\u0141ANIA MAJ\u0104CE NA CELU ZWI\u0118KSZENIE ZAKRESU I FORM WSPARCIA DLA GRUP NARA\u017bONYCH NA RYZYKO WYKLUCZENIA SPO\u0141ECZNEGO ORAZ W\u0141\u0104CZENIE TYCH GRUP DO WSP\u00d3\u0141DECYDOWANIA O POTRZEBNYCH FORMACH I METODACH POMOCY. WSPARCIE DLA OS\u00d3B WYKLUCZANYCH;4.ZWALCZENIE DYSKRYMINACJI-DZIA\u0141ANIA MAJ\u0104CE NA CELU OCHRON\u0118 PRAW CZ\u0141OWIEKA (PRAW KOBIET, ZAPOBIEGANIE I ZWALCZANIE KSENOFOBII, HOMOFOBII, TRANSFOBII, RASIZMU, ANTYSEMITYZMU I WSZELKICH FORM DYSKRYMINACJI ZE WZGL\u0118DU NA RAS\u0118, WYZNANIE, POCHODZENIE ETNICZNE, P\u0141E\u0106 I ORIENTACJ\u0118 SEKSUALN\u0104. WSPARCIE DLA OS\u00d3B DYSKRYMINOWANYCH; 5.KREOWANIE I WSPIERANIE INICJATYW NA RZECZ SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWALTELSKIEGO OPIERAJ\u0104CEGO SWE WARTO\u015aCI NA DEMOKRATYCZNYCH ZASADACH SPRAWIEDLIWO\u015aCI, R\u00d3WNO\u015aCI I PRAWORZ\u0104DNO\u015aCI; 6.UPOWSZECHNIANIE KREOWANIE I WSPIERANIE IDEI ZR\u00d3WNOWA\u017bNOEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO, PRAW CZ\u0141OWIEKA, R\u00d3\u017bNORODNO\u015aCI I SOLIDARNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ I MI\u0118DZYNARODOWEJ; 7.UPOWSZECHNANIE IDEI OTWARTEJ I ZR\u00d3\u017bNICOWANEJ DEBATY PUBLICZNEJ, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NA TEMATY SPO\u0141ECZNE I GOSPODARCZE; 8.WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 SPO\u0141ECZYCH NA RZECZ ROZWI\u0104ZA\u0143 PRAWNYCH MAJ\u0104CYCH NA CELU UMACNIANIE WARTO\u015aCI DEMOKRATYCZNEGO SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, R\u00d3WNO\u015aCI SZANS, PRZECIWDZIA\u0141ANIA WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU, SOLIDARNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZYNARODOWEJ;9.UPOWSZECHNANIE WIEDZY NA TEMAT PROCES\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH, GOSPODARCZYCH I SYTUACJI OBYWATELI W POLSCE I NA \u015aWIECIE - C.D. W \u00a77 STATUTU","data_rejestracji":"2014-07-14"},"rola":{"id":"1016432","label":"PRZEWODNICZ\u0104CA","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"309669","nazwa":"TRANS-FUZJA, FUNDACJA NA RZECZ OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"FUNDACJA REALIZUJE CELE: 1) UPUBLICZNIENIE DYSKUSJI NA TEMAT PROBLEM\u00d3W OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, A TAK\u017bE BI-, HOMO- I ASEKSUALNYCH, ORAZ ZWI\u0118KSZENIE ICH REPREZENTACJI SPO\u0141ECZNEJ, 2) KSZTA\u0141TOWANIE POSTAW TOLERANCJI I PRZE\u0141AMYWANIE UPRZEDZE\u0143 I STEREOTYP\u00d3W WOBEC OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, A TAK\u017bE BI- , HOMO- I ASEKSUALNYCH, 3) KSZTA\u0141TOWANIE POZYTYWNEJ TO\u017bSAMO\u015aCI OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, A TAK\u017bE BI-, HOMO- I ASEKSUALNYCH, 4) ZNIESIENIE W POLSKIM SYSTEMIE PRAWNYM ZAPIS\u00d3W DYSKRYMINUJ\u0104CYCH ZE WZGL\u0118DU NA ORIENTACJ\u0118 SEKSUALN\u0104, TO\u017bSAMO\u015a\u0106 P\u0141CIOW\u0104 I EKSPESJ\u0118 P\u0141CIOW\u0104, ZGODNIE Z WYMOGAMI DOSTOSOWAWCZYMI UNII EUROPEJSKIEJ I REKOMENDACJAMI RADY EUROPY, ORAZ WPROWADZENIE REGULACJI PRAWNYCH DOTYCZ\u0104CYCH SYTUACJI OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, 5) WPROWADZENIE DO POLSKIEGO USTAWODAWSTWA ZAPISU O INSTYTUCJI LEGALNEGO PARTNERSTWA OS\u00d3B TEJ SAMEJ P\u0141CI PRAWNEJ, NIEDYSKRYMINUJ\u0104CEJ OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, 6) PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, A TAK\u017bE BI-, HOMO- I ASEKSUALNYCH  ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE OBJAWOM TRANS-, HOMOFOBII W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE, ORAZ INNYM UPRZEDZENIOM SKIEROWANYM PRZECIWKO OSOBOM P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYM, QUEER I INTERSEKSUALNYM, (CI\u0104G DALSZY W STATUCIE)","data_rejestracji":"2008-07-08"},"rola":{"id":"246641","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"309669","nazwa":"TRANS-FUZJA, FUNDACJA NA RZECZ OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"FUNDACJA REALIZUJE CELE: 1) UPUBLICZNIENIE DYSKUSJI NA TEMAT PROBLEM\u00d3W OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, A TAK\u017bE BI-, HOMO- I ASEKSUALNYCH, ORAZ ZWI\u0118KSZENIE ICH REPREZENTACJI SPO\u0141ECZNEJ, 2) KSZTA\u0141TOWANIE POSTAW TOLERANCJI I PRZE\u0141AMYWANIE UPRZEDZE\u0143 I STEREOTYP\u00d3W WOBEC OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, A TAK\u017bE BI- , HOMO- I ASEKSUALNYCH, 3) KSZTA\u0141TOWANIE POZYTYWNEJ TO\u017bSAMO\u015aCI OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, A TAK\u017bE BI-, HOMO- I ASEKSUALNYCH, 4) ZNIESIENIE W POLSKIM SYSTEMIE PRAWNYM ZAPIS\u00d3W DYSKRYMINUJ\u0104CYCH ZE WZGL\u0118DU NA ORIENTACJ\u0118 SEKSUALN\u0104, TO\u017bSAMO\u015a\u0106 P\u0141CIOW\u0104 I EKSPESJ\u0118 P\u0141CIOW\u0104, ZGODNIE Z WYMOGAMI DOSTOSOWAWCZYMI UNII EUROPEJSKIEJ I REKOMENDACJAMI RADY EUROPY, ORAZ WPROWADZENIE REGULACJI PRAWNYCH DOTYCZ\u0104CYCH SYTUACJI OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, 5) WPROWADZENIE DO POLSKIEGO USTAWODAWSTWA ZAPISU O INSTYTUCJI LEGALNEGO PARTNERSTWA OS\u00d3B TEJ SAMEJ P\u0141CI PRAWNEJ, NIEDYSKRYMINUJ\u0104CEJ OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, 6) PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI OS\u00d3B TRANSP\u0141CIOWYCH, W TYM TRANSSEKSUALNYCH, TRANSWESTYTYCZNYCH, TRANSGENDERYCZNYCH, P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYCH, QUEER I INTERSEKSUALNYCH, A TAK\u017bE BI-, HOMO- I ASEKSUALNYCH  ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE OBJAWOM TRANS-, HOMOFOBII W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE, ORAZ INNYM UPRZEDZENIOM SKIEROWANYM PRZECIWKO OSOBOM P\u0141CIOWO NIENORMATYWNYM, QUEER I INTERSEKSUALNYM, (CI\u0104G DALSZY W STATUCIE)","data_rejestracji":"2008-07-08"},"rola":{"id":"246642","deleted":"1","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"341901","nazwa":"ZIELONY INSTYTUT","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2009-11-16"},"rola":{"id":"431375","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"433810","nazwa":"FUNDACJA LGBT BUSINESS FORUM","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) UPUBLICZNIENIE DYSKUSJI NA TEMAT PROBLEMATYKI OS\u00d3B NIEHETEROSEKSUALNYCH I ZWI\u0118KSZENIE WIDOCZNO\u015aCI I REPREZENTACJI SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B LGBT (LESBIJKI, GEJE, BISEKSUALI\u015aCI, OSOBY TRANSP\u0141CIOWE), 2) KSZTA\u0141TOWANIE POSTAW TOLERANCJI I PRZE\u0141AMYWANIE UPRZEDZE\u0143 I STEREOTYP\u00d3W WOBEC OS\u00d3B HOMO- BISEKSUALNYCH ORAZ TRANSP\u0141CIOWYCH, 3) KSZTA\u0141TOWANIE POZYTYWNEJ TO\u017bSAMO\u015aCI OS\u00d3B LGBT, 4) WPROWADZENIE PRAW SPRZYJAJ\u0104CYCH NIEDYSKRYMINACJI W POLSKIM SYSTEMIE PRAWNYM ZE WZGL\u0118DU NA ORIENTACJ\u0118 SEKSUALN\u0104 I TO\u017bSAMO\u015a\u0106 P\u0141CIOW\u0104, ZGODNIE Z WYMOGAMI DOSTOSOWAWCZYMI UNII EUROPEJSKIEJ ORAZ INNYCH INSTYTUCJI MI\u0118DZYNARODOWYCH, 5) PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI OS\u00d3B HOMO-, BISEKSUALNYCH I TRANSP\u0141CIOWYCH ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE PRZEJAWOM HOMOFOBII I TRANSFOBII W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE, W TYM W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W ZATRUDNIENIU, W DOST\u0118PIE DO D\u00d3BR I US\u0141UG ORAZ \u017bYCIU GOSPODARCZYM, 6) PROPAGOWANIE WIEDZY NA TEMAT ORIENTACJI PSYCHOSEKSUALNYCH I TO\u017bSAMO\u015aCI P\u0141CIOWYCH, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 ZWI\u0104ZANA Z KULTUR\u0104, REKREACJ\u0104 I SPORTEM, PRACE BADAWCZO-ROZWOJOWE W DZIEDZINIE NAUK SPO\u0141ECZNYCH, HUMANISTYCZNYCH I MEDYCZNYCH, 7) POPULARYZACJI WIEDZY NA TEMAT OS\u00d3B LGBT, 8) WYPRACOWANIE I WPROWADZENIE DO OBIEGU PUBLICZNEGO DYSKURSU ANTYHOMOFOBICZNEGO I ANTYTRANSFOBICZNEGO, WRA\u017bLIWEGO NA PROCEDURY WYKLUCZENIA U STYGMATYZACJI, 9) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY PRAW CZ\u0141OWIEKA I PROPAGOWANIE WIEDZY NA ICH TEMAT, 10) PROMOWANIE WYR\u00d3WNYWANIA SZANS, W TYM PRZECIWDZIA\u0141ANIE BEZROBOCIU, INTEGRACJA SPO\u0141ECZNA, DZIA\u0141ANIA NA RZECZ KOBIET I SENIOR\u00d3W, ROZW\u00d3J KSZTA\u0141CENIA ZAWODOWEGO, 11) PROPAGOWANIE DOBRYCH PRAKTYK W ZAKRESIE PROMOWANIA R\u00d3WNOUPRAWNIENIA W ZATRUDNIENIU, 12) PRZYZNAWANIE NAGRODY LGBT DIVERSITY INDEX DLA ORGANIZACJI SPO\u0141ECZNYCH I BIZNESOWYCH DZIA\u0141AJ\u0104CYCH W POLSCE LUB INNYCH NAGR\u00d3D ZWI\u0104ZANYCH Z PROMOWANIEM POSTAW DOTYCZ\u0104CYCH, 13) R\u00d3WNOUPRAWNIENIA, 14) ANIMACJA I INICJOWANIE WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143 PRACOWNIK\u00d3W I MANAGER\u00d3W LGBT, (CI\u0104G DALSZY W STATUCIE)","data_rejestracji":"2012-09-27"},"rola":{"id":"420245","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["66461.82","140.00","1468.75","1537.50","13550.65","119.14","436.20","511.00","31091.73","2935.05","6785.32","1433.95","815.44","2600.44","349.00","12422.34","0.00","0.00","3015.00","0.00"],"dokument_id":"452470","rok":"2013"},{"pola":["72072.82","100.00","9823.00","80.00","13751.85","115.78","114.75","4367.47","18787.14","1590.80","4135.54","11124.20","700.82","5654.90","4170.38","2154.46","0.00","0.00","1761.50","9520.44"],"dokument_id":"365667","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}