{"id":"125","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/125","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/125","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556626","slug":"halicki-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"117","ludzie.nazwa":"Andrzej Halicki","ludzie.slug":"andrzej-halicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":884.37,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1215.24,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3153.1,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":693.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":112,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":950,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011119\/$File\/2011ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012119\/$File\/2012ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013119\/$File\/2013ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014119\/$File\/2014ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015119\/$File\/2015ryczalt_119.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":93376.33,"poslowie.numer_legitymacji":119,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":40002,"poslowie.procent_glosow":8.89,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1961-11-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"Witold","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":85202.64,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Halicki Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"424","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":396,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"125","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Andrzej Halicki","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Halickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10773.19,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Halicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":4656,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"463895","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":29,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274408","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":24,"poslowie.liczba_wypowiedzi":87,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":27,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"117","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":40219,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":490.77},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"516936","nazwa":"STOWARZYSZENIE PRZYJACI\u00d3\u0141 DOGA NIEMIECKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI I WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143 ORAZ WYODR\u0118BNIENIA GRUPY MI\u0141O\u015aNIK\u00d3W RASY DOG NIEMIECKI ORAZ WSZECHSTRONNE WSPIERANIE WSZELKICH DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ RASY DOG NIEMIECKI, W TYM: A)STWORZENIE FORUM WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143 I NAJLEPSZYCH PRAKTYK ZAWODOWYCH, ROZW\u00d3J I DOSKONALENIE WIEDZY I KOMPETENCJI ZAWODOWYCH CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, B)ROZW\u00d3J WIEDZY O RASIE DOG NIEMIECKI, C)REPREZENTOWANIE \u015aRODOWISKA W DYSKUSJI NAD ROZWOJEM RASY DOG NIEMIECKI, D)WYPRACOWANIE I WDRO\u017bENIE ZASAD ETYKI KYNOLOGICZNEJ, E)PROPAGOWANIE ZASAD ETYKI W CA\u0141YM \u015aRODOWISKU.","data_rejestracji":"2014-07-17"},"rola":{"id":"1027337","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"24453","nazwa":"FUNDACJA SOLIDARNO\u015aCI MI\u0118DZYNARODOWEJ","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. CELEM FUNDACJI JEST REALIZACJA ZADA\u0143 Z ZAKRESU MI\u0118DZYNARODOWEJ WSP\u00d3\u0141PRACY ROZWOJOWEJ. 2. FUNDACJA W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: 1) WYPE\u0141NIA ZADANIA ZLECONE I FINANSOWANE PRZEZ MINISTRA SPRAW ZAGRANICZNYCH; 2) U\u0141ATWIA WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 POMI\u0118DZY POLSKIMI ORGANIZACJAMI SEKTORA POZARZ\u0104DOWEGO I \u015aRODOWISKAMI DEMOKRATYCZNYMI ZA GRANIC\u0104; 3) PROMUJE I WSPIERA UDZIA\u0141 POLSKIEGO SEKTORA POZARZ\u0104DOWEGO WE WSP\u00d3\u0141PRACY ROZWOJOWEJ, PROMOWANIU I WSPIERANIU ROZWOJU DEMOKRACJI I SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, ZASAD DOBREGO RZ\u0104DZENIA, PRZESTRZEGANIA PRAW CZ\u0141OWIEKA, 4) REALIZUJE INNE DZIA\u0141ANIA Z ZAKRESU WSPARCIA PRZEMIAN DEMOKRATYCZNYCH ORAZ PRZEKAZYWANIA DO\u015aWIADCZE\u0143 TRANSFORMACJI GOSPODARCZEJ I USTROJOWEJ; 5) PO\u015aREDNICZY W WYMIANIE WIEDZY I DO\u015aWIADCZE\u0143 Z ZAKRESU REFORMY REGIONALNEJ, DECENTRALIZACJI, ROZWOJU DEMOKRACJI LOKALNEJ.","data_rejestracji":"2001-07-12"},"rola":{"id":"24464","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM III Forum UE-Mo\u0142dawia","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"699","wniosek_nr":"182\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-06-18","do":"2014-06-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"329.91","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"381.42"},{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM Uroczysto\u015bci ods\u0142oni\u0119cia popiersia mera Kiszyniowa, premiera spektaklu S. Mro\u017c ka i otwarcie wystawy o autorze, spotkania bilateralne w parlamencie i MSZ","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"661","wniosek_nr":"132\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-05-10","do":"2014-05-12","koszt_transport":"3911.34","koszt_dieta":"485.95","koszt_hotel":"677.28","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.85","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5126.93"},{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM Posiedzenie Prezydium Zgromadzenia Parlamentarnego Rzeczypospolitej Polskiej i Republiki Mo\u0142dawii","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"615","wniosek_nr":"82\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-16","do":"2014-03-17","koszt_transport":"3838.86","koszt_dieta":"475.00","koszt_hotel":"363.02","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.34","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4711.22"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"3812.83","koszt_dieta":"810.12","koszt_hotel":"1069.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-13.56","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5731.94"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"427","wniosek_nr":"178\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-23","do":"2013-06-28","koszt_transport":"3375.52","koszt_dieta":"1279.63","koszt_hotel":"2133.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6788.45"},{"country_code":"AM","delegacja":"ZPRE Posiedzenie Prezydium i Komisja Sta\u0142a","kraj":"Armenia","miasto":"Erewa\u0144","id":"399","wniosek_nr":"145\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-05-29","do":"2013-06-01","koszt_transport":"4129.38","koszt_dieta":"607.47","koszt_hotel":"1796.91","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.59","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6533.17"},{"country_code":"PT","delegacja":"Na zaproszenie Portugalsko-Polskiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Portugalia","miasto":"Lizbona, Evora, Algarve, Faro","id":"378","wniosek_nr":"126\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-05-11","do":"2013-05-13","koszt_transport":"3118.18","koszt_dieta":"209.09","koszt_hotel":"213.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"53.04","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3487.37"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"5490.21","koszt_dieta":"818.04","koszt_hotel":"2060.78","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"6.81","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"8362.22"},{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM III Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Republiki Mo\u0142dawii","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"319","wniosek_nr":"53\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-03-10","do":"2013-03-11","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"285.38","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"285.38"},{"country_code":"MD","delegacja":"ZPRPRM Spotkanie Prezydium Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Republiki Mo\u0142dawii","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"287","wniosek_nr":"3\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-01-14","do":"2013-01-15","koszt_transport":"3865.91","koszt_dieta":"225.30","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.46","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4098.67"},{"country_code":"MD","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji Prezydenta RP","kraj":"Mo\u0142dawia","miasto":"Kiszyni\u00f3w","id":"267","wniosek_nr":"299\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-12-02","do":"2012-12-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"83.74","koszt_hotel":"457.73","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-13.40","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"554.87"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"201","wniosek_nr":"225\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-09-30","do":"2012-10-05","koszt_transport":"3576.37","koszt_dieta":"753.58","koszt_hotel":"1332.74","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.84","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5664.53"},{"country_code":"FR","delegacja":"Europejska Konferencja Przewodnicz\u0105cych Parlament\u00f3w","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"182","wniosek_nr":"207\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-20","do":"2012-09-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"295.07","koszt_hotel":"776.49","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.22","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1076.78"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012 r.","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"136","wniosek_nr":"149\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-06-24","do":"2012-06-29","koszt_transport":"3067.13","koszt_dieta":"1046.38","koszt_hotel":"1385.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.59","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5506.40"},{"country_code":"LT","delegacja":"SZA Konferencja \"Rola parlamentarzyst\u00f3w we wzmacnianiu demokracji wschodnioeuropejskiej: na drodze do demokratycznych spo\u0142ecze\u0144stw\"","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"92","wniosek_nr":"81\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-02","do":"2012-05-03","koszt_transport":"2732.41","koszt_dieta":"264.38","koszt_hotel":"278.87","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.64","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3276.30"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"88","wniosek_nr":"74\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-04-22","do":"2012-04-27","koszt_transport":"3074.05","koszt_dieta":"745.82","koszt_hotel":"1338.52","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-16.65","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5175.04"},{"country_code":"GE","delegacja":"SZA I Forum Europa - Partnerstwo Wschodnie","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"70","wniosek_nr":"61\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-22","do":"2012-03-24","koszt_transport":"3787.42","koszt_dieta":"265.84","koszt_hotel":"832.67","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.65","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4891.58"},{"country_code":"DK","delegacja":"SZA Konferencja Przewodnicz\u0105cych Komisji Spraw Zagranicznych Parlament\u00f3w UE, PE i pa\u0144stw kandyduj\u0105cych (COFACC)","kraj":"Dania","miasto":"Kopenhaga","id":"55","wniosek_nr":"51\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-11","do":"2012-03-12","koszt_transport":"2880.81","koszt_dieta":"285.12","koszt_hotel":"494.27","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3660.20"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Posiedzenie Prezydium, Komisja Sta\u0142a","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"52","wniosek_nr":"46\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-08","do":"2012-03-09","koszt_transport":"2378.07","koszt_dieta":"656.43","koszt_hotel":"495.05","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.09","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3529.64"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"23","wniosek_nr":"10\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-01-21","do":"2012-01-27","koszt_transport":"3017.15","koszt_dieta":"1348.96","koszt_hotel":"1862.21","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.96","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6238.28"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}