{"id":"126","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/126","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/126","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556627","slug":"hall-katarzyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"509","ludzie.nazwa":"Katarzyna Hall","ludzie.slug":"katarzyna-hall","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1156.8,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4934.18,"poslowie.frekwencja":94.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":2658.55,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Katarzyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011125\/$File\/2011ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012125\/$File\/2012ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013125\/$File\/2013ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014125\/$File\/2014ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015125\/$File\/2015ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73477.93,"poslowie.numer_legitymacji":125,"poslowie.imie_pierwsze":"Katarzyna","poslowie.liczba_glosow":9898,"poslowie.procent_glosow":2.38,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3092,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hall Katarzyna","poslowie.twitter_account_id":"59","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27407.56,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":343,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"126","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Katarzyna Hall","poslowie.dopelniacz":" Katarzyny Hall","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4583.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hall","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16161.31,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3300.67,"poslowie.krs_osoba_id":"719522","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":126,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274409","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sopot","poslowie.mowca_id":"509","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":10410,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":684.53},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"432527","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"DOBRA EDUKACJA\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM DZIA\u0141ANIA STOWARZYSZENIA JEST WSPIERANIE ROZWOJU I UCZESTNICTWA W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I OS\u00d3B DOROS\u0141YCH, W TYM WYBITNIE ZDOLNYCH, UZDOLNIONYCH ARTYSTYCZNIE, SPORTOWO, NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, PRZEWLEKLE CHORYCH, NIEDOSTOSOWANYCH SPO\u0141ECZNIE, ZAGRO\u017bONYCH NIEDOSTOSOWANIEM, POCHODZ\u0104CYCH ZE \u015aRODOWISK DEFAWORYZOWANYCH.","data_rejestracji":"2012-09-10"},"rola":{"id":"719165","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"286430","nazwa":"FUNDACJA \"WSP\u00d3LNOTA GDA\u0143SKA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2007-08-16"},"rola":{"id":"495435","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"361265","nazwa":"FUNDACJA DORASTAJ Z NAMI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"2.1 CELEM FUNDACJI JEST W PIERWSZEJ KOLEJNO\u015aCI PRZYZNANIE INDYWIDUALNEJ POMOCY FINANSOWEJ OSOBOM NIEPE\u0141NOLETNIM, A TAK\u017bE OSOBOM PE\u0141NOLETNIM POBIERAJ\u0104CYM NAUK\u0118 (NIE D\u0141U\u017bEJ JEDNAK NI\u017b DO UKO\u0143CZENIA 25 ROKU \u017bYCIA), ZNAJDUJ\u0104CYM SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ LUB MATERIALNEJ, ORAZ UDZIELANIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ OSOBOM, KT\u00d3RYCH CO NAJMNIEJ JEDNO Z RODZIC\u00d3W, OPIEKUN\u00d3W PRAWNYCH LUB INNYCH OS\u00d3B, NA KT\u00d3RYCH CI\u0104\u017bY\u0141 OBOWI\u0104ZEK ALIMENTACYJNY W STOSUNKU DO TYCH OS\u00d3B, ZGIN\u0118\u0141O W DNIU 10 KWIETNIA 2010 ROKU W SMOLE\u0143SKU, NA SKUTEK KATASTROFY LOTNICZEJ SAMOLOTU TU-154. 2.2 CELEM FUNDACJI JEST PONADTO DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ORAZ UDZIELANIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ INNYM OSOBOM NIEPE\u0141NOLETNIM A TAK\u017bE OSOBOM PE\u0141NOLETNIM POBIERAJ\u0104CYM NAUK\u0118 (NIE D\u0141U\u017bEJ JEDNAK NI\u017b DO UKO\u0143CZENIA 25 ROKU \u017bYCIA), KT\u00d3RE ZNAJD\u0104 SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ LUB MATERIALNEJ W WYNIKU \u015aMIERCI LUB CI\u0118\u017bKIEGO USZCZERBKU NA ZDROWIU CO NAJMNIEJ JEDNEGO Z RODZIC\u00d3W, OPIEKUN\u00d3W PRAWNYCH LUB INNYCH OS\u00d3B, NA KT\u00d3RYCH CI\u0104\u017bY\u0141 WOBEC TYCH OS\u00d3B OBOWI\u0104ZEK ALIMENTACYJNY, POD WARUNKIEM, \u017bE \u015aMIER\u0106 LUB CI\u0118\u017bKI USZCZERBEK NA ZDROWIU ZOSTA\u0141Y ODNIESIONE W TRAKCIE PE\u0141NIENIA S\u0141U\u017bBY PUBLICZNEJ (W TYM WSKUTEK WYST\u0104PIENIA KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH LUB KATASTROF). 2.3 CELEM FUNDACJI JEST ZABEZPIECZENIE POTRZEB EDUKACYJNYCH OS\u00d3B WSPOMNIANYCH W PUNKTACH 2.1. I 2.2.","data_rejestracji":"2010-07-21"},"rola":{"id":"277180","deleted":"1","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}