{"id":"139","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/139","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/139","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556640","slug":"janczyk-wieslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"811","ludzie.nazwa":"Wies\u0142aw Janczyk","ludzie.slug":"wieslaw-stanislaw-janczyk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9770.18,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":29,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18404,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Wies\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011134\/$File\/2011ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012134\/$File\/2012ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013134\/$File\/2013ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014134\/$File\/2014ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015134\/$File\/2015ryczalt_134.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50696.22,"poslowie.numer_legitymacji":134,"poslowie.imie_pierwsze":"Wies\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":13993,"poslowie.procent_glosow":5.02,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1964-04-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8313.24,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Janczyk Wies\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34345.02,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":98,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"139","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":399,"poslowie.nazwa":"Wies\u0142aw Janczyk","poslowie.dopelniacz":"Wies\u0142awa Janczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6332.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Janczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26120.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chomranice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"225373","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":80,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274635","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":121,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"M\u0119cina","poslowie.mowca_id":"811","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":39863,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"129643","nazwa":"PARAFIALNE STOWARZYSZENIE KULTURALNO-SPORTOWE IM. KS.STANIS\u0141AWA MARGOSIAKA W M\u0118CINIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PLANOWANIE I ORGANIZOWANIE \u017bYCIA KULTURALNO-SPORTOWEGO PROWADZ\u0104CE DO POG\u0141\u0118BIANA WI\u0118ZI MI\u0118DZYLUDZKICH W OPARCIU O KULTUR\u0118 I TRADYCJ\u0118 CHRZE\u015aCIJA\u0143SK\u0104 ORAZ SPO\u0141ECZN\u0104 NAUK\u0118 KO\u015aCIO\u0141A KATOLICKIEGO.","data_rejestracji":"2002-09-05"},"rola":{"id":"251047","label":"WICEPREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"113470","nazwa":"STOWARZYSZENIE DEMOKRACJA I GOSPODARKA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST PROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ DEMOKRATYZACJI SPO\u0141ECZE\u0143STWA ORAZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO-GOSPODARCZEGO PA\u0143STWA. STOWARZYSZENIE REALIZUJE SWOJE CELE W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POPRZEZ NAST\u0118PUJ\u0104CE DZIA\u0141ANIA: 1. PROWADZENIE, WSPIERANIE, PROMOWANIE, ORGANIZOWANIE, INICJOWANIE I TWORZENIE WARUNK\u00d3W DO REALIZACJI DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNIE I GOSPODARCZO U\u017bYTECZNEJ W TYM DOBROCZYNNEJ, CHARYTATYWNEJ, O\u015aWIATOWEJ I KULTURALNEJ, 2. WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 Z ADMINISTRACJ\u0104 RZ\u0104DOW\u0104 I SAMORZ\u0104DOW\u0104, PODMIOTAMI GOSPODARCZYMI, O\u015aRODKAMI AKADEMICKIMI ORAZ ORGANIZACJAMI POZARZ\u0104DOWYMI, 3. KREOWANIE LOKALNYCH GRUP DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO-GOSPODARCZEGO, 4. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI O\u015aWIATOWEJ, ORGANIZACJA SZKOLE\u0143, KURS\u00d3W EDUKACYJNYCH, WARSZTAT\u00d3W, SEMINARI\u00d3W I KONFERENCJI, 5. DORADZTWO I POMOC ORGANIZACYJNO-EKONOMICZN\u0104 ORAZ SZKOLENIE CZ\u0141ONK\u00d3W I INNYCH PODMIOT\u00d3W ZAINTERESOWANYCH DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 STOWARZYSZENIA, 6. PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU KULTURY, KULTURY FIZYCZNEJ, TURYSTYKI I ZDROWIA, 7. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI WYDAWNICZEJ, 8. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI INTEGRUJ\u0104CEJ CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, 9. GROMADZENIE \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH, RZECZOWYCH I INNYCH UMO\u017bLIWJAJ\u0104CYCH PROWADZENIE STATUTOWEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI STOWARZYSZENIA, 10. INNE DZIA\u0141ANIA SPRZYJAJ\u0104CE REALIZACJI CEL\u00d3W STATUTOWYCH STOWARZYSZENIA.","data_rejestracji":"2002-05-20"},"rola":{"id":"117229","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"Na zaproszenie Przewodnicz\u0105cego Belgijsko-Polskiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"627","wniosek_nr":"93\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-03-25","do":"2014-03-26","koszt_transport":"3083.43","koszt_dieta":"338.22","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3438.79"},{"country_code":"GB","delegacja":"Wizyta Polsko-Brytyjskiej Grupy Parlamentarnej na zaproszenie Ambasady RP w Londynie","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"401","wniosek_nr":"150\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-06-01","do":"2013-06-05","koszt_transport":"1118.33","koszt_dieta":"858.62","koszt_hotel":"2897.37","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.13","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4874.45"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}