{"id":"142","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/142","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/142","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556643","slug":"jaros-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"131","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Jaros","ludzie.slug":"michal-jaros","sejm_kluby.id":"14","sejm_kluby.skrot":"Nowoczesna","sejm_kluby.nazwa":"Nowoczesna","poslowie.wartosc_biuro_inne":1503.38,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":50,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":866.06,"poslowie.frekwencja":96.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":28,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":63547.17,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011137\/$File\/2011ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012137\/$File\/2012ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013137\/$File\/2013ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014137\/$File\/2014ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015137\/$File\/2015ryczalt_137.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29933.41,"poslowie.numer_legitymacji":137,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":9635,"poslowie.procent_glosow":1.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1981-01-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":220,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":45,"poslowie.klub_id":"14","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11011.74,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jaros Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"32","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":8592.02,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":260,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"142","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":190,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Jaros","poslowie.dopelniacz":"Micha\u0142a Jarosa","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15757.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jaros","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23294.96,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Aleksandr\u00f3w Kujawski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"507476","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":31,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274637","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":54,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"131","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":23147,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"62361","nazwa":"DOLNO\u015aL\u0104SKI ZWI\u0104ZEK PI\u0141KI SIATKOWEJ WE WROC\u0141AWIU","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK SPORTOWY","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ORGANIZACJA WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA SPORTOWEGO, ROZW\u00d3J I POPULARYZACJA PI\u0141KI SIATKOWEJ WE WSZYSTKICH JEJ FORMACH. 2. PREZENTOWANIE SPRAW PI\u0141KI SIATKOWEJ SWEGO TERENU W POLSKIM ZWI\u0104ZKU PI\u0141KI SIATKOWEJ. 3. KOORDYNACJA DZIA\u0141ALNO\u015aCI ZRZESZONYCH W DZPS CZ\u0141ONK\u00d3W. 4. UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, W TYM PRZEDE WSZYSTKIM PI\u0141KI SIATKOWEJ, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM \u015aRODOWISK: A) WIEJSKICH, B) ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM, 5. ORGANIZOWANIE AKTYWNEGO WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.","data_rejestracji":"2001-12-07"},"rola":{"id":"72646","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"349556","nazwa":"FUNDACJA \"MY! WROC\u0141AWIANIE\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. PROMOCJA I DZIA\u0141ANIA W SZEROKO POJ\u0118TEJ KONWENCJI TW\u00d3RCZEJ NA RZECZ MIASTA WROC\u0141AW 2. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ W FORMIE ARTYSTYCZNEJ 3. PROMOCJA MIASTA WROC\u0141AW W FORMIE MUZYCZNO-ARTYSTYCZNEJ 4. PROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ W FORMIE MUZYCZNO-ARTYSTYCZNEJ 5. INTEGRACJA PA\u0143STW W JEDNOCZ\u0104CEJ SI\u0118 EUROPIE W FORMIE MUZYCZNO-ARTYSTYCZNEJ 6. PROMOCJA UNII EUROPEJSKIEJ","data_rejestracji":"2010-02-22"},"rola":{"id":"270490","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"446106","nazwa":"KRAINA SIATK\u00d3WKI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM FUNDACJI JEST WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE PROMOCJI ZDROWIA ZA POMOC\u0104 KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU.","data_rejestracji":"2012-12-31"},"rola":{"id":"320396","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji z Premierem RP na czele udzia\u0142 w uroczystych obchodach 70 rocznicy bitwy o Monte Cassino","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"668","wniosek_nr":"142\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-05-17","do":"2014-05-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"88.75","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"105.89"},{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja aktualnej sytuacji na Ukrainie","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"601","wniosek_nr":"57\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-02-27","do":"2014-03-02","koszt_transport":"2177.50","koszt_dieta":"613.29","koszt_hotel":"1061.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.61","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3904.38"},{"country_code":"TR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodniczacego Wielkiego Zgromadzenia Narodowego Turcji - udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowym Parlamentarnym Turnieju Pi\u0142karskim.","kraj":"Turcja","miasto":"Antalya","id":"264","wniosek_nr":"293\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-30","do":"2012-12-03","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"178.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"178.92"},{"country_code":"GE","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"187","wniosek_nr":"213\/12","liczba_dni":"12","od":"2012-09-22","do":"2012-10-03","koszt_transport":"2974.27","koszt_dieta":"937.84","koszt_hotel":"825.94","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"1979.33","koszt_kurs":"-105.17","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6822.55"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}