{"id":"147","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/147","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/147","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556648","slug":"jonski-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"814","ludzie.nazwa":"Dariusz Jo\u0144ski","ludzie.slug":"dariusz-jonski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2296.79,"poslowie.frekwencja":93.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":86,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":465,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Dariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011147\/$File\/2011ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012147\/$File\/2012ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013147\/$File\/2013ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014147\/$File\/2014ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015147\/$File\/2015ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75249.78,"poslowie.numer_legitymacji":147,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":15164,"poslowie.procent_glosow":4.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1979-01-12","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":101,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":39.06,"poslowie.zbuntowanie":1.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jo\u0144ski Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"99","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25531.99,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":411,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"147","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":19800,"poslowie.liczba_interpelacji":102,"poslowie.nazwa":"Dariusz Jo\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Dariusza Jo\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3155.83,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jo\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39160.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"281769","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":87,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274641","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":88,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"814","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":73065,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"255563","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"CENTRUM POMOCY SPO\u0141ECZNEJ\" W \u0141ODZI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. STOWARZYSZENIE JEST \u015aRODOWISKIEM O CHARAKTERZE WYCHOWAWCZYM I SPO\u0141ECZNO - EDUKACYJNYM, KT\u00d3REGO CELEM DZIA\u0141ANIA JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNO - KULTURALNEJ, O\u015aWIATOWO - WYCHOWAWCZEJ I CHARYTATYWNO - OPIEKU\u0143CZEJ, TAK\u017bE W ZAKRESIE SZEROKO POJ\u0118TEJ PROFILAKTYKI W \u015aRODOWISKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY SZCZEG\u00d3LNIE POTRZEBUJ\u0104CYCH ORAZ CHORYCH, NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, A TAK\u017bE ZAGRO\u017bONYCH PATOLOGIAMI I WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM. 2. W SPOS\u00d3B SZCZEG\u00d3LNY DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 STOWARZYSZENIA JEST SKIEROWANA DO RODZIN WIELODZIETNYCH, PATOLOGICZNYCH ORAZ ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI SOCJALNO - BYTOWEJ, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM TYCH, KT\u00d3RZY ZAMIESZKUJ\u0104 TERENY WIEJSKIE ORAZ OBSZARY O DU\u017bEJ SKALI BEZROBOCIA. 3. PODSTAWY WYCHOWAWCZE I PROGRAM PEDAGOGICZNY STOWARZYSZENIA OPARTE S\u0104 NA ZA\u0141O\u017bENIACH HUMANISTYCZNEJ I CHRZE\u015aCIAJ\u0143SKIEJ MY\u015aLI PEDAGOGICZNEJ I SPO\u0141ECZNEJ.","data_rejestracji":"2006-04-20"},"rola":{"id":"448001","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"255563","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"CENTRUM POMOCY SPO\u0141ECZNEJ\" W \u0141ODZI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. STOWARZYSZENIE JEST \u015aRODOWISKIEM O CHARAKTERZE WYCHOWAWCZYM I SPO\u0141ECZNO - EDUKACYJNYM, KT\u00d3REGO CELEM DZIA\u0141ANIA JEST PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNO - KULTURALNEJ, O\u015aWIATOWO - WYCHOWAWCZEJ I CHARYTATYWNO - OPIEKU\u0143CZEJ, TAK\u017bE W ZAKRESIE SZEROKO POJ\u0118TEJ PROFILAKTYKI W \u015aRODOWISKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY SZCZEG\u00d3LNIE POTRZEBUJ\u0104CYCH ORAZ CHORYCH, NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, A TAK\u017bE ZAGRO\u017bONYCH PATOLOGIAMI I WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM. 2. W SPOS\u00d3B SZCZEG\u00d3LNY DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 STOWARZYSZENIA JEST SKIEROWANA DO RODZIN WIELODZIETNYCH, PATOLOGICZNYCH ORAZ ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI SOCJALNO - BYTOWEJ, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM TYCH, KT\u00d3RZY ZAMIESZKUJ\u0104 TERENY WIEJSKIE ORAZ OBSZARY O DU\u017bEJ SKALI BEZROBOCIA. 3. PODSTAWY WYCHOWAWCZE I PROGRAM PEDAGOGICZNY STOWARZYSZENIA OPARTE S\u0104 NA ZA\u0141O\u017bENIACH HUMANISTYCZNEJ I CHRZE\u015aCIAJ\u0143SKIEJ MY\u015aLI PEDAGOGICZNEJ I SPO\u0141ECZNEJ.","data_rejestracji":"2006-04-20"},"rola":{"id":"87160","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}