{"id":"148","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/148","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/148","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556649","slug":"jurgiel-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"135","ludzie.nazwa":"Krzysztof Jurgiel","ludzie.slug":"krzysztof-jurgiel","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":61,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8836.9,"poslowie.frekwencja":84.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3542.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011144\/$File\/2011ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012144\/$File\/2012ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144\/$File\/2013ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144k\/$File\/2013ryczaltkor_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014144\/$File\/2014ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015144\/$File\/2015ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":48272.9,"poslowie.numer_legitymacji":144,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":35763,"poslowie.procent_glosow":8.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1953-11-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":974,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8618.31,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jurgiel Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12369.84,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1269,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"148","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":202,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Jurgiel","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Jurgiela","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7348.88,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jurgiel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37456.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ogrodniki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":14656.79,"poslowie.krs_osoba_id":"326995","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274642","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":117,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"135","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":101075,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"39448","nazwa":"STOWARZYSZENIE RODZIN KATOLICKICH ARCHIDIECEZJI BIA\u0141OSTOCKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-08-29"},"rola":{"id":"744189","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"211986","nazwa":"STOWARZYSZENIE \u015aWI\u0118TEGO IZYDORA ORACZA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. SZERZENIE KULTU \u015aWI\u0118TEGO IZYDORA ORACZA, PATRONA ROLNIK\u00d3W CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIEJ EUROPY, 2. OPIEKA NAD SANKTUARIUM \u015aW. IZYDORA ORACZA PRZY KO\u015aCIELE P.W. DUCHA \u015aWI\u0118TEGO I SZTANDAREM PATRONA STOWARZYSZENIA, 3. Z UDZIA\u0141EM DUCHOWIE\u0143STWA, ORGANIZOWANIE SPOTKA\u0143 MODLITEWNYCH W SANKTUARIUM \u015aWI\u0118TEGO IZYDORA ORACZA, ABY ZA JEGO PO\u015aREDNICTWEM DZI\u0118KOWA\u0106 BOGU ZA WSZELKIE \u0141ASKI I DARY OJCZYSTEJ ZIEMI, KT\u00d3RA WYDAJE PLONY I \u017bYWI POLAK\u00d3W, 4. UPOWSZECHNIANIE SPO\u0141ECZNEGO SZACUNKU DO LUDZI CI\u0118\u017bKIEGO TRUDU ROLNICZEGO I ZAWOD\u00d3W POKREWNYCH, 5. INSPIROWANIE DO KONKRETNYCH DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ PROMOCJI POLSKIEGO ROLNICTWA I OCHRONY \u015aRODOWISKA W KONTEK\u015aCIE EUROPEJSKIM, 6. SKUPIANIE SPO\u0141ECZNYCH DZIA\u0141ACZY - OS\u00d3B ZAWODOWO ZWI\u0104ZANYCH Z GOSPODARK\u0104 \u017bYWNO\u015aCIOW\u0104 I WSZYSTKICH INNYCH OS\u00d3B PRAWNYCH I FIZYCZNYCH, KT\u00d3RYCH PRZYK\u0141AD HOJNO\u015aCI I DOBROCI PATRONA STOWARZYSZENIA, PO\u0141\u0104CZY\u0141 PONAD PODZIA\u0141AMI POLITYCZNYMI, W IMI\u0118 PATRIOTYCZNEJ TROSKI O STAN NASZEGO ROLNICTWA I OCHRON\u0118 WARTO\u015aCI KULTUROWYCH ORAZ DUCHOWEGO DZIEDZICTWA POLSKIEJ WSI, 7. ORGANIZOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ, 8. GROMADZENIE \u015aRODK\u00d3W MATERIALNYCH NIEZB\u0118DNYCH DO REALIZACJI ZADA\u0143 STATUTOWYCH, 9. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z W\u0141ADZAMI PA\u0143STWOWYMI I SAMORZ\u0104DOWYMI WSZYSTKICH SZCZEBLI, ORGANIZACJAMI GOSPODARCZYMI I SPO\u0141ECZNYMI, 10. PODJ\u0118CIE DZIA\u0141A\u0143 I DOPROWADZENIE DO USTANOWIENIA MEDALU \u015aWI\u0118TEGO IZYDORA ORACZA ZA SZCZEG\u00d3LNE ZAS\u0141UGI W ROLNICTWIE. USTALENIE WZORU MEDALU ORAZ ZASAD I TRYBU JEGO NADAWANIA PRZEZ KAPITU\u0141\u0118 O ZASI\u0118GU OG\u00d3LNOKRAJOWYM Z SIEDZIB\u0104 W BIA\u0141YMSTOKU.","data_rejestracji":"2004-07-02"},"rola":{"id":"377775","label":"I WICEPRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"240604","nazwa":"TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 GMINY DOBRZYNIEWO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 SPO\u0141ECZNIE U\u017bYTECZNA W SFERZE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH MI\u0118DZY INNYMI W ZAKRESIE: 1) PODTRZYMYWANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ; 2) WSPOMAGANIA ROZWOJU WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH; 3) NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA; 4) KRAJOZNAWSTWA ORAZ WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY; 5) KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI; 6) UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU; 7) PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIA PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM; 8) DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWI\u0104ZYWANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI.","data_rejestracji":"2005-09-14"},"rola":{"id":"423917","label":"WICEPREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"318437","nazwa":"SPO\u0141ECZNY KOMITET BUDOWY POMNIKA DZIESI\u0104TACY - 10 PU\u0141K U\u0141AN\u00d3W LITEWSKICH W BIA\u0141YMSTOKU","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"DOPROWADZENIE DO WYBUDOWANIA POMNIKA DZIESI\u0104TACY - 10 PU\u0141K U\u0141AN\u00d3W LITEWSKICH W BIA\u0141YMSTOKU","data_rejestracji":"2008-11-26"},"rola":{"id":"544242","label":"WICEPREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"632626","nazwa":"STOWARZYSZENIE KOMITET SPO\u0141ECZNY BUDOWY POMNIKA PREZYDENTA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ LECHA KACZY\u0143SKIEGO W BIA\u0141YMSTOKU","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST INICJOWANIE, UPOWSZECHNIANIE ORAZ WSPIERANIE AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ: 1) KULTURY I TRADYCJI, 2) ROZWOJU WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, 3) PODTRZYMYWANIA TRADYCJI NARODOWEJ, 4) NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, 5) UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI.","data_rejestracji":"2016-08-18"},"rola":{"id":"1096925","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"230569","nazwa":"STOWARZYSZENIE PRZYJACI\u00d3\u0141 KATEDRY BIA\u0141OSTOCKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"WSPIERANIE I PODEJMOWANIE WSZELKICH DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO ZACHOWANIA I OCHRONY SAKRALNEGO ZABYTKOWEGO ZESPO\u0141U KATEDRALNEGO ORAZ NIERUCHOMO\u015aCI NALE\u017b\u0104CYCH DO PARAFII PW WNIEBOWZI\u0118CIA NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY W BIA\u0141YMSTOKU, A TAK\u017bE NALE\u017b\u0104CYCH DO NIEJ DZIE\u0141 SZTUKI I KULTURY B\u0118D\u0104CYCH \u015aWIADECTWEM WIARY, POLSKO\u015aCI I TRADYCJI NARODOWEJ.","data_rejestracji":"2005-03-16"},"rola":{"id":"195920","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"393202","nazwa":"FUNDACJA \"AKADEMIA SAMORZ\u0104DNO\u015aCI\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ POLITYKI ROZWOJU, OPARTEJ NA ZASADZIE ROZWOJU ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO I TRWA\u0141EGO, EDUKACJI I DORADZTWA Z ZAKRESU SAMORZ\u0104DNO\u015aCI, PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI LOKALNEJ, WIEDZY OBYWATELSKIEJ I EUROPEJSKIEJ.","data_rejestracji":"2011-09-01"},"rola":{"id":"294727","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"RRW Konferencja \"Wsp\u00f3lna Polityka Rolna - podsumowanie ze spo\u0142ecze\u0144stwem obywatelskim\"","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"149","wniosek_nr":"165\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-07-12","do":"2012-07-14","koszt_transport":"2888.48","koszt_dieta":"469.24","koszt_hotel":"1361.95","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4719.67"},{"country_code":"BE","delegacja":"RRW, SUE Mi\u0119dzyparlamentarne Spotkanie Komisji Rolnictwa i Rozwoju Wsi z przedstawicielami parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"137","wniosek_nr":"145\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-06-25","do":"2012-06-26","koszt_transport":"2898.61","koszt_dieta":"303.02","koszt_hotel":"697.01","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3898.64"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}