{"id":"152","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/152","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/152","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556653","slug":"kaczynski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"138","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski","ludzie.slug":"jaroslaw-kaczynski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3597.23,"poslowie.frekwencja":87.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011146\/$File\/2011ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012146\/$File\/2012ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013146\/$File\/2013ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014146\/$File\/2014ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015146\/$File\/2015ryczalt_146.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":114731.5,"poslowie.numer_legitymacji":146,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":172814,"poslowie.procent_glosow":19.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1949-06-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Aleksander","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kaczy\u0144ski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"37","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1100,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"152","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3911.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kaczy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16703.09,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"578987","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274646","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":46,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"138","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":44298,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"159654","nazwa":"POLSKA FUNDACJA OCHRONY ZWIERZ\u0104T","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PAR.3 STATUTU: FUNDACJA MA NA CELU PROWADZENIE ORAZ WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI ZMIERZAJ\u0104CEJ DO OCHRONY ZWIERZ\u0104T, ZGODNEJ Z PRZEPISAMI PRAWA POLSKIEGO ORAZ STANDARDAMI OBOWI\u0104ZUJ\u0104CYMI W UNII EUROPEJSKIEJ, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM TROSKI O HUMANITARNE TRAKTOWANIE ZWIERZ\u0104T W ICH HODOWLI, TRANSPORCIE, GOSPODARCZYM WYKORZYSTANIU, W PROWADZENIU NA NICH DO\u015aWIADCZE\u0143, A TAK\u017bE W ZAKRESIE POST\u0118POWANIA ZE ZWIERZ\u0118TAMI BEZPA\u0143SKIMI.","data_rejestracji":"2003-05-06"},"rola":{"id":"149923","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"173661","nazwa":"INSTYTUT IMIENIA LECHA KACZY\u0143SKIEGO","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELE FUNDACJI: 1. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWIJANIA \u015aWIADOMO\u015aCI POLITYCZNEJ POLAK\u00d3W, 2. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU DEMOKRACJI, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM ROZWOJU WOLNEGO OBIEGU MY\u015aLI I WYMIANY OPINII W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE I INSTYTUCJI DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA RZECZ PRAW I WOLNO\u015aCI OBYWATELSKICH, W TYM SZCZEG\u00d3LNIE WOLNO\u015aCI S\u0141OWA, 3. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ TWORZENIA KONCEPCJI IDEOWYCH I ORGANIZACYJNYCH, DOTYCZ\u0104CYCH SPRAW PA\u0143STWA I ORGANIZACJI JEGO APARATU, 4. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWIJANIA KONCEPCJI TEORETYCZNYCH I PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 SPO\u0141ECZNYCH, MAJ\u0104CYCH NA CELU ZWI\u0118KSZENIE SKUTECZNO\u015aCI DZIA\u0141A\u0143 PA\u0143STWA, 5. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWIJANIA IDEI, KT\u00d3RE PRZYCZYNI\u0104 SI\u0118 DO UTRWALANIA DEMOKRACJI I PORZ\u0104DKOWANIA SYSTEMU POLITYCZNEGO, 6. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ POMOCY LUDZIOM, PRACUJ\u0104CYM W NIEZALE\u017bNYM RUCHU EDYTORSKIM - ZAR\u00d3WNO PRASOWYM JAK I KSI\u0104\u017bKOWYM, TELEWIZYJNYM, RADIOWYM, FILMOWYM, KOMPUTEROWYM I POLIGRAFICZNYM - JAK R\u00d3WNIE\u017b PRACUJ\u0104CYM NA RZECZ DEMOKRACJI I \u015aWIADOMO\u015aCI POLITYCZNEJ POLAK\u00d3W.","data_rejestracji":"2003-09-30"},"rola":{"id":"159690","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"393202","nazwa":"FUNDACJA \"AKADEMIA SAMORZ\u0104DNO\u015aCI\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ POLITYKI ROZWOJU, OPARTEJ NA ZASADZIE ROZWOJU ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO I TRWA\u0141EGO, EDUKACJI I DORADZTWA Z ZAKRESU SAMORZ\u0104DNO\u015aCI, PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI LOKALNEJ, WIEDZY OBYWATELSKIEJ I EUROPEJSKIEJ.","data_rejestracji":"2011-09-01"},"rola":{"id":"294726","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}