{"id":"155","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/155","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/155","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556656","slug":"kaminska-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"817","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Kami\u0144ska","ludzie.slug":"bozena-kaminska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9380.01,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13322.93,"poslowie.frekwencja":93.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":12,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011148\/$File\/2011ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012148\/$File\/2012ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013148\/$File\/2013ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013148k\/$File\/2013ryczaltkor_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014148\/$File\/2014ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015148\/$File\/2015ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36650.94,"poslowie.numer_legitymacji":148,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":10019,"poslowie.procent_glosow":2.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomistka","poslowie.data_urodzenia":"1965-08-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":15069.99,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3651.99,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kami\u0144ska Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":549,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"155","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":75,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Kami\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny Kami\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8185.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kami\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20527.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Go\u0142dap","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"175865","poslowie.liczba_podkomisji":8,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274649","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":101,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Suwa\u0142ki","poslowie.mowca_id":"817","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":25852,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"295184","nazwa":"ODDZIA\u0141 REGIONALNY TOWARZYSTWA WIEDZY POWSZECHNEJ W SUWA\u0141KACH","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. UPOWSZECHNIANIE WIEDZY OG\u00d3LNEJ I ZAWODOWEJ, 2. PODNOSZENIE POZIOMU WYKSZTA\u0141CENIA I KULTURY OG\u00d3\u0141U SPO\u0141ECZE\u0143STWA, 3. PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ, 4. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE I WSPOMAGANIE SZKOLNICTWA PA\u0143STWOWEGO I NIEPA\u0143STWOWEGO W KSZTA\u0141CENIU I DOSKONALENIU OBYWATELI, 5. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z ADMINISTRACJ\u0104 RZ\u0104DOW\u0104, SAMORZ\u0104DAMI, KO\u015aCIO\u0141AMI, ZWI\u0104ZKAMI WYZNANIOWYMI, STOWARZYSZENIAMI, Z PRACODAWCAMI ORAZ \u015aRODKAMI MASOWEGO PRZEKAZU W REALIZACJI CEL\u00d3W STATUTOWYCH TOWARZYSTWA, 6. ROZWIJANIE KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY ORGANIZACJAMI KULTURALNO O\u015aWIATOWYMI Z R\u00d3\u017bNYCH KRAJ\u00d3W UNII EUROPEJSKIEJ I POZAEUROPEJSKICH, 7. WSP\u00d3\u0141PRACA WYMIANA DO\u015aWIADCZE\u0143 Z KRAJAMI I MI\u0118DZYNARODOWYMI ORGANIZACJAMI ORAZ PALC\u00d3WKAMI DZIA\u0141AJ\u0104CYMI  NA RZECZ EDUKACJI I WSPOMAGAJ\u0104CYMI SZKOLENIOWO ORAZ INFORMACYJNIE ORGANIZACJE POZARZ\u0104DOWE, 8. WYJA\u015aNIANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWU MECHANIZM\u00d3W ZMIAN GOSPODARCZYCH I SPO\u0141ECZNYCH, ZACHODZ\u0104CYCH W NASZYM KRAJU, POPRZEZ AKCJ\u0118 POPULARYZATORSK\u0104 I WYCHOWAWCZ\u0104, 9. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH WARTO\u015aCI DEMOKRATYCZNE, 10. PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY ORAZ ZAGRO\u017bONYCH UTRAT\u0104 PRACY, 11. ZAPOBIEGANIE WYST\u0118PUJ\u0104CYM W KRAJU PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM, 12. UPOWSZECHNIANIE WIEDZY EKOLOGICZNEJ I PRO-ZDROWOTNEJ OBYWATELI, 13. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, 14. ORGANIZOWANIE I PROMOWANIE WOLONTARIATU.","data_rejestracji":"2007-12-17"},"rola":{"id":"508776","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"611480","nazwa":"FUNDACJA SUWA\u0141KI BLUES FESTIWAL","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. INICJOWANIE I WSPIERANIE NOWATORSKICH ROZWI\u0104ZA\u0143 W R\u00d3\u017bNORODNYCH DZIEDZINACH \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W DZIEDZINIE KULTURY I SZTUKI, 2. PROPAGOWANIE WYKORZYSTANIA OSI\u0104GNI\u0118\u0106 DZIEDZICTWA KULTUROWEGO Z UWZGL\u0118DNIENIEM DOROBKU FESTIWALU SUWA\u0141KI BLUES FESTIWAL I INNYCH FORM MUZYKI BLUESOWEJ I JAZZOWEJ, 3. POPULARYZACJA KULTURY I SZTUKI ZW\u0141ASZCZA MUZYKI - BLUESA I JAZZU POPRZEZ R\u00d3\u017bNORODNE DZIA\u0141ANIA UPOWSZECHNIAJ\u0104CE DOROBEK KULTURY MUZYCZNEJ, 4. ROZWIJANIE I UMACNIANIE POSTAW NASTAWIONYCH NA AKTYWNE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO ZW\u0141ASZCZA W DOST\u0118PIE DO AKTYWNYCH FORM EDUKACJI MUZYCZNEJ W TYM WARSZTAT\u00d3W, FESTIWALI, KONKURS\u00d3W, WYMIANY MI\u0118DZYNARODOWEJ, 5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI, KT\u00d3RYCH CELAMI STATUTOWYMI JEST: DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA, O\u015aWIATOWA, KULTURALNA, W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, OCHRONY \u015aRODOWISKA DOBROCZYNNO\u015aCI, REHABILITACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ INWALID\u00d3W.","data_rejestracji":"2016-04-07"},"rola":{"id":"1065543","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"277344","nazwa":"STOWARZYSZENIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH, KULTURALNYCH I EDUKACYJNYCH \"BEZ GRANIC\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"- PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI O\u015aWIATOWEJ SKIEROWANEJ DO SZEROKO POJ\u0118TEJ GRUPY ODBIORC\u00d3W (MIN. DO M\u0141ODZIE\u017bY UCZ\u0104CEJ SI\u0118 I PRACUJ\u0104CEJ, NAUCZYCIELI, PRACOWNIK\u00d3W SZCZEBLA SAMORZ\u0104DOWEGO, BEZROBOTNYCH, OS\u00d3B STARSZYCH), - INICJOWANIE I PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 WSPIERAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J KULTURY I SPORTU, - PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 WSPIERAJ\u0104CYCH OSOBY I GRUPY ZAGRO\u017bONE WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM, - PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ WZMACNIANIA DEMOKRACJI ORAZ BUDOWANIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO.","data_rejestracji":"2007-03-27"},"rola":{"id":"225849","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["36650.94","0.00","8000.00","0.00","8185.75","0.00","5007.82","15069.99","35103.60","0.00","14293.77","1226.01","0.00","13322.93","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","9380.01"],"dokument_id":"452531","rok":"2013"},{"pola":["21412.51","170.00","43572.00","0.00","3638.00","0.00","4494.81","7079.20","35103.60","0.00","13468.94","960.00","1470.17","3397.67","0.00","1035.60","0.00","0.00","0.00","6325.55"],"dokument_id":"365742","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}