{"id":"158","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/158","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/158","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556659","slug":"kaminski-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"144","ludzie.nazwa":"Tomasz Kami\u0144ski","ludzie.slug":"tomasz-kaminski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":2843.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4771.88,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Tomasz Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011158\/$File\/2011ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012158\/$File\/2012ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013158\/$File\/2013ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013158k\/$File\/2013ryczaltkor_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014158\/$File\/2014ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015158\/$File\/2015ryczalt_158.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73295.89,"poslowie.numer_legitymacji":158,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":8410,"poslowie.procent_glosow":1.84,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1979-10-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Artur","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":86,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":12382.94,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kami\u0144ski Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30569.57,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":404,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"158","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":43,"poslowie.nazwa":"Tomasz Kami\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Kami\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9178.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kami\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24056.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"269948","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":73,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274652","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":85,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rzesz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"144","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":34408,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"24220","nazwa":"MIEJSKI ZARZ\u0104D BUDYNK\u00d3W MIESZKALNYCH","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"8526000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-06-29"},"rola":{"id":"486430","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"1"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"165954","nazwa":"SOJUSZ M\u0141ODEJ LEWICY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PAR. 1 STATUTU 1. PROPAGOWANIE IDEI I MY\u015aLI SOCJALDEMOKRATYCZNEJ; 2. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 ZWI\u0104ZANYCH Z PROPAGOWANIEM IDEI \"SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO\" 3. ROZW\u00d3J I PROMOCJ\u0118 IDEI ZJEDNOCZONEJ EUROPY, PRZYJA\u0179NI MI\u0118DZY NARODAMI; 4. ZAPOBIEGANIE RASIZMOWI I KSENOFOBII; 5. BUDOWANIE AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ W\u015aR\u00d3D M\u0141ODZIE\u017bY; 6. ZAPOBIEGANIE I ZWALCZANIE PATOLOGII WYST\u0118PUJ\u0104CYCH W \u015aRODOWISKACH M\u0141ODIE\u017bOWYCH; 7. WSPOMAGANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU KULTURY, O\u015aWIATY, OCHRONY \u015aRODOWISKA.","data_rejestracji":"2003-07-04"},"rola":{"id":"305795","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"175593","nazwa":"FEDERACJA M\u0141ODYCH SOCJALDEMOKRAT\u00d3W","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI STOWARZYSZENIA S\u0104: A. PROPAGOWANIE W\u015aR\u00d3D M\u0141ODZIE\u017bY IDEI SOCJALDEMOKRATYCZNYCH, WOLNO\u015aCI, R\u00d3WNO\u015aCI I SPRAWIEDLIWO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, B. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ZWI\u0118KSZENIA UDZIA\u0141U LUDZI M\u0141ODYCH W \u017bYCIU PUBLICZNYM, C. POMOC W ZDOBYWANIU WIEDZY I KWALIFIKACJI UMO\u017bLIWIAJ\u0104CYCH LUDZIOM M\u0141ODYM SPE\u0141NIANIE FUNKCJI SPO\u0141ECZNYCH I ZAWODOWYCH W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE, D. UPOWSZECHNIANIE POSTAW PROEUROPEJSKICH W\u015aR\u00d3D LUDZI M\u0141ODYCH, E. INSPIROWANIE M\u0141ODYCH DO PODEJMOWANIA DZIA\u0141ALNO\u015aCI GOSPODARCZEJ I PROMOCJA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, F. U\u0141ATWIANIE M\u0141ODYM KONTAKT\u00d3W Z INSTYTUCJAMI I ORGANIZACJAMI MI\u0118DZYNARODOWYMI, G. PROMOCJA KULTURY, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI TWORZONEJ PRZEZ LUDZI M\u0141ODYCH I DO NICH ADRESOWANEJ, H. OCHRONA PRAW CZ\u0141OWIEKA, I. PROPAGOWANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI W\u015aR\u00d3D LUDZI M\u0141ODYCH, J. PROMOCJA EKOLOGII I OCHRONY \u015aRODOWISKA, K. PROMOCJA KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU I TURYSTYKI, SZCZEG\u00d3LNIE W\u015aR\u00d3D LUDZI M\u0141ODYCH.","data_rejestracji":"2003-10-07"},"rola":{"id":"320628","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"1"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"240409","nazwa":"RZESZOWSKIE TOWARZYSTWO SPO\u0141ECZNO-KULTURALNE KRAKOWSKA-PO\u0141UDNIE W RZESZOWIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"INTELEKTUALNE, KULTURALNE I MATERIALNE WSPIERANIE ROZWOJU OSIEDLA KRAKOWSKA- PO\u0141UDNIE W RZESZOWIE","data_rejestracji":"2005-08-30"},"rola":{"id":"423634","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["71108.04","71108.04","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","9060.81","9060.67","118.08","118.08","1347.11","1347.11","0.00","0.00","30569.57","30569.57","0.00","0.00","20754.43","20737.77","1554.72","1554.72","0.00","0.00","4771.88","4771.88","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","2187.85","2187.85","417.00","417.00","2523.41","2843.41"],"dokument_id":"860738","rok":"2013"},{"pola":["74199.75","112.00","0.00","0.00","11075.72","131.58","523.30","259.99","25053.35","0.00","19978.57","1725.55","268.55","3094.17","2000.00","0.00","0.00","546.96","480.59","3253.19"],"dokument_id":"365748","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}