{"id":"168","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/168","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/168","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556669","slug":"klepacz-witold","score":null,"data":{"ludzie.id":"157","ludzie.nazwa":"Witold Klepacz","ludzie.slug":"witold-klepacz","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":5657.16,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5420.38,"poslowie.frekwencja":89.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":12,"poslowie.imiona":"Witold Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011168\/$File\/2011ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011168k\/$File\/2011ryczaltkor_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012168\/$File\/2012ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012168k\/$File\/2012ryczaltkor_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013168\/$File\/2013ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014168\/$File\/2014ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015168\/$File\/2015ryczalt_168.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":77284.98,"poslowie.numer_legitymacji":168,"poslowie.imie_pierwsze":"Witold","poslowie.liczba_glosow":6817,"poslowie.procent_glosow":2.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"In\u017cynier budownictwa","poslowie.data_urodzenia":"1953-07-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Janusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":246,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":132,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":17981.47,"poslowie.zbuntowanie":2.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Klepacz Witold","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28082.88,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":637,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"168","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":169,"poslowie.nazwa":"Witold Klepacz","poslowie.dopelniacz":"Witolda  Klepacza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8412.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Klepacz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26593.4,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0142obuck","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"744096","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":72,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274661","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":89,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":64,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sosnowiec","poslowie.mowca_id":"157","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":47622,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"303748","nazwa":"STOWARZYSZENIE KU\u0179NICA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A) SKUPIANIE NA ZASADZIE DOROWOLNO\u015aCI AKTYWNYCH INTELEKTUALNIE PRZEDSTAWICIELI R\u00d3\u017bNYCH \u015aRODOWISK I ZAWOD\u00d3W, KT\u00d3RYM BLISKIE S\u0104 ZASADY DEMOKRACJI, HUMANIZMU I TOLERANCJI - ROZWIJANIA I UPOWSZECHNIANIA WARTO\u015aCI LEWICOWYCH, UMACNIANIA POLSKIEJ RACJI STANU PA\u0143STWA PRAWA I SPRAWIEDLIWO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, WSPIERANIA ROZWOJU NARODOWEJ KULTURY I JEJ OTWARCIA   NA   \u015aWIAT,    BUDZENIA   SZACUNKU   DO    WIEDZY    I    RACJONALNEGO MY\u015aLENIA. PRZECIWSTAWIANIA SI\u0118 POSTAWOM NIENAWI\u015aCI I KSENOFOBII, B) KSZTA\u0141TOWANIE OPINII O ZJAWISKACH WA\u017bNYCH DLA ROZWOJU KULTURY I \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO, WSP\u00d3\u0141CZESNYCH I PRZESZ\u0141YCH, PROPONOWANIE WARTO\u015aCI WZBOGACAJ\u0104CYCH \u017bYCIE JEDNOSTKI I SPO\u0141ECZE\u0143STWA, C\/ INICJOWANIE DIALOGU MI\u0118DZY TW\u00d3RCAMI I POLITYKAMI R\u00d3\u017bNYCH ORIENTACJI IDEOWYCH I POLITYCZNYCH ORAZ UDZIA\u0141 W TYM DIALOGU, D) POBUDZANIE ZAINTERESOWANIA CELAMI I DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 KU\u0179NICY\" W \u015aRODOWISKACH M\u0141ODZIE\u017bY, E) SKUPIANIE ZAINTERESOWANIA \u015aRODOWISK O\u015aWIATOWYCH ORAZ M\u0141ODZIE\u017bY DLA CEL\u00d3W KU\u0179NICY\"","data_rejestracji":"2008-04-25"},"rola":{"id":"521938","label":"CZ\u0141ONEK RADY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"522607","nazwa":"STOWARZYSZENIE NOWOCZESNY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. CELEM STOWARZYSZENIA JEST BUDOWA OTWARTEGO, OPARTEGO NA WIEDZY, SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO POPRZEZ ZAPEWNIENIE WARUNK\u00d3W ROZWOJU ZASOB\u00d3W LUDZKICH W DRODZE KSZTA\u0141CENIA, SZKOLENIA I PRACY. 2. PROPAGOWANIE SAMORZ\u0104DNO\u015aCI. 3. WSZECHSTRONNA EDUKACJA NA RZECZ ROZWOJU DEMOKRACJI, WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH. 4. SZERZENIE IDEI WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIA Z SAMORZ\u0104DEM LOKALNYM, SEKTOREM PA\u0143STWOWYM ORAZ POLITYKAMI. 5. SZERZENIE IDEI WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SAMORZ\u0104DEM A  LOKALNYMI PRZEDSI\u0118BIORCAMI. 6. WSPIERANIE INICJATYW DOTYCZ\u0104CYCH LECZENIA NIEP\u0141ODNO\u015aCI I WALKI O POTOMSTWO. 7. U\u0141ATWIANIE MIESZKA\u0143COM KONTAKT\u00d3W Z INSTYTUCJAMI I ORGANIZACJAMI LOKALNYMI I KRAJOWYMI. 8. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ CHORYCH I POKRZYWDZONYCH 9. PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI, ZW\u0141ASZCZA Z POWODU P\u0141CI, NARODOWO\u015aCI, RASY, RELIGII, ORIENTACJI SEKSUALNEJ LUB POGL\u0104D\u00d3W POLITYCZNYCH. 10. DZIA\u0141ANIA WSPOMAGAJ\u0104CE ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI. 11. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU KULTURY I SPORTU, W TYM PROMOWANIE I ZACH\u0118CANIE MIESZKA\u0143C\u00d3W DO KORZYSTANIA Z D\u00d3BR KULTURY. 12. ZWI\u0118KSZENIE \u015aWIADOMO\u015aCI EKOLOGICZNEJ W\u015aR\u00d3D OBYWATELI. 13. PROMOCJA KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU I TURYSTYKI. 14. MOBILIZACJA M\u0141ODZIE\u017bY DO UDZIA\u0141U W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM, GOSPODARCZYM I POLITYCZNYM. 15. WSPIERANIE ORGANIZACJI DBAJ\u0104CYCH O DOBRO ZWIERZ\u0104T BEZDOMNYCH I NIECHCIANYCH. 16. PROMOCJA KREATYWNYCH POSTAW W \u015aRODOWISKU LOKALNYM ORAZ ICH INTEGRACJA I ROZW\u00d3J. 17. PROMOCJA REGIONU ZAG\u0141\u0118BIA D\u0104BROWSKIEGO I JEGO WARTO\u015aCI HISTORYCZNYCH. 18. OCHRONA \u015aRODOWISKA. 19. UDZIELANIE DARMOWYCH PORAD PRAWNYCH. 20. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU. 21. INNE PRZYCZYNIAJ\u0104CE SI\u0118 DO ROZWOJU PA\u0143STWA I REGIONU.","data_rejestracji":"2014-09-19"},"rola":{"id":"1031156","label":"PREZES STOWARZYSZENIA","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"SK","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unii Europejskiej pa\u0144stw Grupy Wyszehradzkiej V4","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Bratys\u0142awa","id":"656","wniosek_nr":"123\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-04-27","do":"2014-04-29","koszt_transport":"3489.96","koszt_dieta":"361.07","koszt_hotel":"922.99","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.70","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4801.43"},{"country_code":"LT","delegacja":"SUE Spotkanie pa\u0144stw regionu Morza Ba\u0142tyckiego oraz 50 posiedzenie plenarne COSAC","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"513","wniosek_nr":"282\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-10-26","do":"2013-10-29","koszt_transport":"2361.31","koszt_dieta":"296.71","koszt_hotel":"1051.70","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3709.72"},{"country_code":"CZ","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji do Spraw UE parlament\u00f3w Polski, Czech, S\u0142owacji i W\u0119gier w ramach Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"Czechy","miasto":"Prachatice","id":"348","wniosek_nr":"82\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-10","do":"2013-04-12","koszt_transport":"2184.90","koszt_dieta":"344.34","koszt_hotel":"339.68","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-10.79","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2879.71"},{"country_code":"FR","delegacja":"SUE Spotkanie przedstawicieli Komisji do Spraw Unii Europejskiej parlament\u00f3w w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"247","wniosek_nr":"272\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-13","do":"2012-11-14","koszt_transport":"2312.28","koszt_dieta":"297.52","koszt_hotel":"743.06","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3352.86"},{"country_code":"HU","delegacja":"SUE Spotkanie Komisji ds. Unii Europejskiej pa\u0144stw Grupy Wyszehradzkiej","kraj":"W\u0119gry","miasto":"Sarospatak","id":"191","wniosek_nr":"214\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-09-25","do":"2012-09-27","koszt_transport":"2095.54","koszt_dieta":"272.78","koszt_hotel":"458.46","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.13","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2829.91"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}