{"id":"186","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/186","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/186","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556687","slug":"korzeniowski-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"175","ludzie.nazwa":"Leszek Korzeniowski","ludzie.slug":"leszek-korzeniowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1833.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5639.99,"poslowie.frekwencja":89.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3545.76,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Leszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011172\/$File\/2011ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012172\/$File\/2012ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013172\/$File\/2013ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014172\/$File\/2014ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015172\/$File\/2015ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56105.77,"poslowie.numer_legitymacji":172,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":30454,"poslowie.procent_glosow":9.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1955-01-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Sylwester","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":41,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":795.45,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Korzeniowski Leszek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":931,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"186","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Leszek Korzeniowski","poslowie.dopelniacz":"Leszka Korzeniowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6741.81,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Korzeniowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20510.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"172330","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274677","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Praszka","poslowie.mowca_id":"175","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13882,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8201.47},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"89965","nazwa":"FLORA","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"8552000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2002-02-08"},"rola":{"id":"188447","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"1"}},{"organizacja":{"id":"26357","nazwa":"PRZEDSI\u0118BIORSTWO ROLNE \"KOST-ROL\"","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"213500.00","data_rejestracji":"2001-07-11"},"rola":{"id":"18349","udzialy_str":"1.006 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 100.600,00 Z\u0141","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"89965","nazwa":"FLORA","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"8552000.00","data_rejestracji":"2002-02-08"},"rola":{"id":"63725","udzialy_str":"2.138 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 2.138.000 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"166572","nazwa":"PRZEDSI\u0118BIORSTWO \"AGRONOWA\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 W LIKWIDACJI","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"155000.00","data_rejestracji":"2003-07-09"},"rola":{"id":"138107","udzialy_str":"80 (ODIEMDZIESI\u0104T) UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 40.000 (CZTERDZIE\u015aCI TYSI\u0118CY) Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"299769","nazwa":"AGRO-KOST","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"50000.00","data_rejestracji":"2008-02-22"},"rola":{"id":"285038","udzialy_str":"10 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 5.000,00 Z\u0141","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"308449","nazwa":"AGRO-KOST ZIARNO","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"50000.00","data_rejestracji":"2008-06-18"},"rola":{"id":"295335","udzialy_str":"10 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 5.000,00 Z\u0141","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"14443","nazwa":"PUBLICZNY SAMODZIELNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ WOJEW\u00d3DZKIE CENTRUM MEDYCZNE","forma_prawna_str":"SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. UDZIELANIE \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH: A. STACJONARNYCH I CA\u0141ODOBOWYCH SZPITALNYCH I INNYCH NI\u017b SZPITALNE, B. AMBULATORYJNYCH. 2. REALIZACJA ZADA\u0143 Z ZAKRESU: A. LECZNICTWA STACJONARNEGO. B. SPECJALISTYCZNYCH I KONSULTACYJNYCH \u015aWIADCZE\u0143 AMBULATORYJNYCH. C. DIAGNOSTYKI MEDYCZNEJ. D. REHABILITACJI LECZNICZEJ. E. NIE WYMIENIONEGO W NINIEJSZYM PUNKCIE A WYNIKAJ\u0104CEGO Z ODR\u0118BNYCH PRZEPIS\u00d3W. 3. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z INNYMI PODMIOTAMI LECZNICZYMI W ZAKRESIE PROWADZENIA SZKOLE\u0143 I DOKSZTA\u0141CANIA OS\u00d3B UDZIELAJ\u0104CYCH \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH NA PODSTAWIE UZGODNIONYCH PROGRAM\u00d3W OKRE\u015aLONYCH W STOSOWANYCH POROZUMIENIACH LUB UMOWACH. 4. PROFILAKTYKA, PROMOCJA ZDROWIA I REALIZACJA PROGRAM\u00d3W ZDROWOTNYCH. 5. REALIZACJA ZADA\u0143 ZWI\u0104ZANYCH Z OBRONNO\u015aCI\u0104 KRAJU.","data_rejestracji":"2001-05-24"},"rola":{"id":"323788","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"3"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"CZ","delegacja":"Spotkanie dotycz\u0105ce wsp\u00f3\u0142pracy polsko-czesko-s\u0142owackiej","kraj":"Czechy","miasto":"Jesenik","id":"361","wniosek_nr":"119\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-04-23","do":"2013-04-24","koszt_transport":"388.65","koszt_dieta":"280.72","koszt_hotel":"125.75","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.33","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"795.45"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}