{"id":"200","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/200","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/200","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556701","slug":"kropiwnicki-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"714","ludzie.nazwa":"Robert Kropiwnicki","ludzie.slug":"robert-kropiwnicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7654.62,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":12539.88,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6253.12,"poslowie.frekwencja":98.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25540,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011187\/$File\/2011ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012187\/$File\/2012ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013187\/$File\/2013ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014187\/$File\/2014ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015187\/$File\/2015ryczalt_187.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":26087.11,"poslowie.numer_legitymacji":187,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":6029,"poslowie.procent_glosow":1.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1974-07-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3088.51,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5242.79,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kropiwnicki Robert","poslowie.twitter_account_id":"466","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27999.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":110,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"200","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":66,"poslowie.nazwa":"Robert Kropiwnicki","poslowie.dopelniacz":"Roberta Kropiwnickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1086.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kropiwnicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36279.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Legnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"88896","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":75,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274691","poslowie.pkw_nr_listy":"2","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":140,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Legnica","poslowie.mowca_id":"714","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":55197,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":447.7},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"43948","nazwa":"TOWARZYSTWO PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W LEGNICKICH","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK PRACODAWC\u00d3W","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PODSTAWOWYM ZADANIEM ZWI\u0104ZKU JEST OCHRONA I REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W ZRZESZONYCH CZ\u0141ONK\u00d3W WOBEC ZWI\u0104ZK\u00d3W ZAWODOWYCH PRACOWNIK\u00d3W, ORGAN\u00d3W W\u0141ADZY I ADMINISTRACJI PA\u0143STWOWEJ ORAZ ORGANU SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO.","data_rejestracji":"2001-09-18"},"rola":{"id":"96024","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"163872","nazwa":"WOJEW\u00d3DZKI SZPITAL SPECJALISTYCZNY W LEGNICY","forma_prawna_str":"SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"UDZIELANIE \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH OSOBOM WYMAGAJ\u0104CYM HOSPITALIZACJI W SPOS\u00d3B CI\u0104G\u0141Y I KOMPLEKSOWY Z ZAPEWNIENIEM CA\u0141ODOBOWEJ OPIEKI LEKARSKIEJ I PIEL\u0118GNIARSKIEJ, \u015aRODK\u00d3W FARMACEUTYCZNYCH, POMIESZCZENIA I WY\u017bYWIENIA ODPOWIEDNIEGO DLA STANU ZDROWIA. JAK ROWNIE\u017b UDZIELANIE \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH OSOBOM WYMAGAJ\u0104CYM POMOCY DORA\u0179NEJ I \u015aWIADCZE\u0143 Z ZAKRESU AMBULATORYJNEJ I SPECJALISTYCZNEJ AMBULATORYJNEJ OPIEKI ZDROWOTNEJ.","data_rejestracji":"2003-06-09"},"rola":{"id":"474801","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"3"}},{"organizacja":{"id":"281653","nazwa":"FUNDACJA \"INSTYTUT ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ANIE NA RZECZ WSPIERANIA OG\u00d3LNIE ROZUMIANEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO ZAR\u00d3WNO W SFERZE SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, SAMORZ\u0104DNO\u015aCI JAK I ROZWOJU GOSPODARCZEGO, POPRZEZ: 1) POPRAW\u0118 JAKO\u015aCI FUNKCJONOWANIA INSTYTUCJI PUBLICZNYCH, 2) ROZBUDOW\u0118 MECHANIZM\u00d3W PARTNERSTWA I WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIA INSTYTUCJI PUBLICZNYCH I NIEPUBLICZNYCH, 3) POPRAW\u0118 JAKO\u015aCI KAPITA\u0141U LUDZKIEGO I ZWI\u0118KSZENIE SP\u00d3JNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ REGION\u00d3W, 4) POPRAW\u0118 INFRASTRUKTURY TECHNICZNEJ I SPO\u0141ECZNEJ JAKO MAJ\u0104CEJ PODSTAWOWE ZNACZENIE DLA WZROSTU KONKURENCYJNO\u015aCI REGIONU I KRAJU, 5) PODNIESIENIE KONKURENCYJNO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI PRZEDSI\u0118BIORSTW, 6) WZROST KONKURENCYJNO\u015aCI POLSKICH REGION\u00d3W I PRZECIWDZIA\u0141ANIE ICH MARGINALIZACJI SPO\u0141ECZNEJ, GOSPODARCZEJ I PRZESTRZENNEJ, 7) WYR\u00d3WNYWANIE SZANS ROZWOJOWYCH I WSPOMAGANIE ZMIAN STRUKTURALNYCH NA OBSZARACH WIEJSKICH, 8) WZROST POZIOMU ZATRUDNIENIA I SP\u00d3JNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, 9) DOPASOWANIE ZASOB\u00d3W PRACY DO ZMIENIAJ\u0104CEJ SI\u0118 SYTUACJI NA RYNKU PRACY, 10) ZMNIEJSZENIE OBSZAR\u00d3W WYKLUCZENIA SPO\u0141ECZNEGO, 11) PODNIESIENIE POZIOMU I JAKO\u015aCI WYKSZTA\u0141CENIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA ORAZ POWI\u0104ZANIE ICH Z RYNKIEM PRACY, 12) ROZWI\u0104ZYWANIE PROBLEM\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH HAMUJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZNY, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI TAKICH JAK BEZROBOCIE, NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015a\u0106, DYSKRYMINACJA NA RYNKU PRACY, KWESTIE EKOLOGICZNE, NISKA JAKO\u015a\u0106 US\u0141UG PUBLICZNYCH, NISKA AKTYWNO\u015a\u0106 OBYWATELSKA, OCHRONA PRAW KONSUMENT\u00d3W, 13) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, WSPOMAGANIE LOKALNYCH INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH, SAMORZ\u0104DOWYCH ORAZ GOSPODARCZYCH.","data_rejestracji":"2007-05-28"},"rola":{"id":"228655","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"411800","nazwa":"LEGNICKI MI\u0118DZYZAK\u0141ADOWY","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK ZAWODOWY","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"REPREZENTACJA I OCHRONA PRAW I INTERES\u00d3W W ZAKRESIE WARUNK\u00d3W PRACY I P\u0141ACY ORAZ WARUNK\u00d3W SOCJALNO-BYTOWYCH I KULTURALNYCH PRACOWNIK\u00d3W EMERYT\u00d3W, RENCIST\u00d3W, BEZROBOTNYCH I ICH RODZIN. KSZTA\u0141TOWANIE AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, ETYKI ZAWODOWEJ I OBRONA GODNO\u015aCI LUDZI PRACY. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ SPRAWIEDLIWYCH RELACJI SPO\u0141ECZNO-EKONOMICZNYCH. D\u0104\u017bENIE DO PODNOSZENIA RANGI RUCHU ZAWODOWEGO. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z ORGANIZACJAMI ZAWODOWYMI W KRAJU I ZAGRANIC\u0104 NA RZECZ POST\u0118PU SPO\u0141ECZNEGO, PRAW CZ\u0141OWIEKA, SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH ORAZ POKOJU I DOBRYCH STOSUNK\u00d3W S\u0104SIEDZKICH.","data_rejestracji":"2012-02-17"},"rola":{"id":"304145","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"411800","nazwa":"LEGNICKI MI\u0118DZYZAK\u0141ADOWY","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK ZAWODOWY","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"REPREZENTACJA I OCHRONA PRAW I INTERES\u00d3W W ZAKRESIE WARUNK\u00d3W PRACY I P\u0141ACY ORAZ WARUNK\u00d3W SOCJALNO-BYTOWYCH I KULTURALNYCH PRACOWNIK\u00d3W EMERYT\u00d3W, RENCIST\u00d3W, BEZROBOTNYCH I ICH RODZIN. KSZTA\u0141TOWANIE AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, ETYKI ZAWODOWEJ I OBRONA GODNO\u015aCI LUDZI PRACY. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ SPRAWIEDLIWYCH RELACJI SPO\u0141ECZNO-EKONOMICZNYCH. D\u0104\u017bENIE DO PODNOSZENIA RANGI RUCHU ZAWODOWEGO. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z ORGANIZACJAMI ZAWODOWYMI W KRAJU I ZAGRANIC\u0104 NA RZECZ POST\u0118PU SPO\u0141ECZNEGO, PRAW CZ\u0141OWIEKA, SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH ORAZ POKOJU I DOBRYCH STOSUNK\u00d3W S\u0104SIEDZKICH.","data_rejestracji":"2012-02-17"},"rola":{"id":"98471","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["24993.18","0.00","25540.00","12539.88","962.50","123.64","4751.07","3088.51","27999.30","0.00","29271.39","1038.80","793.35","6253.12","447.70","0.00","0.00","1093.93","425.10","7654.62"],"dokument_id":"452020","rok":"2013"},{"pola":["24460.80","40.00","22190.00","15179.84","918.98","115.78","7227.02","1520.00","27163.60","0.00","25216.77","1356.35","291.01","4618.20","448.00","0.00","0.00","1093.93","407.00","5421.84"],"dokument_id":"365837","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}