{"id":"204","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/204","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/204","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556705","slug":"kucharski-cezary","score":null,"data":{"ludzie.id":"834","ludzie.nazwa":"Cezary Kucharski","ludzie.slug":"cezary-kucharski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":23213.47,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":369,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3096.56,"poslowie.frekwencja":82.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":34377.17,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Cezary","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011204\/$File\/2011ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012204\/$File\/2012ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013204\/$File\/2013ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014204\/$File\/2014ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015204\/$File\/2015ryczalt_204.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":23354.27,"poslowie.numer_legitymacji":204,"poslowie.imie_pierwsze":"Cezary","poslowie.liczba_glosow":7910,"poslowie.procent_glosow":1.72,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1972-02-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":14265,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6129.55,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kucharski Cezary","poslowie.twitter_account_id":"468","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1106,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"204","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":26,"poslowie.nazwa":"Cezary Kucharski","poslowie.dopelniacz":"Cezarego Kucharskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":337.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kucharski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":52576.44,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141uk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"626514","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274719","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":2,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":3,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141uk\u00f3w","poslowie.mowca_id":"834","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":1458,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":550},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"382586","nazwa":"CK GROUP","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"55200.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2011-04-01"},"rola":{"id":"640722","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"1"}},{"organizacja":{"id":"491650","nazwa":"CK MANAGEMENT","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"5000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2013-12-18"},"rola":{"id":"865126","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"1"}},{"organizacja":{"id":"493992","nazwa":"RL MANAGEMENT","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"50000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2014-01-10"},"rola":{"id":"863403","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"1"}},{"organizacja":{"id":"623228","nazwa":"MOONOFFICE","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"20000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2016-06-15"},"rola":{"id":"1082800","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"1"}},{"organizacja":{"id":"284382","nazwa":"FOR INVEST","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"50000.00","data_rejestracji":"2007-07-17"},"rola":{"id":"266717","udzialy_str":"33 UDZIA\u0141Y O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 16.500,00 Z\u0141","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"382586","nazwa":"CK GROUP","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"55200.00","data_rejestracji":"2011-04-01"},"rola":{"id":"388601","udzialy_str":"550 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 55.000,- Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"468624","nazwa":"SKECZ","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"50000.00","data_rejestracji":"2013-07-05"},"rola":{"id":"522775","udzialy_str":"25 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 12.500,00 Z\u0141","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"491650","nazwa":"CK MANAGEMENT","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"5000.00","data_rejestracji":"2013-12-18"},"rola":{"id":"532540","udzialy_str":"ILO\u015a\u0106 UDZIA\u0141\u00d3W; 99; WARTO\u015a\u0106 UDZIA\u0141\u00d3W \u0141\u0104CZNIE: 4.950 Z\u0141.","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"492148","nazwa":"CERBER","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"10000.00","data_rejestracji":"2013-12-31"},"rola":{"id":"638077","udzialy_str":"5 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 2500 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"603946","nazwa":"CK GROUP CEZARY KUCHARSKI","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA JAWNA","kapital_zakladowy":"0.00","data_rejestracji":"2016-02-24"},"rola":{"id":"695160","udzialy_str":"","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"623228","nazwa":"MOONOFFICE","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"20000.00","data_rejestracji":"2016-06-15"},"rola":{"id":"722738","udzialy_str":"25  UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 5.000,00 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"640605","nazwa":"OCEANARIUM WARSZAWSKIE","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"5000.00","data_rejestracji":"2016-10-06"},"rola":{"id":"748375","udzialy_str":"33 UDZIA\u0141Y O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 1.650,00 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"313778","nazwa":"POLSKIE STOWARZYSZENIE BY\u0141YCH PI\u0141KARZY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2008-09-18"},"rola":{"id":"775210","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"33191","nazwa":"FUNDACJA IMIENIA MARIANA BUBLEWICZA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.DZIA\u0141ANIE NA RZECZ POPRAWY POZIOMU BEZPIECZE\u0143STWA NA POLSKICH DROGACH. 2.POPULARYZACJA IDEI BEZPIECZNEJ JAZDY PRZEZ ZMOTORYZOWANYCH I BEZPIECZNEGO ZACHOWANIA SI\u0118 PIESZYCH. 3.PODNOSZENIE UMIEJ\u0118TNO\u015aCI BEZPIECZNEGO PROWADZENIA POJAZD\u00d3W MECHANICZNYCH W\u015aR\u00d3D KIEROWC\u00d3W. 4.UPOWSZECHNIANIE POTRZEBY KSZTA\u0141TOWANIA W\u0141A\u015aCIWYCH RELACJI MI\u0118DZY POSZCZEG\u00d3LNYMI UCZESTNIKAMI RUCHU DROGOWEGO. 5.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ USTANAWIANIA PROGRAM\u00d3W KSZTA\u0141TOWANIA BEZPIECZE\u0143STWA RUCHU DROGOWEGO (BRD). 6.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ BUDOWY SIECI NOWOCZESNYCH DR\u00d3G W POLSCE. 7.WSPIERANIE KOOPERACJI POMI\u0118DZY INSTYTUCJAMI I FIRMAMI PROPAGUJ\u0104CYMI PROBLEMATYK\u0118 BEZPIECZE\u0143STWA RUCHU DROGOWEGO. 8.WSPIERANIE INICJATYW SAMORZ\u0104DOWYCH NA RZECZ LOKALNEGO ROZWOJU BRD. 9.WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 W ZAKRESIE POZYSKIWANIA \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH NA RZECZ BRD Z FUNDUSZY UNII EUROPEJSKIEJ. 10.ROZW\u00d3J I PROMOCJA SPORTU SAMOCHODOWEGO W POLSCE ORAZ SPORTU POWSZECHNEGO I KWALIFIKOWANEGO DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ INNYCH OS\u00d3B, A TAK\u017bE PROMOWANIE ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA. 11.WSPIERANIE FINANSOWE SZKO\u0141Y MISTRZOSTWA SPORTOWEGO IM. MARIANA GRZEGORZA BUBLEWICZA W OLSZTYNIE. 12.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA.","data_rejestracji":"2001-08-03"},"rola":{"id":"447217","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["23354.27","0.00","34377.17","369.00","337.14","0.00","6894.15","14265.00","0.00","0.00","44158.49","0.00","1380.00","3096.56","550.00","0.00","0.00","0.00","143.80","23213.47"],"dokument_id":"452025","rok":"2013"},{"pola":["0.00","0.00","43981.82","0.00","380.00","0.00","2394.01","6869.00","31269.67","0.00","35921.59","1328.71","241.71","4702.65","3176.79","1153.47","0.00","0.00","107.90","11333.75"],"dokument_id":"365848","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}