{"id":"212","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/212","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/212","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556713","slug":"lassota-jozef","score":null,"data":{"ludzie.id":"838","ludzie.nazwa":"J\u00f3zef Lassota","ludzie.slug":"jozef-lassota","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3071.33,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":869.2,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":52,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20849.89,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011207\/$File\/2011ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012207\/$File\/2012ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012207k\/$File\/2012ryczaltkor_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013207\/$File\/2013ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014207\/$File\/2014ryczalt_207.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":31306.13,"poslowie.numer_legitymacji":207,"poslowie.imie_pierwsze":"J\u00f3zef","poslowie.liczba_glosow":10241,"poslowie.procent_glosow":2.02,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142","poslowie.data_urodzenia":"1943-10-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lassota J\u00f3zef","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33411.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":204,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"212","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":896,"poslowie.nazwa":"J\u00f3zef Lassota","poslowie.dopelniacz":"J\u00f3zefa Lassoty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13993.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lassota","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27493.98,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siedliska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"119911","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":85,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"273540","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":230,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"838","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":67118,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2118.24},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"28840","nazwa":"STOWARZYSZENIE POMOCY OBYWATELSKIEJ IM. ANNY FISZEROWEJ W KRAKOWIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.PODSTAWOWYM CELEM STOWATRZYSZENIA JEST ORGANIZOWANIA POMOCY POTRZEBUJ\u0104CYM. 2. W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI CELEM STOWARZYSZENIA JEST: A) ORGANIZOWANIE I UDZIELANIE POMOCY OSOBOM, B\u0118D\u0104CYM W TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ I ZDROWOTNEJ, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DZIECIOM: B) POMOC ORGANIZACYJNA I MATERIALNA OSOBOM POLSKIEGO POCHODZENIA POZA GRANICAMI KRAJU.","data_rejestracji":"2001-07-31"},"rola":{"id":"714521","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"58413","nazwa":"FUNDACJA SZKO\u0141A PRAKTYCZNA IM. \u017bDANY \u0141UKAWIECKIEJ-LASSOTA I BRONIS\u0141AWA PISKOZUBA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"INICJOWANIE, WSPIERANIE I PROWADZENIE SZKO\u0141Y PRAKTYCZNEJ I INNYCH PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWO - OPIEKU\u0143CZO - WYCHOWAWCZYCH I TERAPEUTYCZNYCH.","data_rejestracji":"2001-11-21"},"rola":{"id":"130014","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"333711","nazwa":"STOWARZYSZENIE IM. P\u0141K. RYSZARDA KUKLI\u0143SKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.WSPIERANIE ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, 2.WZNIESIENIE POMNIKA P\u0141K. RYSZARDA KUKLI\u0143SKIEGO W KRAKOWIE, 3.PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ, 4.WSPIERANIE NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, 5.DZIA\u0141ANIE NA RZECZ KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI, 6.UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI, 7.DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI.","data_rejestracji":"2009-07-21"},"rola":{"id":"568157","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"458842","nazwa":"STOWARZYSZENIE SIE\u0106 SOLIDARNO\u015aCI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A) KULTYWOWANIE IDEA\u0141\u00d3W I WARTO\u015aCI RUCHU SOLIDARNO\u015a\u0106 ORAZ ICH UPOWSZECHNIANIE W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM, B) DOKUMENTOWANIA I UPOWSZECHNIANIE HISTORII I DOKONA\u0143 LUDZI I RUCHU SOLIDARNO\u015a\u0106, C) UTRZYMYWANIE KOLE\u017bE\u0143SKICH WI\u0118ZI POMI\u0118DZY CZ\u0141ONKAMI STOWARZYSZENIA, D) PODEJMOWANIE INICJATYW NA RZECZ DIALOGU I SOLIDARNO\u015aCI ORAZ WSP\u00d3\u0141PRACA Z INNYMI \u015aRODOWISKAMI O PODOBNYCH CELACH W KRAJU I ZA GRANIC\u0104, E) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA I POMOC PRAWNA NA RZECZ CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA ORAZ INNYCH OS\u00d3B RUCHU SOLIDARNO\u015a\u0106 ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ.","data_rejestracji":"2013-04-18"},"rola":{"id":"828719","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"17674","nazwa":"FUNDACJA KYOTO - KRAK\u00d3W ANDRZEJA WAJDY I KRYSTYNY ZACHWATOWICZ","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-06-06"},"rola":{"id":"324029","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"95631","nazwa":"DZIE\u0141O POMOCY DZIECIOM FUNDACJA RUPERTA MAYERA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEMA FUNDACJI JEST REALIZACJA ZADA\u0143 W ZAKRESIE: A.POMOCY SPO\u0141ECZNEJ , W TYM SZCZEG\u00d3LNIE POMOCY OPIEKU\u0143CZO-WYCHOWACZEJ DLA SIEROT NATURALNYCH I SIEROT SPO\u0141ECZNYCH ORAZ ICH RODZIN,ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ I WYR\u00d3WNYWANIE ICH SZANS; B.DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ; C.EDUKACJI,O\u015aWIATY I WYCHOWANIA; D.PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU; E.KRAJOZNAWSTAWA ORAZ WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY.","data_rejestracji":"2002-02-28"},"rola":{"id":"102652","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"173682","nazwa":"STOWARZYSZENIE FORUM \"OBYWATELSKIE TWOJE MIASTO\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI FORUM JEST REALIZACJA ZADA\u0143 W ZAKRESIE: 1. WSPOMAGANIA ROZWOJU WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, 2. WSPOMAGANIA ROZWOJU DEMOKRACJI, 3. NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, 4. KULTURY, SZTUKI,OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI, 5. PROMOCJI ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY LUB ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY, 6. WSPOMAGANIA ROZWOJU GOSPODARCZEGO, W TYM ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, 7. PODEJMOWANIA I WSPIERANIA DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI, PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU.","data_rejestracji":"2003-10-09"},"rola":{"id":"159717","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"45324","nazwa":"STOWARZYSZENIE CENTRUM IMIENIA MIROS\u0141AWA DZIELSKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1,PROPAGOWANIE MY\u015aLI NAUKOWEJ I DOROBKU INTELEKTUALNEGO MIROS\u0141AWA DZIELSKIEGO, 2.WSPIERANIE ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO W POLSCE 3.PROWADZENIE INTERDYSCYPLINARNEJ I PONAD \u015aRODOWISKOWEJ DEBATY NAUKOWEJ I PUBLICZNEJ O WARUNKACH FUNKCJONOWANIA I ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STW LOKALNYCH W POLSCE, 4.PROWADZENIE PROJEKT\u00d3W NAUKOWYCH Z ZAKRESU FINANS\u00d3W PRYWTANYCH I PUBLICZNYCH, 5.FORMU\u0141OWANIE PROJEKT\u00d3W ROZWI\u0104ZA\u0143 USTROJOWYCH, PRAWNYCH I ORGANIZACYJNYCH S\u0141U\u017b\u0104CYCH W\u0141A\u015aCIWEMU FUNKCJONOWANIU SPO\u0141ECZE\u0143STW LOKALNYCH, 6.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA I NAUKOWA W ZAKRESIE INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ, 7.POSZUKIWANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 I METOD DZIA\u0141ANIA  W ZAKRESIE EDUKACJI, 8.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA W ZAKRESIE PROMOCJI KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO, 9.POWO\u0141YWANIE DO\u017bCYIA STRUKTUR UMO\u017bLIWIAJ\u0104CYCH EFEKTYWN\u0104 WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 ORAZ SKUTECZN\u0104 WYMIAN\u0118 INFORMACJI W WY\u017bEJ WYMIENIONYM ZAKRESIE.","data_rejestracji":"2001-09-19"},"rola":{"id":"39945","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["31306.13","0.00","20849.89","0.00","13872.40","120.88","0.00","0.00","33411.42","0.00","23514.69","234.83","1284.46","869.20","2118.24","0.00","0.00","0.00","2460.00","3071.33"],"dokument_id":"452035","rok":"2013"},{"pola":["34193.65","110.00","22757.88","0.00","11519.12","120.15","1022.23","400.00","28254.22","0.00","36129.05","709.71","2343.95","5420.65","6019.49","0.00","0.00","0.00","2224.00","2262.98"],"dokument_id":"365852","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}