{"id":"218","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/218","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/218","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556719","slug":"lipinski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"209","ludzie.nazwa":"Adam Lipi\u0144ski","ludzie.slug":"adam-lipinski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":608.67,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1421.61,"poslowie.frekwencja":87.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":202.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":106,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011217\/$File\/2011ryczalt_217.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012217\/$File\/2012ryczalt_217.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013217\/$File\/2013ryczalt_217.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013217k\/$File\/2013ryczaltkor_217.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014217\/$File\/2014ryczalt_217.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015217\/$File\/2015ryczalt_217.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":62908.82,"poslowie.numer_legitymacji":217,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":25523,"poslowie.procent_glosow":7.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1956-09-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":969.49,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6804.33,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lipi\u0144ski Adam","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1068,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"218","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":47,"poslowie.nazwa":"Adam Lipi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Adama Lipi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":848.68,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lipi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29345.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"G\u0142ubczyce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":30868.56,"poslowie.krs_osoba_id":"279424","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":9,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274149","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":19,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"209","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":7839,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"173661","nazwa":"INSTYTUT IMIENIA LECHA KACZY\u0143SKIEGO","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELE FUNDACJI: 1. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWIJANIA \u015aWIADOMO\u015aCI POLITYCZNEJ POLAK\u00d3W, 2. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU DEMOKRACJI, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM ROZWOJU WOLNEGO OBIEGU MY\u015aLI I WYMIANY OPINII W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE I INSTYTUCJI DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA RZECZ PRAW I WOLNO\u015aCI OBYWATELSKICH, W TYM SZCZEG\u00d3LNIE WOLNO\u015aCI S\u0141OWA, 3. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ TWORZENIA KONCEPCJI IDEOWYCH I ORGANIZACYJNYCH, DOTYCZ\u0104CYCH SPRAW PA\u0143STWA I ORGANIZACJI JEGO APARATU, 4. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWIJANIA KONCEPCJI TEORETYCZNYCH I PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 SPO\u0141ECZNYCH, MAJ\u0104CYCH NA CELU ZWI\u0118KSZENIE SKUTECZNO\u015aCI DZIA\u0141A\u0143 PA\u0143STWA, 5. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWIJANIA IDEI, KT\u00d3RE PRZYCZYNI\u0104 SI\u0118 DO UTRWALANIA DEMOKRACJI I PORZ\u0104DKOWANIA SYSTEMU POLITYCZNEGO, 6. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ POMOCY LUDZIOM, PRACUJ\u0104CYM W NIEZALE\u017bNYM RUCHU EDYTORSKIM - ZAR\u00d3WNO PRASOWYM JAK I KSI\u0104\u017bKOWYM, TELEWIZYJNYM, RADIOWYM, FILMOWYM, KOMPUTEROWYM I POLIGRAFICZNYM - JAK R\u00d3WNIE\u017b PRACUJ\u0104CYM NA RZECZ DEMOKRACJI I \u015aWIADOMO\u015aCI POLITYCZNEJ POLAK\u00d3W.","data_rejestracji":"2003-09-30"},"rola":{"id":"317646","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"249712","nazwa":"WOLNO\u015a\u0106 I DEMOKRACJA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2006-01-25"},"rola":{"id":"358320","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"393202","nazwa":"FUNDACJA \"AKADEMIA SAMORZ\u0104DNO\u015aCI\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ POLITYKI ROZWOJU, OPARTEJ NA ZASADZIE ROZWOJU ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO I TRWA\u0141EGO, EDUKACJI I DORADZTWA Z ZAKRESU SAMORZ\u0104DNO\u015aCI, PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI LOKALNEJ, WIEDZY OBYWATELSKIEJ I EUROPEJSKIEJ.","data_rejestracji":"2011-09-01"},"rola":{"id":"294729","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"395074","nazwa":"FUNDACJA \"RAZEM DLA BIA\u0141ORUSI\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ BUDOWY ORAZ UMOCNIENIA DEMOKRACJI W EUROPIE WSCHODNIEJ, 2. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ BUDOWY SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO W EUROPIE WSCHODNIEJ, 3. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PRAW CZ\u0141OWIEKA I DEMOKRACJI WE WSZYSTKICH KRAJACH, W KT\u00d3RYCH WARTO\u015aCI TE BY\u0141YBY POWA\u017bNIE ZAGRO\u017bONE, 4. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ UPOWSZECHNIENIA WIEDZY W UNII EUROPEJSKIEJ NA TEMAT \u0141AMANIA PRAW CZ\u0141OWIEKA I DEMOKRACJI WE WSZYSTKICH KRAJACH, W KT\u00d3RYCH PRAWA TE S\u0104 \u0141AMANE, 5. NIESIENIE POMOCY I WSPIERANIE BIA\u0141ORUSIN\u00d3W ZAMIESZKA\u0141YCH NA BIA\u0141ORUSI ORAZ W INNYCH KRAJACH, 6. PODTRZYMYWANIE BIA\u0141ORUSKO\u015aCI POPRZEZ UPOWSZECHNIANIE ZNAJOMO\u015aCI J\u0118ZYKA BIA\u0141ORUSKIEGO, BIA\u0141ORUSKIEJ KULTURY I TRADYCJI NARODOWYCH, 7. POPRAWA SYTUACJI SPO\u0141ECZNEJ, ZAWODOWEJ I MATERIALNEJ BIA\u0141ORUSKIEJ GRUPY ETNICZNEJ, 8. TWORZENIE PRZYJAZNEGO KLIMATU DLA BIA\u0141ORUSI I POG\u0141\u0118BIANIA WI\u0118ZI POMI\u0118DZY \u015aRODOWISKAMI BIA\u0141ORUSKIM I NARODAMI KRAJ\u00d3W ZAMIESZKANIA BIA\u0141ORUSIN\u00d3W, 9. POZYSKIWANIE \u015aRODOWISK BIA\u0141ORUSKICH NA ZACHODZIE DO WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIA W POMOCY DLA BIA\u0141ORUSIN\u00d3W NA WSCHODZIE.","data_rejestracji":"2011-09-01"},"rola":{"id":"295696","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"395074","nazwa":"FUNDACJA \"RAZEM DLA BIA\u0141ORUSI\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ BUDOWY ORAZ UMOCNIENIA DEMOKRACJI W EUROPIE WSCHODNIEJ, 2. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ BUDOWY SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO W EUROPIE WSCHODNIEJ, 3. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PRAW CZ\u0141OWIEKA I DEMOKRACJI WE WSZYSTKICH KRAJACH, W KT\u00d3RYCH WARTO\u015aCI TE BY\u0141YBY POWA\u017bNIE ZAGRO\u017bONE, 4. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ UPOWSZECHNIENIA WIEDZY W UNII EUROPEJSKIEJ NA TEMAT \u0141AMANIA PRAW CZ\u0141OWIEKA I DEMOKRACJI WE WSZYSTKICH KRAJACH, W KT\u00d3RYCH PRAWA TE S\u0104 \u0141AMANE, 5. NIESIENIE POMOCY I WSPIERANIE BIA\u0141ORUSIN\u00d3W ZAMIESZKA\u0141YCH NA BIA\u0141ORUSI ORAZ W INNYCH KRAJACH, 6. PODTRZYMYWANIE BIA\u0141ORUSKO\u015aCI POPRZEZ UPOWSZECHNIANIE ZNAJOMO\u015aCI J\u0118ZYKA BIA\u0141ORUSKIEGO, BIA\u0141ORUSKIEJ KULTURY I TRADYCJI NARODOWYCH, 7. POPRAWA SYTUACJI SPO\u0141ECZNEJ, ZAWODOWEJ I MATERIALNEJ BIA\u0141ORUSKIEJ GRUPY ETNICZNEJ, 8. TWORZENIE PRZYJAZNEGO KLIMATU DLA BIA\u0141ORUSI I POG\u0141\u0118BIANIA WI\u0118ZI POMI\u0118DZY \u015aRODOWISKAMI BIA\u0141ORUSKIM I NARODAMI KRAJ\u00d3W ZAMIESZKANIA BIA\u0141ORUSIN\u00d3W, 9. POZYSKIWANIE \u015aRODOWISK BIA\u0141ORUSKICH NA ZACHODZIE DO WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIA W POMOCY DLA BIA\u0141ORUSIN\u00d3W NA WSCHODZIE.","data_rejestracji":"2011-09-01"},"rola":{"id":"295697","deleted":"1","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"BY","delegacja":"LPG Spotkanie \u015bwi\u0105teczno-noworoczne organizowane przez Oddzia\u0142 Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi","kraj":"Bia\u0142oru\u015b","miasto":"Grodno","id":"575","wniosek_nr":"21\/14","liczba_dni":"1","od":"2014-01-23","do":"2014-01-23","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"103.88","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.17","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"121.05"},{"country_code":"CZ","delegacja":"LPG Wyjazd na zaproszenie Polskiego Zwi\u0105zku Kulturalno-O\u015bwiatowego w Republice Czeskiej, zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych w Czechach","kraj":"Czechy","miasto":"Ostrawa","id":"452","wniosek_nr":"215\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-07-28","do":"2013-07-30","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"532.45","koszt_hotel":"490.67","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-9.20","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1032.32"},{"country_code":"LT","delegacja":"LPG Zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych na Litwie oraz uczestnictwo w obchodach jubileuszu 150 lecia szko\u0142y \u015bredniej im. Ks. Paw\u0142a Ksawerego Brzostowskiego w Turgielach","kraj":"Litwa","miasto":"Soleczniki","id":"407","wniosek_nr":"161\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-03","do":"2013-06-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"254.69","koszt_hotel":"316.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"2.62","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"568.90"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Wyjazd na zaproszenie Konwentu Organizacji Polskich w Niemczech","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"353","wniosek_nr":"94\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-04-15","do":"2013-04-16","koszt_transport":"418.48","koszt_dieta":"315.25","koszt_hotel":"382.92","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"7.50","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1109.15"},{"country_code":"BY","delegacja":"LPG Spotkanie Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi","kraj":"Bia\u0142oru\u015b","miasto":"Brze\u015b\u0107","id":"303","wniosek_nr":"36\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-02-14","do":"2013-02-14","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"82.52","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"82.52"},{"country_code":"UA","delegacja":"LPG Na zaproszenie Stowarzyszenia Polonijnego \"Kresowiacy\", \u017bytomierskiej Obwodowej Gromadzkiej Organizacji \"Polskie Towarzystwo Kulturalno-O\u015bwiatowe i Federacji Organizacji Polskich na Ukrainie","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, Winnica, \u017bytomierz","id":"150","wniosek_nr":"169\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-07-19","do":"2012-07-21","koszt_transport":"2311.23","koszt_dieta":"491.04","koszt_hotel":"578.35","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.37","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3381.99"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}