{"id":"219","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/219","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/219","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556720","slug":"litwinski-arkadiusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"213","ludzie.nazwa":"Arkadiusz Litwi\u0144ski","ludzie.slug":"arkadiusz-litwinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3260.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2368,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2566.83,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":455.76,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":76,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":45250,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Arkadiusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011219\/$File\/2011ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012219\/$File\/2012ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013219\/$File\/2013ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013219k\/$File\/2013ryczaltkor_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014219\/$File\/2014ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015219\/$File\/2015ryczalt_219.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":219,"poslowie.imie_pierwsze":"Arkadiusz","poslowie.liczba_glosow":9396,"poslowie.procent_glosow":2.47,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"mgr administracji","poslowie.data_urodzenia":"1970-07-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":215,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3547.34,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Litwi\u0144ski Arkadiusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29883.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":112,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"219","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":194,"poslowie.nazwa":"Arkadiusz Litwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Arkadiusza Litwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6205.62,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Litwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38766.36,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"432682","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":71,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274152","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecin","poslowie.mowca_id":"213","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":18590,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"249718","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"WIELKI SZCZECIN\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PRZYGOTOWANIE I PROMOCJA PROJEKT\u00d3W KONIECZNYCH DLA ROZWOJU SZCZECI\u0143SKIEGO OBSZARU METROPOLITALNEGO ORAZ ICH REALIZACJA.","data_rejestracji":"2006-01-26"},"rola":{"id":"438165","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"71936","nazwa":"STOWARZYSZENIE ABSOLWENT\u00d3W UNIWERSYTETU SZCZECI\u0143SKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2002-01-22"},"rola":{"id":"328634","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"239323","nazwa":"STOWARZYSZENIE REWALORYZACJI ZABYTK\u00d3W SAKRALNYCH I OCHRONY DZIEDZICTWA KULTUROWEGO W SZCZECINIE \"KATEDRA\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PODEJMOWANIE INICJATYW PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 RATOWANIA, OCHRONY, REWALORYZACJI I REWITALIZACJI ZABYTK\u00d3W SAKRALNYCH ORAZ OBIEKT\u00d3W DZIEDZICTWA KULTUROWEGO, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI BAZYLIKI KATEDRALNEJ POD WEZWANIEM \u015aW. JAKUBA AP. W SZCZECINIE. INSPIROWANIE I UDZIA\u0141 W KREOWANIU POLITYKI OCHRONY I REWALORYZACJI ZABYTK\u00d3W ORAZ OBIEKT\u00d3W DZIEDZICTWA KULTUROWEGO W SKALI LOKALNEJ, REGIONALNEJ I KRAJOWEJ.","data_rejestracji":"2005-08-10"},"rola":{"id":"85303","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"DE","delegacja":"KPMB 11. Parlamentarne Forum Po\u0142udniowego Ba\u0142tyku","kraj":"Niemcy","miasto":"Schwerin","id":"404","wniosek_nr":"158\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-02","do":"2013-06-04","koszt_transport":"604.53","koszt_dieta":"212.03","koszt_hotel":"805.22","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.15","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1626.93"},{"country_code":"DE","delegacja":"KPMB X Forum Parlament\u00f3w Po\u0142udniowego Ba\u0142tyku","kraj":"Niemcy","miasto":"Kilonia","id":"56","wniosek_nr":"49\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-11","do":"2012-03-13","koszt_transport":"908.68","koszt_dieta":"190.56","koszt_hotel":"821.17","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1920.41"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}