{"id":"227","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/227","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/227","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556728","slug":"machalek-marzena","score":null,"data":{"ludzie.id":"219","ludzie.nazwa":"Marzena Macha\u0142ek","ludzie.slug":"marzena-machalek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2571.59,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6895.99,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":41,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":103,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":559.9,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":31,"poslowie.imiona":"Marzena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011225\/$File\/2011ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012225\/$File\/2012ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013225\/$File\/2013ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014225\/$File\/2014ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015225\/$File\/2015ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36667.14,"poslowie.numer_legitymacji":225,"poslowie.imie_pierwsze":"Marzena","poslowie.liczba_glosow":11812,"poslowie.procent_glosow":3.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1960-08-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Anna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":981.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Macha\u0142ek Marzena","poslowie.twitter_account_id":"45","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33476.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":162,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"227","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":202,"poslowie.nazwa":"Marzena Macha\u0142ek","poslowie.dopelniacz":"Marzeny Macha\u0142ek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10973,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Macha\u0142ek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36061.31,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":16966.89,"poslowie.krs_osoba_id":"813011","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":92,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274166","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":129,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kamienna G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"219","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":42803,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"352053","nazwa":"TOWARZYSTWO NAUCZYCIELI SZK\u00d3\u0141 POLSKICH","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1\/ NAPRAWA I ROZW\u00d3J POLSKIEGO SYSTEMU O\u015aWIATY, 2\/ PATRIOTYCZNE WYCHOWANIE M\u0141ODEGO POKOLENIA I KSZTA\u0141TOWANIE W NIM AKTYWNEJ POSTAWY OBYWATELSKIEJ, 3\/ TROSKA O OBECNO\u015a\u0106 PODSTAWOWYCH NORM MORALNYCH I ZASAD KULTURY OSOBISTEJ W PROGRAMACH WYCHOWAWCZYCH I W \u017bYCIU CODZIENNYM SZKO\u0141Y, 4\/ DZIA\u0141ANIA NA RZECZ PODNIESIENIA STATUSU SPO\u0141ECZNEGO I MATERIALNEGO NAUCZYCIELI JAKO GRUPY ZAWODOWEJ, 5\/ TROSKA O POSTAW\u0118 ETYCZN\u0104 NAUCZYCIELI I UMACNIANIE KOLE\u017bE\u0143SKICH WI\u0118ZI ORAZ WZAJEMNEGO SZACUNKU WE W\u0141ASNYM \u015aRODOWISKU, 6\/ WSP\u00d3\u0141PRACA MI\u0118DZY NAUCZYCIELAMI SZK\u00d3\u0141 I PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATOWYCH ZE \u015aRODOWISKIEM AKADEMICKIM, 7\/ WSP\u00d3\u0141PRACA I WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z POLSKIMI I MI\u0118DZYNARODOWYMI ORGANIZACJAMI MAJ\u0104CYMI PODOBNY CHARAKTER I CELE.","data_rejestracji":"2010-04-30"},"rola":{"id":"595864","label":"WICEPREZES ZARZ\u0104DU G\u0141\u00d3WNEGO","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"24777","nazwa":"FUNDACJA ROZWOJU SYSTEMU EDUKACJI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM FUNDACJI JEST WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143, KT\u00d3RE PRZYCZYNIAJ\u0104 SI\u0118 DO POPRAWY JAKO\u015aCI I EFEKTYWNO\u015aCI SYSTEMU O\u015aWIATY, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO I SZKOLE\u0143 ORAZ ICH OTWARCIA NA \u015aWIAT.","data_rejestracji":"2001-07-04"},"rola":{"id":"24879","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"83901","nazwa":"WOJEW\u00d3DZKIE CENTRUM SZPITALNE KOTLINY JELENIOG\u00d3RSKIEJ","forma_prawna_str":"SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. UDZIELANIE \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH: A) STACJONARNYCH I CA\u0141ODOBOWYCH SZPITALNYCH I INNYCH NI\u017b SZPITALNE, B) AMBULATORYJNYCH, 2. REALIZACJA ZADA\u0143 Z ZAKRESU PROMOCJI ZDROWIA, 3. REALIZACJA ZADA\u0143 DYDAKTYCZNYCH I BADAWCZYCH W POWI\u0104ZANIU Z UDZIELANIEM \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH I PROMOCJ\u0104 ZDROWIA, W TYM WDRA\u017bANIEM NOWYCH TECHNOLOGII MEDYCZNYCH ORAZ METOD LECZENIA.","data_rejestracji":"2002-01-25"},"rola":{"id":"443751","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"3"}},{"organizacja":{"id":"111461","nazwa":"KOALICYJNE STOWARZYSZENIE PRAWICY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. PROPAGOWANIE WARTO\u015aCI CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH I PRAWICOWYCH ORAZ ORGANIZOWANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA WOK\u00d3\u0141 TYCH WARTO\u015aCI; 2. UCZESTNICZENIE W \u017bYCIU PUBLICZNYM I SAMORZ\u0104DOWYM; 3. UZYSKIWANIE W\u0141ADZY POLITYCZNEJ I SAMORZ\u0104DOWEJ POPRZEZ UCZESTNICTWO W WYBORACH.","data_rejestracji":"2002-05-08"},"rola":{"id":"73024","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}