{"id":"228","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/228","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/228","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556729","slug":"macierewicz-antoni","score":null,"data":{"ludzie.id":"221","ludzie.nazwa":"Antoni Macierewicz","ludzie.slug":"antoni-macierewicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2502.78,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1684.02,"poslowie.frekwencja":93.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":77,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6507.38,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Antoni","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011228\/$File\/2011ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012228\/$File\/2012ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013228\/$File\/2013ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014228\/$File\/2014ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015228\/$File\/2015ryczalt_228.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50441.51,"poslowie.numer_legitymacji":228,"poslowie.imie_pierwsze":"Antoni","poslowie.liczba_glosow":41871,"poslowie.procent_glosow":16.03,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1948-08-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":42,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Macierewicz Antoni","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33339.21,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":552,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"228","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":3,"poslowie.nazwa":"Antoni Macierewicz","poslowie.dopelniacz":"Antoniego Macierewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":19159.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Macierewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39363.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":250,"poslowie.krs_osoba_id":"444910","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":18,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274169","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":59,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":11,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"221","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":42861,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"194904","nazwa":"DZIEDZICTWO POLSKIE","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"170000.00","data_rejestracji":"2004-02-13"},"rola":{"id":"169222","udzialy_str":"340 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 17 000 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"159377","nazwa":"G\u0141OS - FUNDACJA DLA ZACHOWANIA POLSKIEGO DZIEDZICTWA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"- ROZW\u00d3J MY\u015aLI POLITYCZNEJ I KSZTA\u0141TOWANIE \u017bYCIA PUBLICZNEGO ORAZ \u015aWIADOMO\u015aCI POLITYCZNEJ NARODU, - OCHRONA I PROPAGOWANIE TYSI\u0104CLETNIEGO DZIEDZICTWA PA\u0143STWA POLSKIEGO ZE SZCZEG\u00d3LNYM PODKRE\u015aLENIEM CHRZE\u015aCIJA\u0143SKICH KORZENI POLSKIEJ \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, -KRZEWIENIE WIEDZY O HISTORII NARODU I PA\u0143STWA POLSKIEGO, POLSKIEJ MY\u015aLI POLITYCZNEJ, TRADYCJI BLISKIEJ POKOLENIOM POLAK\u00d3W, - PROPAGOWANIE NA FORUM MI\u0118DZYNARODOWYM WIEDZY O POLSKIEJ TRADYCJI HISTORYCZNEJ, POLITYCZNEJ, RELIGIJNEJ ITP., -POMOC POLAKOM ZAMIESZKA\u0141YM POZA GRANICAMI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ W DZIA\u0141ANIACH ZMIERZAJ\u0104CYCH DO ZACHOWANIA PRZEZ POLSKIE SPO\u0141ECZNO\u015aCI DZIEDZICTWA NARODOWEGO, - POPIERANIE WSZELKICH STARA\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO NAWI\u0104ZYWANIA I UTRZYMYWANIA DOBROS\u0104SIEDZKICH STOSUNK\u00d3W MI\u0118DZY POLAKAMI I PRZEDSTAWICIELAMI INNYCH NARODOWO\u015aCI, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NA WIELOKULTUROWYM OBSZARZE ZIEMI I RZECZYPOSPOLITEJ, - UMO\u017bLIWIANIE STA\u0141YCH KONTAKT\u00d3W MI\u0118DZY MACIERZ\u0104 I RODAKAMI MIESZKAJ\u0104CYMI POZA GRANICAMI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ, - INFORMOWANIE POLAK\u00d3W O WP\u0141YWIE NA DZIEDZICTWO NARODOWE TRAKTAT\u00d3W I UM\u00d3W MI\u0118DZYNARODOWYCH ZAWIERANYCH PRZEZ POLSK\u0118, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI UM\u00d3W Z UNI\u0104 EUROPEJSK\u0104.","data_rejestracji":"2003-04-24"},"rola":{"id":"149676","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}