{"id":"231","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/231","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/231","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556732","slug":"maliszewski-miroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"223","ludzie.nazwa":"Miros\u0142aw Maliszewski","ludzie.slug":"miroslaw-maliszewski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":6345.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7269.69,"poslowie.frekwencja":90.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9597.07,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Miros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011230\/$File\/2011ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011230k\/$File\/2011ryczaltkor_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012230\/$File\/2012ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012230k\/$File\/2012ryczaltkor_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013230\/$File\/2013ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014230\/$File\/2014ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015230\/$File\/2015ryczalt_230.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30212.45,"poslowie.numer_legitymacji":230,"poslowie.imie_pierwsze":"Miros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":9815,"poslowie.procent_glosow":3.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"rolnik - ogrodnik","poslowie.data_urodzenia":"1968-02-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Wojciech","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":98.4,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":98,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Maliszewski Miros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"484","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":804,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"231","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":111,"poslowie.nazwa":"Miros\u0142aw Maliszewski","poslowie.dopelniacz":"Miros\u0142awa Maliszewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10980.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Maliszewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24547.32,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1130.54,"poslowie.krs_osoba_id":"473636","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274176","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":143,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Maciejowice","poslowie.mowca_id":"223","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":70036,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"64543","nazwa":"ZWI\u0104ZEK SADOWNIK\u00d3W RZECZPOSPOLITEJ POLSKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-11-29"},"rola":{"id":"789020","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"321395","nazwa":"KRAINA KWITN\u0104CYCH SAD\u00d3W","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.OPRACOWANIE I REALIZACJA LOKALNEJ STRATEGII ROZWOJU \/LSR\/, 2.UPOWSZECHNIANIE I WYMIANA INFORMACJI O INICJATYWACH ZWI\u0104ZANYCH Z AKTYWIZACJ\u0104 LUDNO\u015aCI NA OBSZARACH WIEJSKICH PO\u0141O\u017bONYCH W OBSZARZE DZIA\u0141ANIA LGD, 3.PROPAGOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ REALIZACJI LSR W OBSZARZE DZIA\u0141ANIA LGD, POZYSKIWANIE PARTNER\u00d3W I \u0179R\u00d3DE\u0141 FINANSOWANIA LSR W TYM Z PROGRAM\u00d3W POMOCOWYCH, 4.PROMOCJA OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH PO\u0141O\u017bONYCH W REJONIE DZIA\u0141ANIA LGD, 5.UDZIELANIE WSPARCIA MIESZKA\u0143COM I PODMIOTOM OBSZARU OBJ\u0118TEGO LSR W ZAKRESIE PRZYGOTOWANIA PROJEKT\u00d3W I POZYSKIWANIA \u015aRODK\u00d3W NA ICH REALIZACJ\u0118, 6.POLEPSZENIE JAKO\u015aCI \u017bYCIA MIESZKA\u0143C\u00d3W POWIATU GR\u00d3JECKIEGO, 7.AKTYWIZACJA I EDUKACJA MIESZKA\u0143C\u00d3W POWIATU GR\u00d3JECKIEGO POPRZEZ BUDOWANIE KAPITA\u0141U LUDZKIEGO I SPO\u0141ECZNEGO, 8.OCHRONA I PROMOCJA ORAZ WALORYZACJA I POLEPSZENIE ZARZ\u0104DZANIA LOKALNYMI ZASOBAMI KRAJOBRAZOWYMI, HISTORYCZNYMI, KULTUROWYMI I TURYSTYCZNYMI POWIATU GR\u00d3JECKIEGO, W TYM DZIEDZICTWEM KULTUROWYM, 9.POPULARYZACJA I WSPIERANIE ROZWOJU PRODUKT\u00d3W REGIONALNYCH, 10.INICJOWANIE I WSPIERANIE W POWIECIE GR\u00d3JECKIM NOWATORSKICH ROZWI\u0104ZA\u0143 Z ZAKRESU ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH, 11.WSPIERANIE I PROMOWANIE ROLNICTWA ZA SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM PRODUKCJI SADOWNICZEJ ORAZ INICJATYW S\u0141U\u017b\u0104CYCH ICH ROZWOJOWI, 12.AKTYWIZACJA LOKALNYCH SPO\u0141ECZNO\u015aCI POWIATU GR\u00d3JECKIEGO POPRZEZ W\u0141\u0104CZENIE PARTNER\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH I GOSPODARCZYCH DO PLANOWANIA I WDRA\u017bANIA LOKALNYCH INICJATYW, 13.POPRAWA SYTUACJI POWIATU GR\u00d3JECKIEGO JAKO OBSZARU ZALE\u017bNEGO OD SEKTORA ROLNICZEGO, 14.SPRZYJANIE UTRZYMANIU I TWORZENIU MIEJSC PRACY W DRODZE WSPARCIA DYWERSYFIKACJI I RESTRUKTURYZACJI GOSPODARCZEJ I SPO\u0141ECZNEJ, 15.WSPIERANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 I INICJATYW ZWI\u0104ZANYCH Z USUWANIEM SKUTK\u00d3W BEZROBOCIA, 16.ZWI\u0118KSZENIE ATRAKCYJNO\u015aCI INWESTYCYJNEJ POWIATU GR\u00d3JECKIEGO POPRZEZ AKTYWNE DZIA\u0141ANIA PROMOCYJNE JEGO OBSZARU, 17.UPOWSZECHNIANIE I WYMIANA INFORMACJI O INICJATYWACH ZWI\u0104ZANYCH Z AKTYWIZACJ\u0104 LUDNO\u015aCI OBSZARU OBEJMUJ\u0104CEGO POWIAT GR\u00d3JECKI.","data_rejestracji":"2009-01-13"},"rola":{"id":"548527","label":"SEKRETARZ","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"567411","nazwa":"LOKALNA GRUPA DZIA\u0141ANIA WSP\u00d3LNA SPRAWA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH; 2) AKTYWIZOWANIE ORAZ WSPIERANIE SPO\u0141ECZNO\u015aCI OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH; 3) REALIZACJ\u0118 LOKALNEJ STRATEGII ROZWOJU OPRACOWANEJ PRZEZ LGD; 4) PROMOCJ\u0118 OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH; 5) WSPARCIE I WDRA\u017bANIE PROGRAM\u00d3W ROZWOJU O CELACH ZGODNYCH ZE STATUTEM LGD, FINANSOWANYCH PRZEZ \u015aRODKI POCHODZ\u0104CE Z BUD\u017bETU PA\u0143STWA, BUD\u017bETU SAMORZ\u0104D\u00d3W TERYTORIALNYCH, FUNDUSZY STRUKTURALNYCH UNII EUROPEJSKIEJ ORAZ INNE PODMIOTY KRAJOWE I ZAGRANICZNE; 6) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJN\u0104, DORADCZ\u0104, SZKOLENIOW\u0104 ORAZ INFORMACYJN\u0104 SPO\u0141ECZNO\u015aCI OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH, SZCZEG\u00d3LNIE W ZAKRESIE MO\u017bLIWO\u015aCI KORZYSTANIA I WDRA\u017bANIA PROGRAM\u00d3W ROZWOJU; 7) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZNO\u015aCI I WSP\u00d3LNOT LOKALNYCH; 8) ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO; 9) UPOWSZECHNIANIE SPORTU I TURYSTYKI NA OBSZARACH WIEJSKICH; 10) WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EKOLOGICZNEJ; 11) PROMOCJ\u0118 DZIA\u0141A\u0143 PARTNERSKICH, SZCZEG\u00d3LNIE W KONTEK\u015aCIE WSP\u00d3\u0141PRACY TR\u00d3JSEKTOROWEJ; 12) PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NAUKOWEJ ORAZ BADAWCZEJ DOTYCZ\u0104CEJ OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH; 13) PROMOCJ\u0118 DZIA\u0141ALNO\u015aCI LGD; 14) TROSK\u0118 O DZIEDZICTWO KULTUROWE, W TYM LOKALNE PRODUKTY REGIONALNE; 15) WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 Z INNYMI ORGANIZACJAMI KRAJOWYMI I ZAGRANICZNYMI O CELACH ZBIE\u017bNYCH Z DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 STATUTOW\u0104 LGD, SZCZEG\u00d3LNIE Z INNYMI PARTNERSTWAMI TR\u00d3JSEKTOROWYMI.","data_rejestracji":"2015-07-16"},"rola":{"id":"986012","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"318125","nazwa":"FUNDACJA OKOLICA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM \"FUNDACJI OKOLICA\" JEST: 1) POPIERANIE ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA POLSKIEGO W ZAKRESIE HISTORII REGIONU, TRADYCJI, SZTUKI, KULTURY; 2) PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, INFORMACYJNEJ, KULTURALNEJ, NAUKOWEJ I O\u015aWIATOWEJ WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI; 3) PROMOCJA OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH; 4) PROPAGOWANIE I ZACHOWANIE DZIEDZICTWA HISTORYCZNEGO, TRADYCJI, SZTUKI ORAZ KULTURY (HISTORII SADOWNICTWA TERENU GR\u00d3JECZCYZNY); 5) WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 ZWI\u0104ZANYCH Z EKOLOGI\u0104 I TURYSTYK\u0104; 6) PROPAGOWANIE ZASAD OCHRONY \u015aRODOWISKA I DZIA\u0141ANIA ZMIERZAJ\u0104CE DO ICH PRZESTRZEGANIA; 7) OCHRONA ZABYTK\u00d3W; 8) OPIEKA I POMOC SPO\u0141ECZNA; 9) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA, NAUKOWO-TECHNICZNA, O\u015aWIATOWA, W TYM R\u00d3WNIE\u017b POLEGAJ\u0104CA NA KSZTA\u0141CENIU STUDENT\u00d3W, KULTURALNA, W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, DOBROCZYNNO\u015aCI; 10) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI, KT\u00d3RYCH CELAMI STATUTOWYMI JEST: DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA, NAUKOWO-TECHNICZNA, O\u015aWIATOWA, KULTURALNA W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, OCHRONY \u015aRODOWISKA, DOBROCZYNNO\u015aCI, POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, REHABILITACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ INWALID\u00d3W.","data_rejestracji":"2008-11-21"},"rola":{"id":"251826","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}