{"id":"233","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/233","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/233","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556734","slug":"malecki-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"843","ludzie.nazwa":"Maciej Ma\u0142ecki","ludzie.slug":"maciej-malecki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13299.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":531,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8028.93,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":721.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14657.68,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011233\/$File\/2011ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011233k\/$File\/2011ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012233\/$File\/2012ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012233k\/$File\/2012ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013233\/$File\/2013ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013233k\/$File\/2013ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014233\/$File\/2014ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014233k\/$File\/2014ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015233\/$File\/2015ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24424.17,"poslowie.numer_legitymacji":233,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":9757,"poslowie.procent_glosow":3.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1974-10-09","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":446,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ma\u0142ecki Maciej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33097.68,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":134,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"233","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":229,"poslowie.nazwa":"Maciej Ma\u0142ecki","poslowie.dopelniacz":"Macieja Ma\u0142eckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6537.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ma\u0142ecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27490.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4864.36,"poslowie.krs_osoba_id":"876325","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274180","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":130,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":43,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sochaczew","poslowie.mowca_id":"843","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":37286,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":984.27},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"25308","nazwa":"STOWARZYSZENIE ODNOWY SOCHACZEWA \"ZAMEK\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ROZWOJU SOCHACZEWA 2. WSPIERANIE INICJATYW O CHARAKTERZE SPO\u0141ECZNYM, EKONOMICZNYM SAMORZ\u0104DOWYM, 3. WSPIERANIE ROZWOJU SAMORZ\u0104D\u00d3W LOKALNYCH, 4. UDZIA\u0141 W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYCH, KULTURALNYM I POLITYCZNYM SOCHACZEWA, POWIATU SOCHACZEWSKIEGO, WOJEW\u00d3DZTWA MAZOWIECKIEGO ORAZ RZECZPOSPOLITEJ POLSKIEJ, 5. KSZTA\u0141TOWANIE ZASAD MORALNYCH, SPO\u0141ECZNYCH I POLITYCZNYCH SPO\u0141ECZE\u0143STWA, 6. WZROST POZIOMU WYKSZTA\u0141CENIA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ OS\u00d3B DOROS\u0141YCH, 7. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106    NA   RZECZ   KRZEWIENIA   KULTURY   POLSKIEJ,   W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI UPOWSZECHNIENIE FOLKLORU I SZTUKI LOKALNEJ, 8. WYCHOWYWANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W DUCHU PATRIOTYZMU I POSZANOWANIA TRADYCJI NARODOWYCH, 9. O\u017bYWIENIE \u017bYCIA KULTURALNEGO, SPORTOWEGO I TURYSTYKI, 10. KSZTA\u0141TOWANIE POSTAW PRO RODZINNYCH, POMOC RODZINOM WIELODZIETNYM, 11. ROZW\u00d3J CYWILIZACYJNY, 12. ROZW\u00d3J LOKALNEJ PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, 13. OCHRON\u0118 \u015aRODOWISKA NATURALNEGO, 14. POMOC OSOBOM NAJUBO\u017bSZYM, 15. WSZELKIE DZIA\u0141ANIA SKIEROWANE NA RZECZ POMOCY NIEPE\u0141NOSPRAWNYM, 16. PROMOCJA HISTORII SZCZEG\u00d3LNIE POLSKIEJ, 17. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B STARSZYCH, 18. INNOWACYJNE TECHNOLOGIE, 19. DZIA\u0141ANIE PRZECIW WYKLUCZENIU CYFROWEMU, 20. KSZTA\u0141TOWANIE POSTAW OBYWATELSKICH.","data_rejestracji":"2001-07-05"},"rola":{"id":"22426","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}