{"id":"236","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/236","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/236","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556737","slug":"maslowska-gabriela","score":null,"data":{"ludzie.id":"228","ludzie.nazwa":"Gabriela Mas\u0142owska","ludzie.slug":"gabriela-maslowska","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2214.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1100,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9462.85,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":55,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":34036.88,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Gabriela","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011235\/$File\/2011ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012235\/$File\/2012ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013235\/$File\/2013ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014235\/$File\/2014ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015235\/$File\/2015ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33574.02,"poslowie.numer_legitymacji":235,"poslowie.imie_pierwsze":"Gabriela","poslowie.liczba_glosow":17777,"poslowie.procent_glosow":3.86,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1950-06-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7068.85,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":38,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mas\u0142owska Gabriela","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":560,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"236","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":114,"poslowie.nazwa":"Gabriela Mas\u0142owska","poslowie.dopelniacz":"Gabrieli Mas\u0142owskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3925.91,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mas\u0142owska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26060.16,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Batorz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"345111","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":48,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274186","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":237,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"228","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":89288,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"227109","nazwa":"OBYWATELSKIE STOWARZYSZENIE UW\u0141ASZCZENIOWE W LUBLINIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. PRZECIWDZIA\u0141ANIE GRABIE\u017bY MAJ\u0104TKU NARODOWEGO W RAMACH REALIZACJI DOTYCHCZASOWYCH PROGRAM\u00d3W PRYWATYZACYJNYCH 2. UJAWNIANIE I INFORMOWANIE O MECHANIZMACH GOSPODARCZYCH DESTABILIZUJ\u0104CYCH POLSK\u0104 GOSPODARK\u0118 3. PRZYGOTOWANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA DO TWORZENIA LOKALNEGO RYNKU KAPITA\u0141OWEGO 4. REPREZENTOWANIE PRAW I INTERES\u00d3W SWOICH CZ\u0141ONK\u00d3W 5. TWORZENIE WARUNK\u00d3W DO POWSTAWANIA WARSTWY \u015aREDNIEJ W SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ 6. TWORZENIE LOKALNEGO ZAPLECZA DO UCHWALANIA USTAW UW\u0141ASZCZENIOWYCH, W TYM R\u00d3WNIE\u017b PROGRAMU POWSZECHNEGO UW\u0141ASZCZENIA 7. KONTROLA, PARTYCYPACJA, WSP\u00d3\u0141UCZESTNICZENIE W PROCESIE UW\u0141ASZCZENIOWYM 8. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA, EKONOMICZNA, SPO\u0141ECZNA, EKOLOGICZNA I SZKOLENIOWA 9. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 KULTURALNO-O\u015aWIATOWA, OPIEKU\u0143CZO-WYCHOWAWCZA, REHABILITACYJNA, TURYSTYCZNO-REKREACYJNA I SPORTOWA 10. WSPIERANIE GOSPODARSTW ROLNYCH I ROLNICTWA ORAZ PRZETW\u00d3RSTWA ROLNO- SPO\u017bYWCZEGO I AGROTURYSTYKI 11. PROMOWANIE POLSKICH PRODUKT\u00d3W, US\u0141UG, D\u00d3BR KULTURALNYCH NA RYNKU KRAJOWYM I ZAGRANICZNYM 12. PODEJMOWANIE INICJATYW ORAZ WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z SAMORZ\u0104DAMI ORAZ INNYMI ORGANIZACJAMI W ZAKRESIE WDRA\u017bANIA ODNAWIALNYCH \u0179R\u00d3DE\u0141 ENERGII, OCHRONY \u015aRODOWISKA PRZYRODNICZEGO I KRAJOBRAZU 13. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE OCHRONY ZDROWIA, PROPAGOWANIE ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA 14. OCHRONA POLSKICH INTERES\u00d3W W UE I INNYCH FORMACH INTEGRACJI 15. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO LIKWIDACJI BEZROBOCIA","data_rejestracji":"2005-01-26"},"rola":{"id":"401709","label":"WICEPREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}