{"id":"245","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/245","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/245","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556746","slug":"michalkiewicz-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"239","ludzie.nazwa":"Krzysztof Micha\u0142kiewicz","ludzie.slug":"krzysztof-michalkiewicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3702.59,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4166.76,"poslowie.frekwencja":95.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":411.63,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50301.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011248\/$File\/2011ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012248\/$File\/2012ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013248\/$File\/2013ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38846.91,"poslowie.numer_legitymacji":248,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":11816,"poslowie.procent_glosow":2.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1953-09-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Stefan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":46,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1269.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Micha\u0142kiewicz Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34647.26,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":369,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"245","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":30,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Micha\u0142kiewicz","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Micha\u0142kiewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5166.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Micha\u0142kiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21840.72,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Oborniki \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2570.26,"poslowie.krs_osoba_id":"9676","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271782","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"239","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":19577,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"7066","nazwa":"LUBELSKIE OBSERWATORIUM PROBLEM\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH W LUBLINIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.DIAGNOZOWANIE PROBLEM\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH W OBSZARZE POLITYKI SPO\u0141ECZNEJ,2.WSP\u00d3\u0141PRACA Z INSTYTUCJAMI RZ\u0104DOWYMI,SAMORZ\u0104DOWYMI I INNYMI W OBSZARACH POLITYKI SPO\u0141ECZNEJ,3.WSP\u00d3\u0141PRACA Z PODMIOTRAMI ZAGRANICZNYMI W OBSZARZE POLITYKI SPO\u0141ECZNEJ,4.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SZKOLENIOWEJ,5.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWO- BADAWCZA,6.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WYDAWNICZA.","data_rejestracji":"2001-04-17"},"rola":{"id":"11339","label":"ZAST\u0118PCA PRZEWODNICZ\u0104CEGO","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"395156","nazwa":"RUCH SPO\u0141ECZNY IM. PREZYDENTA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ LECHA KACZY\u0143SKIEGO NA LUBELSZCZY\u0179NIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 PUBLICZNA NA RZECZ PROPAGOWANIA IDEI UMACNIANIA TO\u017bSAMO\u015aCI NARODOWEJ POLAK\u00d3W OPARTEJ NA PAMI\u0118CI HISTORYCZNEJ ORAZ BUDOWY SILNEGO, SOLIDARNEGO I PRAWORZ\u0104DNEGO PA\u0143STWA O MOCNYM STATUSIE NA ARENIE MI\u0118DZYNARODOWEJ - ZGODNIE Z IDEAMI I MY\u015aL\u0104 SPO\u0141ECZNO - POLITYCZN\u0104 PREZYDENTA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ LECHA KACZY\u0143SKIEGO, KT\u00d3RY ZGIN\u0104\u0141 10 KWIETNIA 2010 ROKU POD SMOLE\u0143SKIEM WRAZ Z PIERWSZ\u0104 DAM\u0104 MARI\u0104 KACZY\u0143SK\u0104 ORAZ 94 OSOBAMI, PE\u0141NI\u0104C S\u0141U\u017bB\u0118 BOGU I POLSCE. CEL STOWARZYSZENIA B\u0118DZIE REALIZOWANY W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI PRZEZ WYKONYWANIE ZADA\u0143 W ZAKRESIE: 1. PROPAGOWANIA WARTO\u015aCI PATRIOTYCZNYCH, PODTRZYMYWANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ, 2. UPOWSZECHNIENIA I OCHRONY WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPIERAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI, 3. WYR\u00d3WNYWANIA SZANS OS\u00d3B, RODZIN, A TAK\u017bE SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH I REGIONALNYCH, 4. POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ, 5. DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, 6. NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, W TYM WYCHOWANIA OBYWATELSKIEGO, 7. KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI, 8. UPOWSZECHNIENIA I OCHRONY PRAW KONSUMENT\u00d3W, 9. UPOWSZECHNIENIA I OCHRONY PRAW PRACOWNIK\u00d3W, 10. PROMOWANIA I WSPOMAGANIA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, 11. UPOWSZECHNIENIA WIEDZY NA TEMAT INTERES\u00d3W GOSPODARCZYCH I EKONOMICZNYCH PA\u0143STWA POLSKIEGO ORAZ ICH OCHRONY, 12. OCHRONY ZWIERZ\u0104T, OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO ORAZ EKOLOGII 13. ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI ORAZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ, 14. PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU, 15. DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ, 16. UPOWSZECHNIANIA TURYSTYKI I SPORTU.","data_rejestracji":"2011-09-01"},"rola":{"id":"295740","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"53052","nazwa":"LUBELSKIE TOWARZYSTWO DOBROCZYNNO\u015aCI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"ROZWIJANIE I PROPAGOWANIE INICJATYW I DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO PRZEZWYCI\u0118\u017bANIA TRUDNYCH SYTUACJI \u017bYCIOWYCH OS\u00d3B I RODZIN WYMAGAJ\u0104CYCH WSPARCIA, PODNOSZENIE ZNAJOMO\u015aCI ZASAD NOWOCZESNEJ POMOCY SPO\u0141ECZNEJ ORAZ DOSKONALENIE UMIEJ\u0118TNO\u015aCI ZARZ\u0104DZANIA INSTYTUCJAMI DZIA\u0141AJ\u0104CYMI W TYM ZAKRESIE,PODNOSZENIE POZIOMU WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI JEJ WYKORZYSTYWANIA NA RZECZ OS\u00d3B STARSZYCH , NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH I POTRZEBUJ\u0104CYCH, WYMIANA MY\u015aLI I DO\u015aWIADCZE\u0143 WYKSZTA\u0141CONYCH W \u015aRODOWISKACH POZARZ\u0104DOWYCH ORGANIZACJI SAMOPOMOCOWYCH, KRZEWIENIE PODSTAW OBYWATELSKIEGO ZAANGA\u017bOWANIA W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM, PROPAGOWANIE POSTAW POSZANOWANIA GODNO\u015aCI CZ\u0141OWIEKA, SOLIDARNO\u015aCI I AKTYWNEJ MI\u0141O\u015aCI BLI\u0179NIEGO.","data_rejestracji":"2001-10-12"},"rola":{"id":"46461","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"Wsp\u00f3lne Spotkanie Parlamentarne Sejmu RP, Senatu RP i Parlamentu Europejskiego w ramach parlamentarnego wymiaru polskiej Prezydencji","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"11","wniosek_nr":"17\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-05","do":"2011-12-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"315.80","koszt_hotel":"953.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.20"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}