{"id":"248","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/248","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/248","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556749","slug":"miodowicz-konstanty","score":null,"data":{"ludzie.id":"242","ludzie.nazwa":"Konstanty Miodowicz","ludzie.slug":"konstanty-miodowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":81.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Konstanty Bronis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011248\/$File\/2011ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012248\/$File\/2012ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013248\/$File\/2013ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":248,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2013-08-23","poslowie.imie_pierwsze":"Konstanty","poslowie.liczba_glosow":14202,"poslowie.procent_glosow":3.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"etnograf","poslowie.data_urodzenia":"1951-01-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Bronis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":20423.47,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Miodowicz Konstanty","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":404,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"248","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":20900,"poslowie.liczba_interpelacji":1,"poslowie.nazwa":"Konstanty Miodowicz","poslowie.dopelniacz":"Konstantego Miodowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Miodowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gniewkowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"471067","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":23,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"239513","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":2,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":2,"poslowie.liczba_glosowan":2193,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Busko-Zdr\u00f3j","poslowie.mowca_id":"242","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":944,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"316726","nazwa":"FUNDACJA NA RZECZ STATUY WOLNO\u015aCI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A) WYSTAWIENIE STATUY WOLNO\u015aCI WRAZ Z WYRASTAJ\u0104C\u0104 Z TEJ IDEI INFRASTRUKTUR\u0104, JAKO DARU OD STAN\u00d3W ZJEDNOCZONYCH AMERYKI P\u00d3\u0141NOCNEJ DLA POLSKI I EUROPY; B) PRZES\u0141ANIE IDEI PRAWDY I WOLNO\u015aCI ORAZ WIARY W WY\u017bSZE WARTO\u015aCI LUDZKIE, JAKO PODWALINY DEMOKRACJI, W WYMIARZE UNIWERSALNYM G\u0141\u0118BI TRADYCJI CYWILIZACJI WOLNEGO \u015aWIATA; C) PROMOWANIE POLSKI NA \u015aWIECIE JAKO CENTRUM IDEI WOLNO\u015aCI, UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI  I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141ANIA WSPOMAGAJ\u0104CE ROZW\u00d3J DEMOKRACJI; D) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POMI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWEM STAN\u00d3W ZJEDNOCZONYCH ORAZ PA\u0143STW EUROPY; E) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA TECHNICZNIE, SZKOLENIOWO, INFORMACYJNIE ORAZ FINANSOWO CELE STATUTOWE FUNDACJI, W TYM WYKORZYSTYWANIE INTERNETU","data_rejestracji":"2008-10-28"},"rola":{"id":"250959","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"333293","nazwa":"STOWARZYSZENIE ANALITYCZNE OSW W LIKWIDACJI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST PROMOWANIE I WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI ANALITYCZNEJ PO\u015aWI\u0118CONEJ PA\u0143STWOM EUROPY \u015aRODKOWEJ I WSCHODNIEJ ORAZ INNYM REGIONOM ZWI\u0104ZANYM POLITYCZNIE I GOSPODARCZO Z TYM OBSZAREM, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: A) TWORZENIE \u015aRODOWISKA BY\u0141YCH I OBECNYCH PRACOWNIK\u00d3W OSW, POMAGAJ\u0104CEGO W WYMIANIE DO\u015aWIADCZE\u0143 I PRZEKAZYWANIU WIEDZY MI\u0118DZY NIMI ORAZ W KONTAKTACH Z OBECNYMI B\u0104D\u0179 POTENCJALNYMI ODBIORCAMI ANALIZ OSW, B) PODEJMOWANIE WE W\u0141ASNYM ZAKRESIE B\u0104D\u0179 Z INNYMI PODMIOTAMI DZIA\u0141A\u0143 FAKTYCZNYCH LUB PRAWNYCH MAJ\u0104CYCH NA CELU PROMOWANIE OSI\u0104GNI\u0118\u0106 OSW W DZIEDZINIE ANALITYCZNEJ W KRAJU B\u0104D\u0179 ZA GRANIC\u0104, C) REPREZENTOWANIE CZ\u0141ONK\u00d3W W KONTAKTACH Z KRAJOWYMI LUB ZAGRANICZNYMI ORGANIZACJAMI REALIZUJ\u0104CYMI CELE POKREWNE DO CEL\u00d3W STOWARZYSZENIA, D) PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ DOSKONALENIA PRACY ANALITYCZNEJ W POLSCE I ZAPEWNIENIA ODPOWIEDNIEJ RANGI DLA TEGO TYPU DZIA\u0141ALNO\u015aCI, E) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ WSPIERANIA INTERES\u00d3W ZAWODOWYCH \u015aRODOWISKA ANALITYCZNEGO W POLSCE.","data_rejestracji":"2009-07-14"},"rola":{"id":"261682","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"AF","delegacja":"KSS W sk\u0142adzie delegacji Ministerstwa Obrony Narodowej","kraj":"Afganistan","miasto":"Kabul","id":"245","wniosek_nr":"268\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-11-12","do":"2012-11-15","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"137.79","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"137.79"},{"country_code":"ME","delegacja":"ZP NATO Seminarium Rose-Rotha","kraj":"Czarnog\u00f3ra","miasto":"\u015aw. Stefan","id":"219","wniosek_nr":"242\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-10-14","do":"2012-10-18","koszt_transport":"3579.47","koszt_dieta":"738.06","koszt_hotel":"1195.78","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5514.41"},{"country_code":"LT","delegacja":"ZP NATO 80 Seminarium Rose-Rotha","kraj":"Litwa","miasto":"Wilno","id":"132","wniosek_nr":"146\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-06-17","do":"2012-06-20","koszt_transport":"2687.19","koszt_dieta":"501.50","koszt_hotel":"1957.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.02","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5148.85"},{"country_code":"EE","delegacja":"ZP NATO Wiosenna sesja","kraj":"Estonia","miasto":"Tallin","id":"113","wniosek_nr":"99\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-25","do":"2012-05-28","koszt_transport":"2430.65","koszt_dieta":"427.72","koszt_hotel":"1302.89","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.22","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4162.48"},{"country_code":"AF","delegacja":"KSS, OBN W sk\u0142adzie delegacji Ministerstwa Obrony Narodowej","kraj":"Afganistan","miasto":"Kabul","id":"82","wniosek_nr":"84\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-04-16","do":"2012-04-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"248.23","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"248.23"},{"country_code":"BE","delegacja":"ZP NATO Komisja Polityczna, Obrony i Bezpiecze\u0144stwa oraz Ekonomiczna i Bezpiecze\u0144stwa","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"36","wniosek_nr":"24\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-02-11","do":"2012-02-14","koszt_transport":"2691.34","koszt_dieta":"746.61","koszt_hotel":"1769.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5211.71"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}