{"id":"24","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/24","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/24","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556525","slug":"bernacki-wlodzimierz","score":null,"data":{"ludzie.id":"767","ludzie.nazwa":"W\u0142odzimierz Bernacki","ludzie.slug":"wlodzimierz-bernacki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2061.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2412.21,"poslowie.frekwencja":93.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":28,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3600,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"W\u0142odzimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011026\/$File\/2011ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012026\/$File\/2012ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013026\/$File\/2013ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013026k\/$File\/2013ryczaltkor_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014026\/$File\/2014ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015026\/$File\/2015ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84544.5,"poslowie.numer_legitymacji":26,"poslowie.imie_pierwsze":"W\u0142odzimierz","poslowie.liczba_glosow":18699,"poslowie.procent_glosow":7.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":6900.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1960-02-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2339,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bernacki W\u0142odzimierz","poslowie.twitter_account_id":"401","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":919.38,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":574,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"24","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":50,"poslowie.nazwa":"W\u0142odzimierz Bernacki","poslowie.dopelniacz":"W\u0142odzimierza Bernackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4592,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bernacki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43562.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Proszowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"842031","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":63,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274297","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":77,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":8351,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowe Brzesko","poslowie.mowca_id":"767","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":25998,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":909.02},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"392494","nazwa":"SPO\u0141ECZNY KOMITET BUDOWY POMNIKA OFIAR TRAGEDII NARODOWEJ POD SMOLE\u0143SKIEM","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) UPAMI\u0118TNIENIE OFIAR TRAGEDII NARODOWEJ POD SMOLE\u0143SKIEM PRZEZ BUDOW\u0118 POMNIKA W WARSZAWIE, ODPOWIEDNIEGO DO HISTORYCZNEJ DONIOS\u0141O\u015aCI TEGO WYDARZENIA 2) KULTYWOWANIE PAMI\u0118CI HISTORYCZNEJ O TRAGEDII SMOLE\u0143SKIEJ POPRZEZ INNE STOSOWNE INICJATYWY 3) OCHRONA SYMBOLI NARODOWYCH I RELIGIJNYCH 4) DBA\u0141O\u015a\u0106 O RZETELNY PRZEKAZ MEDIALNY DOTYCZ\u0104CY KATASTROFY SAMOLOTOWEJ POD SMOLE\u0143SKIEJ Z 10 KWIETNIA 2010 R. 5) WSP\u00d3\u0141PRACA I WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z POLSKIMI I MI\u0118DZYNARODOWYMI ORGANIZACJAMI MAJ\u0104CYMI PODOBNY CHARAKTER I CELE JAK OKRE\u015aLONE W NINIEJSZYM STATUCIE.","data_rejestracji":"2011-07-29"},"rola":{"id":"656496","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"403225","nazwa":"RUCH SPO\u0141ECZNY IM. PREZYDENTA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ LECHA KACZY\u0143SKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 PUBLICZNA NA RZECZ UMACNIANIA TO\u017bSAMO\u015aCI NARODOWEJ POLAK\u00d3W OPARTEJ NA PAMI\u0118CI HISTORYCZNEJ ORAZ BUDOWY SILNEGO, SOLIDARNEGO I PRAWORZ\u0104DNEGO PA\u0143STWA O MOCNYM STATUSIE NA ARENIE MI\u0118DZYNARODOWEJ - ZGODNIE Z IDEAMI I MY\u015aL\u0104 SPO\u0141ECZNO-POLITYCZN\u0104 PREZYDENTA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ \u015aP. LECHA KACZY\u0143SKIEGO, KT\u00d3RY ZGIN\u0104\u0141 10 KWIETNIA 2010 ROKU POD SMOLE\u0143SKIEM WRAZ Z PIERWSZ\u0104 DAM\u0104 MARI\u0104 KACZY\u0143SK\u0104 ORAZ 94 OSOBAMI, PE\u0141NI\u0104C S\u0141U\u017bB\u0118 BOGU I POLSCE.","data_rejestracji":"2011-11-25"},"rola":{"id":"671852","label":"WICEPREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}