{"id":"263","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/263","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/263","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556764","slug":"niesiolowski-stefan","score":null,"data":{"ludzie.id":"257","ludzie.nazwa":"Stefan Niesio\u0142owski","ludzie.slug":"stefan-niesiolowski","sejm_kluby.id":"","sejm_kluby.skrot":"","sejm_kluby.nazwa":"","poslowie.wartosc_biuro_inne":2303.25,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4334.24,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":49,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16369.63,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Stefan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011273\/$File\/2011ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012273\/$File\/2012ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013273\/$File\/2013ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014273\/$File\/2014ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014273k\/$File\/2014ryczaltkor_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015273\/$File\/2015ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":85096.77,"poslowie.numer_legitymacji":273,"poslowie.imie_pierwsze":"Stefan","poslowie.liczba_glosow":36993,"poslowie.procent_glosow":11.12,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1944-02-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Konstanty","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"0","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11855.13,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Niesio\u0142owski Stefan","poslowie.twitter_account_id":"500","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27231.19,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":319,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"263","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":4,"poslowie.nazwa":"Stefan Niesio\u0142owski","poslowie.dopelniacz":"Stefana Niesio\u0142owskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3204.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":2,"poslowie.nazwisko":"Niesio\u0142owski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":6040.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ka\u0142\u0119czew","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":80,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274231","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"257","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":38478,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}