{"id":"26","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/26","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/26","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556527","slug":"biedron-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"768","ludzie.nazwa":"Robert Biedro\u0144","ludzie.slug":"robert-biedron","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":1396.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4103.48,"poslowie.frekwencja":84,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":156.39,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":79,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011027\/$File\/2011ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012027\/$File\/2012ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012027k\/$File\/2012ryczaltkor_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013027\/$File\/2013ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014027\/$File\/2014ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":68015.42,"poslowie.numer_legitymacji":27,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-08","poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":16919,"poslowie.procent_glosow":3.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1976-04-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1486,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":78,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":131037.96,"poslowie.zbuntowanie":1.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Biedro\u0144 Robert","poslowie.twitter_account_id":"94","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22520.29,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":681,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"26","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":147,"poslowie.nazwa":"Robert Biedro\u0144","poslowie.dopelniacz":"Roberta Biedronia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12146.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":2,"poslowie.nazwisko":"Biedro\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35071.57,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ryman\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2201.22,"poslowie.krs_osoba_id":"627237","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":23,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271999","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":31,"poslowie.liczba_wypowiedzi":119,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"768","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":64547,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"214552","nazwa":"POMORSKIE W UNII EUROPEJSKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.PROMOWANIE, REPREZENTOWANIE I WSPIERANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3WSTOWARZYSZENIA W KRAJU I ZA GRANIC\u0104, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM KRAJ\u00d3W UNII EUROPEJSKIEJ, 2.PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU WOJEW\u00d3DZTWA POMORSKIEGO ORAZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI \u017bYCIA JEGO MIESZKA\u0143C\u00d3W ZGODNIE ZE STRATEGI\u0104 ROZWOJU WOJEW\u00d3DZTWA POMORSKIEGO ORAZ NARODOWYM PROGRAMEM PRZYGOTOWANIA DOCZ\u0141ONKOSTWA W UNII EUROPEJSKIEJ, 3.ROZPOWSZECHNIANIE WIEDZY I INFORMACJI NA TEMAT PROGRAM\u00d3W,PRZETARG\u00d3W I INICJATYW UNII EUROPEJSKIEJ ORAZ KNOW-HOW INAJLEPSZYCH PRAKTYK ZWI\u0104ZANYCH Z FUNKCJONOWANIEM UNII EUROPEJSKIEJ, 4.INICJOWANIE I KOORDYNACJA WSP\u00d3LNYCH PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 S\u0141U\u017b\u0104CYCHKORZYSTNYM PRZEMIANOM W WOJEW\u00d3DZTWIE POMORSKIM. 5.KSZTA\u0141CENIE USTAWICZNE DOROS\u0141YCH I PROWADZENIE POZOSTA\u0141YCH FORM KSZTA\u0141CENIA, 6.PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU WOJEW\u00d3DZTWA POMORSKIEGO ORAZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI \u017bYCIA JEGO MIESZKA\u0143C\u00d3W ZGODNIE ZE STRATEGI\u0104 ROZWOJU WOJEW\u00d3DZTWA POMORSKIEGO","data_rejestracji":"2004-08-09"},"rola":{"id":"381560","label":"WICEPRZEWODNICZ\u0104CY ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"333948","nazwa":"INSTYTUT PODKARPACKI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A. WSPIERANIE WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA, A ZW\u0141ASZCZA DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, INFORMACYJNEJ, KULTURALNEJ, NAUKOWEJ I O\u015aWIATOWEJ NA RZECZ ROZWOJU DEMOKRACJI NA TERENIE PODKARPACIA B. AKTYWIZACJA OBYWATELI W SPRAWACH PUBLICZNYCH C. PROMOCJA PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI, W TYM PROMOCJA R\u00d3WNEGO TRAKTOWANIA KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN D. POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B E. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA F. OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA, W TYM ZAPOBIEGANIE UZALE\u017bNIENIOM ORAZ HIV\/AIDS G. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH H. UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU I. PORZ\u0104DEK I BEZPIECZE\u0143STWO PUBLICZNE ORAZ PRZECIDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM J. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIE KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI K. EDUKACJA EUROPEJSKA L. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH \u0141. POPRAWA DOST\u0118PU DO ZATRUDNIENIA M. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI N. EKOLOGIA I OCHRONA ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONA DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO O. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW KONSUMENT\u00d3W P. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU.","data_rejestracji":"2009-07-24"},"rola":{"id":"568555","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"230333","nazwa":"FUNDACJA R\u00d3WNO\u015aCI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, 2. PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ SZERZENIA W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA POSTAW TOLERANCJI I R\u00d3WNOUPRAWNIENIA, 3. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ PRZECIWDZIA\u0141ANIA PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM ORAZ WSZELKIM FORMOM DYSKRYMINACJI, 4. PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU NAUKI, KULTURY, SZTUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, 5. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZE\u0143STWA DEMOKRATYCZNEGO, 6. UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, 7. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU ORAZ PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, 8. UDZIELANIE POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM POMOCY RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B.","data_rejestracji":"2005-03-23"},"rola":{"id":"195745","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"341901","nazwa":"ZIELONY INSTYTUT","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2009-11-16"},"rola":{"id":"368735","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"346263","nazwa":"FUNDACJA PISARZE DLA POKOJU\/WRITERS FOR PEACE W LIKWIDACJI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) INICJOWANIE I WSPIERANIE TW\u00d3RCZYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 W DZIEDZINIE OCHRONY PRAW I WOLNO\u015aCI CZ\u0141OWIEKA I OBYWATELA, W TYM PROMOWANIE G\u0141OS\u00d3W OS\u00d3B MNIEJ S\u0141YSZANYCH Z RACJI NA ICH PRZYNALE\u017bNO\u015a\u0106 DO GRUP DYSKRYMINOWANYCH ZE WZGL\u0118DU NA P\u0141E\u0106, NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015a\u0106, ORIENTACJ\u0118 SEKSUALN\u0104, STAN MAJ\u0104TKOWY, POCHODZENIE, ORAZ WIEK, DALEJ ZWANYCH GRUPAMI MNIEJSZO\u015aCIOWYMI, 2) WSPIERANIE G\u0141OS\u00d3W Z GRUP MNIEJSZO\u015aCIOWYCH POPRZEZ WZMACNIANIE ICH POCZUCIA WARTO\u015aCI W\u0141ASNEJ I PRAWA DO WYPOWIEDZI, 3) REPREZENTOWANIE PROBLEM\u00d3W GRUP MNIEJSZO\u015aCIOWYCH W \u017bYCIU PUBLICZNYM, 4) PROMOCJA AUTOEKSPRESJI JAKO PRAWA PRZYNALE\u017bNEGO KA\u017bDEJ JEDNOSTCE, 5) PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI  ZE WZGL\u0118DU NA P\u0141E\u0106, NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015a\u0106, ORIENTACJ\u0118 SEKSUALN\u0104, POCHODZENIE ORAZ WIEK, 6) PRZECIWDZIA\u0141ANIE PRZEMOCY WOBEC GRUP MNIEJSZO\u015aCIOWYCH, 7) PROMOWANIE MIEJSC PRZYJAZNYCH GRUPOM MNIEJSZO\u015aCIOWYM W PRZESTRZENI MIEJSKIEJ, 8)NAWI\u0104ZANIE I TWORZENIE SIATKI KONTAKT\u00d3W MI\u0118DZY TW\u00d3RCAMI ZAJMUJ\u0104CYMI SI\u0118 PROBLEMAMI MARGINALIZOWANYCH MNIEJSZO\u015aCI, 9) WSKAZYWANIE ZWI\u0104ZK\u00d3W MI\u0118DZY DYSKRYMINACJ\u0104 GRUP MNIEJSZO\u015aCIOWYCH A WYKORZYSTANIEM EKONOMICZNYM ORAZ PRZEMOC\u0104 WOJENN\u0104, 10) NAWI\u0104ZYWANIE KONTAKT\u00d3W Z PISARZAMI I PISARKAMI W OBR\u0118BIE POLSKI, JAK R\u00d3WNIE\u017b Z AUTORAMI I AUTORKAMI Z INNYCH KRAJ\u00d3W W CELU WSP\u00d3LNEGO PRZECIWDZIA\u0141ANIA KONFLIKTOM ZBROJNYM I WYKORZYSTYWANIU EKONOMICZNEMU, 11) DZIA\u0141ALNO\u015aC ZACH\u0118CAJ\u0104CA DO INDYWIDUALNEJ, PUBLICZNEJ EKSPRESJI W \u015aRODOWISKACH I KRAJACH DOTKNI\u0118TYCH POLITYCZN\u0104 B\u0104D\u0179 EKONOMICZN\u0104 TRAUM\u0104, 12) KOORDYNACJA I WYMIANA DO\u015aWIADCZE\u0143 MI\u0118DZY TW\u00d3RCAMI W CELU Z\u0141AGODZENIA SKUTK\u00d3W PRZEMOCY WOJENNEJ.","data_rejestracji":"2010-03-05"},"rola":{"id":"268561","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"501360","nazwa":"FUNDACJA \"INSTYTUT MY\u015aLI DEMOKRATYCZNEJ\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A.WSPIERANIE I UCZESTNICZENIE W DZIA\u0141ANIACH NA RZECZ ROZWOJU DEMOKRACJI, OCHRONY D\u00d3BR WSP\u00d3LNYCH, PRAW CZ\u0141OWIEKA, SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, WOLNO\u015aCI JEDNOSTEK I SAMOSTANOWIENIA WSP\u00d3LNOT A TAK\u017bE WSP\u00d3\u0141PRACY I SOLIDARNO\u015aCI MI\u0118DZYNARODOWEJ ORAZ POKOJU; B.AKTYWIZACJA OBYWATELI W SPRAWACH PUBLICZNYCH; C.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NAUKOWEJ, NAUKOWO-TECHNICZNEJ, O\u015aWIATOWEJ, KULTURALNEJ I EKOLOGICZNEJ; D.PROMOCJA PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE DYSKRYMINACJI, W TYM PROMOCJA R\u00d3WNEGO TRAKTOWANIA KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN; E.POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ F.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA; G.OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA, W TYM ZAPOBIEGANIE UZALE\u017bNIENIOM ORAZ HIV\/AIDS; H.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH; I. UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU; J.PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM; K. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ; I.DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH; M. POPRAWA DOST\u0118PU DO ZATRUDNIENIA; N.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI; O.DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA NA SZCZEBLU MI\u0118DZYNARODOWYM, KRAJOWYM, REGIONALNYM I LOKALNYM; P.UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW KONSUMENT\u00d3W; R.PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU; S.R\u00d3WNO\u015a\u0106 SZANS, ZAPOBIEGANIE ZMIANOM KLIMATYCZNYM, SPRAWIEDLIWO\u015a\u0106 EKOLOGICZNA.","data_rejestracji":"2014-03-11"},"rola":{"id":"442337","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"751","wniosek_nr":"257\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-09-27","do":"2014-10-03","koszt_transport":"2922.37","koszt_dieta":"1949.79","koszt_hotel":"2584.15","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-57.40","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7565.13"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"730","wniosek_nr":"213\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-09-07","do":"2014-09-09","koszt_transport":"2384.81","koszt_dieta":"625.43","koszt_hotel":"1383.21","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-16.65","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4435.81"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"700","wniosek_nr":"171\/14","liczba_dni":"8","od":"2014-06-21","do":"2014-06-28","koszt_transport":"2922.37","koszt_dieta":"1940.23","koszt_hotel":"2396.44","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-15.53","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7325.99"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"678","wniosek_nr":"154\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-06-01","do":"2014-06-02","koszt_transport":"3155.88","koszt_dieta":"433.39","koszt_hotel":"458.29","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.48","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4073.18"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRE Obserwacja wybor\u00f3w prezydenckich","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"673","wniosek_nr":"146\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-05-22","do":"2014-05-26","koszt_transport":"2200.42","koszt_dieta":"1132.86","koszt_hotel":"2069.38","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"85.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-26.20","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5514.71"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"640","wniosek_nr":"106\/14","liczba_dni":"6","od":"2014-04-06","do":"2014-04-11","koszt_transport":"2863.70","koszt_dieta":"2214.61","koszt_hotel":"2269.66","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-37.24","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7436.63"},{"country_code":"AT","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"603","wniosek_nr":"48\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-03-03","do":"2014-03-06","koszt_transport":"2069.36","koszt_dieta":"632.76","koszt_hotel":"1643.54","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4379.94"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2014 ZPRE","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"578","wniosek_nr":"14\/14","liczba_dni":"7","od":"2014-01-26","do":"2014-02-01","koszt_transport":"2930.15","koszt_dieta":"1963.84","koszt_hotel":"2981.51","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"59.99","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.49","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7942.98"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"551","wniosek_nr":"324\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-12-04","do":"2013-12-05","koszt_transport":"2427.70","koszt_dieta":"439.79","koszt_hotel":"654.05","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.66","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3524.20"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"486","wniosek_nr":"253\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-09-29","do":"2013-10-04","koszt_transport":"2962.49","koszt_dieta":"2049.60","koszt_hotel":"2338.14","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-40.01","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7390.24"},{"country_code":"ES","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji ZPRE","kraj":"Hiszpania","miasto":"Madryt","id":"470","wniosek_nr":"237\/13","liczba_dni":"4","od":"2013-09-15","do":"2013-09-18","koszt_transport":"3655.18","koszt_dieta":"964.39","koszt_hotel":"902.28","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.83","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5528.68"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"427","wniosek_nr":"178\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-23","do":"2013-06-28","koszt_transport":"2962.49","koszt_dieta":"1975.88","koszt_hotel":"2666.62","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7604.99"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"359","wniosek_nr":"108\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-04-21","do":"2013-04-26","koszt_transport":"2962.50","koszt_dieta":"1436.10","koszt_hotel":"2575.98","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6974.58"},{"country_code":"SE","delegacja":"SPC Seminarium organizowane w ramach programu Parlamentarzy\u015bci przeciw Handlowi Lud\u017ami","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"328","wniosek_nr":"62\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-03-14","do":"2013-03-16","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"252.15","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"252.15"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2013","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"293","wniosek_nr":"7\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-01-20","do":"2013-01-25","koszt_transport":"3691.35","koszt_dieta":"666.01","koszt_hotel":"906.71","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5264.07"},{"country_code":"ES","delegacja":"SPC Konferencja organizowana w ramach programu - Parlamentarzy\u015bci przeciwko Handlowi Lud\u017ami","kraj":"Hiszpania","miasto":"Madryt","id":"290","wniosek_nr":"8\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-01-17","do":"2013-01-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"116.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"116.54"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"268","wniosek_nr":"289\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-12-02","do":"2012-12-04","koszt_transport":"2400.32","koszt_dieta":"653.96","koszt_hotel":"996.50","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4050.78"},{"country_code":"GB","delegacja":"SPC Konferencja \"Parlamentarzy\u015bci przeciwko handlowi lud\u017ami\"","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"220","wniosek_nr":"250\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-10-15","do":"2012-10-17","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"411.77","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"411.77"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 4. cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"201","wniosek_nr":"225\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-09-30","do":"2012-10-05","koszt_transport":"3095.00","koszt_dieta":"1468.74","koszt_hotel":"2221.23","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6784.97"},{"country_code":"AL","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji ZPRE","kraj":"Albania","miasto":"Tirana","id":"169","wniosek_nr":"191\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-12","do":"2012-09-13","koszt_transport":"1859.35","koszt_dieta":"309.56","koszt_hotel":"373.72","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2542.63"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 3 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012 r.","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"136","wniosek_nr":"149\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-06-24","do":"2012-06-29","koszt_transport":"3076.46","koszt_dieta":"1046.38","koszt_hotel":"1385.30","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.59","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5515.73"},{"country_code":"FI","delegacja":"SPC Wizyta studyjna w ramach programu \"Parlamentarzy\u015bci przeciwko handlowi lud\u017ami\"","kraj":"Finlandia","miasto":"Helsinki","id":"134","wniosek_nr":"148\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-06-20","do":"2012-06-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"384.27","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"384.27"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"122","wniosek_nr":"130\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-06-03","do":"2012-06-05","koszt_transport":"2336.14","koszt_dieta":"710.70","koszt_hotel":"940.92","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.72","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3992.48"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 2 cz\u0119\u015b\u0107 sesji","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"88","wniosek_nr":"74\/12","liczba_dni":"6","od":"2012-04-22","do":"2012-04-27","koszt_transport":"3073.60","koszt_dieta":"1193.35","koszt_hotel":"1801.53","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.56","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6070.04"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja ds. R\u00f3wno\u015bci i Niedyskryminacji","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"62","wniosek_nr":"58\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-19","do":"2012-03-21","koszt_transport":"2428.73","koszt_dieta":"770.10","koszt_hotel":"995.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.18","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4194.62"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE Komisja Zagadnie\u0144 Prawnych i Praw Cz\u0142owieka","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"53","wniosek_nr":"42\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-03-11","do":"2012-03-12","koszt_transport":"3098.47","koszt_dieta":"392.53","koszt_hotel":"500.33","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.11","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3991.44"},{"country_code":"FR","delegacja":"ZPRE 1 cz\u0119\u015b\u0107 sesji 2012","kraj":"Francja","miasto":"Strasburg","id":"23","wniosek_nr":"10\/12","liczba_dni":"7","od":"2012-01-21","do":"2012-01-27","koszt_transport":"3017.15","koszt_dieta":"1936.96","koszt_hotel":"2793.31","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-21.99","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7769.41"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}