{"id":"282","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/282","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/282","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556783","slug":"pacelt-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"278","ludzie.nazwa":"Zbigniew Pacelt","ludzie.slug":"zbigniew-pacelt","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4843.67,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2162.01,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":59,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011282\/$File\/2011ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012282\/$File\/2012ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013282\/$File\/2013ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014282\/$File\/2014ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015282\/$File\/2015ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56385.18,"poslowie.numer_legitymacji":282,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":8842,"poslowie.procent_glosow":2.04,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1951-08-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pacelt Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":52,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"282","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":172,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Pacelt","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Pacelta","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8396.22,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pacelt","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31378.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2133.1,"poslowie.krs_osoba_id":"948099","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274261","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":4,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":17,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"278","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":830,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1461.41},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"133537","nazwa":"POLSKA FEDERACJA SPORTU M\u0141ODZIE\u017bOWEGO","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"\u00a77 UST. 1 STATUTU CELEM FEDERACJI JEST REALIZOWANIE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH W ZAKRESIE UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ROZW\u00d3J SPORTU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY NA TERENIE CA\u0141EGO KRAJU ORAZ KOORDYNACJA DZIA\u0141A\u0143 WSZYSTKICH STOWARZYSZE\u0143 I ORGANIZACJI CZ\u0141ONKOWSKICH, A TAK\u017bE OCHRONA PRAW I INTERES\u00d3W SWOICH CZ\u0141ONK\u00d3W I REPREZENTOWANIE ICH WOBEC W\u0141ADZ, ORAZ WYCHOWANIE M\u0141ODZIE\u017bY PRZEZ SPORT UWZGL\u0118DNIAJ\u0104C PRZECIWDZIA\u0141ANIE NEGATYWNYM ZJAWISKOM SPO\u0141ECZNYM, SZCZEG\u00d3LNIE NARKOMANII I ALKOHOLIZMOWI.","data_rejestracji":"2002-10-18"},"rola":{"id":"256819","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"194157","nazwa":"STOWARZYSZENIE ABSOLWENT\u00d3W AKADEMII WYCHOWANIA FIZYCZNEGO W WARSZAWIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST ZAPEWNIENIE INTEGRACJI MI\u0118DZYPOKOLENIOWEJ, ORAZ TRWA\u0141EJ WI\u0118ZI ABSOLWENT\u00d3W AWF Z MACIERZYST\u0104 UCZELNI\u0104 DLA ROZWOJU I UPOWSZECHNIANIA WSZYSTKICH FORM KULTURY FIZYCZNEJ ORAZ DOSKONALENIA DZIA\u0141ALNO\u015aCI UCZELNI W ZAKRESIE KSZTA\u0141CENIA KADR KULTURY FIZYCZNEJ, JAK R\u00d3WNIE\u017b POMOC CZ\u0141ONKOM STOWARZYSZENIA ZNAJDUJ\u0104CYM SI\u0118 W SZCZEG\u00d3LNIE TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ.","data_rejestracji":"2004-02-11"},"rola":{"id":"349501","label":"WICEPREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"442865","nazwa":"UNIA ZWI\u0104ZK\u00d3W SPORTOWYCH WARSZAWY I MAZOWSZA","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI ZWI\u0104ZKU S\u0104: 1)POPULARYZACJA I ROZW\u00d3J SPORTU W WOJEW\u00d3DZTWIE MAZOWIECKIM. 2)ORGANIZACJA I PROWADZENIE WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA SPORTOWEGO NA TERENIE WOJEW\u00d3DZTWA MAZOWIECKIEGO. 3)REPREZENTOWANIE, OCHRONA PRAW I INTERES\u00d3W WSZYSTKICH JEGO CZ\u0141ONK\u00d3W.","data_rejestracji":"2012-12-06"},"rola":{"id":"729491","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"523366","nazwa":"POLSKIE STOWARZYSZENIE TRENER\u00d3W I INSTRUKTOR\u00d3W SPORTU","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST AKTYWIZACJA I INTEGRACJA \u015aRODOWISKA TRENERSKIEGO POPRZEZ UPOWSZECHNIANIE W\u015aR\u00d3D TRENER\u00d3W WIEDZY W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU SPORTU POLSKIEGO, DBANIE O PODNOSZENIE PRESTI\u017bU, POZIOMU ETYCZNEGO I PEDAGOGICZNEGO TRENER\u00d3W I INSTRUKTOR\u00d3W, JAK R\u00d3WNIE\u017b PODEJMOWANIE STARA\u0143 O POPRAW\u0118 ICH WARUNK\u00d3W PRACY.","data_rejestracji":"2014-09-15"},"rola":{"id":"1035053","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"459671","nazwa":"FUNDACJA AKADEMII DROGI SPORTOWEJ","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"UPOWSZECHNIANIE AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ I PROMOCJA ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA.","data_rejestracji":"2013-04-23"},"rola":{"id":"425365","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}