{"id":"285","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/285","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/285","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556786","slug":"palikot-janusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"280","ludzie.nazwa":"Janusz Palikot","ludzie.slug":"janusz-palikot","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1937.55,"poslowie.frekwencja":78.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":86.8,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":69,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Janusz Marian","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011285\/$File\/2011ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012285\/$File\/2012ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012285k\/$File\/2012ryczaltkor_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013285\/$File\/2013ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014285\/$File\/2014ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015285\/$File\/2015ryczalt_285.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34652.4,"poslowie.numer_legitymacji":285,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-09-11","poslowie.imie_pierwsze":"Janusz","poslowie.liczba_glosow":83487,"poslowie.procent_glosow":9.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"filozof","poslowie.data_urodzenia":"1964-10-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Marian","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":75,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Palikot Janusz","poslowie.twitter_account_id":"491","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26616.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1309,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"285","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":31,"poslowie.nazwa":"Janusz Palikot","poslowie.dopelniacz":"Janusza Palikota","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9106.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":9,"poslowie.nazwisko":"Palikot","poslowie.wartosc_biuro_biuro":72518.21,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bi\u0142goraj","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"341664","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274270","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":55,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":66,"poslowie.liczba_glosowan":6085,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"280","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":36706,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"276077","nazwa":"\"KSI\u0118GARNIA NA WIEJSKIEJ\" SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104 W LIKWIDACJI","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"1000000.00","data_rejestracji":"2007-03-12"},"rola":{"id":"256808","udzialy_str":"2000 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 1.000.000 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"224289","nazwa":"FUNDACJA JANUSZA PALIKOTA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. WSPIERANIE I PROMOCJA KULTURY, SZTUKI, W TYM MUZYKI, INSTYTUCJI TEATRALNYCH, POEZJI, EDUKACJI KULTURALNEJ ORAZ SZK\u00d3\u0141 WY\u017bSZYCH, 2. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ZACHOWANIA DZIEDZICTWA KULTUROWEGO, ROZWOJU I PROMOCJI TURYSTYKI KULTUROWEJ, 3. WSPIERANIE ORAZ PROMOCJA KOLEKCJONERSTWA, ZANIKAJ\u0104CYCH ZAWOD\u00d3W I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI, TRADYCYJNYCH RZEMIOS\u0141, 4. WSPIERANIE WARTO\u015aCIOWYCH MEDI\u00d3W ELEKTRONICZNYCH I DRUKOWANYCH \/W TYM CZASOPISM\/, A TAK\u017bE WYDAWNICTW KSI\u0104\u017bKOWYCH I MULTIMEDIALNYCH, SZCZEG\u00d3LNIE ZORIENTOWANYCH NA PODNOSZENIE POZIOMU EDUKACJI, 5. WSPIERANIE CZYTELNICTWA M.IN. POPRZEZ AKTYWIZOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI KSI\u0118GARSKIEJ I WYDAWNICZEJ, UZUPE\u0141NIANIE ZASOB\u00d3W BIBLIOTEK, 6. WSPIERANIE INICJATYW LOKALNYCH I REGIONALNYCH W OBSZARZE ZACHOWANIA TO\u017bSAMO\u015aCI KULTUROWEJ I WZROSTU KONKURENCYJNO\u015aCI I WSP\u00d3\u0141PRACY REGION\u00d3W, 7. BUDOWA SZK\u00d3\u0141, SZK\u00d3\u0141 WY\u017bSZYCH, MUZE\u00d3W I BIBLIOTEK, 8. NABYWANIE I PRZECHOWYWANIE ARCHIW\u00d3W UTWOR\u00d3W ZNANYCH POLSKICH TW\u00d3RC\u00d3W.","data_rejestracji":"2004-12-17"},"rola":{"id":"397189","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"240000","nazwa":"OBYWATELSKA PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015a\u0106 NA RZECZ INTEGRACJI, ROZWOJU GOSPODARCZEGO, KULTURY, TURYSTYKI I SPORTU ORAZ ZACHOWANIA TRADYCJI REGION\u00d3W KRESOWYCH- BI\u0141GORAJ XXI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2005-08-22"},"rola":{"id":"202650","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"317324","nazwa":"FUNDACJA IM. WITOLDA GOMBROWICZA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PROWADZENIE I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ZACHOWANIA DZIEDZICTWA KULTUROWEGO WITOLDA GOMBROWICZA","data_rejestracji":"2008-11-27"},"rola":{"id":"251289","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["34652.40","0.00","0.00","0.00","9106.05","0.00","52299.60","0.00","26616.70","86.80","15336.86","1845.00","0.00","1937.55","0.00","0.00","0.00","0.00","3036.75","0.00"],"dokument_id":"452132","rok":"2013"},{"pola":["103396.27","0.00","0.00","738.00","7303.16","0.00","0.00","0.00","15295.14","0.00","12031.33","0.00","0.00","333.30","0.00","0.00","0.00","0.00","3368.40","1774.56"],"dokument_id":"365007","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}