{"id":"299","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/299","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/299","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556800","slug":"pietrzczyk-lucjan-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"866","ludzie.nazwa":"Lucjan Marek Pietrzczyk","ludzie.slug":"lucjan-marek-pietrzczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5729.55,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1180.8,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1312.3,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4463.93,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Lucjan Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011299\/$File\/2011ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011299k\/$File\/2011ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012299\/$File\/2012ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012299k\/$File\/2012ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013299\/$File\/2013ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013299k\/$File\/2013ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014299\/$File\/2014ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014299k\/$File\/2014ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015299\/$File\/2015ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47068.26,"poslowie.numer_legitymacji":299,"poslowie.imie_pierwsze":"Lucjan","poslowie.liczba_glosow":6057,"poslowie.procent_glosow":1.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik pa\u0144stwowy","poslowie.data_urodzenia":"1960-03-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pietrzczyk Lucjan Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35061.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":16,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"299","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"Lucjan Marek Pietrzczyk","poslowie.dopelniacz":"Lucjana Pietrzczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4769.98,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pietrzczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":46266.97,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bilcza","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"16984","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":25,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274296","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":38,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":69,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bilcza","poslowie.mowca_id":"866","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":11987,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":214},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"11718","nazwa":"OCHOTNICZA STRA\u017b PO\u017bARNA W BILCZY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1\/PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI MAJ\u0104CEJ NA CELU ZAPOBIEGANIE PO\u017bAROM ORAZ WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W TYM ZAKRESIE Z INSTYTUCJAMI I STOWARZYSZENIAMI. 2\/BRANIE UDZIA\u0141U W AKCJACH RATOWNICZYCH PRZEPROWADZANYCH W CZASIE PO\u017bAR\u00d3W,ZAGRO\u017bE\u0143 EKOLOGICZNYCH ZWI\u0104ZANYCH Z OCHRON\u0104 \u015aRODOWISKA ORAZ INNYCH KL\u0118SK I ZDARZE\u0143. 3\/INFORMOWANIE LUDNO\u015aCI O ISTNIEJ\u0104CYCH ZAGRO\u017bENIACH PO\u017bAROWYCH I EKOLOGICZNYCH ORAZ SPOSOBACH OCHRONY PRZED NIMI. 4\/ROZWIJANIE W\u015aR\u00d3D CZ\u0141ONK\u00d3W OCHOTNICZECH  STRA\u017bY PO\u017bARNYCH KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU ORAZ PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNO-O\u015aWIATOWEJI ROZRYWKOWEJ. 5\/UCZESTNICZENIE I REPREZENTOWANIE OSP W ORGANACH SAMORZ\u0104DOWYCH I PRZEDSTAWICIELSKICH. 6\/WYKONYWANIE INNYCH ZADA\u0143 WYNIKAJ\u0104CYCH Z PRZEPIS\u00d3W O OCHRONIE PRZECIWPO\u017bAROWEJ ORAZ NINIEJSZEGO STATUTU.","data_rejestracji":"2001-05-10"},"rola":{"id":"19232","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"256081","nazwa":"FUNDACJA ZIEMI MORAWICKIEJ","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: 1. REALIZACJA PROGRAMU SPO NA OBSZARZE GMINY MORAWICA W TYM OPRACOWANIE ZINTEGROWANEJ STRATEGII ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH (ZWANEGO DALEJ ZSROW) NA POTRZEBY SPO. 2. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ REALIZACJI ZSROW. 3. PROMOCJA OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH NA TERENIE GMINY MORAWICA. 4. INICJOWANIE I WSPIERANIE NOWATORSKICH ROZWI\u0104ZA\u0143 W R\u00d3\u017bNORODNYCH DZIEDZINACH \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO, A SZCZEG\u00d3LNIE W OCHRONIE PRAW I WOLNO\u015aCI CZ\u0141OWIEKA I OBYWATELA. 5. WSPIERANIE INICJATYW GOSPODARCZO-SPO\u0141ECZNYCH I OBYWATELSKICH W ZAKRESIE ROZWOJU GOSPODARCZEGO, MY\u015aLI TECHNICZNEJ ORAZ INFORMACJI, DORADZTWA I SZKOLENIA. 6. POPULARYZACJA IDEI ROZWOJU LOKALNEGO I REGIONALNEGO. 7. ROZWIJANIE I UMACNIANIE POSTAW NASTAWIONYCH NA AKTYWNE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH. 8. POPULARYZACJA I ROZW\u00d3J PRODUKCJI WYROB\u00d3W LOKALNYCH I REGIONALNYCH. 9. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI, KT\u00d3RYCH CELAMI STATUTOWYMI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA, NAUKOWO-TECHNICZNA, O\u015aWIATOWA, KULTURALNA, W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, OCHRONY \u015aRODOWISKA, DOBROCZYNNO\u015aCI, OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPOLECZNEJ, 10. WSPIERANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 GOSPODARCZYCH, KULTURALNYCH I O\u015aWIATOWYCH MAJ\u0104CYCH NA CELU AKTYWIZACJE REGIONU POPRZEZ UDZIELANIE POMOCY FINANSOWEJ, PROPAGOWANIE NOWOCZESNYCH METOD PRACY I TECHNOLOGII. 11. SKUPIENIE WOK\u00d3\u0141 FUNDACJI OS\u00d3B ZAINTERESOWANYCH ROZWOJEM GMINY MORAWICA.","data_rejestracji":"2006-04-28"},"rola":{"id":"213353","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}