{"id":"305","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/305","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/305","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556806","slug":"pitera-julia","score":null,"data":{"ludzie.id":"294","ludzie.nazwa":"Julia Pitera","ludzie.slug":"julia-pitera","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8938.84,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1988.52,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Julia Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011305\/$File\/2011ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012305\/$File\/2012ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013305\/$File\/2013ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014305\/$File\/2014ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":109173.38,"poslowie.numer_legitymacji":305,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Julia","poslowie.liczba_glosow":29095,"poslowie.procent_glosow":10.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"polonista","poslowie.data_urodzenia":"1953-05-26","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pitera Julia","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":80,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"305","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":76,"poslowie.nazwa":"Julia Pitera","poslowie.dopelniacz":"Julii Pitery","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3917.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pitera","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35339,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"578990","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271842","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"294","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":4731,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":20},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"159654","nazwa":"POLSKA FUNDACJA OCHRONY ZWIERZ\u0104T","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PAR.3 STATUTU: FUNDACJA MA NA CELU PROWADZENIE ORAZ WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI ZMIERZAJ\u0104CEJ DO OCHRONY ZWIERZ\u0104T, ZGODNEJ Z PRZEPISAMI PRAWA POLSKIEGO ORAZ STANDARDAMI OBOWI\u0104ZUJ\u0104CYMI W UNII EUROPEJSKIEJ, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM TROSKI O HUMANITARNE TRAKTOWANIE ZWIERZ\u0104T W ICH HODOWLI, TRANSPORCIE, GOSPODARCZYM WYKORZYSTANIU, W PROWADZENIU NA NICH DO\u015aWIADCZE\u0143, A TAK\u017bE W ZAKRESIE POST\u0118POWANIA ZE ZWIERZ\u0118TAMI BEZPA\u0143SKIMI.","data_rejestracji":"2003-05-06"},"rola":{"id":"149926","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"233193","nazwa":"STOWARZYSZENIE PAMI\u0118CI NARODOWEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I NIEPODLEG\u0141O\u015aCIOWEJ: 2) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI HISTORYCZNEJ, NARODOWEJ I OBYWATELSKIEJ; 3) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O LOSACH NARODU POLSKIEGO W XX WIEKU, W TYM O ZBRODNIACH POPE\u0141NIONYCH NA OSOBACH NARODOWO\u015aCI POLSKIEJ I OBYWATELACH POLSKICH INNYCH NARODOWO\u015aCI ORAZ O STOSOWANYCH W STOSUNKU DO NICH REPRESJACH POLITYCZNYCH.","data_rejestracji":"2005-05-12"},"rola":{"id":"197829","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}