{"id":"307","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/307","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/307","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556808","slug":"plura-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"296","ludzie.nazwa":"Marek Plura","ludzie.slug":"marek-plura","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1940.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":369,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2297.96,"poslowie.frekwencja":92.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marek Miros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307\/$File\/2011ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307k\/$File\/2011ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307\/$File\/2012ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307k\/$File\/2012ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013307\/$File\/2013ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014307\/$File\/2014ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":95091.47,"poslowie.numer_legitymacji":307,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":22795,"poslowie.procent_glosow":5.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1970-07-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Miros\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":33216.82,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Plura Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":50148,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":253,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"307","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Marek Plura","poslowie.dopelniacz":"Marka Plury","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15428.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Plura","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23775.68,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Racib\u00f3rz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":29196.2,"poslowie.krs_osoba_id":"706866","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":121,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"271844","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"296","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":8303,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"341320","nazwa":"FUNDACJA PARAOLIMPIJSKA NIEPOKONANI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI FUNDACJI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 SPO\u0141ECZNIE U\u017bYTECZNA W SFERZE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH, OBEJMUJ\u0104CA W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: 1.PROPAGOWANIE,PROMOCJA I ORGANIZOWANIE SPORTU I REKREACJI W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE,ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM \u015aRODOWISK OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI. 2.INICJOWANIE,WSPIERANIE I PROWADZENIE NOWATORSKICH ROZWI\u0104ZA\u0143 ORGANIZACYJNYCH I TECHNICZNYCH W ROZWOJU DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPORTOWEJ I REKREACJI. 3.INTEGRACJ\u0118 OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI Z OSOBAMI SPRAWNYMI. 4.POMOC SPORTOWCOM W OSI\u0104GANIU DOBRYCH WYNIK\u00d3W SPORTOWYCH W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI PARAOLIMPIJCZYKOM. 5.POMOC PRAWN\u0104,W TYM SZCZEG\u00d3LNIE POMOC PRAWN\u0104 OSOBOM Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI,OSOBOM WYKLUCZONYM ORAZ ORGANIZACJOM SPO\u0141ECZNYM,KT\u00d3RYCH CELE STATUTOWE S\u0104 ZBIE\u017bNE Z CELAMI FUNDACJI ORAZ OCHRONA PRAW PACJENTA. 6.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI,KT\u00d3RYCH CELAMI STATUTOWYMI JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106:NAUKOWA,NAUKOWO-TECHNICZNA,O\u015aWIATOWA,KULTURALNA,W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU,OCHRONY \u015aRODOWISKA,DOBROCZYNNO\u015aCI,OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ,REHABILITACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B Z NIEPE\u0141NOSPRAWNO\u015aCIAMI.","data_rejestracji":"2009-11-10"},"rola":{"id":"265758","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"518328","nazwa":"FUNDACJA TEATRU GRODZKIEGO","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2014-07-29"},"rola":{"id":"451765","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"16003","nazwa":"UNIA FORUM ON","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.PROPAGOWANIE IDEI INTEGRACJI DZIECI,M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE , 2.TWORZENIE WARUNK\u00d3W DO WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIA WSZYSTKICH PODMIOT\u00d3W DZIA\u0141ANIA NA RZECZ KSZTA\u0141CENIA INTEGRACYJNEGO ORAZ ROZWI\u0104ZA\u0143 INTEGRUJ\u0104CYCH OSOBY NIEPE\u0141NOSPRAWNE ZE SPO\u0141ECZE\u0143STWEM, 3.KOORDYNACJA DZIA\u0141A\u0143 JEDNOSTEK DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH W CELU ZAPEWNIENIA CI\u0104G\u0141O\u015aCI OPIEKI NAD DZIECKIEM NIEPE\u0141NOSPRAWNYM OD POZIOMU WCZESNEJ INTERWENCJI,DO UZYSKANIA MAKSYMALNEJ SAMODZIELNO\u015aCI OSOBY DOROS\u0141EJ, 4.PROMOWANIE R\u00d3\u017bNYCH FORM INTEGRACJI OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, 5.WSPOMAGANIE AKTYWNO\u015aCI I MO\u017bLIWO\u015aCI ROZWOJOWYCH CZ\u0141OWIEKA NIEPE\u0141NOSPRAWNEGO, 6.OPINIOWANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 LEGISLACYJNYCH I DZIA\u0141A\u0143 ADMINISTRACYJNYCH DOTYCZ\u0104CYCH OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH ORAZ PODNOSZENIE PROBLEM\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH.","data_rejestracji":"2001-05-31"},"rola":{"id":"14726","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["95091.47","0.00","1545.49","369.00","15280.29","148.66","127.67","0.00","50148.00","0.00","21547.31","0.00","173.00","2297.96","0.00","29196.20","0.00","0.00","1927.70","1940.72"],"dokument_id":"452156","rok":"2013"},{"pola":["79782.24","0.00","1478.68","10627.20","23205.93","444.86","2798.95","3400.00","31091.76","0.00","23589.76","1785.68","1123.00","3674.15","0.00","16499.20","0.00","0.00","1903.70","3099.77"],"dokument_id":"365056","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}