{"id":"309","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/309","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/309","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556810","slug":"polaczek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"298","ludzie.nazwa":"Jerzy Polaczek","ludzie.slug":"jerzy-polaczek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1557.47,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6348.62,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":96,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8677,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":19,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011305\/$File\/2011ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012305\/$File\/2012ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013305\/$File\/2013ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014305\/$File\/2014ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74122.48,"poslowie.numer_legitymacji":305,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":22310,"poslowie.procent_glosow":7.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1961-08-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5064.42,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Polaczek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"71","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":16665.56,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":309,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"309","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27500,"poslowie.liczba_interpelacji":265,"poslowie.nazwa":"Jerzy Polaczek","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Polaczka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12948.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Polaczek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25487.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"167089","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":79,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"273860","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.mowca_id":"298","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":36062,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"85794","nazwa":"FUNDACJA OCHRONY ZDROWIA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM FUNDACJI OCHRONY ZDROWIA PIEKARY \u015aL\u0104SKIE JEST GROMADZENIE \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH I RZECZOWYCH: - DLA ROZWOJU I PORAWY BAZY MATERIALNEJ S\u0141U\u017bBY ZDROWIA - OCHRONY ZDROWIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA MIASTA - ZADA\u0143 ZWI\u0104ZANYCH Z OCHRON\u0104 \u015aRODOWISKA","data_rejestracji":"2002-01-28"},"rola":{"id":"182400","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"308849","nazwa":"\u015aL\u0104SK XXI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.ANIMOWANIE DEBATY PUBLICZNEJ W SPRAWACH ISTOTNYCH DLA REGIONU I KRAJU, 2.DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI KADR SAMORZ\u0104DOWYCH ORAZ ELIT LOKALNYCH, 3.INICJOWANIE I PROWADZENIE PROJEKT\u00d3W NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO,KULTURALNEGO I GOSPODARCZEGO \u015aL\u0104SKA ORAZ POSZCZEG\u00d3LNYCH JEGO GMIN I POWIAT\u00d3W, 4.UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT POLSKICH I EUROPEJSKICH DO\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE BUDOWANIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO I NOWOCZESNEGO PA\u0143STWA, 5.PROWADZENIE BADA\u0143 I UPOWSZECHNIANIE WIEDZY W ZAKRESIE NOWOCZESNYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 W GOSPODARCE,SEKTORZE DZIA\u0141ALNO\u015aCI POZARZ\u0104DOWEJ ORAZ ADMINISTRACJI, 6.PROMOWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I PA\u0143STWOWEJ, 7.POPULARYZACJA HISTORII I KULTURY \u015aL\u0104SKA, 8.PROWADZENIE I WSPIERANIE PROJEKT\u00d3W NA RZECZ EDUKACJI OBYWATELSKIEJ.","data_rejestracji":"2008-06-26"},"rola":{"id":"529974","label":"WICEPREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"346206","nazwa":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143 \"POLSKA XXI\"","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A) ANIMOWANIE DEBATY PUBLICZNEJ W SPRAWACH WA\u017bNYCH DLA POLSKI I JEJ REGION\u00d3W W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI MIEJSCA POLSKI W EUROPIE ORAZ POLSKIEJ POLITYKI ZAGRANICZNEJ; B) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI KADR SAMORZ\u0104DOWYCH I ELIT LOKALNYCH; C) INICJOWANIE I PROWADZENIE PROJEKT\u00d3W WSPIERAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZNY, KULTURALNY I GOSPODARCZY REGION\u00d3W; D) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT POLSKICH I EUROPEJSKICH DO\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE BUDOWANIA NOWOCZESNEGO PA\u0143STWA I SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO; E) PROMOWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I PA\u0143STWOWEJ; F) POPULARYZACJA HISTORII I KULTURY POLSKI I JEJ REGION\u00d3W; G) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY POLSKIEGO DZIEDZICTWA NARODOWEGO; H) PROWADZENIE I WSPIERANIE PROJEKT\u00d3W EDUKACJI PATRIOTYCZNEJ I OBYWATELSKIEJ","data_rejestracji":"2010-01-12"},"rola":{"id":"586905","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"26905","nazwa":"INSTYTUT REGIONALNY W KATOWICACH","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"-TWORZENIE I WSPIERANIE TWORZENIA ROZWI\u0104ZA\u0143 LOKALNYCH, REGIONALNYCH I KRAJOWYCH PROBLEM\u00d3W W POSTACI PROGRAM\u00d3W CA\u0141O\u015aCIOWYCH I ROZWI\u0104ZA\u0143 SZCZEG\u00d3\u0141OWYCH. -WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU WPROWADZANIE LUB UMACNIANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 WOLNORYNKOWYCH. -POSZUKIWANIE NOWYCH FORM AKTYWNO\u015aCI SAMORZ\u0104DOWEJ. -ORGANIZOWANIE I WSPOMAGANIE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU EKOLOGICZN\u0104 ODBUDOW\u0118 \u015aL\u0104SKA. -PROMOCJA KULTURALNYCH, NAUKOWYCH I GOSPODARCZYCH \u015aRODOWISK LOKALNYCH W SKALI REGIONU I KRAJU. -WSPIERANIE I PROMOCJA PLAC\u00d3WEK O\u015aWIATY NIEPUBLICZNEJ. -WSPIERANIE PROCES\u00d3W I INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ. -UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O UNII EUROPEJSKIEJ.","data_rejestracji":"2001-07-10"},"rola":{"id":"23771","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["71737.62","0.00","8677.00","0.00","12948.65","0.00","0.00","0.00","16665.56","0.00","23939.92","516.60","47.56","6348.62","0.00","0.00","0.00","2384.86","983.61","1557.47"],"dokument_id":"452158","rok":"2013"},{"pola":["71516.10","0.00","2432.00","0.00","12868.38","0.00","7426.98","0.00","13773.98","0.00","22201.73","255.07","245.18","7019.77","0.00","0.00","0.00","2187.86","979.84","1992.70"],"dokument_id":"365107","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}