{"id":"316","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/316","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/316","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556817","slug":"poznanski-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"871","ludzie.nazwa":"Marek Pozna\u0144ski","ludzie.slug":"marek-poznanski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":450,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":295.2,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4832.54,"poslowie.frekwencja":94.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18607.46,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011316\/$File\/2011ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012316\/$File\/2012ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013316\/$File\/2013ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013316k\/$File\/2013ryczaltkor_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014316\/$File\/2014ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015316\/$File\/2015ryczalt_316.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50158.58,"poslowie.numer_legitymacji":316,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":16640,"poslowie.procent_glosow":5.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"archeolog","poslowie.data_urodzenia":"1984-10-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":222.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":368,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1223.7,"poslowie.zbuntowanie":6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pozna\u0144ski Marek","poslowie.twitter_account_id":"471","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":322,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"316","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":65,"poslowie.nazwa":"Marek Pozna\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Marka Pozna\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4754.02,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pozna\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34744.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Hrubiesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"858993","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274323","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":58,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"871","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":19676,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1249.43},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"408856","nazwa":"STOWARZYSZENIE PODZIEMNY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.   DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OCHRONY ZABYTK\u00d3W I OPIEKI NAD ZABYTKAMI, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ARCHEOLOGICZNYMI I HISTORYCZNYMI; 2.   UDZIA\u0141 W NAUKOWYM I KULTURALNYM \u017bYCIU RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ POPRZEZ DZIA\u0141ANIA DLA ROZWOJU ARCHEOLOGII, HISTORII I OCHRONY ZABYTK\u00d3W ORAZ UPOWSZECHNIANIE WIEDZY W TYM ZAKRESIE; 3.   KSZTA\u0141TOWANIE W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE POSTAW SPRZYJAJ\u0104CYCH OCHRONIE DZIEDZICTWA KULTUROWEGO; 4.   POG\u0141\u0118BIANIE WIEDZY FACHOWEJ I AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, 5.   TROSKA O WYSOKI POZIOM ETYCZNY, NAUKOWY I ZAWODOWY CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA; 6.   REPREZENTOWANIE I OCHRONA INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA; 7.   INSPIROWANIE I INICJOWANIE ZADA\u0143 NAUKOWYCH, ORGANIZACYJNYCH I POPULARYZACYJNYCH W DZIEDZINIE ARCHEOLOGII I HISTORII; 8.   AKTYWIZACJE   I   INTEGRACJE   \u015aRODOWISKA   LOKALNEGO   W   CELU   BUDOWY SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO; 9    WSZECHSTRONNY I MO\u017bLIWIE NAJPE\u0141NIEJSZY ROZW\u00d3J CZ\u0141ONK\u00d3W I UCZESTNIK\u00d3W STOWARZYSZENIA: 10. KRZEWIENIE IDEI REGIONALIZMU I PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I KULTUROWEJ; 11. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 DOBROCZYNNA NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ DOROS\u0141YCH Z RODZIN UBOGICH I PATOLOGICZNYCH; 12. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 KULTURALNA W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ OG\u00d3\u0141U SPO\u0141ECZE\u0143STWA; 13. WSPIERANIE LOKALNEGO \u017bYCIA KULTURALNO - SPO\u0141ECZNEGO I AKTYWNE W NIM UCZESTNICZENIE; 14. INICJOWANIE R\u00d3\u017bNYCH FORM WSP\u00d3\u0141PRACY \u015aRODOWISKOWEJ, POMOC W NAUCE I ORGANIZACJI WOLNEGO CZASU; 15. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B BEZROBOTNYCH; 16 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH; 17 EDUKACJA SPO\u0141ECZNO - ZAWODOWA; 18 PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU; 19. WSP\u00d3\u0141PRACA TRANSGRANICZNA Z ORGANIZACJAMI I INSTYTUCJAMI REALIZUJ\u0104CYMI ZBLI\u017bONE CELE; 20. BUDOWANIE I PROPAGOWANIE REGIONU I JEGO MARKI, JAKO ATRAKCJI TURYSTYCZNEJ, PROMOWANIE PRODUKTU REGIONALNEGO, KOMPLEKSOWEJ POLITYKI ROZWOJU REGIONU: 21. POMOC OFIAROM WYPADK\u00d3W KOMUNIKACYJNYCH; 22. POMOC OSOBOM PRZEWLEKLE CHORYM.","data_rejestracji":"2012-01-20"},"rola":{"id":"680133","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"582999","nazwa":"FUNDACJA ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI OBYWATELSKIEJ EXPERTO PRO BONO","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI FUNDACJI S\u0104: 1.\u015aWIADCZENIE NIEODP\u0141ATNEJ INFORMACJI PRAWNEJ. 2.UPOWSZECHNIANIE WIEDZY W ZAKRESIE PRAWA. 3.WSP\u00d3\u0141PRACA Z SAMORZ\u0104DAMI ZAWOD\u00d3W PRAWNICZYCH. 4.ORGANIZACJA KONFERENCJI NAUKOWYCH, SEMINARI\u00d3W, KURS\u00d3W, SZKOLE\u0143, WYK\u0141AD\u00d3W MAJ\u0104CYCH NA CELU EDUKACJ\u0118 PRAWN\u0104 SPO\u0141ECZE\u0143STWA. 5.ROZPOWSZECHNIANIE WIEDZY O ZAWODACH PRAWNICZYCH I KULTURZE PRAWNEJ. 6.WYST\u0118POWANIE PRZED W\u0141A\u015aCIWYMI ORGANAMI ADMINISTRACJI PUBLICZNEJ OBJ\u0118TYCH CELAMI STATUTOWYMI. 7.INICJOWANIE I WSPIERANIE NOWATORSKICH ROZWI\u0104ZA\u0143 W R\u00d3\u017bNORODNYCH DZIEDZINACH \u017bYCIA SPO\u0141ECZNEGO, A SZCZEG\u00d3LNIE W OCHRONIE PRAW I WOLNO\u015aCI CZ\u0141OWIEKA I OBYWATELA, W OCHRONIE \u017bYCIA RODZINNEGO I PROFILAKTYCE SPO\u0141ECZNEJ. 8.PROPAGOWANIE WYKORZYSTANIA NOWOCZESNYCH TECHNOLOGII W OG\u00d3LNIE POJ\u0118TYM PORADNICTWIE OBYWATELSKIM. 9.ROZWIJANIE I UMACNIANIE POSTAW NASTAWIONYCH NA AKTYWNE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO. 10.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ORGANIZACJI, KT\u00d3RYCH CELAMI STATUTOWYMI JEST: DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA, NAUKOWO-TECHNICZNA, O\u015aWIATOWA, KUTURALNA, W ZAKRESIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, OCHRONY \u015aRODOWISKA, DOBROCZYNNO\u015aCI, OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, REHABILITACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ INWALID\u00d3W. 11.WYDAWANIE BROSZUR I ULOTEK INFORMACYJNYCH NA TEMAT REALIZOWANYCH PROGRAM\u00d3W. 12.MONITOROWANIE OBOWI\u0104ZUJ\u0104CYCH REGULACJI PRAWNYCH I ICH STOSOWANIA. 13.POMOC DZIECIOM I M\u0141ODZIE\u017bY ZNAJDUJ\u0104CYCH SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ, W TYM POMOC W ZAKRESIE ZDOBYWANIA WIEDZY I DO\u015aWIADCZENIA NIEZB\u0118DNEGO DO PODJ\u0118CIA PRACY. 14.ORGANIZACJA ZBI\u00d3REK PUBLICZNYCH ZGODNIE Z OBOWI\u0104ZUJ\u0104CYMI PRZEPISAMI. 15.PROWADZENIE AKCJI INFORMACYJNYCH. 16.PODEJMOWANIE INICJATYW ZMIERZJ\u0104CYCH DO POPRAWY LEGISLACJI. 17.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA I ODNAWIALNYCH \u0179R\u00d3DE\u0141 ENERGII, UPOWSZECHNIANIA WIEDZY Z TEGO ZAKRESU.","data_rejestracji":"2015-10-30"},"rola":{"id":"473926","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["41764.73","50038.58","120.00","120.00","18607.46","18607.46","295.20","295.20","4635.94","4635.94","118.08","118.08","2576.85","2576.85","222.50","222.50","34800.00","34800.00","0.00","0.00","29766.46","29766.46","50.00","50.00","0.00","0.00","4832.54","4832.54","1249.43","1249.43","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","2551.40","2351.40","450.00","450.00"],"dokument_id":"860724","rok":"2013"},{"pola":["45599.49","0.00","12844.56","36.90","5935.46","115.78","214.42","1331.13","34400.00","0.00","36223.53","0.00","371.75","6670.83","5645.02","118.09","0.00","0.00","2201.10","286.98"],"dokument_id":"365097","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}