{"id":"31","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/31","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/31","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556532","slug":"bobowska-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"770","ludzie.nazwa":"Joanna Bobowska","ludzie.slug":"joanna-bobowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2463.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3988.09,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":31.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":28,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7730.17,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Joanna Gra\u017cyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011032\/$File\/2011ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012032\/$File\/2012ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013032\/$File\/2013ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014032\/$File\/2014ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015032\/$File\/2015ryczalt_032.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":16012.62,"poslowie.numer_legitymacji":32,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":7976,"poslowie.procent_glosow":3.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarka","poslowie.data_urodzenia":"1967-04-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Gra\u017cyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10514.82,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bobowska Joanna","poslowie.twitter_account_id":"68","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":126,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"31","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":148,"poslowie.nazwa":"Joanna Bobowska","poslowie.dopelniacz":"Joanny Bobowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6855.94,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bobowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":67390.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":675.63,"poslowie.krs_osoba_id":"352536","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274308","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":96,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":58,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krzywaczka","poslowie.mowca_id":"770","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":31975,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1181.99},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"328302","nazwa":"BE-20","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ DOBRA SPO\u0141ECZE\u0143STWA I ROZWOJU SUBREGIONU PO\u0141UDNIOWEJ MA\u0141OPOLSKI A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 2.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU GOSPODARCZEGO LOKALNEGO I REGIONALNEGO(...) 3.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU W\u015aR\u00d3D \u015aRODOWISK LOKALNYCH I REGIONALNYCH POCZUCIA CZ\u0141ONKOSTWA W UNII EUROPEJSKIEJ A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 4.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU LOKALNEJ KULTURY ORAZ PROMOCJI TW\u00d3RCZO\u015aCI LOKALNEJ I REGIONALNEJ 5.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ WSPIERANIA NAJUBO\u017bSZYCH WARSTW SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 6.WSP\u00d3\u0141PRACA PARTNERSKA ZE SPO\u0141ECZNO\u015aCIAMI LOKALNYMI I REGIONALNYMI INNYCH REGION\u00d3W EUROPY I \u015aWIATA, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 7.OCHRONA PRZYRODNICZEGO \u015aRODOWISKA  NATURALNEGO, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 8.PROMOCJA SUBREGIONU PO\u0141UDNIOWEJ MA\u0141OPOLSKI, JEJ WALOR\u00d3W PRZYRODNICZO- TURYSTYCZNYCH W\u015aR\u00d3D MIESZKA\u0143C\u00d3W INNYCH SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH. 9.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ RENOWACJI ZABYTK\u00d3W. 10.PROMOCJA SPORTU W\u015aR\u00d3D DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, W \u015aRODOWISKU LOKALNYM, WSP\u00d3\u0141PRACA Z KLUBAMI SPORTOWYMI. ROZWINI\u0118CIE CEL\u00d3W STATUTOWYCH OKRE\u015aLONYCH POWY\u017bEJ W \u00a76 STATUTU.","data_rejestracji":"2009-04-23"},"rola":{"id":"712554","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"394873","nazwa":"STOWARZYSZENIE GOSPODARNA GMINA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ DOBRA SPO\u0141ECZE\u0143STWA I ROZWOJU REGIONU, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: - WSPIERANIE ROZWOJU LOKALNEGO I REGIONALNEGO Z ZACHOWANIEM ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU - WYMIANA DO\u015aWIADCZE\u0143 POMI\u0118DZY SPO\u0141ECZNO\u015aCIAMI LOKALNYMI - TWORZENIE WI\u0118ZI LOKALNYCH INTEGRUJ\u0104CYCH SPO\u0141ECZE\u0143STWO LOKALNE I REGIONALNE - WSP\u00d3\u0141PRACA Z ORGANIZACJAMI RZ\u0104DOWYMI, SAMORZ\u0104DOWYMI, SP\u00d3\u0141DZIELCZYMI, POZARZ\u0104DOWYMI I LOKALNYMI W CELU ZASPOKAJANIA TAK ZBIOROWYCH JAK I INDYWIDUALNYCH POTRZEB MIESZKA\u0143C\u00d3W DANEJ SPO\u0141ECZNO\u015aCI - POPIERANIE WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ A ZW\u0141ASZCZA DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, KULTURALNEJ, INFORMACYJNEJ, NAUKOWEJ I O\u015aWIATOWEJ - INTEGRACJA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH Z R\u00d3\u017bNYCH \u015aRODOWISK I KULTUR - PROMOCJA TALENT\u00d3W DZIECI WYBITNIE ZDOLNYCH WYWODZ\u0104CYCH SI\u0118 Z LOKALNYCH \u015aRODOWISK - WSPIERANIE R\u00d3\u017bNORODNYCH FORM AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH - POMOC OSOBOM BEZROBOTNYM W DOSTOSOWANIU SI\u0118 DO NOWYCH WARUNK\u00d3W I AKTYWNEGO POSZUKIWANIA PRACY - PRZECIWDZIA\u0141ANIE WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU - AKTYWIZACJA \u017bYCIOWA I SPO\u0141ECZNA OS\u00d3B I RODZIN 2. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU GOSPODARCZEGO LOKALNEGO I REGIONALNEGO POPRZEZ: - ROZW\u00d3J SPORTU, TURYSTYKI I REKREACJI, EKOTURYSTYKI I AGROTURYSTYKI - WSPIERANIE ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI W\u015aR\u00d3D MIESZKA\u0143C\u00d3W SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI BEZROBOTNYCH ORAZ MA\u0141YCH I \u015aREDNICH PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI - WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 Z INNYMI ORGANIZACJAMI RZ\u0104DOWYMI, SAMORZ\u0104DOWYMI I POZARZ\u0104DOWYMI W DZIEDZINIE ROZWOJU GOSPODARKI - PROMOWANIE ZDROWEJ \u017bYWNO\u015aCI ORAZ LOKALNYCH WYROB\u00d3W \u017bYWNO\u015aCIOWYCH 3. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU LOKALNEJ KULTURY ORAZ PROMOCJI TW\u00d3RCZO\u015aCI LOKALNEJ I REGIONALNEJ 4. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ WSPIERANIA NAJUBO\u017bSZYCH WARSTW SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: - DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY NIEPE\u0141NOSPRAWNEJ - WYMIANY DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH Z R\u00d3WIE\u015aNIKAMI SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH INNYCH REGION\u00d3W - TWORZENIE PROJEKT\u00d3W WSPOMAGAJ\u0104CYCH RODZINY WIELODZIETNE I UBOGIE","data_rejestracji":"2011-09-02"},"rola":{"id":"659897","label":"ZAST\u0118PCA PREZESA ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"328302","nazwa":"BE-20","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ DOBRA SPO\u0141ECZE\u0143STWA I ROZWOJU SUBREGIONU PO\u0141UDNIOWEJ MA\u0141OPOLSKI A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 2.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU GOSPODARCZEGO LOKALNEGO I REGIONALNEGO(...) 3.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU W\u015aR\u00d3D \u015aRODOWISK LOKALNYCH I REGIONALNYCH POCZUCIA CZ\u0141ONKOSTWA W UNII EUROPEJSKIEJ A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 4.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ROZWOJU LOKALNEJ KULTURY ORAZ PROMOCJI TW\u00d3RCZO\u015aCI LOKALNEJ I REGIONALNEJ 5.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ WSPIERANIA NAJUBO\u017bSZYCH WARSTW SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 6.WSP\u00d3\u0141PRACA PARTNERSKA ZE SPO\u0141ECZNO\u015aCIAMI LOKALNYMI I REGIONALNYMI INNYCH REGION\u00d3W EUROPY I \u015aWIATA, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 7.OCHRONA PRZYRODNICZEGO \u015aRODOWISKA  NATURALNEGO, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI(...) 8.PROMOCJA SUBREGIONU PO\u0141UDNIOWEJ MA\u0141OPOLSKI, JEJ WALOR\u00d3W PRZYRODNICZO- TURYSTYCZNYCH W\u015aR\u00d3D MIESZKA\u0143C\u00d3W INNYCH SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH. 9.DZIA\u0141ANIA NA RZECZ RENOWACJI ZABYTK\u00d3W. 10.PROMOCJA SPORTU W\u015aR\u00d3D DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH, W \u015aRODOWISKU LOKALNYM, WSP\u00d3\u0141PRACA Z KLUBAMI SPORTOWYMI. ROZWINI\u0118CIE CEL\u00d3W STATUTOWYCH OKRE\u015aLONYCH POWY\u017bEJ W \u00a76 STATUTU.","data_rejestracji":"2009-04-23"},"rola":{"id":"99438","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"GE","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w samorz\u0105dowych - II tura wybor\u00f3w","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"712","wniosek_nr":"196\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-07-11","do":"2014-07-14","koszt_transport":"2430.80","koszt_dieta":"640.18","koszt_hotel":"912.78","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"666.54","koszt_kurs":"-22.11","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4741.09"},{"country_code":"GE","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w samorz\u0105dowych","kraj":"Gruzja","miasto":"Tbilisi","id":"690","wniosek_nr":"173\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-06-13","do":"2014-06-17","koszt_transport":"2430.50","koszt_dieta":"899.78","koszt_hotel":"1598.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"85.85","koszt_fundusz":"751.02","koszt_kurs":"-7.75","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5773.73"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}