{"id":"32","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/32","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/32","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556533","slug":"bodio-bartlomiej","score":null,"data":{"ludzie.id":"771","ludzie.nazwa":"Bart\u0142omiej Bodio","ludzie.slug":"bartlomiej-bodio","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":80.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":24,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Bart\u0142omiej Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011033\/$File\/2011ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012033\/$File\/2012ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013033\/$File\/2013ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013033k\/$File\/2013ryczaltkor_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014033\/$File\/2014ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015033\/$File\/2015ryczalt_033.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":33,"poslowie.imie_pierwsze":"Bart\u0142omiej","poslowie.liczba_glosow":8740,"poslowie.procent_glosow":2.55,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1972-08-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Jaros\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":294,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":36669.22,"poslowie.zbuntowanie":4.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bodio Bart\u0142omiej","poslowie.twitter_account_id":"93","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1214,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"32","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":177,"poslowie.nazwa":"Bart\u0142omiej Bodio","poslowie.dopelniacz":"Bart\u0142omieja Bodio","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bodio","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274309","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":137,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"771","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":36825,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}