{"id":"324","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/324","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/324","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556825","slug":"ras-ireneusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"314","ludzie.nazwa":"Ireneusz Ra\u015b","ludzie.slug":"ireneusz-ras","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":201.77,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9397.71,"poslowie.frekwencja":96.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Ireneusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011320\/$File\/2011ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012320\/$File\/2012ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013320\/$File\/2013ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013320k\/$File\/2013ryczaltkor_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014320\/$File\/2014ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015320\/$File\/2015ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":70995.12,"poslowie.numer_legitymacji":320,"poslowie.imie_pierwsze":"Ireneusz","poslowie.liczba_glosow":31455,"poslowie.procent_glosow":6.21,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1972-09-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2108,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":69,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":34501.25,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ra\u015b Ireneusz","poslowie.twitter_account_id":"461","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34995.26,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":333,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"324","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Ireneusz Ra\u015b","poslowie.dopelniacz":"Ireneusza Rasia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7344.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ra\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20812.51,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Proszowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"265496","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":94,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274352","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":13,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"314","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":25889,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"162606","nazwa":"STOWARZYSZENIE INICJATYWA NOWOHUCKA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"WSPIERANIE SPO\u0141ECZNEJ AKTYWNO\u015aCI OBYWATELI, W TYM W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: 1. PROMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 S\u0141U\u017b\u0104CYCH ROZWOJOWI SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ, PRZEDE WSZYSTKIM POPRZEZ UPOWSZECHNIANIE KULTURY, SPORTU ORAZ O\u015aWIATY; 2. POPRAWA WARUNK\u00d3W BYTOWYCH MIESZKA\u0143C\u00d3W KRAKOWA; 3. WSZECHSTRONNE DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH; 4. POMOC DLA MIESZKA\u0143C\u00d3W KRAKOWA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI DLA GRUP SPO\u0141ECZNYCH WYMAGAJ\u0104CYCH SPECJALNEGO WSPARCIA; 5. WSPIERANIE DOBROCZYNNO\u015aCI I DZIA\u0141A\u0143 HUMANITARNYCH; 6. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ; 7. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 S\u0141U\u017b\u0104CYCH PRZECIWDZIA\u0141ANIU PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM; 8. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PROMOCJI KRAKOWA W EUROPIE","data_rejestracji":"2003-05-27"},"rola":{"id":"300305","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"263352","nazwa":"POROZUMIENIE DZIELNIC NOWOHUCKICH","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ORGANIZOWANIE I WSPIERANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 O CHARKTERZE KULTURALNYM, EDUKACYJNYM I SPORTOWYM. 2. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU INFRASTRUKTURY TECHNICZNEJ I SPO\u0141ECZNEJ ORAZ TWORZENIA WARUNK\u00d3W ROZWOJU GOSPODARCZEGO NOWEJ HUTY I KRAKOWA. 3. WSPIERANIE I INICJOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 MAJ\u0104CYCH NA CELU POPRAW\u0118 BEZPIECZE\u0143STWA I PORZ\u0104DKU PUBLICZNEGO. 4. UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, SZCZEG\u00d3LNIE W\u015aR\u00d3D MODZIE\u017bY. 5. WSPIERANIE I INICJOWANIE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU PO\u017bYTECZNE ZAGOSPODAROWANIE WOLNEGO CZASU DZIECIOM I M\u0141ODZIE\u017bY. 6. PROMOWANIE NOWEJ HUTY I POPULARYZACJA LOKALNEGO DZIEDZICTWA KULTUROWEGO. 7. DZIA\u0141ALNIE NA RZECZ AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ, GOSPODARCZEJ I SPO\u0141ECZNEJ MIESZKA\u0143C\u00d3W NOWEJ HUTY. 8. PROMOWANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI. 9. WSPIERANIE OS\u00d3B UBOGICH I PRZECIWDZIA\u0141ANIE NEGATYWNYM SKUTKOM SPO\u0141ECZNYM BEZROBOCIA. 10. PROMOWANIE ZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 Z ZAKRESU PROFILAKTYKI ZDROWIA. 11. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH. 12. WSP\u00d3\u0141PRACA ZE WSZYSTKIMI INSTYTUCJAMI I ORGANIZACJAMI O PODOBNYM CHARAKTERZE I CELACH DZIA\u0141ANIA POPRZEZ WYMIAN\u0118 DO\u015aWIADCZE\u0143, POPIERANIE ICH DZIA\u0141ALNO\u015aCI I PODEJMOWANIE WSP\u00d3LNYCH PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106.","data_rejestracji":"2006-09-07"},"rola":{"id":"461175","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"415583","nazwa":"STOWARZYSZENIE TAK, KRAK\u00d3W!","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU MIASTA KRAKOWA; ORGANIZOWANIE IWSPIERANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 O CHARAKTERZE KULTURALNYM,EDUKACYJNEM I SPORTOWYM; DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJUINFRASTRUKTURY TECHNICZNEJ I SPO\u0141ECZNEJ ORAZ TWORZENIAWARUNK\u00d3W ROZWOJU GOSPODARCZEGO KRAKOWA; WSPIERANIE IINICJOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 MAJ\u0104CYCH NA CELU POPRAW\u0118BEZPIECZE\u0143STWA I PORZ\u0104DKU PUBLICZNEGO; UPOWSZECHNIANIEKULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, SZCZEG\u00d3LNIE W\u015aR\u00d3D M\u0141ODZIE\u017bY;WSPIERANIE I INICJOWANIE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU PO\u017bYTECZNEZAGOSPODAROWANIE WOLNEGO CZASU DZIECIOM I M\u0141ODZIE\u017bY;PROMOWANIE KRAKOWA I POPULARYZACJA LOKALNEGO DZIEDZICTWAKULTUROWEGO; DZIA\u0141ANIE NA RZECZ AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ,GOSPODARCZEJ I SPO\u0141ECZNEJ MIESZKA\u0143C\u00d3W KRAKOWA; PROMOWANIEIDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI; WSPIERANIE OS\u00d3B UBOGICH I PRZECIWDZIA\u0141ANIENEGATYWNYM SKUTKOM SPO\u0141ECZNYM BEZROBOCIA; PROMOWANIEZDROWEGO TRYBU \u017bYCIA I WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 Z ZAKRESU PROFILAKTYKIZDROWIA; DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH;WSP\u00d3\u0141PRACA ZE WSZYSTKIMI INSTYTUCJAMI I ORGANIZACJAMI OPODOBNYM CHARAKTERZE I CELACH DZIA\u0141ANIA, POPRZEZ WYMIAN\u0118DO\u015aWIADCZE\u0143, POPIERANIE ICH DZIA\u0141ALNO\u015aCI I PODEJMOWANIEWSP\u00d3LNYCH PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 UDZIELANIE POMOCY MATERIALNEJ DLA OS\u00d3B SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYCH","data_rejestracji":"2012-03-23"},"rola":{"id":"690501","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["70995.12","0.00","0.00","0.00","7344.56","0.00","2822.11","2108.00","34995.26","0.00","17142.20","0.00","33.70","9397.71","0.00","0.00","0.00","0.00","814.50","201.77"],"dokument_id":"452173","rok":"2013"},{"pola":["63112.47","55.00","0.00","0.00","8523.33","67.04","688.80","550.00","32994.71","0.00","11324.97","1045.50","9783.42","13090.45","664.20","0.00","0.00","0.00","982.80","0.00"],"dokument_id":"365115","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}