{"id":"331","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/331","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/331","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556832","slug":"rozpondek-halina","score":null,"data":{"ludzie.id":"323","ludzie.nazwa":"Halina Rozpondek","ludzie.slug":"halina-rozpondek","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4298.79,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6678.89,"poslowie.frekwencja":94.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1752.84,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17952.21,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Halina","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011323\/$File\/2011ryczalt_323.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012323\/$File\/2012ryczalt_323.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013323\/$File\/2013ryczalt_323.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014323\/$File\/2014ryczalt_323.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015323\/$File\/2015ryczalt_323.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":69911.95,"poslowie.numer_legitymacji":323,"poslowie.imie_pierwsze":"Halina","poslowie.liczba_glosow":23722,"poslowie.procent_glosow":10.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"bibliotekoznawca","poslowie.data_urodzenia":"1950-05-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Leokadia","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":611.93,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":35,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1272.28,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rozpondek Halina","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":1153.41,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":490,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"331","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":30,"poslowie.nazwa":"Halina Rozpondek","poslowie.dopelniacz":"Haliny Rozpondek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8279.45,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rozpondek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24678.88,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":10412.38,"poslowie.krs_osoba_id":"88924","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":10,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274696","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":44,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"323","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":24631,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":419.9},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"43960","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"KAPELA JASNOG\u00d3RSKA\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST: - REAKTYWOWANIE ZESPO\u0141U INSTRUMENTALIST\u00d3W POD NAZW\u0104 \"KAPELA JASNOG\u00d3RSKA\" I SPRAWOWANIE NAD NIM STA\u0141EGO MECENATU, - PROMOCJA TW\u00d3RCZO\u015aCI KOMPOZYTOR\u00d3W JASNOG\u00d3RSKICH ORAZ MYZYKALI\u00d3W ZGROMADZONYCH W ARCHIWACH KLASZTORNYCH NA JASNEJ G\u00d3RZE, - OCHRONA I WSPIERANIE KULTURY, SZTUKI, D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO.","data_rejestracji":"2001-09-26"},"rola":{"id":"96052","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"239783","nazwa":"STOWARZYSZENIE ZAK\u0141AD\u00d3W HISTORYCZNYCH","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"- OCHRONA ZABYTK\u00d3W TECHNIKI PRZEMYSLOWEJ JAKO DZIEDZICTWA KULTURY; - PROPAGOWANIE MI\u0118DZY INNYMI WALOR\u00d3W ZABYTKOWYCH LINII I TECHNOLOGII PRODUKCJI ZAPA\u0141EK; - WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI MUZE\u00d3W PRZEMYS\u0141OWYCH; - WSP\u00d3\u0141PRACA Z INNYMI PODMIOTAMI W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI STOWARZYSZENIAMI ZWI\u0104ZANYMI Z ZABYTKAMI TECHNIKI PRZEMYS\u0141OWEJ.","data_rejestracji":"2005-08-18"},"rola":{"id":"422716","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"18272","nazwa":"FUNDACJA NA RZECZ UTWORZENIA UNIWERSYTETU CZ\u0118STOCHOWSKIEGO","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"DZIA\u0141ANIE NA RZECZ POWO\u0141ANIA UNIWERSYTETU CZ\u0118STOCHOWSKIEGO","data_rejestracji":"2001-06-08"},"rola":{"id":"17108","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"43960","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"KAPELA JASNOG\u00d3RSKA\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST: - REAKTYWOWANIE ZESPO\u0141U INSTRUMENTALIST\u00d3W POD NAZW\u0104 \"KAPELA JASNOG\u00d3RSKA\" I SPRAWOWANIE NAD NIM STA\u0141EGO MECENATU, - PROMOCJA TW\u00d3RCZO\u015aCI KOMPOZYTOR\u00d3W JASNOG\u00d3RSKICH ORAZ MYZYKALI\u00d3W ZGROMADZONYCH W ARCHIWACH KLASZTORNYCH NA JASNEJ G\u00d3RZE, - OCHRONA I WSPIERANIE KULTURY, SZTUKI, D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO.","data_rejestracji":"2001-09-26"},"rola":{"id":"38821","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"100207","nazwa":"LIGA KRAJOWA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.CELEM LIGI JEST REALIZACJA DEKLARACJI PROGRAMOWEJ, KT\u00d3RA ZA NAJWA\u017bNIEJSZE WARTO\u015aCI UZNAJE: - RODZIN\u0118 - WSP\u00d3LNOT\u0118 LOKALN\u0104 - OJCZYZN\u0118, - CHRZE\u015aCIJA\u0143SKI SYSTEM WARTO\u015aCI, - TRADYCJE PATRIOTYCZNE, WOLNO\u015a\u0106 I NIEPODLEG\u0141O\u015a\u0106, - \"SOLIDARNO\u015a\u0106\" JAKO BEZPO\u015aREDNI\u0104 SPRAWCZYNI\u0118 ROZBICIA SYSTEMU KOMUNISTYCZNEGO, - SAMORZ\u0104DNO\u015a\u0106 W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM I GOSPODARCZYM, - DOROBEK POKOLE\u0143 SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ, - POSZANOWANIE PRAWA W\u0141ASNO\u015aCI, - PRAC\u0118 I UCZCIWO\u015a\u0106 W \u017bYCIU PUBLICZNYM, - TOLERANCJ\u0118. 2. REALIZACJA TYCH WARTO\u015aCI B\u0118DZIE DOKONYWANA POPRZEZ: - PRZEKSZTA\u0141CANIE PA\u0143STWA W KIERUNKU DECENTRALIZACJI KOMPETENCJI I FINANS\u00d3W PUBLICZNYCH, - ROZW\u00d3J IDEI SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO, - WSPIERANIE R\u00d3\u017bNYCH FORM SAMORZ\u0104DNO\u015aCI GOSPODARCZEJ I \u015aRODOWISKOWEJ, - D\u0104\u017bENIE DO UZYSKANIA R\u00d3WNOPRAWNEGO DOST\u0118PU DO \u015aRODK\u00d3W PUBLICZNEGO PRZEKAZU DLA WSP\u00d3LNOT LOKALNYCH, - WYCHOWANIE M\u0141ODEGO POKOLENIA W POSZANOWANIU TO\u017bSAMO\u015aCI KULTUROWEJ I HISTORYCZNEJ WSP\u00d3LNOTY LOKALNEJ, - WSPIERANIE RODZINY, W TYM R\u00d3\u017bNYCH FORM UZYSKIWANIA JEJ NIEZALE\u017bNO\u015aCI EKONOMICZNEJ, - UDZIA\u0141 SAMORZ\u0104DU W DECYZJACH GOSPODARCZYCH PA\u0143STWA, - TWORZENIE WI\u0118ZI LOKALNYCH INTEGRUJ\u0104CYCH SPO\u0141ECZNO\u015a\u0106 GMINY, - ROZW\u00d3J GOSPODARCZY GMINY Z UWZGL\u0118DNIENIEM JEJ LOKALNYCH UWARUNKOWA\u0143, - PROMOCJ\u0118 GMINY W POLSCE I \u015aWIECIE, - POPRAW\u0118 STANU INFRASTRUKTURY TECHNICZNEJ, - TWORZENIE WARUNK\u00d3W DLA INDYWIDUALNEGO ROZWOJU MIESZKA\u0143C\u00d3W, - OGRANICZENIE ZJAWISK PATOLOGII SPO\u0141ECZNEJ, BEZROBOCIA I BIEDY.","data_rejestracji":"2002-03-28"},"rola":{"id":"71255","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["69911.95","0.00","17952.21","0.00","8279.45","0.00","3921.42","611.93","1153.41","1752.84","14902.44","4372.83","45.99","6678.89","419.90","10412.38","0.00","0.00","1436.20","4298.79"],"dokument_id":"452180","rok":"2013"},{"pola":["62677.06","0.00","20197.92","885.60","9730.06","0.00","3538.00","350.00","384.47","2288.52","16057.71","6050.29","576.42","6175.41","0.00","8523.51","0.00","0.00","2247.50","4584.15"],"dokument_id":"365132","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}