{"id":"339","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/339","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/339","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556840","slug":"rzasa-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"479","ludzie.nazwa":"Marek Rz\u0105sa","ludzie.slug":"marek-rzasa","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6782.21,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6505.79,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":430,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":90,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329\/$File\/2011ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329k\/$File\/2011ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329\/$File\/2012ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329k\/$File\/2012ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013329\/$File\/2013ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014329\/$File\/2014ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75908.36,"poslowie.numer_legitymacji":329,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":9204,"poslowie.procent_glosow":3.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-10-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"Zdzis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1355.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":14748.21,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rz\u0105sa Marek","poslowie.twitter_account_id":"453","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9611.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":35,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"339","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":138,"poslowie.nazwa":"Marek Rz\u0105sa","poslowie.dopelniacz":"Marka Rz\u0105sy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5578.97,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rz\u0105sa","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35966.47,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4066.61,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":77,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"273307","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":88,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Przemy\u015bl","poslowie.mowca_id":"479","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":27373,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}