{"id":"350","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/350","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/350","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556851","slug":"sellin-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"338","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Sellin","ludzie.slug":"jaroslaw-sellin","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":70,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011343\/$File\/2011ryczalt_343.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012343\/$File\/2012ryczalt_343.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013343\/$File\/2013ryczalt_343.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014343\/$File\/2014ryczalt_343.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":343,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":9932,"poslowie.procent_glosow":2.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1963-05-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Daniel","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8742.76,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sellin Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":172,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"350","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":15,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Sellin","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Sellina","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sellin","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gdynia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"785674","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":45,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"273338","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":29,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"338","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":30243,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"326046","nazwa":"STOWARZYSZENIE POMORZE XXI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1\/ANIMOWANIE DEBATY PUBLICZNEJ W SPRAWACH ISTOTNYCH DLA REGIONU I KRAJU. 2\/ DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI KADR SAMORZ\u0104DOWYCH ORAZ ELIT LOKALNYCH. 3\/ INICJOWANIE I PROWADZENIE PROJEKT\u00d3W NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO, KULTURALNEGO I GOSPODARCZEGO POMORZA ORAZ POSZCZEG\u00d3LNYCH JEGO GMIN I POWIAT\u00d3W. 4\/ UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT POLSKICH I EUROPEJSKICH DO\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE BUDOWANIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO I NOWOCZESNEGO PA\u0143STWA. 5\/ PROWADZENIE BADA\u0143 I UPOWSZECHNIANIE WIEDZY W ZAKRESIE NOWOCZESNYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 W GOSPODARCE, SEKTORZE DZIA\u0141ALNO\u015aCI POZARZ\u0104DOWEJ ORAZ ADMINISTRACJI. 6\/ PROMOWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I PA\u0143STWOWEJ. 7\/ PROMOWANIE DOROBKU I POTENCJA\u0141U POMORZA PRZEZ WA\u017bNE I NIESTANDARDOWE PROJEKTY EDUKACYJNE, KULTURALNE I GOSPODARCZE. 8\/ POPULARYZACJA HISTORII I KULTURY POMORSKIEJ I KASZUBSKIEJ. PROMOCJ\u0118 REGIONU W KRAJU I POZA JEGO GRANICAMI. 9\/ PROWADZENIE I WSPIERANIE PROJEKT\u00d3W NA RZECZ EDUKACJI OBYWATELSKIEJ. 10\/TWORZENIE WARUNK\u00d3W DO M\u0104DREJ I PARTNERSKIEJ ROZMOWY O PRZYSZ\u0141O\u015aCI REGIONU, TOCZONEJ W\u015aR\u00d3D MIESZKA\u0143C\u00d3W. 11\/WYRA\u017bANIE OPINII W SPRAWACH PUBLICZNYCH. 12\/PROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 WZMACNIAJ\u0104CYCH TO\u017bSAMO\u015a\u0106 MIESZKA\u0143C\u00d3W POMORZA I UCZ\u0104CYCH M\u0104DREGO I ODPOWIEDZIALNEGO PATRIOTYZMU LOKALNEGO. 13\/WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NAKIEROWANYCH NA EDUKACJ\u0118 HISTORYCZN\u0104 I REGIONALN\u0104, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI U\u0141ATWIAJ\u0104CYCH LUDZIOM M\u0141ODYM POZNAWANIE HISTORII SWOJEJ RODZINY, MIEJSCOWO\u015aCI CZY REGIONU. 14\/BUDOW\u0118 SILNEJ I WSPIERAJ\u0104CEJ SI\u0118 W SPRAWACH DOTYCZ\u0104CYCH REGIONU, REPREZENTACJI SAMORZ\u0104DOWEJ I PARLAMENTARNEJ POMORZA.","data_rejestracji":"2009-04-02"},"rola":{"id":"555644","label":"PREZES STOWARZYSZENIA","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"346206","nazwa":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143 \"POLSKA XXI\"","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A) ANIMOWANIE DEBATY PUBLICZNEJ W SPRAWACH WA\u017bNYCH DLA POLSKI I JEJ REGION\u00d3W W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI MIEJSCA POLSKI W EUROPIE ORAZ POLSKIEJ POLITYKI ZAGRANICZNEJ; B) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI KADR SAMORZ\u0104DOWYCH I ELIT LOKALNYCH; C) INICJOWANIE I PROWADZENIE PROJEKT\u00d3W WSPIERAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZNY, KULTURALNY I GOSPODARCZY REGION\u00d3W; D) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT POLSKICH I EUROPEJSKICH DO\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE BUDOWANIA NOWOCZESNEGO PA\u0143STWA I SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO; E) PROMOWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I PA\u0143STWOWEJ; F) POPULARYZACJA HISTORII I KULTURY POLSKI I JEJ REGION\u00d3W; G) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY POLSKIEGO DZIEDZICTWA NARODOWEGO; H) PROWADZENIE I WSPIERANIE PROJEKT\u00d3W EDUKACJI PATRIOTYCZNEJ I OBYWATELSKIEJ","data_rejestracji":"2010-01-12"},"rola":{"id":"586897","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["41982.72","0.00","12900.00","0.00","4641.98","0.00","1505.36","184.50","25943.23","11156.02","32922.65","889.71","98.03","8958.35","445.00","0.00","0.00","1093.93","350.83","2358.14"],"dokument_id":"452197","rok":"2013"},{"pola":["41902.10","0.00","2000.00","0.00","10565.29","0.00","626.00","0.00","35103.60","9378.90","32384.02","262.11","0.00","4861.61","0.00","196.00","0.00","1093.93","366.60","2181.76"],"dokument_id":"365172","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}