{"id":"350","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/350","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/350","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556851","slug":"sellin-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"338","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Sellin","ludzie.slug":"jaroslaw-sellin","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":70,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011343\/$File\/2011ryczalt_343.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012343\/$File\/2012ryczalt_343.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013343\/$File\/2013ryczalt_343.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014343\/$File\/2014ryczalt_343.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":343,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":9932,"poslowie.procent_glosow":2.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1963-05-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Daniel","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8742.76,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sellin Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":172,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"350","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":15,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Sellin","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Sellina","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sellin","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gdynia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"785674","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":45,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"273338","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":29,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"338","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":30243,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"326046","nazwa":"STOWARZYSZENIE POMORZE XXI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1\/ANIMOWANIE DEBATY PUBLICZNEJ W SPRAWACH ISTOTNYCH DLA REGIONU I KRAJU. 2\/ DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI KADR SAMORZ\u0104DOWYCH ORAZ ELIT LOKALNYCH. 3\/ INICJOWANIE I PROWADZENIE PROJEKT\u00d3W NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO, KULTURALNEGO I GOSPODARCZEGO POMORZA ORAZ POSZCZEG\u00d3LNYCH JEGO GMIN I POWIAT\u00d3W. 4\/ UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT POLSKICH I EUROPEJSKICH DO\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE BUDOWANIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO I NOWOCZESNEGO PA\u0143STWA. 5\/ PROWADZENIE BADA\u0143 I UPOWSZECHNIANIE WIEDZY W ZAKRESIE NOWOCZESNYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 W GOSPODARCE, SEKTORZE DZIA\u0141ALNO\u015aCI POZARZ\u0104DOWEJ ORAZ ADMINISTRACJI. 6\/ PROMOWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I PA\u0143STWOWEJ. 7\/ PROMOWANIE DOROBKU I POTENCJA\u0141U POMORZA PRZEZ WA\u017bNE I NIESTANDARDOWE PROJEKTY EDUKACYJNE, KULTURALNE I GOSPODARCZE. 8\/ POPULARYZACJA HISTORII I KULTURY POMORSKIEJ I KASZUBSKIEJ. PROMOCJ\u0118 REGIONU W KRAJU I POZA JEGO GRANICAMI. 9\/ PROWADZENIE I WSPIERANIE PROJEKT\u00d3W NA RZECZ EDUKACJI OBYWATELSKIEJ. 10\/TWORZENIE WARUNK\u00d3W DO M\u0104DREJ I PARTNERSKIEJ ROZMOWY O PRZYSZ\u0141O\u015aCI REGIONU, TOCZONEJ W\u015aR\u00d3D MIESZKA\u0143C\u00d3W. 11\/WYRA\u017bANIE OPINII W SPRAWACH PUBLICZNYCH. 12\/PROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 WZMACNIAJ\u0104CYCH TO\u017bSAMO\u015a\u0106 MIESZKA\u0143C\u00d3W POMORZA I UCZ\u0104CYCH M\u0104DREGO I ODPOWIEDZIALNEGO PATRIOTYZMU LOKALNEGO. 13\/WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NAKIEROWANYCH NA EDUKACJ\u0118 HISTORYCZN\u0104 I REGIONALN\u0104, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI U\u0141ATWIAJ\u0104CYCH LUDZIOM M\u0141ODYM POZNAWANIE HISTORII SWOJEJ RODZINY, MIEJSCOWO\u015aCI CZY REGIONU. 14\/BUDOW\u0118 SILNEJ I WSPIERAJ\u0104CEJ SI\u0118 W SPRAWACH DOTYCZ\u0104CYCH REGIONU, REPREZENTACJI SAMORZ\u0104DOWEJ I PARLAMENTARNEJ POMORZA.","data_rejestracji":"2009-04-02"},"rola":{"id":"555644","label":"PREZES STOWARZYSZENIA","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"346206","nazwa":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143 \"POLSKA XXI\"","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A) ANIMOWANIE DEBATY PUBLICZNEJ W SPRAWACH WA\u017bNYCH DLA POLSKI I JEJ REGION\u00d3W W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI MIEJSCA POLSKI W EUROPIE ORAZ POLSKIEJ POLITYKI ZAGRANICZNEJ; B) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI KADR SAMORZ\u0104DOWYCH I ELIT LOKALNYCH; C) INICJOWANIE I PROWADZENIE PROJEKT\u00d3W WSPIERAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZNY, KULTURALNY I GOSPODARCZY REGION\u00d3W; D) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT POLSKICH I EUROPEJSKICH DO\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE BUDOWANIA NOWOCZESNEGO PA\u0143STWA I SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO; E) PROMOWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I PA\u0143STWOWEJ; F) POPULARYZACJA HISTORII I KULTURY POLSKI I JEJ REGION\u00d3W; G) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY POLSKIEGO DZIEDZICTWA NARODOWEGO; H) PROWADZENIE I WSPIERANIE PROJEKT\u00d3W EDUKACJI PATRIOTYCZNEJ I OBYWATELSKIEJ","data_rejestracji":"2010-01-12"},"rola":{"id":"586897","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Winnica, Lw\u00f3w, \u0141uck, Odessa","id":"776","wniosek_nr":"290\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-24","do":"2014-10-27","koszt_transport":"1826.05","koszt_dieta":"874.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.13","koszt_zaliczki":"1664.25","koszt_suma":"4441.84"},{"country_code":"GR","delegacja":"Uroczysto\u015bci 70 rocznicy \u015bmierci Jerzego Iwanow-Szajnowicza","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"285","wniosek_nr":"1\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-01-07","do":"2013-01-08","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"108.97","koszt_hotel":"373.60","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.05","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"482.62"},{"country_code":"SE","delegacja":"III Polsko-Szwedzkie Forum Parlamentarne","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"250","wniosek_nr":"278\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-11-14","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"210.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3410.46"},{"country_code":"BE","delegacja":"SUE Wizyta studyjna w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"179","wniosek_nr":"201\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-09-19","do":"2012-09-20","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"407.84","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"407.84"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}