{"id":"355","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/355","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/355","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556856","slug":"skowronska-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"347","ludzie.nazwa":"Krystyna Skowro\u0144ska","ludzie.slug":"krystyna-skowronska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5697.09,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":11,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Krystyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011349\/$File\/2011ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012349\/$File\/2012ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013349\/$File\/2013ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014349\/$File\/2014ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015349\/$File\/2015ryczalt_349.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":63304.18,"poslowie.numer_legitymacji":349,"poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":25174,"poslowie.procent_glosow":5.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":5692.3,"poslowie.zawod":"administratywista","poslowie.data_urodzenia":"1954-07-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":390,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":24,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":18652.86,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Skowro\u0144ska Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31718.61,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":132,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"355","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":33,"poslowie.nazwa":"Krystyna Skowro\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Krystyny Skowro\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4943.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Skowro\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41505.44,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mielec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"593171","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":89,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274714","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":348,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":15,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mielec","poslowie.mowca_id":"347","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":194709,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1032.51},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"181231","nazwa":"STOWARZYSZENIE PODKARPACKIE W LIKWIDACJI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. INTEGRACJA \u015aRODOWISKA PODKARPACKIEGO. 2. ROZPOWSZECHNIANIE POZYTYWNEGO WIZERUNKU REGIONU PODKARPACKIEGO W KRAJU I ZA GRANIC\u0104 ORAZ KREOWANIE TEGO WIZERUNKU. 3. REPREZENTOWANIE I OCHRONA INTERES\u00d3W MIESZKA\u0143C\u00d3W I REGIONU PODKARPACKIEGO. 4. PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 WSPIERAJ\u0104CYCH W CELU WYKREOWANIA REGIONU PODKARPACKIEGO JAKO ATRAKCYJNEGO MIEJSCA DLA INWESTOR\u00d3W WEWN\u0118TRZNYCH I ZEWN\u0118TRZNYCH. 5. POMOC DLA MIESZKA\u0143C\u00d3W WOJEW\u00d3DZTWA PODKARPACKIEGO ORAZ LOKALNYCH PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W W ROZWI\u0104ZYWANIU PROBLEM\u00d3W PRAWNYCH, ORGANIZACYJNYCH, EKONOMICZNYCH, KULTURALNYCH I O\u015aWIATOWYCH ZWI\u0104ZANYCH Z REGIONEM. 6. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z ORGANAMI PARLAMENTU, ADMINISTRACJI RZ\u0104DOWEJ I SAMORZ\u0104DAMI TERYTORIALNYMI ORAZ ZAWODOWYMI W ZAKRESIE TWORZENIA KORZYSTNYCH WARUNK\u00d3W ROZWOJU PODKARPACIA. 7. ORGANIZACJA KONFERENCJI, SZKOLE\u0143, SEMINARI\u00d3W, WYSTAW ITP. 8. WSP\u00d3\u0141PRACA Z PLAC\u00d3WKAMI DYPLOMATYCZNYMI. 9. WSP\u00d3\u0141PRACA Z ORGANIZACJAMI I FUNDACJAMI I CHARYTATYWNYMI. 10. WSP\u00d3\u0141PRACA Z PRZEDSI\u0118BIORSTWAMI, INSTYTUCJAMI, INNYMI OSOBAMI PRAWNYMI I FIZYCZNYMI. 11. POZYSKIWANIE DO WSP\u00d3\u0141PRACY WYBITNYCH SPECJALIST\u00d3W. 12. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z ORGANIZACJAMI POLONIJNYMI. 13. WSP\u00d3\u0141PRACA Z ORGANIZACJAMI RZ\u0104DOWYMI I POZARZ\u0104DOWYMI DZIA\u0141AJ\u0104CYMI NA TERENIE PODKARPACIA I KRAJU.","data_rejestracji":"2003-11-27"},"rola":{"id":"164672","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"16438","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"NASZ MIELEC\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.WSPIERANIE INICJATYW GOSPODARCZYCH PODEJMOWANYCH PRZEZ CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA ZMIERZAJ\u0104CYCH DO ROZWOJU MIASTA I REGIONU W CELU POPIERANIA PODEJMOWANYCH INICJATYW GOSPODARCZYCH I ROZWI\u0104ZYWANIA SPRAW I PROBLEM\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH, 2.PODEJMOWANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH DLA INTEGROWANIA I AKTYWIZACJI SPO\u0141ECZE\u0143STWA LOKALNEGO, 3.WSP\u00d3\u0141PRACA Z SAMORZ\u0104DEM MIASTA I POWIATU W CHARAKTERZE CIA\u0141A OPINIOTW\u00d3RCZEGO, 4.PRZECIWDZIA\u0141ANIE DEGRADACJI ISTNIEJ\u0104CEJ INFRASTRUKTURY I \u015aRODOWISKA NATURALNEGO W REGIONIE, 5.INFORMOWANIE SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ O BIE\u017b\u0104CEJ SYTUACJI I PODEJMOWANYCH INICJATYWACH, 6.WYSUWANIE KANDYDAT\u00d3W SPO\u015aR\u00d3D CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA I POPIERANIE ICH W WYBORACH SAMORZ\u0104DOWYCH,PARLAMENTARNYCH I INNYCH, 7.POMOC PRAWNA W SZCZEG\u00d3LNYCH PRZYPADKACH DOTYCZ\u0104CYCH SPRAW ZWIAZANYCH ZE STATUTOW\u0104 DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 STOWARZYSZENIA, 8.OCHRONA INTERES\u00d3W OSOBISTYCH I ZAWODOWYCH CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, 9.INSPIROWANIE DZIA\u0141A\u0143 W RAMACH STOWARZYSZENIA.","data_rejestracji":"2001-06-01"},"rola":{"id":"15045","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"FPB, GOS, SUE Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja ds. Zarz\u0105dzania Gospodarczego i Finansowego UE","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"752","wniosek_nr":"259\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-09-28","do":"2014-09-30","koszt_transport":"3542.26","koszt_dieta":"503.04","koszt_hotel":"1512.47","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-20.27","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5603.75"},{"country_code":"IE","delegacja":"FPB, SUE Spotkanie Komisji ds. Finans\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Irlandia","miasto":"Dublin","id":"310","wniosek_nr":"39\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-02-24","do":"2013-02-26","koszt_transport":"3892.41","koszt_dieta":"413.75","koszt_hotel":"622.99","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.59","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4940.74"},{"country_code":"EE","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"Estonia","miasto":"Tallin","id":"289","wniosek_nr":"11\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-01-16","do":"2013-01-17","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"106.51","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"106.51"},{"country_code":"CY","delegacja":"FPB Spotkanie Komisji ds. Finans\u00f3w parlament\u00f3w - pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE","kraj":"Cypr","miasto":"Nikozja","id":"257","wniosek_nr":"285\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-11-25","do":"2012-11-27","koszt_transport":"6266.42","koszt_dieta":"311.41","koszt_hotel":"1285.79","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"7863.62"},{"country_code":"LV","delegacja":"Oficjalna wizyta Marsza\u0142ka Sejmu","kraj":"\u0141otwa","miasto":"Ryga","id":"119","wniosek_nr":"129\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-30","do":"2012-05-31","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"138.24","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"138.24"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}