{"id":"356","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/356","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/356","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556857","slug":"slawiak-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"350","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena S\u0142awiak","ludzie.slug":"bozena-slawiak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9279.56,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":10332,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12216.61,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":241.28,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011356\/$File\/2011ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012356\/$File\/2012ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013356\/$File\/2013ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014356\/$File\/2014ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015356\/$File\/2015ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29828.89,"poslowie.numer_legitymacji":356,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":6673,"poslowie.procent_glosow":2.01,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1948-05-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":350,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":20755.84,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"S\u0142awiak Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29080.07,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":201,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"356","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":60,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena S\u0142awiak","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny S\u0142awiak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5959.5,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"S\u0142awiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24839.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sul\u0119cin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2085.84,"poslowie.krs_osoba_id":"183012","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274715","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":47,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sul\u0119cin","poslowie.mowca_id":"350","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":2724,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"98342","nazwa":"FUNDACJA POLSKIEJ SZTUKI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1\/DOKUMENTACJA ZJAWISK ARYSTYCZNYCH W POLSCE ORAZ ICH PROMOCJA NA \u015aWIECIE 2\/PRZYGOTOWYWANIE I ORGANIZACJA PRZEZ SAM\u0104 FUNDACJ\u0118 LUB WE WSP\u00d3\u0141PRACY Z INSTYTUCJAMI ARTYSTYCZNYMI B\u0104D\u0179 TE\u017b ZA ICH PO\u015aREDNICTWEM, WSZELKIEGO TYPU SPEKTAKLI TEATRALNYCH, MUZYCZNYCH, WYSTAW, PLENER\u00d3W ARTYSTYCZNYCH I FILM\u00d3W 3\/PRAKTYCZNA POMOC, UDZIA\u0141 LUB POSREDNICTWO W ZAKRESIE ORGAZNIZACJI PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 ARTYSTYCZNYCH POZA GRANIC\u0104 KRAJU 4\/WYR\u00d3\u017bNIANIE I NAGRADZANIE TW\u00d3RC\u00d3W ZA OSI\u0104GNI\u0118CIA W DZIEDZINE SZTUKI WSP\u00d3\u0141CZESNEJ 5\/FUNDACJA W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI PROWADZI\u0106 BEDZIE DOKUMENTACJ\u0118, ANALIZ\u0118 I PROMOCJ\u0118 POLSKIEJ SZTUKI 'POKOLENIA 40\" - PIERWSZEGO POKOLENIA PRL.","data_rejestracji":"2002-03-26"},"rola":{"id":"200899","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"375826","nazwa":"FUNDACJA \u015aW. KLEMENSA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.NIESIENIE POMOCY OSOBOM W TRUDNYCH SYTUACJACH \u017bYCIOWYCH. 2.NIESIENIE POMOCY OSOBOM DOTKNI\u0118TYM POWA\u017bNYMI,TRUDNO ULECZALNYMI SCHORZENIAMI. 3.NIESIENIE POMOCY OSOBOM OCZEKUJ\u0104CYM NA TRUDNE B\u0104D\u0179 DROGIE ZABIEGI MEDYCZNE. 4.NIESIENIE POMOCY DZIECIOM SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYM,ZNAJDUJ\u0104CYM SI\u0118 W TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ. 5.WSPIERANIE OS\u00d3B SZCZEG\u00d3LNIE UZDOLNIONYCH,NIE MOG\u0104CYCH REALIZOWA\u0106 SWOICH PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 Z UWAGI NA NIEDOSTATEK \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH. 6.UDZIELANIE POMOCY PLAC\u00d3WKOM WYCHOWAWCZYM,O\u015aWIATOWYM I OPIEKU\u0143CZYM. 7.NIESIENIE POMOCY OSOBOM BIEDNYM I INSTYTUCJOM O WA\u017bNYM ZNACZENIU SPO\u0141ECZNYM,B\u0118D\u0104CYM W TRUDNEJ SYTUACJI MATERIALNEJ.","data_rejestracji":"2011-01-27"},"rola":{"id":"630347","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"12550","nazwa":"SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ","forma_prawna_str":"SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM ZAK\u0141ADU JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 LECZNICZA ORAZ PROMOCJA ZDROWIA","data_rejestracji":"2001-05-15"},"rola":{"id":"356581","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"3"}},{"organizacja":{"id":"92474","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"NASZ OG\u00d3LNIAK\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST : 1. ZA\u0141O\u017bENIE I PROWADZENIE NIEPUBLICZNEGO GIMNAZJUM I CI\u0104G\u0141Y ROZW\u00d3J PLAC\u00d3WKI, 2. ZA\u0141O\u017bENIE I PROWADZENIE INNYCH TYP\u00d3W SZK\u00d3\u0141, 3. SKUPIANIE ABSOLWENT\u00d3W DLA UTRZYMANIA I STA\u0141EGO POG\u0141\u0118BIANIA WI\u0118ZI KOLE\u017bE\u0143SKIEJ, PIEL\u0118GNOWANIE TRADYCJI I LICEUM OG\u00d3LNOKSZTA\u0141C\u0104CEGO W SUL\u0118CINIE I INNYCH TYP\u00d3W SZK\u00d3\u0141 PROWADZONYCH PRZEZ STOWARZYSZENIE ORAZ KULTYWOWANIA I ROZWIJANIA KULTURY POLSKIEJ, 4. UTRZYMYWANIE \u0141\u0104CZNO\u015aCI ABSOLWENT\u00d3W ZE SZKO\u0141AMI I DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 DLA ICH DALSZEGO ROZWOJU. 5. PROMOCJA I PROPAGOWANIE OSI\u0104GNI\u0118\u0106  ORAZ POTRZEB I LO W SUL\u0118CINIE I INNYCH TYP\u00d3W SZK\u00d3\u0141, 6. WSPIERANIE I WSPOMAGANIE INICJATYW KULTURALNYCH I SPO\u0141ECZNYCH UCZNI\u00d3W I PRACOWNIK\u00d3W SZK\u00d3\u0141, 7. WSPIERANIE I ROZWIJANIE BAZY DYDAKTYCZNEJ PROWADZONYCH SZK\u00d3\u0141, 8. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 SZK\u00d3\u0141 W \u015aRODOWISKU LOKALNYM.","data_rejestracji":"2002-02-19"},"rola":{"id":"100233","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"37882","nazwa":"STOWARZYSZENIE PRZYJACI\u00d3\u0141 ZIEMI SUL\u0118CI\u0143SKIEJ W SUL\u0118CINIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST ORGANIZOWANIE I WSPIERANIE WSZELKIEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ NA RZECZ ZIEMI SUL\u0118CI\u0143SKIEJ, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: 1. PROMOCJA I REKLAMA REGIONU POPRZEZ WYDAWANIE CZASOPISM I PUBLIKACJI O ZASI\u0118GU REGIONALNYM, 2. PROMOCJA WSZELKICH WYDARZE\u0143 KULTURALNYCH ORGANIZOWANYCH W REGIONIE, 3. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI INFORMACYJNO-POPULARYZATORSKIEJ W CELU INTEGRACJI \u015aRODOWISKA, 4. WSPIERANIE I ORGANIZOWANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH MAJ\u0104CYCH NA CELU ROZW\u00d3J REGIONU, 5. AKTYWNE UCZESTNICTWO W \u017bYCIU PUBLICZNYM REGIONU MAJ\u0104CE NA CELU PROMOWANIE POSTAW I ZACHOWA\u0143 ZGODNYCH Z CELAMI STOWARZYSZENIA. 6. WSP\u00d3\u0141PRACA ZE STOWARZYSZENIAMI O PODOBNYM PROFILU DZIA\u0141ANIA W CELU WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143 I MATERIA\u0141\u00d3W S\u0141U\u017b\u0104CYCH PROWADZENIU DZIA\u0141ALNO\u015aCI STATUTOWEJ.","data_rejestracji":"2001-08-31"},"rola":{"id":"33833","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["29828.89","0.00","241.28","10332.00","5959.50","0.00","522.31","350.00","29080.07","0.00","21968.98","276.75","0.00","12216.61","0.00","2085.84","0.00","0.00","2071.00","9279.56"],"dokument_id":"452203","rok":"2013"},{"pola":["53623.43","0.00","398.33","10332.00","12514.22","0.00","220.90","0.00","24338.48","0.00","21899.41","485.85","0.00","7417.36","225.00","3351.74","0.00","0.00","2099.90","6208.53"],"dokument_id":"365184","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}