{"id":"357","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/357","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/357","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556858","slug":"slugocki-waldemar","score":null,"data":{"ludzie.id":"581","ludzie.nazwa":"Waldemar S\u0142ugocki","ludzie.slug":"waldemar-slugocki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3069.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12486.73,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":100.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":99,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14091,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Waldemar Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011357\/$File\/2011ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012357\/$File\/2012ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013357\/$File\/2013ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014357\/$File\/2014ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015357\/$File\/2015ryczalt_357.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":37268.68,"poslowie.numer_legitymacji":357,"poslowie.imie_pierwsze":"Waldemar","poslowie.liczba_glosow":6465,"poslowie.procent_glosow":1.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik pa\u0144stwowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-09-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10990.21,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"S\u0142ugocki Waldemar","poslowie.twitter_account_id":"448","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35069.29,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"357","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":190,"poslowie.nazwa":"Waldemar S\u0142ugocki","poslowie.dopelniacz":"Waldemara S\u0142ugockiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6579.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"S\u0142ugocki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33172.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sulech\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":915.71,"poslowie.krs_osoba_id":"80893","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":75,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274716","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":102,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stary Kisielin gm. Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"581","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":29595,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":972.63},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"40380","nazwa":"ZACHODNIA AGENCJA GOSPODARCZA \"POLSKA W EUROPIE\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 I INICJATYW WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J I FUNKCJONOWANIE FIRM HANDLOWYCH, US\u0141UGOWYCH I PRODUKCYJNYCH ORAZ POBUDZANIE PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI I AKTYWNE ZWALCZANIE BEZROBOCIA. 2.POMOC W ZAKRESIE UZYSKIWANIA INFORMACJI - LEGISLACYJNEJ I HANDLOWEJ ORAZ PROWADZENIE WSZELKICH FORM DORADZTWA PRAWNEGO, ORGANIZACYJNEGO I LOGISTYCZNEGO. 3.PROMOCJA IDEI I ROLI MA\u0141EJ I \u015aREDNIEJ PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI ORAZ WIZERUNKU PRZEDSI\u0118BIORCY TWORZENIE KLIMATU SPRZYJAJ\u0104CEGO PROCESOM ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI. 4.WYST\u0118POWANIE W OBRONIE INTERES\u00d3W PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W , KUPC\u00d3W I RZEMIE\u015aLNIK\u00d3W WOBEC CZYNNIK\u00d3W ZAGRA\u017bAJ\u0104CYCH ICH PRAWID\u0141OWEMU I SKUTECZNEMU DZIA\u0141ANIU. 5.WYPRACOWNIE WSP\u00d3LNYCH STANOWISK \u015aRODOWISKA \"MA\u0141EGO BIZNESU\" WOBEC ORGAN\u00d3W W\u0141ADZY CELEM UWZGL\u0118DNIANIA SZCZEG\u00d3LNEJ ROLI PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI W ROZWOJU POTENCJA\u0141U GOSPODARCZEGO I EKONOMICZNEGO ORAZ JEJ WP\u0141YWU NA KSZTA\u0141TOWANIE WARUNK\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH. 6.WSP\u00d3\u0141PRACA Z INNYMI ORGANIZACJAMI O CHARAKTERZE GOSPODARCZYM I SPO\u0141ECZNYM , MAJ\u0104CYMI NA CELU ROZW\u00d3J GOSPODARCZY I SPO\u0141ECZNY \u015aRODOWISK LOKALNYCH I REGIONALNYCH. 7.ZGODNIE Z IDE\u0104 INTEGRACJI Z UNI\u0104 EUROPEJSK\u0104 , SZERZENIE INFORMACJI O MECHANIZMACH I WARUNKACH DZIA\u0141ANIA PRZEDSI\u0118BIORSTW W U.E., W WARUNKACH JEDNOLITEGO RYNKU, WSPIERANIE - W DUCHU INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ -PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 SPRZYJAJ\u0104CYCH WZROSTOWI KONKURENCYJNO\u015aCI NASZYCH MA\u0141YCH I \u015aREDNICH FIRM. 8.OPRACOWYWANIE I REALIZACJA PROJEKT\u00d3W I PROGRAM\u00d3W U.E. PRZEWIDZIANYCH DLA ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH. 9.WSPIERANIE INFRASTRUKTURY SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE : EDUKACJI, ZDROWIA, SPORTU I TURYSTYKI.","data_rejestracji":"2001-09-05"},"rola":{"id":"87318","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"AT","delegacja":"Sesja ONZ Komitetu ds. Pokojowego Wykorzystania Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"686","wniosek_nr":"169\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-06-11","do":"2014-06-13","koszt_transport":"3360.49","koszt_dieta":"716.27","koszt_hotel":"828.54","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4931.01"},{"country_code":"FR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodnicz\u0105cego Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej w parlamencie Francji, udzia\u0142 w wystawie po\u015bwi\u0119conej \u015bwiatowemu lotnictwu i technikom satelitarnym.","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"419","wniosek_nr":"177\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-18","do":"2013-06-19","koszt_transport":"2272.93","koszt_dieta":"375.81","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2648.74"},{"country_code":"SE","delegacja":"III Polsko-Szwedzkie Forum Parlamentarne","kraj":"Szwecja","miasto":"Sztokholm","id":"250","wniosek_nr":"278\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-11-14","do":"2012-11-14","koszt_transport":"3199.54","koszt_dieta":"210.92","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3410.46"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}