{"id":"359","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/359","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/359","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556860","slug":"smolarz-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"352","ludzie.nazwa":"Tomasz Smolarz","ludzie.slug":"tomasz-smolarz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4964.53,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2302.97,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":670.1,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":52,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011358\/$File\/2011ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012358\/$File\/2012ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012358k\/$File\/2012ryczaltkor_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013358\/$File\/2013ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014358\/$File\/2014ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43786.32,"poslowie.numer_legitymacji":358,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-03-12","poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":9893,"poslowie.procent_glosow":4.39,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1966-08-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Smolarz Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"447","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34301.17,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":59,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"359","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":65,"poslowie.nazwa":"Tomasz Smolarz","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Smolarza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6111.5,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Smolarz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":49736.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bielawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"262350","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":32,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"271898","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":16,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":3067,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.mowca_id":"352","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":8762,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":268},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"600197","nazwa":"NOWOCZESNY POWIAT DDZ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.KREOWANIE I WSPIERANIE WSZECHSTRONNEGO I PERSPEKTYWICZNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO,KULTURALNEGO I GOSPODARCZEGO GMIN WCHODZ\u0104CYCH W SK\u0141AD POWIATU DZIER\u017bONIOWSKIEGO, 2.SZERZENIE I OCHRONA ZASAD DEMOKRACJI I BUDOWANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, 3.KSZTA\u0141TOWANIE \u015aWIADOMOSCI OBYWATELSKIEJ, 4.WSPIERANIE INICJATYW POBUDZAJ\u0104CYCH AKTYWNO\u015a\u0106 SPO\u0141ECZNO-GOSPODARCZ\u0104 OBYWATELI, 5.PROMOWANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI I WSPIERANIE SPO\u0141ECZNYCH INICJATYW LOKALNYCH, 6.OCHRONA I UPOWSZECHNIANIE DZIEDZICTWA NARODOWEGO ORAZ TRADYCJI, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI, OCHRONA KULTURY I JEJ D\u00d3BR, 7.PROMOWANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY, O\u015aWIATY, SPORTU, TURYSTYKI I REKREACJI, 8.PROMOWANIE I OCHRONA ZDROWIA I \u015aRODOWISKA NATURALNEGO, 9.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ZAANGA\u017bOWANIA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W SPRAWY PUBLICZNE, 10.GRUPOWA I TERYTORIALNA INTEGRACJA MIESZKA\u0143C\u00d3W, 11.UPOWSZECHNIANIE INFORMACJI O PROCESACH INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ.","data_rejestracji":"2016-02-12"},"rola":{"id":"1109173","label":"SKARBNIK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"90878","nazwa":"ZAK\u0141AD NARODOWY IM. OSSOLI\u0143SKICH","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI ZAK\u0141ADU ZGODNIE Z HISTORYCZN\u0104 TRADYCJ\u0104 I POSTANOWIENIAMI ZA\u0141OZYCIELA S\u0104: 1.UTRZYMANIE NARODOWEJ BIBLOTEKI OSSOLINEUM I POMNA\u017bANIE JEJ ZBIOR\u00d3W, ZW\u0141ASZCZA W ZAKRESIE HUMANISTYKI POLSKIEJ I S\u0141OWIA\u0143SKIEJ ORAZ  ICH OPRACOWANIE I UPOWSZECHNIANIE, 2.UTRZYMANIE MUZEUM KSI\u0104\u017b\u0104T LUBOMIRSKICH I POMNA\u017bANIE JEGO ZBIOR\u00d3W W ZAKRESIE SZTUKI I PAMI\u0104TEK HISTORYCHNYCH ORAZ ICH OPRACOWANIE I UPOWSZECHNIANIE, 3.WSPIERANIA I PROWADZENIE PRAC NAUKOWO-BADAWCHYCH, 4.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WYDAWNICZA.","data_rejestracji":"2002-02-12"},"rola":{"id":"98997","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"311436","nazwa":"FUNDACJA \"SALUS PRO FAMILIA\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"OCHRONA ZDROWIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA, PROFILAKTYKA ZDROWIA I WZROST \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM.","data_rejestracji":"2008-08-08"},"rola":{"id":"247778","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"162350","nazwa":"OBYWATELSKI BLOK SAMORZ\u0104DOWY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PODSTAWOWYM: URZECZYWISTNIANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI; SZCZEG\u00d3\u0141OWE: - KULTYWOWANIE FUNDAMENTALNYCH WARTO\u015aCI CYWILIZACYJNYCH - WOLNO\u015aCI JEDNOSTKI, ETOSU PRACY, SPRAWIEDLIWO\u015aCI, POSZANOWANIA PRAWA, ETYKI; - DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ZWI\u0118KSZENIA UDZIA\u0141U LUDZI AKTYWNYCH I KOMPETENTNYCH W \u017bYCIU PUBLICZNYM; - WSPIERANIE INICJATYW POBUDZAJ\u0104CYCH AKTYWNO\u015a\u0106 SPO\u0141ECZNO-GOSPODARCZ\u0104; - KSZTA\u0141TOWANIE POSTAW PATRIOTYCZNYCH; - AKTYWIZOWANIE M\u0141ODZIE\u017bY DO DZIA\u0141A\u0143 SPO\u0141ECZNYCH; - UPOWSZECHNIANIE IDEI PROEUROPEJSKICH;","data_rejestracji":"2003-05-23"},"rola":{"id":"78253","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}