{"id":"359","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/359","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/359","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556860","slug":"smolarz-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"352","ludzie.nazwa":"Tomasz Smolarz","ludzie.slug":"tomasz-smolarz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4964.53,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2302.97,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":670.1,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":52,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011358\/$File\/2011ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012358\/$File\/2012ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012358k\/$File\/2012ryczaltkor_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013358\/$File\/2013ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014358\/$File\/2014ryczalt_358.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43786.32,"poslowie.numer_legitymacji":358,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-03-12","poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":9893,"poslowie.procent_glosow":4.39,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1966-08-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Smolarz Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"447","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34301.17,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":59,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"359","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":65,"poslowie.nazwa":"Tomasz Smolarz","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Smolarza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6111.5,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Smolarz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":49736.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bielawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"262350","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":32,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"271898","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":16,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":3067,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.mowca_id":"352","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":8762,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":268},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"600197","nazwa":"NOWOCZESNY POWIAT DDZ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.KREOWANIE I WSPIERANIE WSZECHSTRONNEGO I PERSPEKTYWICZNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO,KULTURALNEGO I GOSPODARCZEGO GMIN WCHODZ\u0104CYCH W SK\u0141AD POWIATU DZIER\u017bONIOWSKIEGO, 2.SZERZENIE I OCHRONA ZASAD DEMOKRACJI I BUDOWANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, 3.KSZTA\u0141TOWANIE \u015aWIADOMOSCI OBYWATELSKIEJ, 4.WSPIERANIE INICJATYW POBUDZAJ\u0104CYCH AKTYWNO\u015a\u0106 SPO\u0141ECZNO-GOSPODARCZ\u0104 OBYWATELI, 5.PROMOWANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI I WSPIERANIE SPO\u0141ECZNYCH INICJATYW LOKALNYCH, 6.OCHRONA I UPOWSZECHNIANIE DZIEDZICTWA NARODOWEGO ORAZ TRADYCJI, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI, OCHRONA KULTURY I JEJ D\u00d3BR, 7.PROMOWANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY, O\u015aWIATY, SPORTU, TURYSTYKI I REKREACJI, 8.PROMOWANIE I OCHRONA ZDROWIA I \u015aRODOWISKA NATURALNEGO, 9.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ ZAANGA\u017bOWANIA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W SPRAWY PUBLICZNE, 10.GRUPOWA I TERYTORIALNA INTEGRACJA MIESZKA\u0143C\u00d3W, 11.UPOWSZECHNIANIE INFORMACJI O PROCESACH INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ.","data_rejestracji":"2016-02-12"},"rola":{"id":"1109173","label":"SKARBNIK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"90878","nazwa":"ZAK\u0141AD NARODOWY IM. OSSOLI\u0143SKICH","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI ZAK\u0141ADU ZGODNIE Z HISTORYCZN\u0104 TRADYCJ\u0104 I POSTANOWIENIAMI ZA\u0141OZYCIELA S\u0104: 1.UTRZYMANIE NARODOWEJ BIBLOTEKI OSSOLINEUM I POMNA\u017bANIE JEJ ZBIOR\u00d3W, ZW\u0141ASZCZA W ZAKRESIE HUMANISTYKI POLSKIEJ I S\u0141OWIA\u0143SKIEJ ORAZ  ICH OPRACOWANIE I UPOWSZECHNIANIE, 2.UTRZYMANIE MUZEUM KSI\u0104\u017b\u0104T LUBOMIRSKICH I POMNA\u017bANIE JEGO ZBIOR\u00d3W W ZAKRESIE SZTUKI I PAMI\u0104TEK HISTORYCHNYCH ORAZ ICH OPRACOWANIE I UPOWSZECHNIANIE, 3.WSPIERANIA I PROWADZENIE PRAC NAUKOWO-BADAWCHYCH, 4.DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WYDAWNICZA.","data_rejestracji":"2002-02-12"},"rola":{"id":"98997","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"311436","nazwa":"FUNDACJA \"SALUS PRO FAMILIA\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"OCHRONA ZDROWIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA, PROFILAKTYKA ZDROWIA I WZROST \u015aWIADOMO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE ZDROWEGO STYLU \u017bYCIA ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM.","data_rejestracji":"2008-08-08"},"rola":{"id":"247778","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"162350","nazwa":"OBYWATELSKI BLOK SAMORZ\u0104DOWY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PODSTAWOWYM: URZECZYWISTNIANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI; SZCZEG\u00d3\u0141OWE: - KULTYWOWANIE FUNDAMENTALNYCH WARTO\u015aCI CYWILIZACYJNYCH - WOLNO\u015aCI JEDNOSTKI, ETOSU PRACY, SPRAWIEDLIWO\u015aCI, POSZANOWANIA PRAWA, ETYKI; - DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ZWI\u0118KSZENIA UDZIA\u0141U LUDZI AKTYWNYCH I KOMPETENTNYCH W \u017bYCIU PUBLICZNYM; - WSPIERANIE INICJATYW POBUDZAJ\u0104CYCH AKTYWNO\u015a\u0106 SPO\u0141ECZNO-GOSPODARCZ\u0104; - KSZTA\u0141TOWANIE POSTAW PATRIOTYCZNYCH; - AKTYWIZOWANIE M\u0141ODZIE\u017bY DO DZIA\u0141A\u0143 SPO\u0141ECZNYCH; - UPOWSZECHNIANIE IDEI PROEUROPEJSKICH;","data_rejestracji":"2003-05-23"},"rola":{"id":"78253","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["42692.39","0.00","0.00","0.00","6111.50","0.00","4318.13","0.00","34301.17","670.10","42373.93","1298.24","85.01","2302.97","268.00","0.00","0.00","1093.93","1661.50","4964.53"],"dokument_id":"452206","rok":"2013"},{"pola":["45036.11","0.00","0.00","0.00","8293.84","249.44","5627.68","0.00","29896.57","1274.50","37378.47","0.00","0.00","4813.04","2916.00","100.30","0.00","700.00","1620.90","3395.58"],"dokument_id":"365190","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}