{"id":"364","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/364","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/364","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556865","slug":"stefaniuk-franciszek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"362","ludzie.nazwa":"Franciszek Jerzy Stefaniuk","ludzie.slug":"franciszek-stefaniuk","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":719.18,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3104.32,"poslowie.frekwencja":93.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Franciszek Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011363\/$File\/2011ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012363\/$File\/2012ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013363\/$File\/2013ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014363\/$File\/2014ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015363\/$File\/2015ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51003.53,"poslowie.numer_legitymacji":363,"poslowie.imie_pierwsze":"Franciszek","poslowie.liczba_glosow":10527,"poslowie.procent_glosow":3.31,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1944-06-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":95,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":74831.6,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stefaniuk Franciszek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34852.86,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":416,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"364","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Franciszek Jerzy Stefaniuk","poslowie.dopelniacz":"Franciszka Stefaniuka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4801.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stefaniuk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23678.94,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Drel\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":290.86,"poslowie.krs_osoba_id":"14296","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274727","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":257,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Drel\u00f3w","poslowie.mowca_id":"362","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":70116,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"10081","nazwa":"TOWARZYSTWO KULTURALNO - NAUKOWE IM. EUGENIUSZA KWIATKOWSKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"- ZAK\u0141ADANIE , PROWADZENIE , WSPIERANIE SZK\u00d3\u0141 \u015aREDNICH I WY\u017bSZYCH, ORAZ WSPIERANIE BADA\u0143 NAUKOWYCH, - PODEJMOWANIE I POPULARYZOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 W ZAKRESIE MI\u0118DZYNARODOWEJ WSP\u00d3\u0141PRACY, INTEGRACJI GOSPODARCZEJ, - WSPIERANIE ORGANIZACYJNE I RZECZOWE OS\u00d3B FIZYCZNYCH I JEDNOSTEK ORGANIZACYJNYCH, KT\u00d3RE PODEJM\u0104 TAKIE DZIA\u0141ANIA.","data_rejestracji":"2001-04-27"},"rola":{"id":"16309","label":"PREZES HONOROWY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"109767","nazwa":"TOWARZYSTWO PRZYJACI\u00d3\u0141 ZIEMI DRELOWSKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM TOWARZYSTWA JEST ORGANIZOWANIE, INTEGROWANIE I URZECZYWISTNIANIE SPO\u0141ECZNEJ INICJATYWY NA RZECZ WSZECHSTRONNEGO POMNA\u017bANIA DOROBKU KULTURALNO- HISTORYCZNEGO GMINY DREL\u00d3W, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: 1. KRZEWIENIE PRZYWI\u0104ZANIA DO ZIEMI DRELOWSKIEJ I TROSKI O KULTYWOWANIE JEJ SPU\u015aCIZNY HISTORYCZNEJ. 2. POBUDZANIE I ROZWIJANIE AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ I INICJATYW KULTURALNYCH CZ\u0141ONK\u00d3W ZBIOROWYCH, POKREWNYCH ORGANIZACJI I STOWARZYSZE\u0143 SPO\u0141ECZNYCH. 3. KRZEWIENIE I UPOWSZECHNIANIE WIEDZY HISTORYCZNEJ O GMINIE DREL\u00d3W W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI O JEJ RANDZE POLITYCZNEJ, KULTURALNEJ I GOSPODARCZEJ. 4. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z ORGANAMI W\u0141ADZY I ADMINISTRACJI PA\u0143STWOWEJ I SAMORZ\u0104DOWEJ W DZIA\u0141ANIACH ZMIERZAJ\u0104CYCH DO PIEL\u0118GNOWANIA I ROZSZERZANIA WIEDZY O HISTORII GMINY DREL\u00d3W. 5. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE I WYMIANA DO\u015aWIADCZE\u0143 Z TOWARZYSTWAMI REGIONALNYMI W CA\u0141EJ POLSCE ORAZ INNYCH KRAJACH.","data_rejestracji":"2002-04-26"},"rola":{"id":"219394","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"111371","nazwa":"STOWARZYSZENIE MI\u0141O\u015aNIK\u00d3W POEZJI KAJETANA SAWCZUKA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. PROPAGOWANIE WIEDZY O POECIE KAJETANIE SAWCZUKU. 2. WSPIERANIE ZASOBAMI FINANSOWYMI, WIEDZ\u0104, INICJATYWAMI W PRZEDMIOCIE WYDAWANIA ZBIORU, KSI\u0104\u017bEK POEZJI, PIE\u015aNI KAJETANA SAWCZUKA, BUDOWY POMNIKA TEGO POETY W KOMARNIE. 3. GROMADZENIE PAMI\u0104TEK PO KAJETANIE SAWCZUKU. 4. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z DYREKCJ\u0104 SZKO\u0141Y PODSTAWOWEJ PRZY ORGANIZOWANIU MUZEUM-IZBY PAMI\u0118CI W TYM O KAJETANIE SAWCZUKU. 5. OPIEKOWANIE SI\u0118 GROBEM W WARSZAWIE NA POW\u0104ZKACH - MIEJSCU SPOCZYNKU POETY KAJETANA SAWCZUKA, ORAZ ALEJ\u0104 LIPOW\u0104 IM. KAJETANA SAWCZUKA W KOMARNIE KOLONII. 6. ORGANIZOWANIE IMPREZ, SPOTKA\u0143 WSP\u00d3LNIE Z DYREKCJ\u0104 SZKO\u0141Y PODSTAWOWEJ W KOMARNIE PO\u015aWI\u0118CONYCH POECIE KAJETANOWI SAWCZUKOWI. 7. WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z DYREKCJ\u0104 SZKO\u0141Y PODSTAWOWEJ W KOMARNIE PRZY ORGANIZOWANIU ZJAZD\u00d3W ABSOLWENT\u00d3W, NAUCZYCIELI I HARCERZY ORAZ ROCZNIC UPAMIETNIAJ\u0104CYCH POWO\u0141ANIE SZKO\u0141Y PODSTAWOWEJ W KOMARNIE. 8. ORGANIZOWANIE SPOTKA\u0143 OKRESOWYCH Z CZ\u0141ONKAMI RODZIN POETY ORAZ UDZIELANIE IM NIEZB\u0118DNEJ POMOCY.","data_rejestracji":"2002-05-08"},"rola":{"id":"222075","label":"WICEPREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"10081","nazwa":"TOWARZYSTWO KULTURALNO - NAUKOWE IM. EUGENIUSZA KWIATKOWSKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"- ZAK\u0141ADANIE , PROWADZENIE , WSPIERANIE SZK\u00d3\u0141 \u015aREDNICH I WY\u017bSZYCH, ORAZ WSPIERANIE BADA\u0143 NAUKOWYCH, - PODEJMOWANIE I POPULARYZOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 W ZAKRESIE MI\u0118DZYNARODOWEJ WSP\u00d3\u0141PRACY, INTEGRACJI GOSPODARCZEJ, - WSPIERANIE ORGANIZACYJNE I RZECZOWE OS\u00d3B FIZYCZNYCH I JEDNOSTEK ORGANIZACYJNYCH, KT\u00d3RE PODEJM\u0104 TAKIE DZIA\u0141ANIA.","data_rejestracji":"2001-04-27"},"rola":{"id":"9661","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["49909.60","0.00","14400.00","0.00","4671.76","130.13","4201.03","0.00","34852.86","0.00","17631.72","607.69","0.00","3104.32","0.00","290.86","0.00","1093.93","1238.50","719.18"],"dokument_id":"452211","rok":"2013"},{"pola":["56490.79","0.00","8400.00","0.00","5599.46","134.36","1204.12","0.00","32763.36","0.00","17382.60","1599.43","0.00","3460.52","0.00","1419.54","0.00","2187.86","1277.50","1051.22"],"dokument_id":"365200","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}