{"id":"366","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/366","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/366","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556867","slug":"strzalkowski-stefan","score":null,"data":{"ludzie.id":"480","ludzie.nazwa":"Stefan Strza\u0142kowski","ludzie.slug":"stefan-strzalkowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1263.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1391.46,"poslowie.frekwencja":95.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":26.7,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":43,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":55500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Stefan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012465\/$File\/2012ryczalt_465.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013465\/$File\/2013ryczalt_465.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014465\/$File\/2014ryczalt_465.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015465\/$File\/2015ryczalt_465.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":26081.68,"poslowie.numer_legitymacji":465,"poslowie.imie_pierwsze":"Stefan","poslowie.liczba_glosow":4840,"poslowie.procent_glosow":2.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-08-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"Zdzis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Strza\u0142kowski Stefan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":349,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"366","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":59,"poslowie.data_slubowania":"2015-12-09","poslowie.nazwa":"Stefan Strza\u0142kowski","poslowie.dopelniacz":"Stefana Strza\u0142kowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2163.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Strza\u0142kowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":15704.44,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ogard","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":20633.9,"poslowie.krs_osoba_id":"347570","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":40,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274724","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":36,"poslowie.liczba_glosowan":8067,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ogard","poslowie.mowca_id":"480","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":6918,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"229240","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"POROZUMIENIE SAMORZ\u0104DOWE\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST: A) PROPAGOWANIE SAMORZ\u0104DOWEJ MY\u015aLI SPO\u0141ECZNO-POLITYCZNEJ; B) PROPAGOWANIE IDEI DEMOKRATYCZNEGO PA\u0143STWA OBYWATELSKIEGO; C) WSPIERANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI WSP\u00d3LNOT LOKALNYCH, ZDECENTRALIZOWANEGO MODELU PA\u0143STWA; D) SZKOLENIE M\u0141ODZIE\u017bY W CELU PRZYGOTOWANIA JEJ DO DZIA\u0141ALNO\u015aCI PUBLICZNEJ; E) WP\u0141YWANIE NA POLITYK\u0118 EDUKACYJN\u0104 REALIZOWAN\u0104 PRZEZ W\u0141ADZE PA\u0143STWOWE I SAMORZ\u0104DOWE; F) WSPIERANIE I ORGANIZOWANIE INICJATYW SAMOKSZTA\u0141CENIOWYCH, EKOLOGICZNYCH, KULTURALNYCH I GOSPODARCZYCH; G) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ; H) REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W M\u0141ODZIE\u017bY WOBEC W\u0141ADZ PA\u0143STWOWYCH I SAMORZ\u0104DOWYCH; I) WSP\u00d3\u0141PRACA Z KRAJOWYMI I MI\u0118DZYNARODOWYMI ORGANIZACJAMI; J) PROPAGOWANIE IDEI ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU; K) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU I MODERNIZACJI OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH; L) POPRAWA \u015aWIADOMO\u015aCI EKOLOGICZNEJ.","data_rejestracji":"2005-03-01"},"rola":{"id":"404996","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"52684","nazwa":"STOWARZYSZENIE POMOCY \"PRZYTULISKO\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1)PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGII SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE PROBLEM\u00d3W ZWI\u0104ZANYCH Z UZALE\u017bNIENIAMI, 2)PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGII SPO\u0141ECZNEJ W ZAKRESIE PROBLEM\u00d3W ZWI\u0104ZANYCH Z PRZEMOC\u0104, 3)DZIA\u0141ANIA ZWI\u0104ZANE Z PROFILAKTYK\u0104 SPO\u0141ECZN\u0104 I PROMOCJ\u0104 ZDROWIA, 4)KSZTA\u0141TOWANIE PROEKOLOGICZNYCH POSTAW W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE, 5)DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 PREWENCYJNA, 6)UDZIELANIE POMOCY OFIAROM WYPADK\u00d3W DROGOWYCH, 7)DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, ZAGRO\u017bONYCH MARGINALIZACJ\u0104 SPO\u0141ECZN\u0104 I WYKLUCZONYCH SPO\u0141ECZNIE (BEZDOMNYCH, UZALE\u017bNIONYCH OD ALKOHOLU, UZALE\u017bNIONYCH OD NARKOTYK\u00d3W LUB INNYCH \u015aRODK\u00d3W ODURZAJ\u0104CYCH, CHORYCH PSYCHICZNIE, BEZROBOTNYCH, ZWALNIANYCH Z ZAK\u0141AD\u00d3W KARNYCH, UCHOD\u0179C\u00d3W), KT\u00d3RE ZE WZGL\u0118DU NA SWOJ\u0104 SYTUACJ\u0118 \u017bYCIOW\u0104 NIE S\u0104 W STANIE W\u0141ASNYM STARANIEM ZASPOKOI\u0106 SWOICH PODSTAWOWYCH POTRZEB \u017bYCIOWYCH I ZNAJDUJ\u0104 SI\u0118 W SYTUACJI POWODUJ\u0104CEJ UB\u00d3STWO ORAZ UNIEMO\u017bLIWIAJ\u0104CEJ LUB OGRANICZAJ\u0104CEJ UCZESTNICTWO W \u017bYCIU ZAWODOWYM, SPO\u0141ECZNYM I RODZINNYM, 8)POMOC OSOBOM I RODZINOM B\u0118D\u0104CYM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH OS\u00d3B I RODZIN, 9)PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY, 10)DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN, 11)ZAK\u0141ADANIE I PROWADZENIE SZK\u00d3\u0141.","data_rejestracji":"2001-10-24"},"rola":{"id":"46119","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"229240","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"POROZUMIENIE SAMORZ\u0104DOWE\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST: A) PROPAGOWANIE SAMORZ\u0104DOWEJ MY\u015aLI SPO\u0141ECZNO-POLITYCZNEJ; B) PROPAGOWANIE IDEI DEMOKRATYCZNEGO PA\u0143STWA OBYWATELSKIEGO; C) WSPIERANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI WSP\u00d3LNOT LOKALNYCH, ZDECENTRALIZOWANEGO MODELU PA\u0143STWA; D) SZKOLENIE M\u0141ODZIE\u017bY W CELU PRZYGOTOWANIA JEJ DO DZIA\u0141ALNO\u015aCI PUBLICZNEJ; E) WP\u0141YWANIE NA POLITYK\u0118 EDUKACYJN\u0104 REALIZOWAN\u0104 PRZEZ W\u0141ADZE PA\u0143STWOWE I SAMORZ\u0104DOWE; F) WSPIERANIE I ORGANIZOWANIE INICJATYW SAMOKSZTA\u0141CENIOWYCH, EKOLOGICZNYCH, KULTURALNYCH I GOSPODARCZYCH; G) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ; H) REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W M\u0141ODZIE\u017bY WOBEC W\u0141ADZ PA\u0143STWOWYCH I SAMORZ\u0104DOWYCH; I) WSP\u00d3\u0141PRACA Z KRAJOWYMI I MI\u0118DZYNARODOWYMI ORGANIZACJAMI; J) PROPAGOWANIE IDEI ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU; K) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU I MODERNIZACJI OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH; L) POPRAWA \u015aWIADOMO\u015aCI EKOLOGICZNEJ.","data_rejestracji":"2005-03-01"},"rola":{"id":"84032","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}