{"id":"367","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/367","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/367","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556868","slug":"suchowiejko-wieslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"498","ludzie.nazwa":"Wies\u0142aw Suchowiejko","ludzie.slug":"wieslaw-suchowiejko","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1226.35,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5229.93,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":699.26,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":17,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Wies\u0142aw Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011366\/$File\/2011ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012366\/$File\/2012ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012366k\/$File\/2012ryczaltkor_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013366\/$File\/2013ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014366\/$File\/2014ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015366\/$File\/2015ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":55764.09,"poslowie.numer_legitymacji":366,"poslowie.imie_pierwsze":"Wies\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8724,"poslowie.procent_glosow":4.06,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-05-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7760.14,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Suchowiejko Wies\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"443","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":73,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"367","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"Wies\u0142aw Suchowiejko","poslowie.dopelniacz":"Wies\u0142awa Suchowiejki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7353.46,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Suchowiejko","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23605.73,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecinek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11833.15,"poslowie.krs_osoba_id":"17854","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274725","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":62,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":27,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecinek","poslowie.mowca_id":"498","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":24868,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1408.64},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"12189","nazwa":"SPO\u0141ECZNE TOWARZYSTWO O\u015aWIATOWE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM TOWARZYSTWA JEST WYZWALANIE I WSPIERANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH ZMIERZAJ\u0104CYCH DO WZBOGACENIA MO\u017bLIWO\u015aCI EDUKACJI I WYCHOWANIA DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY  I DOROS\u0141YCH.","data_rejestracji":"2001-10-16"},"rola":{"id":"20166","label":"WICEPREZES ZARZ\u0104DU G\u0141\u00d3WNEGO SPO\u0141ECZNEGO TOWARZYSTWA O\u015aWIATOWEGO","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"272049","nazwa":"LIONS CLUB","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ROZWIJANIE I PROPAGOWANIE DUCHA POMI\u0118DZY NARODAMI NA \u015aWIECIE, 2. PROMOWANIE ZASAD DOBRYCH OBYCZAJ\u00d3W I POSTAWY OBYWATELSKIEJ, 3.AKTYWNY UDZIA\u0141 W ROZWOJU \u017bYCIA PUBLICZNEGO, KULTURALNEGO I SPO\u0141ECZNEGO ORAZ POZIOMU MORALNEGO SPO\u0141ECZNO\u015aCI, 4. ROZWIJANIE ORAZ WSPIERANIE O\u015aWIATY I WYCHOWANIA, KULTURY, REHABILITACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ, DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, 5. ROZWIJANIE I WSPIERANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH I DOBROCZYNNYCH, TAK\u017bE W OCHRONIE WARTO\u015aCI I ZABYTK\u00d3W KULTURY I OCHRONY \u015aRODOWISKA, 6. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI DOBROCZYNNEJ I CHARYTATYWNEJ, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POLEGAJ\u0104CEJ NA CZYNNYM WSPIERANIU DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ, OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ ORAZ OCHRONY \u015aRODOWISKA, 7. \u0141\u0104CZENIE CZ\u0141ONK\u00d3W WI\u0118ZAMI PRZYJA\u0179NI, KOLE\u017bE\u0143STWA I WZAJEMNEGO ZROZUMIENIA, 8. ZAPEWNIANIE FORUM DLA SWOBODNEJ I WSZECHSTRONNEJ DYSKUSJI NA TEMATY O WIELKIEJ WADZE PUBLICZNEJ I SPO\u0141ECZNEJ; UWZGL\u0118DNIAJ\u0104C, \u017bE SPRAWY RADYKALNE POLITYCZNIE, I RELIGIJNE SEKCIARSTWO NIE POWINNY BY\u0106 PRZEDMIOTEM DEBAT CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, 9. ZACH\u0118CANIE ZAANGA\u017bOWANYCH OS\u00d3B DO PO\u015aWI\u0118CENIA NA RZECZ SPO\u0141ECZNO\u015aCI, BEZ OCZEKIWANIA NA OSOBISTE KORZY\u015aCI FINANSOWE Z TEGO TYTU\u0141U; PROMOWANIE SPRAWNO\u015aCI I WYSOKICH NORM ETYCZNYCH W HANDLU, PRZEMY\u015aLE, WOLNYCH ZAWODACH, URZ\u0118DACH PUBLICZNYCH I PRYWATNYCH PRZEDSI\u0118BIORSTWACH.","data_rejestracji":"2007-01-17"},"rola":{"id":"473556","label":"MISTRZ CEREMONII","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"494361","nazwa":"UNIWERSYTET TRZECIEGO WIEKU W SZCZECINKU","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST DZIA\u0141ANIE NA RZECZ: 1.STYMULOWANIA ROZWOJU OSOBOWEGO ORAZ SPRAWNO\u015aCI INTELEKTUALNEJ I FIZYCZNEJ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM 2.AKTYWIZACJI SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B STARSZYCH 3.UPOWSZECHNIANIA PROFILAKTYKI GERONTOLOGICZNEJ, OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA 4.NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA 5.KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO 6.DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM 7.TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA 8.PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU 9.PODTRZYMYWANIA I UPOWSZECHNIANIA TRADYCJI NARODOWEJ, PIELEGNOWANIA POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ 10.DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY NARODAMI 11.POMOCY POLAKOM ZA GRANIC\u0104","data_rejestracji":"2014-01-15"},"rola":{"id":"880728","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["55764.09","0.00","0.00","0.00","7235.03","118.43","0.00","0.00","35103.60","699.26","22211.77","1003.46","0.00","5229.93","1408.64","11833.15","0.00","0.00","390.50","1226.35"],"dokument_id":"452214","rok":"2013"},{"pola":["56458.07","0.00","0.00","0.00","6067.19","120.41","601.83","0.00","35103.60","1066.68","21369.06","987.53","0.00","2910.93","595.97","15940.53","0.00","0.00","371.88","1891.59"],"dokument_id":"365202","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}