{"id":"36","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/36","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/36","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556537","slug":"borkowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"473","ludzie.nazwa":"Krzysztof Borkowski","ludzie.slug":"krzysztof-borkowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3429.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1091.98,"poslowie.frekwencja":93.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":30000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Krzysztof Wawrzyniec","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011037\/$File\/2011ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012037\/$File\/2012ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013037\/$File\/2013ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014037\/$File\/2014ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015037\/$File\/2015ryczalt_037.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30137.53,"poslowie.numer_legitymacji":37,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":6868,"poslowie.procent_glosow":2.01,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1964-08-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Wawrzyniec","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":8684.2,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":76,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borkowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"25","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18406.26,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":410,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"36","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":116,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Borkowski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Borkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1832.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36826.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siedlce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":9258.05,"poslowie.krs_osoba_id":"124312","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":4,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274315","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Borki So\u0142dy","poslowie.mowca_id":"473","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":42293,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"60489","nazwa":"ZAK\u0141AD MI\u0118SNY \"MO\u015aCIBRODY\"","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"9700000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-11-12"},"rola":{"id":"134825","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"1"}},{"organizacja":{"id":"60489","nazwa":"ZAK\u0141AD MI\u0118SNY \"MO\u015aCIBRODY\"","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"9700000.00","data_rejestracji":"2001-11-12"},"rola":{"id":"37664","udzialy_str":"4925 \/CZTERY TYSI\u0104CE DZIEWI\u0118\u0106SET DWADZIE\u015aCIA PI\u0118\u0106\/ UDZIA\u0141\u00d3W, O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 2462500 \/DWA MILIONY CZTERYSTA SZE\u015a\u0106DZIESI\u0104T DWA TYSI\u0104CE PI\u0118\u0106SET\/ Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"191390","nazwa":"DWORSKIE-SMAKI","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"50000.00","data_rejestracji":"2004-02-02"},"rola":{"id":"165023","udzialy_str":"90 \/DZIEWI\u0118\u0106DZIESI\u0104T\/ UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 45.000 \/CZTERDZIE\u015aCI PI\u0118\u0106 TYSI\u0118CY\/","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"233124","nazwa":"ZAK\u0141AD DROBIARSKI W STASINIE","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"6300000.00","data_rejestracji":"2005-04-26"},"rola":{"id":"209902","udzialy_str":"12600 (DWANA\u015aCIE TYSI\u0118CY SZE\u015a\u0106SET) UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 6300000 (SZE\u015a\u0106 MILION\u00d3W TRZYSTA TYSI\u0118CY) Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"462931","nazwa":"POLSKO - KAZACHSKIE CENTRUM BIZNESU","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"5000.00","data_rejestracji":"2013-06-06"},"rola":{"id":"497255","udzialy_str":"5 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WARTO\u015aCI 2 500 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"297023","nazwa":"STOWARZYSZENIE NA RZECZ ZACHOWANIA TO\u017bSAMO\u015aCI KULTUROWEJ ORAZ ROZWOJU REGIONU MAZOWSZA I PODLASIA \"TRADYCJA-ROZW\u00d3J-PRZYSZ\u0141O\u015a\u0106\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ KULTURY ORAZ TRADYCJI REGIONU MAZOWSZA I PODLASIA. 2. PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I LUDOWEJ. 3. UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O TRADYCJI I HISTORII REGIONU MAZOWSZA I PODLASIA. 4. WIELOFUNKCYJNY ROZW\u00d3J OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH. 5. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ UZYSKANIA PRZEZ ROLNIK\u00d3W KWALIFIKACJI DO PRACY W ZAWODACH POZAROLNICZYCH. 6. AKTYWACJA ZAWODOWA M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH POPRZEZ PODNOSZENIE ICH KWALIFIKACJI. 7. DZIA\u0141ANIE W ZAKRESIE O\u015aWIATY, EDUKACJI, WYCHOWANIA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY. 8. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 DOBROCZYNNA I CHARYTATYWNA. 9. WSPIERANIE ROZWOJU MA\u0141YCH I \u015aREDNICH PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM INICJATYW LOKALNYCH. 10. PROMOCJA AKTYWNEGO TRYBU \u017bYCIA, REKREACJI, SPORTU I TURYSTYKI, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM WALOR\u00d3W PRZYRODNICZYCH I TURYSTYCZNYCH REGIONU MAZOWSZA I PODLASIA. 11. WSP\u00d3\u0141PRACA TRANSGRANICZNA. 12. DZIA\u0141ANIA W ZAKRESIE ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH, ROLNICTWA I \u017bYWNO\u015aCI, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI PO\u015aWI\u0118CONE PRODUKTOM REGIONALNYM, TRADYCYJNYM I EKOLOGICZNYM 13. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY I ZACHOWANIA DZIEDZICTWA NARODOWEGO REGIONU MAZOWSZA I PODLASIA","data_rejestracji":"2008-01-15"},"rola":{"id":"238062","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["28953.60","90.00","30000.00","0.00","1832.31","0.00","14560.66","8684.20","18406.26","0.00","17969.20","3690.42","56.00","1091.98","0.00","9258.05","0.00","1093.93","550.67","3429.04"],"dokument_id":"452350","rok":"2013"},{"pola":["28898.00","0.00","30830.00","0.00","3608.31","0.00","13985.32","5992.40","20672.35","0.00","21352.55","3121.40","584.60","3285.12","24.35","5557.95","0.00","1093.93","554.11","7894.39"],"dokument_id":"365456","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}