{"id":"382","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/382","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/382","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556883","slug":"szulc-jakub","score":null,"data":{"ludzie.id":"377","ludzie.nazwa":"Jakub Szulc","ludzie.slug":"jakub-szulc","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2003.96,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6135.58,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":83,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2848.32,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Jakub Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011381\/$File\/2011ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012381\/$File\/2012ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013381\/$File\/2013ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013381k\/$File\/2013ryczaltkor_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014381\/$File\/2014ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":90878.84,"poslowie.numer_legitymacji":381,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-08-21","poslowie.imie_pierwsze":"Jakub","poslowie.liczba_glosow":17230,"poslowie.procent_glosow":7.64,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-12-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Maciej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szulc Jakub","poslowie.twitter_account_id":"440","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":104,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"382","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Jakub Szulc","poslowie.dopelniacz":"Jakuba Szulca","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8917.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szulc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24390.63,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0142odzko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5150.06,"poslowie.krs_osoba_id":"603281","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271921","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":93,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":3773,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0142odzko","poslowie.mowca_id":"377","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":71424,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":48.96},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"466780","nazwa":"KATO","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"5000.00","data_rejestracji":"2013-06-21"},"rola":{"id":"524104","udzialy_str":"91 (DZIEWI\u0118\u0106DZIESI\u0104T JEDEN)  UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 4.550 Z\u0141 (CZTERY TYSI\u0104CE PI\u0118\u0106SET PI\u0118\u0106DZIESI\u0104T) Z\u0141OTYCH.","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"168846","nazwa":"MIEJSKI KLUB SPORTOWY \"NYSA\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE KULTURY FIZYCZNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.UPOWSZECHNIANIE WYCHOWANIA FIZYCZNEGO I SPORTOWEGO OS\u00d3B WYMIENIONYCH W \u00a7 2 ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM M\u0141ODZIE\u017bY, 2.SYSTEMATYCZNE PODNOSZENIE POZIOMU SPORTOWEGO CZ\u0141ONK\u00d3W POSZCZEG\u00d3LNYCH SEKCJI W CELU OSI\u0104GANIA JAK NAJLEPSZYCH WYNIK\u00d3W SPORTOWYCH NA WSZYSTKICH SZCZEBLACH \u017bYCIA SPORTOWEGO, 3.POPRAWA ZDROWIA FIZYCZNEGO I PSYCHICZNEGO MIESZKA\u0143C\u00d3W K\u0141ODZKA I REGIONU POPRZEZ UCZESTNICTWO W AKTYWNYM STYLU \u017bYCIA, 4.KREOWANIE POZYTYWNEGO WIZERUNKU K\u0141ODZKA JAKO MIASTA STWARZAJ\u0104CEGO WARUNKI DIA ROZWOJU SPORTU,","data_rejestracji":"2003-07-25"},"rola":{"id":"310457","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"274483","nazwa":"STOWARZYSZENIE ROZWOJU ZIEMI K\u0141ODZKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B; 2) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA; 3) PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ; 4) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH; 5) OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA; 6) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH; 7) PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJA ZAWODOWA OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY; 8) UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW KOBIET ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN; 9) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI; 10) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH; 11) NAUKA, EDUKACJA, O\u015aWIATA I WYCHOWANIE; 12) KRAJOZNAWSTWO ORAZ WYPOCZYNEK DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY; 13) KULTURA, SZTUKA OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI; 14) UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU; 15) EKOLOGIA I OCHRONA ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONA DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO; 16) PORZ\u0104DEK I BEZPIECZE\u0143STWO PUBLICZNE ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM; 17) UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI; 18) POMOC OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU I ZA GRANIC\u0104; 19) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI; 20) PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU; 21) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA TECHNICZNIE, SZKOLENIOWO, INFORMACYJNIE LUB FINANSOWO ORGANIZACJE POZARZ\u0104DOWE, W ZAKRESIE OKRE\u015aLONYM W PKT. 1-20.","data_rejestracji":"2007-02-16"},"rola":{"id":"476859","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"596986","nazwa":"NARODOWY KOMITET SENIORA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM FUNDACJI JEST DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU I PROPAGOWANIA POLITYKI SENIORALNEJ ORAZ INTEGRACJA WSZYSTKICH INICJATYW, ZMIERZAJ\u0104CYCH DO POPRAWY SYTUACJI \u017bYCIOWEJ SENIOR\u00d3W, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: 1.WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI INNYCH OS\u00d3B (FIZYCZNYCH\/PRAWNYCH) LUB ORGANIZACJI\/INSTYTUCJI, KT\u00d3RYCH PRZEDMIOTEM JEST ODPOWIEDNIO: DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA, NAUKOWO-TECHNICZNA, MEDYCZNA, EDUKACYJNA I O\u015aWIATOWA, KULTURALNA, W ZAKRESIE ZAGADNIE\u0143\/PROBLEM\u00d3W OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, REHABILITACJI, AKTYWNO\u015aCI I ROZWOJU SENIOR\u00d3W, W ZAKRESIE JAKIM DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 TYCH PODMIOT\u00d3W POKRYWA SI\u0118 Z CELAMI FUNDACJI, 2.REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W SENIOR\u00d3W WOBEC ORGAN\u00d3W PA\u0143STWOWYCH I SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO ORAZ ORGANIZACJI KRAJOWYCH I ZAGRANICZNYCH, A TAK\u017bE WSPIERANIE ICH DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO ROZWOJU POLITYKI SENIORALNEJ, 3.TWORZENIE LUB WSPIERANIE TWORZENIA ROZWI\u0104ZA\u0143 Z ZAKRESU PRACY, POLITYKI SPO\u0141ECZNEJ LUB ZDROWOTNEJ, KT\u00d3RE S\u0141U\u017b\u0104 STWORZENIU KORZYSTNYCH WARUNK\u00d3W DLA ROZWOJU POLITYKI SENIORALNEJ, 4.OPRACOWANIE LUB PROPAGOWANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 PRAWNYCH, ZARZ\u0104DCZYCH, SPO\u0141ECZNYCH NA RZECZ UTRZYMANIA AKTYWNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ I ZAWODOWEJ SPO\u0141ECZE\u0143STWA, A TAK\u017bE JEGO ZDROWEGO I BEZPIECZNEGO STARZENIA SI\u0118 W KONTEK\u015aCIE NOWYCH WYZWA\u0143 GOSPODARCZYCH ORAZ ZACHODZ\u0104CYCH ZMIAN DEMOGRAFICZNYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ODNOSZ\u0104CYCH SI\u0118 DO POLSKI ORAZ INNYCH KRAJ\u00d3W UNII EUROPEJSKIEJ, 5.POSZUKIWANIE I WSPIERANIE KORZYSTNYCH DLA SPO\u0141ECZE\u0143STWA ROZWI\u0104ZA\u0143 Z ZAKRESU FINANSOWANIA OCHRONY ZDROWIA I UDZIELANIA \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH, 6.UDZIA\u0141 W PROCESACH LEGISLACYJNYCH, PREZENTOWANIE OPINII W ODNIESIENIU DO REALIZOWANEJ POLITYKI SENIORALNEJ ORAZ GROMADZENIE I ROZPOWSZECHNIANIE INFORMACJI DOTYCZ\u0104CYCH POLITYKI SENIORALNEJ W KRAJU I ZA GRANIC\u0104, 7.ZBIERANIE INFORMACJI O PRZEPISACH PRAWA, PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO ZAPEWNIENIA JEDNOLITEJ WYK\u0141ADNI PRZEPIS\u00d3W PRAWA, WYST\u0118POWANIE W IMIENIU SENIOR\u00d3W DO W\u0141A\u015aCIWYCH ORGAN\u00d3W Z WNIOSKAMI O INTERPRETACJ\u0118 PRZEPIS\u00d3W, (...) CD. W \u00a7 7 STATUTU (POLE ZAWIERA MAKS. 2000 ZNAK\u00d3W)","data_rejestracji":"2016-01-19"},"rola":{"id":"484882","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["90878.84","90878.84","0.00","0.00","2848.32","2848.32","0.00","0.00","8799.77","8799.77","118.08","118.08","3524.10","3524.10","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","0.00","16914.19","16914.19","2846.44","2846.44","220.00","220.00","6135.58","6135.58","420.00","48.96","5150.06","5150.06","0.00","0.00","0.00","0.00","885.90","885.90","2003.96","2003.96"],"dokument_id":"452231","rok":"2013"},{"pola":["81043.56","0.00","4748.32","0.00","7578.63","115.78","9141.23","1190.25","0.00","0.00","14837.23","3194.34","180.50","8030.11","0.00","8209.25","0.00","0.00","908.30","4691.77"],"dokument_id":"365235","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}