{"id":"386","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/386","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/386","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556887","slug":"szydlowska-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"381","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Szyd\u0142owska","ludzie.slug":"bozena-szydlowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6763.1,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7618.42,"poslowie.frekwencja":94.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":61.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":14,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011386\/$File\/2011ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012386\/$File\/2012ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013386\/$File\/2013ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014386\/$File\/2014ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015386\/$File\/2015ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":31025.98,"poslowie.numer_legitymacji":386,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":14352,"poslowie.procent_glosow":3.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"doradca podatkowy","poslowie.data_urodzenia":"1951-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":5,"poslowie.wartosc_wyjazdow":50971.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szyd\u0142owska Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33014.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":463,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"386","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":59,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Szyd\u0142owska","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny Szyd\u0142owskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16068.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szyd\u0142owska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38649.33,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2159.69,"poslowie.krs_osoba_id":"503831","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":69,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274743","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":78,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bogucin","poslowie.mowca_id":"381","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":26895,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"257280","nazwa":"SWARZ\u0118DZKIE STOWARZYSZENIE WSP\u00d3\u0141PRACY EUROPEJSKIEJ \"NASZA EUROPA\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. PROPAGOWANIE I WSPIERANIE WSP\u00d3\u0141PRACY POMI\u0118DZY SPO\u0141ECZNO\u015aCIAMI LOKALNYMI W KRAJU I POZA JEGO GRANICAMI, 2. POBUDZANIE I WSPIERANIE SPO\u0141ECZNEJ AKTYWNO\u015aCI OBYWATELI NA RZECZ LEPSZEGO POZNANIA PA\u0143STW I SPO\u0141ECZE\u0143STW EUROPEJSKICH, 3. PROMOWANIE W\u0141ASNYCH TRADYCJI I OSI\u0104GNI\u0118\u0106 KULTURALNYCH W EUROPIE, 4. WSPIERANIE SYSTEMU EDUKACYJNEGO, U\u0141ATWIANIE WZAJEMNEGO ZROZUMIENIA, 5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA, 6. PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ, 7. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH, 8. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, 9. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, 10. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, 11. NAUKA, EDUKACJA, O\u015aWIATA, WYCHOWANIE, 12. KRAJOZNAWSTWO, WYPOCZYNEK DLA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, 13. KULTURA, SZTUKA, OCHRONA D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI, 14. UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, 15. EKOLOGII, OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO, 16. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ, ROZWIJANIE KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY POMI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI, 17. PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, 18. WSZELKIE INNE DZIA\u0141ANIA, KT\u00d3RYCH CELEM JEST DOBRE FUNKCJONOWANIE NASZEGO PA\u0143STWA I SPO\u0141ECZE\u0143STWA WE WSP\u00d3\u0141CZESNEJ EUROPIE.","data_rejestracji":"2006-05-22"},"rola":{"id":"451206","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"116281","nazwa":"WIELKOPOLSKIE STOWARZYSZENIE PODATKOWE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) DBA\u0141O\u015a\u0106 O W\u0141A\u015aCIWY POZIOM ETYKI I SOLIDARNO\u015aCI CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, 2) POMOC SPO\u0141ECZNA I REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W PODATNIK\u00d3W PRZED ORGANAMI USTAWODAWCZYMI, ADMINISTRACYJNYMI, SKARBOWYMI I SAMORZ\u0104DOWYMI W ZAKRESIE ROZWI\u0104ZYWANIA SPO\u0141ECZNIE ISTOTNYCH PROBLEM\u00d3W PODATKOWYCH INDYWIDUALNYCH I GRUPOWYCH, 3) POPULARYZACJA PRAWA PODATKOWEGO I WIEDZY O PODATKACH ORAZ PODNOSZENIE KULTURY PRAWNEJ, 4) KSZTA\u0141TOWANIE OCEN I OPINII NA TEMAT PROJEKT\u00d3W PRAWA PODATKOWEGO ORAZ OBOWI\u0104ZUJ\u0104CYCH W TYM ZAKRESIE AKT\u00d3W PRAWA, 5) WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 Z O\u015aRODKAMI NAUKOWYMI I UCZELNIAMI WY\u017bSZYMI W ZAKRESIE OPINIOTW\u00d3RCZYM SYSTEMU PRAWA PODATKOWEGO, 6) WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 I WZAJEMN\u0104 POMOC CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, 7) WSP\u00d3\u0141PRAC\u0118 Z OSOBAMI I INSTYTUCJAMI W ZAKRESIE ZBIERANIA INFORMACJI I WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143 W DZIEDZINIE STOSOWANIA I PRZESTRZEGANIA PRAWA PODATKOWEGO, 8) ORGANIZACJ\u0118 SZKOLE\u0143 I SEMINARI\u00d3W, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI Z ZAKRESU PRAWA PODATKOWEGO, RACHUNKOWO\u015aCI, EKONOMII ORAZ INNYCH DZIEDZIN PRAWA I DZIA\u0141ALNO\u015aCI GOSPODARCZEJ, 9) DORADZTWO I POMOC ORGANIZACYJNO-EKONOMICZNA ORAZ SZKOLENIE CZ\u0141ONK\u00d3W I INNYCH PODMIOT\u00d3W ZAINTERESOWANYCH DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 STOWARZYSZENIA, 10) INNE DZIA\u0141ANIA SPRZYJAJ\u0104CE ROZWOJOWI STATUTOWYCH CEL\u00d3W STOWARZYSZENIA, 11) ORGANIZOWANIE \u017bYCIA KOLE\u017bE\u0143SKIEGO POPRZEZ PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI INTEGRUJ\u0104CEJ CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA, AKTYWNO\u015a\u0106 KULTURALN\u0104, REKREACYJN\u0104 I TOWARZYSK\u0104, 12) PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO  POPRZEZ WOLONTARIUSZY STOWARZYSZENIA NA RZECZ KSZTA\u0141CENIA, AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ I PROMOCJI ZATRUDNIENIA, 13) WSPIERANIE CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA W WYPADKACH LOSOWYCH, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH,","data_rejestracji":"2002-06-06"},"rola":{"id":"119444","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["31025.98","0.00","0.00","0.00","15950.05","118.08","3296.40","0.00","33014.20","61.50","30671.89","1023.04","0.00","7618.42","0.00","2159.69","0.00","0.00","3658.00","6763.10"],"dokument_id":"452235","rok":"2013"},{"pola":["26102.48","0.00","250.00","3075.00","9058.71","115.78","1371.51","0.00","34999.80","0.00","27657.10","1679.90","397.30","17230.60","1291.50","2515.76","0.00","0.00","3827.60","3798.24"],"dokument_id":"365243","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}