{"id":"38","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/38","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/38","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556539","slug":"borowiak-lukasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"710","ludzie.nazwa":"\u0141ukasz Borowiak","ludzie.slug":"lukasz-borowiak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4293.35,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":93.17,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12361.22,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"\u0141ukasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011039\/$File\/2011ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012039\/$File\/2012ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012039k\/$File\/2012ryczaltkor_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013039\/$File\/2013ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014039\/$File\/2014ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40850,"poslowie.numer_legitymacji":39,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-01","poslowie.imie_pierwsze":"\u0141ukasz","poslowie.liczba_glosow":11545,"poslowie.procent_glosow":3.41,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1975-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":400,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borowiak \u0141ukasz","poslowie.twitter_account_id":"403","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27870,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":164,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"38","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":644,"poslowie.nazwa":"\u0141ukasz Borowiak","poslowie.dopelniacz":"\u0141ukasza Borowiaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11755.83,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borowiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":40262.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Leszno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":90.71,"poslowie.krs_osoba_id":"105762","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":39,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"272023","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":39,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":4187,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Leszno","poslowie.mowca_id":"710","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":10612,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"36662","nazwa":"POLSKI ZWI\u0104ZEK MOTOROWY","forma_prawna_str":"POLSKI ZWI\u0104ZEK SPORTOWY","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 O\u015aWIATOWA, KRZEWIENIE W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA WIEDZY MOTORYZACYJNEJ, SZKOLENIE KIEROWC\u00d3W, 2) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA BEZPIECZE\u0143STWA NA DROGACH, 3) ROZW\u00d3J SPORT\u00d3W MOTOROWYCH, 4) ROZW\u00d3J KRAJOWEJ, ZAGRANICZNEJ TURYSTYKI MOTOROWEJ I CARAVANINGOWEJ, 5) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 KULTURALNA, KRZEWIENIE KULTURY MOTORYZACYJNEJ, OCHRONA ZABYTK\u00d3W I TRADYCJI MOTORYZACJI, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ZABYTKOWYCH POJAZD\u00d3W MECHANICZNYCH 6) OCHRONA \u015aRODOWISKA, PRAW I INTERES\u00d3W ZMOTORYZOWANYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI KONTROLA I POPRAWA STANU TECHNICZNEGO POJAZD\u00d3W 7) OCHRONA ZDROWIA I POMOC POSZKODOWANYM W WYPADKACH DROGOWYCH, W TYM WSPIERANIE SPO\u0141ECZNYCH RATOWNIK\u00d3W DROGOWYCH, REHABILITACJI SPO\u0141ECZNEJ INWALID\u00d3W","data_rejestracji":"2001-08-21"},"rola":{"id":"78207","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"51984","nazwa":"AUTOMOBILKLUB LESZCZY\u0143SKI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM KLUBU JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OG\u00d3\u0141U SPO\u0141ECZNO\u015aCI W ZAKRESIE: 1) UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU R\u00d3WNIE\u017b W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POPRZEZ POPULARYZOWANIE SPORT\u00d3W MOTOROWYCH W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: - SPORTU SAMOCHODOWEGO, -SPORTU MOTOCYKLOWEGO, - SPORTU KARTINGOWEGO. 2) POPULARYZOWANIA TURYSTYKI MOTOROWEJ, KRAJOZNAWSTWA ORAZ WYPOCZYNKU, 3) NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY, WYCHOWANIA ORAZ PODNOSZENIA BEZPIECZE\u0143STWA W RUCHU DROGOWYM, 4) RATOWNICTWA, OCHRONY LUDNO\u015aCI I NIESIENIA POMOCY OSOBOM POSZKODOWANYM W WYPADKACH KOMUNIKACYJNYCH, 5) OCHRONY PRAW I INTERES\u00d3W ZMOTORYZOWANYCH, 6) KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI POPRZEZ ROZWIJANIE W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA KULTURY MOTORYZACJI ORAZ POPULARYZOWANIE WIEDZY O MOTORYZACJI I JEJ HISTORII, 7) DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, 8) WSPIERANIA OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH MARGINALIZACJ\u0104 SPO\u0141ECZN\u0104 ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM OS\u00d3B STARSZYCH, 9) OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA, 10) DZIA\u0141ALNO\u015aCI CHARYTATYWNEJ, 11) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, 12) EKOLOGII ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO, 13) POMOCY OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH, 14) PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU.","data_rejestracji":"2001-10-17"},"rola":{"id":"114481","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"1"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"387892","nazwa":"CENTRALNA SZKO\u0141A SZYBOWCOWA AEROKLUBU POLSKIEGO W LESZNIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2011-06-01"},"rola":{"id":"416236","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"637255","nazwa":"FUNDACJA INSTYTUT LESZCZY\u0143SKI","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. CELEM FUNDACJI JEST PRZEDE WSZYSTKIM: A. WSPARCIE WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZNEGO I GOSPODARCZEGO MIASTA LESZNA ORAZ POWIATU LESZCZY\u0143SKIEGO; B. WSPIERANIE PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, WSP\u00d3\u0141PRACY ROZWOJOWO-BADAWCZEJ I INNOWACJI NA TERENIE MIASTA LESZNA ORAZ POWIATU LESZCZY\u0143SKIEGO; C. PROWADZENIE DEBATY PUBLICZNEJ W SPRAWACH ISTOTNYCH DLA MIASTA LESZNA ORAZ POWIATU LESZCZY\u0143SKIEGO; D. OCHRONA I PROMOCJA MIASTA LESZNA ORAZ POWIATU LESZCZY\u0143SKIEGO; E. EDUKACJA SZKOLENIOWA W SPRAWACH ISTOTNYCH DLA MIASTA LESZNA ORAZ POWIATU LESZCZY\u0143SKIEGO; F. PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNIE U\u017bYTECZNEJ W SFERZE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH OBEJMUJ\u0104CYCH ZADANIA W ZAKRESIE NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA ORAZ PORZ\u0104DKU I BEZPIECZE\u0143STWA PUBLICZNEGO ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIA PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM. CELEM FUNDACJI JEST R\u00d3WNIE\u017b WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z INSTYTUCJAMI, ORGANIZACJAMI, ORAZ ORGANAMI SAMORZ\u0104DOWYMI DZIA\u0141AJ\u0104CYMI NA TERENIE MIASTA LESZNA I POWIATU LESZCZY\u0143SKIEGO W ZASPOKAJANIU ZBIOROWYCH POTRZEB MIESZKA\u0143C\u00d3W. CELE TE OBEJMUJ\u0104 W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI SPRAWY: A. \u0141ADU PRZESTRZENNEGO, GOSPODARKI NIERUCHOMO\u015aCIAMI, OCHRONY \u015aRODOWISKA I PRZYRODY ORAZ GOSPODARKI WODNEJ; B. OCHRONY ZDROWIA; C. WSPIERANIA RODZINY I SYSTEMU PIECZY ZAST\u0118PCZEJ; D. KULTURY, W TYM BIBLIOTEKI MIEJSKIEJ I INNYCH INSTYTUCJI KULTURY; E. POLITYKI PRORODZINNEJ; F. WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA IDEI SAMORZ\u0104DOWEJ; G. WSP\u00d3\u0141PRACY Z INSTYTUCJAMI NAUKOWYMI.","data_rejestracji":"2016-09-23"},"rola":{"id":"498686","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}