{"id":"393","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/393","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/393","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556894","slug":"swiecicki-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"895","ludzie.nazwa":"Marcin \u015awi\u0119cicki","ludzie.slug":"marcin-swiecicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4177.37,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11771.23,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":230.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":23921,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011395\/$File\/2011ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011395k\/$File\/2011ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012395\/$File\/2012ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012395k\/$File\/2012ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013395\/$File\/2013ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013395k\/$File\/2013ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014395\/$File\/2014ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014395k\/$File\/2014ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015395\/$File\/2015ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41605.81,"poslowie.numer_legitymacji":395,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":5884,"poslowie.procent_glosow":0.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1947-04-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":42203.26,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015awi\u0119cicki Marcin","poslowie.twitter_account_id":"434","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12850,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":103,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"393","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":79,"poslowie.nazwa":"Marcin \u015awi\u0119cicki","poslowie.dopelniacz":"Marcina \u015awi\u0119cickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3218.9,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015awi\u0119cicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39945.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"43936","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":16,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274751","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":104,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":62,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"895","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":60233,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4908},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}