{"id":"393","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/393","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/393","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556894","slug":"swiecicki-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"895","ludzie.nazwa":"Marcin \u015awi\u0119cicki","ludzie.slug":"marcin-swiecicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4177.37,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11771.23,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":230.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":23921,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011395\/$File\/2011ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011395k\/$File\/2011ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012395\/$File\/2012ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012395k\/$File\/2012ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013395\/$File\/2013ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013395k\/$File\/2013ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014395\/$File\/2014ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014395k\/$File\/2014ryczaltkor_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015395\/$File\/2015ryczalt_395.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41605.81,"poslowie.numer_legitymacji":395,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":5884,"poslowie.procent_glosow":0.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1947-04-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":42203.26,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015awi\u0119cicki Marcin","poslowie.twitter_account_id":"434","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12850,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":103,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"393","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":79,"poslowie.nazwa":"Marcin \u015awi\u0119cicki","poslowie.dopelniacz":"Marcina \u015awi\u0119cickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3218.9,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015awi\u0119cicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39945.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"43936","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":16,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274751","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":104,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":62,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"895","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":60233,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4908},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"24029","nazwa":"SPO\u0141ECZNY KOMITET OPIEKI NAD STARYMI POW\u0104ZKAMI IMIENIA JERZEGO WALDORFFA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM DZIA\u0141ALNO\u015aCI KOMITETU JEST U\u015aWIADOMIENIE SZEROKIEMU OG\u00d3\u0141OWI SPO\u0141ECZE\u0143STWA, POTRZEBY I ZNACZENIA SPO\u0141ECZNEJ OPIEKI NAD NARODOWYM CMENTARZEM STARE POW\u0104ZKI W WARSZAWIE. JAK R\u00d3WNIE\u017b PODEJMOWANIE WSZELKIMI DOST\u0118PNYMI \u015aRODKAMI DZIA\u0141A\u0143 I REALIZOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO OCHRONY ZABYTK\u00d3W CMENTARZA POW\u0104ZKOWSKIEGO.","data_rejestracji":"2001-09-04"},"rola":{"id":"47827","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"262482","nazwa":"STOWARZYSZENIE NA RZECZ DEMOKRACJI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. PROMOCJI WARTO\u015aCI DEMOKRATYCZNYCH I OBYWATELSKICH, 2. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OTWARTEGO SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, 3. PROMOCJI IDEI SPO\u0141ECZNEJ GOSPODARKI RYNKOWEJ, 4. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ WSPIERANIA ROZWOJU GOSPODARCZEGO, 5. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ PRAWORZ\u0104DNO\u015aCI, 6. PROMOCJI WIEDZY NA TEMAT INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ I CZ\u0141ONKOSTWA POLSKI W UNII EUROPEJSKIEJ, 7. PROWADZENIA DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ DOTYCZ\u0104CEJ, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: DEMOKRACJI, PRAW CZ\u0141OWIEKA, PROBLEMATYKI SPO\u0141ECZNEJ, SPRAW MI\u0118DZYNARODOWYCH ORAZ PROBLEM\u00d3W GOSPODARCZYCH, 8. PROMOCJI IDEI SPO\u0141ECZE\u0143STWA KULTURALNEGO, 9. OCHRONY I POWSTRZYMYWANIA DEGRADACJI \u015aRODOWISKA NATURALNEGO, 10. OCHRONY R\u00d3WNO\u015aCI ORAZ NIEDYSKRYMINACJI PRZEZ BEZPODSTAWNE BEZPO\u015aREDNIE LUB PO\u015aREDNIE ZR\u00d3\u017bNICOWANIE PRAW I OBOWI\u0104ZK\u00d3W OBYWATELI.","data_rejestracji":"2006-08-24"},"rola":{"id":"459745","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"426262","nazwa":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143 FORUM RUCHU EUROPEJSKIEGO","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ I SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, RESPEKTUJ\u0104CEJ ZASADY POSZANOWANIA PRAW CZ\u0141OWIEKA I \u0141ADU DEMOKRATYCZNEGO, R\u00d3\u017bNORODNO\u015aCI KULTUROWEJ, TRADYCJE NARODOWE, REGIONALNE ORAZ GRUPOWE, TWORZ\u0104CE WSP\u00d3LNE DZIEDZICTWO MIESZKA\u0143C\u00d3W EUROPY. 2. WSPIERANIE REALIZACJI CZ\u0141ONKOSTWA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ W UNII EUROPEJSKIEJ OPARTEGO NA ZASADACH PARTNERSTWA, SOLIDARNO\u015aCI I WZAJEMNYCH KORZY\u015aCI. 3. WSPIERANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO W DZIA\u0141ANIACH NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ, WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZYNARODOWEJ, OBRONY PRAW CZ\u0141OWIEKA I ZASAD DEMOKRACJI ORAZ DZIA\u0141A\u0143 DOTYCZ\u0104CYCH SZERZENIA WIEDZY O UNII EUROPEJSKIEJ. 4. UMACNIANIE I ROZWIJANIE EUROPEJSKIEGO SYSTEMU BEZPIECZE\u0143STWA ORAZ WSP\u00d3\u0141PRACY WE WSZYSTKICH DZIEDZINACH W RAMACH ISTNIEJ\u0104CYCH STRUKTUR. 5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA, O\u015aWIATOWA, KULTURALNA I W ZAKRESIE OCHRONY \u015aRODOWISKA.","data_rejestracji":"2012-07-16"},"rola":{"id":"706574","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"426262","nazwa":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143 FORUM RUCHU EUROPEJSKIEGO","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ I SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, RESPEKTUJ\u0104CEJ ZASADY POSZANOWANIA PRAW CZ\u0141OWIEKA I \u0141ADU DEMOKRATYCZNEGO, R\u00d3\u017bNORODNO\u015aCI KULTUROWEJ, TRADYCJE NARODOWE, REGIONALNE ORAZ GRUPOWE, TWORZ\u0104CE WSP\u00d3LNE DZIEDZICTWO MIESZKA\u0143C\u00d3W EUROPY. 2. WSPIERANIE REALIZACJI CZ\u0141ONKOSTWA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ W UNII EUROPEJSKIEJ OPARTEGO NA ZASADACH PARTNERSTWA, SOLIDARNO\u015aCI I WZAJEMNYCH KORZY\u015aCI. 3. WSPIERANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO W DZIA\u0141ANIACH NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ, WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZYNARODOWEJ, OBRONY PRAW CZ\u0141OWIEKA I ZASAD DEMOKRACJI ORAZ DZIA\u0141A\u0143 DOTYCZ\u0104CYCH SZERZENIA WIEDZY O UNII EUROPEJSKIEJ. 4. UMACNIANIE I ROZWIJANIE EUROPEJSKIEGO SYSTEMU BEZPIECZE\u0143STWA ORAZ WSP\u00d3\u0141PRACY WE WSZYSTKICH DZIEDZINACH W RAMACH ISTNIEJ\u0104CYCH STRUKTUR. 5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NAUKOWA, O\u015aWIATOWA, KULTURALNA I W ZAKRESIE OCHRONY \u015aRODOWISKA.","data_rejestracji":"2012-07-16"},"rola":{"id":"99017","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["40402.88","306.00","23921.00","0.00","3218.90","0.00","216.15","0.00","12850.00","230.40","32595.93","4763.92","430.50","11771.23","4908.00","0.00","0.00","896.93","1939.08","4177.37"],"dokument_id":"452648","rok":"2013"},{"pola":["40940.98","0.00","21539.80","0.00","2730.33","0.00","154.48","0.00","9241.81","0.00","33359.34","3712.14","3690.00","13768.46","3549.46","0.00","0.00","0.00","4193.40","3897.28"],"dokument_id":"365260","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}