{"id":"401","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/401","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/401","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556902","slug":"tomaszewski-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"392","ludzie.nazwa":"Tadeusz Tomaszewski","ludzie.slug":"tadeusz-tomaszewski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":1547.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7116.59,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":727.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13364.3,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011401\/$File\/2011ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012401\/$File\/2012ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013401\/$File\/2013ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014401\/$File\/2014ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014401k\/$File\/2014ryczaltkor_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015401\/$File\/2015ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36087.2,"poslowie.numer_legitymacji":401,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":11267,"poslowie.procent_glosow":4.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1959-02-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":117,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23315.56,"poslowie.zbuntowanie":1.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tomaszewski Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":375,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"401","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":903,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Tomaszewski","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Tomaszewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6184.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tomaszewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28208.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Niechanowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":697.96,"poslowie.krs_osoba_id":"86064","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":98,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274761","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":419,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":85,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Niechanowo","poslowie.mowca_id":"392","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":167291,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"201855","nazwa":"PRZEDSI\u0118BIORSTWO WODOCI\u0104G\u00d3W I KANALIZACJI W GNIE\u0179NIE","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"28434000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2004-03-30"},"rola":{"id":"176632","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"1"}},{"organizacja":{"id":"384025","nazwa":"MIEJSKI ZAK\u0141AD GOSPODARKI ODPADAMI KOMUNALNYMI","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"40116000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2011-04-19"},"rola":{"id":"289062","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"1"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"36662","nazwa":"POLSKI ZWI\u0104ZEK MOTOROWY","forma_prawna_str":"POLSKI ZWI\u0104ZEK SPORTOWY","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 O\u015aWIATOWA, KRZEWIENIE W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA WIEDZY MOTORYZACYJNEJ, SZKOLENIE KIEROWC\u00d3W, 2) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA BEZPIECZE\u0143STWA NA DROGACH, 3) ROZW\u00d3J SPORT\u00d3W MOTOROWYCH, 4) ROZW\u00d3J KRAJOWEJ, ZAGRANICZNEJ TURYSTYKI MOTOROWEJ I CARAVANINGOWEJ, 5) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 KULTURALNA, KRZEWIENIE KULTURY MOTORYZACYJNEJ, OCHRONA ZABYTK\u00d3W I TRADYCJI MOTORYZACJI, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ZABYTKOWYCH POJAZD\u00d3W MECHANICZNYCH 6) OCHRONA \u015aRODOWISKA, PRAW I INTERES\u00d3W ZMOTORYZOWANYCH, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI KONTROLA I POPRAWA STANU TECHNICZNEGO POJAZD\u00d3W 7) OCHRONA ZDROWIA I POMOC POSZKODOWANYM W WYPADKACH DROGOWYCH, W TYM WSPIERANIE SPO\u0141ECZNYCH RATOWNIK\u00d3W DROGOWYCH, REHABILITACJI SPO\u0141ECZNEJ INWALID\u00d3W","data_rejestracji":"2001-08-21"},"rola":{"id":"78214","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"42705","nazwa":"OCHOTNICZA STRA\u017b PO\u017bARNA W GOCZA\u0141KOWIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ZAPOBIEGANIE POWSTAWANIU I ROZPRZESTRZENIANIU SI\u0118 PO\u017bAR\u00d3W, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH LUB INNEGO MIEJSCOWEGO ZAGRO\u017bENIA ORAZ WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W TYM ZAKRESIE Z PA\u0143STWOW\u0104 STRA\u017b\u0104 PO\u017bARN\u0104 2. UDZIA\u0141 W AKCJACH RATOWNICZYCH, MAJ\u0104CYCH NA CELU OCHRON\u0118 \u017bYCIA, ZDROWIA ORAZ MIENIA PODCZAS: 1\/ WALKI Z PO\u017bARAMI I INNYMI KL\u0118SKAMI \u017bYWIO\u0141OWYMI 2\/ RATOWNICTWA TECHNICZNEGO 3\/ RATOWNICTWA CHEMICZNEGO ORAZ POMOCNICZYCH CZYNNO\u015aCI RATOWNICZYCH, PODCZAS DZIA\u0141ANIA PA\u0143STWOWEJ STRA\u017bY PO\u017bARNEJ LUB INNYCH S\u0141U\u017bB RATOWNICZYCH 3. U\u015aWIADAMIANIE LUDNO\u015aCI O POTRZEBIE I SPOSOBACH OCHRONY PRZED PO\u017bARAMI, KL\u0118SKAMI \u017bYWIO\u0141OWYMI LUB INNYMI MIEJSCOWYMI ZAGRO\u017bENIAMI ORAZ PRZYGOTOWANIE JEJ DO UDZIA\u0141U W OCHRONIE PRZECIWPO\u017bAROWEJ 4. UDZIA\u0141 W OBRONIE CYWILNEJ 5. ROZWIJANIE W\u015aR\u00d3D CZ\u0141ONK\u00d3W OSP ZAINTERESOWA\u0143 W DZIEDZINIE KULTURY O\u015aWIATY I SPORTU 6. WYKONYWANIE INNYCH ZADA\u0143 WYNIKAJ\u0104CYCH Z PRZEPIS\u00d3W O OCHRONIE PRZECIWPO\u017bAROWEJ ORAZ NINIEJSZEGO STATUTU.","data_rejestracji":"2001-09-13"},"rola":{"id":"92920","label":"SEKRETARZ","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"137358","nazwa":"WIELKOPOLSKIE ZRZESZENIE LUDOWE ZESPO\u0141Y SPORTOWE","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM ZRZESZENIA JEST REALIZACJA ZADA\u0143 PUBLICZNYCH W ZAKRESIE: 1) WSPIERANIA I UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ; 2) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH; 3) OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA; 4) DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI; 5) PROMOCJI I ORGANIZACJI WOLONTARIATU; 6) DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ TECHNICZNIE, SZKOLENIOWO, INFORMACYJNIE LUB FINANSOWO ORGANIZACJE POZARZ\u0104DOWE KULTURY FIZYCZNEJ I TURYSTYKI; 7) NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA; 8) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM; 9) DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH 10) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA; 11) PRZECIWDZIA\u0141ANIA UZALE\u017bNIENIOM I PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM; 12) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, W TYM WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY; 13) TURYSTYKI I KRAJOZNAWSTWA; 14) DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI.","data_rejestracji":"2002-11-14"},"rola":{"id":"262457","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"116212","nazwa":"ZWI\u0104ZEK OCHOTNICZYCH STRA\u017bY PO\u017bARNYCH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2002-06-24"},"rola":{"id":"332714","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"BE","delegacja":"KFS Udzia\u0142 w VI Europejskich Letnich Igrzyskach Olimpiad Specjalnych","kraj":"Belgia","miasto":"Antwerpia","id":"742","wniosek_nr":"244\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-09-13","do":"2014-09-17","koszt_transport":"2786.49","koszt_dieta":"1549.92","koszt_hotel":"1525.60","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"42.85","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-50.98","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5955.84"},{"country_code":"KR","delegacja":"\u015awiatowe Zimowe Igrzyska Olimpiad Specjalnych","kraj":"Korea Po\u0142udniowa","miasto":"PyeongChan","id":"297","wniosek_nr":"14\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-01-27","do":"2013-02-02","koszt_transport":"5441.51","koszt_dieta":"1485.43","koszt_hotel":"3530.03","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-130.20","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"10587.17"},{"country_code":"UA","delegacja":"KFS Na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Komisji ds. Rodziny, M\u0142odzie\u017c y, Sportu i Turystyki Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"105","wniosek_nr":"106\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-05-15","do":"2012-05-18","koszt_transport":"2364.05","koszt_dieta":"232.39","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2596.44"},{"country_code":"FR","delegacja":"Polsko-Francuskie Seminarium Kosmiczne","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"46","wniosek_nr":"45\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-03-02","do":"2012-03-06","koszt_transport":"1090.35","koszt_dieta":"1208.56","koszt_hotel":"608.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2906.91"},{"country_code":"BE","delegacja":"Wsp\u00f3lne Spotkanie Parlamentarne Sejmu RP, Senatu RP i Parlamentu Europejskiego w ramach parlamentarnego wymiaru polskiej Prezydencji","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"11","wniosek_nr":"17\/11","liczba_dni":"2","od":"2011-12-05","do":"2011-12-06","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"315.80","koszt_hotel":"953.40","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1269.20"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}