{"id":"408","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556909","slug":"ujazdowski-kazimierz-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"400","ludzie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","ludzie.slug":"kazimierz-ujazdowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2265.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2071.48,"poslowie.frekwencja":79.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":39,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Kazimierz Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011408\/$File\/2011ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012408\/$File\/2012ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013408\/$File\/2013ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014408\/$File\/2014ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52893.44,"poslowie.numer_legitymacji":408,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Kazimierz","poslowie.liczba_glosow":26221,"poslowie.procent_glosow":5.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1964-07-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":832.73,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ujazdowski Kazimierz Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29729.41,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":704,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"408","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":38,"poslowie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","poslowie.dopelniacz":"Kazimierza Ujazdowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8425.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ujazdowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43651.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":226.4,"poslowie.krs_osoba_id":"495962","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271949","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Izabelin","poslowie.mowca_id":"400","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":18116,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":247.97},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"346206","nazwa":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143 \"POLSKA XXI\"","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A) ANIMOWANIE DEBATY PUBLICZNEJ W SPRAWACH WA\u017bNYCH DLA POLSKI I JEJ REGION\u00d3W W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI MIEJSCA POLSKI W EUROPIE ORAZ POLSKIEJ POLITYKI ZAGRANICZNEJ; B) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PODNOSZENIA JAKO\u015aCI KADR SAMORZ\u0104DOWYCH I ELIT LOKALNYCH; C) INICJOWANIE I PROWADZENIE PROJEKT\u00d3W WSPIERAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J SPO\u0141ECZNY, KULTURALNY I GOSPODARCZY REGION\u00d3W; D) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY NA TEMAT POLSKICH I EUROPEJSKICH DO\u015aWIADCZE\u0143 W ZAKRESIE BUDOWANIA NOWOCZESNEGO PA\u0143STWA I SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO; E) PROMOWANIE TRADYCJI NARODOWEJ I PA\u0143STWOWEJ; F) POPULARYZACJA HISTORII I KULTURY POLSKI I JEJ REGION\u00d3W; G) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ OCHRONY POLSKIEGO DZIEDZICTWA NARODOWEGO; H) PROWADZENIE I WSPIERANIE PROJEKT\u00d3W EDUKACJI PATRIOTYCZNEJ I OBYWATELSKIEJ","data_rejestracji":"2010-01-12"},"rola":{"id":"586903","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"52735","nazwa":"FUNDACJA PROMOCJI CZYTELNICTWA I BIBLIOTEKARSTWA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ROZW\u00d3J CZYTELNICTWA NA TERENIE POLSKI I W\u015aR\u00d3D POLAK\u00d3W ZA GRANIC\u0104 2. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO O\u017bYWIENIA I ROZWIJANIA POLSKICH BIBLIOTEK ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM BIBLIOTEK WIEJSKICH, 3. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 ROZWIJAJ\u0104CYCH KSI\u0118GOZBIORY MA\u0141YCH I \u015aREDNICH BIBLIOTEK, 4. PROPAGOWANIE MODY NA CZYTANIE KSI\u0104\u017bEK I CZASOPISM ORAZ WZOR\u00d3W ZACHOWA\u0143 ZWI\u0104ZANYCH Z CZYTANIEM KSI\u0104\u017bEK, 5. LOBBING NA RZECZ ROZWI\u0104ZA\u0143 WPROWADZANIA SYSTEMU PODATKOWEGO I ROZWI\u0104ZA\u0143 PRAWNYCH SPRZYJAJ\u0104CYCH ROZWOJOWI CZYTELNICTWA I RYNKU KSI\u0118GARSKIEGO 6. WSPIERANIE INNYCH DZIA\u0141A\u0143 SPO\u0141ECZNYCH, INFORMACYJNYCH, EDUKACYJNYCH, KULTUROWYCH, NAUKOWYCH I O\u015aWIATOWYCH S\u0141U\u017b\u0104CYCH ROZWOJOWI CZYTELNICTWA 7. WSPIERANIE PROGRAM\u00d3W WYDAWNICZYCH I DZIA\u0141A\u0143 EDYTORSKICH 8. WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ KRZEWIENIA I KULTYWOWANIA POLSKIEJ KULTURY I POLSKIEGO DZIEDZICTWA NARODOWEGO","data_rejestracji":"2001-10-26"},"rola":{"id":"60245","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"527545","nazwa":"FUNDACJA M\u0141ODA RZECZPOSPOLITA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. WSPIERANIE I PROMOWANIE SAMODOSKONALENIA ORAZ ROZWOJU INTELEKTUALNEGO M\u0141ODYCH OS\u00d3B ZE SZCZEG\u00d3LNYM NACISKIEM NA KSZTA\u0141TOWANIE CNOTY ODPOWIEDZIALNO\u015aCI ZA SPRAWY PRYWATNE I PUBLICZNE. 2. UPOWSZECHNIANIE POSTAW \u015aWIADOMEGO OBYWATELSTWA, NOWOCZESNEGO PATRIOTYZMU I TROSKI O DOBRO WSP\u00d3LNE. 3. UDZIA\u0141 W DEBACIE PUBLICZNEJ PRZEZ BUDOWANIE PRZE\u015aWIADCZENIA O WADZE JAKO\u015aCI INSTYTUCJI PA\u0143STWOWYCH I ICH WP\u0141YWIE NA JAKO\u015a\u0106 \u017bYCIA OBYWATELI RP. NACISK NA PRZEKAZYWANIE DO\u015aWIADCZENIA M\u0141ODEGO POKOLENIA POLAK\u00d3W I REPREZENTOWANIE GO W DEBACIE PUBLICZNEJ I \u017bYCIU INTELEKTUALNYM. 4.TROSKA O DOROBEK INTELEKTUALNY I KULTUROWY WA\u017bNYCH AUTOR\u00d3W POLSKIEJ MY\u015aLI POLITYCZNEJ I SPO\u0141ECZNEJ, W TYM DOROBEK HISTORYCZNY, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM DOROBKU CYWILIZACYJNEGO POLAK\u00d3W PO 1945 ROKU. POPULARYZOWANIE TEGO DOROBKU W \u015aRODOWISKACH LOKALNYCH I OG\u00d3LNOPOLSKICH. 5. DBA\u0141O\u015a\u0106 O OBECNO\u015a\u0106 ORAZ \u017bYWOTNO\u015a\u0106 W KULTURZE I DEBACIE PUBLICZNEJ CYWILIZACYJNEGO DZIEDZICTWA \u0141ACI\u0143SKIEJ I CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIEJ EUROPY.","data_rejestracji":"2014-10-17"},"rola":{"id":"453350","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["52893.44","0.00","50.00","0.00","8270.52","155.20","2502.80","0.00","29729.41","39.00","34879.20","5842.86","43.99","2071.48","247.97","226.40","0.00","0.00","382.99","2265.30"],"dokument_id":"452255","rok":"2013"},{"pola":["58233.73","249.00","0.00","0.00","8503.08","138.43","1611.89","0.00","28041.09","0.00","41342.93","2465.96","0.00","1683.95","95.70","0.00","0.00","0.00","400.43","528.82"],"dokument_id":"365296","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}