{"id":"411","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/411","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/411","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556912","slug":"walkowski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"482","ludzie.nazwa":"Piotr Walkowski","ludzie.slug":"piotr-walkowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3829.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4619.34,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011411\/$File\/2011ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012411\/$File\/2012ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013411\/$File\/2013ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014411\/$File\/2014ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015411\/$File\/2015ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56841.47,"poslowie.numer_legitymacji":411,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":6331,"poslowie.procent_glosow":1.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. zootechnik","poslowie.data_urodzenia":"1963-11-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":120,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Walkowski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15044.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":202,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"411","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":29,"poslowie.nazwa":"Piotr Walkowski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Walkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1909.09,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Walkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":47323.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bogusz\u00f3w-Gorce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":13021.61,"poslowie.krs_osoba_id":"83012","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":39,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274112","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":164,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wysocko Wielkie","poslowie.mowca_id":"482","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":65617,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":572.89},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"41363","nazwa":"POMOC SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ \"PROMETEUSZ\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"PROPAGOWANIE IDEI SAMORZ\u0104DNO\u015aCI LOKALNEJ, BUDOWY PA\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ, POPULARYZACJA TRADYCJI PATRIOTYCZNYCH, KULTURALNYCH, NAUKOWYCH, GOSPODARCZYCH I SPORTOWYCH POLSKI, A ZW\u0141ASZCZA WIELKOPOLSKI, A TAK\u017bE PROGRAMOWANIE PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 UKIERUNKOWANYCH NA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY I KULTURALNY REGIONU.DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU WSI, WSPIERANIE ROZWOJU CYWILIZACYJNEGO, WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z SAMORZ\u0104DAMI I INNYMI ORGANIZACJAMI POZARZ\u0104DOWYMI.","data_rejestracji":"2001-09-11"},"rola":{"id":"89614","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"270370","nazwa":"STOWARZYSZENIE EDUKACJI AKADEMICKIEJ W OSTROWIE WIELKOPOLSKIM W LIKWIDACJI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2006-12-20"},"rola":{"id":"360838","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"367097","nazwa":"FUNDACJA WIELKOPOLSKIEJ IZBY ROLNICZEJ","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 WIELKOPOLSKIEJ IZBY ROLNICZEJ W REALIZACJI ZADA\u0143 USTAWOWYCH I STATUTOWYCH, 2) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 DOBROCZYNNA NA RZECZ MIESZKA\u0143C\u00d3W WSI, 3) PROMOCJA POLSKIEGO ROLNICTWA I OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH, 4) PROMOCJA POLSKIEJ \u017bYWNO\u015aCI, 5) DZIA\u0141ANIA EDUKACYJNE SKIEROWANE DO ROLNIK\u00d3W I MIESZKA\u0143C\u00d3W OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH, 6) INICJOWANIE ORAZ WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ I O\u015aWIATOWEJ, 7) WSPARCIE AKTYWIZACJI SPO\u0141ECZNEJ, GOSPODARCZEJ I DYWERSYFIKACJI DZIA\u0141ALNO\u015aCI GOSPODARCZEJ NA OBSZARACH WIEJSKICH, 8) WSPOMAGANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ RESTRUKTURYZACJI ROLNICTWA I ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH, 9) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIA KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI, 10)UPOWSZECHNIANIE WIEDZY DOTYCZ\u0104CEJ FUNKCJONOWANIA ROLNICTWA W UE, 11)UPOWSZECHNIANIE POZYTYWISTYCZNYCH TRADYCJI PRACY ORGANICZNEJ ORAZ DOBRYCH PRAKTYK ROLNICZYCH, 12)DZIA\u0141ANIA ZMIERZAJ\u0104CE DO WZMOCNIENIA ROLI I ZNACZENIA ZAWODU ROLNICZEGO, 13)WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z W\u0141ADZAMI SAMORZ\u0104DOWYMI I RZ\u0104DOWYMI ORAZ ORGANIZACJAMI POLITYCZNYMI I SPO\u0141ECZNYMI, 14)WSPIERANIE INICJATYW SAMORZ\u0104D\u00d3W GOSPODARCZYCH, 15)PROMOWANIE OCHRONY \u015aRODOWISKA I DZIA\u0141A\u0143 PRO-EKOLOGICZNYCH, 16)DZIA\u0141ANIA NA RZECZ POPRAWY BEZPIECZE\u0143STWA PRACY W ROLNICTWIE, 17)WSPIERANIE DZIA\u0141A\u0143 I WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z ORGANIZACJAMI POZARZ\u0104DOWYMI, 18)PROMOCJA I ORGANIZACJA WOLONTARIATU, 19)WSPIERANIE WSP\u00d3\u0141PRACY ZAGRANICZNEJ SAMORZ\u0104DU ROLNICZEGO I ORGANIZACJI ZWI\u0104ZANYCH Z ROLNICTWEM, 20)WSPOMAGANIE LOKALNYCH INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH I SAMORZ\u0104DOWYCH, 21)PODEJMOWANIE INICJATYW NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO ORAZ DEMOKRACJI LOKALNEJ, 22)WSPIERANIE WSZELKICH INICJATYW MAJ\u0104CYCH NA CELU REORGANIZACJ\u0118 I ROZW\u00d3J EKONOMICZNY, SPO\u0141ECZNY I SOCJALNY W \u015aRODOWISKU ROLNICZYM, 23)DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY DZIEDZICTWA KULTUROWEGO OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH, 24)DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY I PROMOCJI ZDROWIA MIESZKA\u0143C\u00d3W WSI, 25)PROMOCJI RZECZPOSPOLITEJ POLSKIEJ ZA GRANIC\u0104 W TEMATACH ZWI\u0104ZANYCH Z OBSZARAMI WIEJSKIMI.","data_rejestracji":"2010-10-06"},"rola":{"id":"279903","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}