{"id":"428","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/428","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/428","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556929","slug":"wontor-boguslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"426","ludzie.nazwa":"Bogus\u0142aw Wontor","ludzie.slug":"boguslaw-wontor","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8011.31,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":14,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Bogus\u0142aw Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011428\/$File\/2011ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012428\/$File\/2012ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013428\/$File\/2013ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014428\/$File\/2014ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015428\/$File\/2015ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34038.72,"poslowie.numer_legitymacji":428,"poslowie.imie_pierwsze":"Bogus\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8065,"poslowie.procent_glosow":2.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"menad\u017cer","poslowie.data_urodzenia":"1967-09-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":67,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":69429.53,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wontor Bogus\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30000,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":249,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"428","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":191,"poslowie.nazwa":"Bogus\u0142aw Wontor","poslowie.dopelniacz":"Bogus\u0142awa Wontora","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16675.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wontor","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42555.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"S\u0142ubice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11081.39,"poslowie.krs_osoba_id":"88138","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274124","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":16,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"426","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":15313,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"43556","nazwa":"ZWI\u0104ZEK SOCJALISTYCZNEJ M\u0141ODZIE\u017bY POLSKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"ZASPAKAJANIE KULTURALNYCH,EDUKACYJNYCH I SOCJALNYCH POTRZEB CZLONK\u00d3W ORGANIZACJI. POPRAWA WARUNK\u00d3W STARTU \u017bYCIOWEGO M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ UMO\u017bLIWIENIA JEJ AWANSU SPO\u0141ECZNEGO I ZAWODOWEGO. ZWI\u0104ZEK REALIZUJE DOBRO WSP\u00d3LNIE DZIA\u0141AJ\u0104C NA RZACZ M\u0141ODYCH LUDZI NIE B\u0118D\u0104CYCH JEGO CZ\u0141ONKAMI.","data_rejestracji":"2001-09-24"},"rola":{"id":"95171","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"79458","nazwa":"LUBUSKA FEDERACJA SPORTU","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM FEDERACJI JEST: 1.UCZESTNICZENIE W PROCESIE ROZWOJU KULTURY FIZYCZNEJ, W UPOWSZECHNIANIU REKREACJI RUCHOWEJ I PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ. 2.PODNOSZENIE SPRAWNO\u015aCI FIZYCZNEJ DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I DOROS\u0141YCH. 3.PROPAGOWANIE ZDROWEGO, SPORTOWEGO STYLU \u017bYCIA. 4.STWARZANIE WARUNK\u00d3W DO ROZWOJU SPORTU WYCZYNOWEGO. 5.WSP\u00d3\u0141PRACA Z ZAGRANICZNYMI I MI\u0118DZYNARODOWYMI ORGANIZACJAMI KULTURY FIZYCZNEJ I REKREACJI. 6.KOORDYNOWANIE I REALIZOWANIE WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA SPORTOWEGO DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY. 7.PROPAGOWANIE WYBITNYCH INDYWIDUALNO\u015aCI SPORTOWYCH, OSI\u0104GNI\u0118\u0106 I WYDARZE\u0143. 8.KONSOLIDACJA, WSPIERANIE I REPREZENTOWANIE \u015aRODOWISK DZIA\u0141AJ\u0104CYCH NA RZECZ KULTURY FIZYCZNEJ, REKREACJI I ZDROWIA A SZCZEG\u00d3LNIE OKREGOWYCH ZWI\u0104ZK\u00d3W SPORTOWYCH.","data_rejestracji":"2002-01-09"},"rola":{"id":"172632","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"133537","nazwa":"POLSKA FEDERACJA SPORTU M\u0141ODZIE\u017bOWEGO","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"\u00a77 UST. 1 STATUTU CELEM FEDERACJI JEST REALIZOWANIE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH W ZAKRESIE UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI ROZW\u00d3J SPORTU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY NA TERENIE CA\u0141EGO KRAJU ORAZ KOORDYNACJA DZIA\u0141A\u0143 WSZYSTKICH STOWARZYSZE\u0143 I ORGANIZACJI CZ\u0141ONKOWSKICH, A TAK\u017bE OCHRONA PRAW I INTERES\u00d3W SWOICH CZ\u0141ONK\u00d3W I REPREZENTOWANIE ICH WOBEC W\u0141ADZ, ORAZ WYCHOWANIE M\u0141ODZIE\u017bY PRZEZ SPORT UWZGL\u0118DNIAJ\u0104C PRZECIWDZIA\u0141ANIE NEGATYWNYM ZJAWISKOM SPO\u0141ECZNYM, SZCZEG\u00d3LNIE NARKOMANII I ALKOHOLIZMOWI.","data_rejestracji":"2002-10-18"},"rola":{"id":"256800","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"503795","nazwa":"FUNDACJA \"WSP\u00d3\u0141PRACA\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. PROWADZENIE R\u00d3\u017bNORODNEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNIE U\u017bYTECZNEJ, 2. ROZWIJANIE ZAINTERESOWA\u0143 I UZDOLNIE\u0143 DZIECI, M\u0141ODZIE\u017bY I OS\u00d3B DOROS\u0141YCH, 3. PRZYGOTOWANIE M\u0141ODZIE\u017bY DO SAMODZIELNEGO \u017bYCIA, 4. PODEJMOWANIE INICJATYW MAJ\u0104CYCH NA CELU POMOC POTRZEBUJ\u0104CYM, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI OSOBOM NIEPE\u0141NOSPRAWNYM, BEZROBOTNYM, BIEDNYM, ZAGRO\u017bONYM PATOLOGIAMI, POCHODZ\u0104CYM Z RODZIN NIEPE\u0141NYCH LUB DOM\u00d3W DZIECKA I INNYCH, 5. ZASPOKAJANIE POTRZEB SPO\u0141ECZE\u0143STWA W ZAKRESIE PRZECIWDZIA\u0141ANIA I \u0141AGODZENIA SKUTK\u00d3W BEZROBOCIA, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM M\u0141ODEGO POKOLENIA I OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, ZASPOKAJANIE POTRZEB KULTURALNYCH, SPORTOWYCH, REKREACYJNYCH, TURYSTYCZNYCH, EDUKACYJNYCH, SOCJALNYCH, SPO\u0141ECZNO - POLITYCZNYCH, POPRAWA, STARTU \u017bYCIOWEGO, UMO\u017bLIWIENIE AWANSU SPO\u0141ECZNEGO I ZAWODOWEGO, 6. POPIERANIE ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI  W ZAKRESIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI: SPO\u0141ECZNEJ, INFORMACYJNEJ, KULTURALNEJ, O\u015aWIATOWEJ, SPORTOWEJ I REKREACYJNEJ, 7. PODEJMOWANIE R\u00d3\u017bNORODNYCH INICJATYW INFORMACYJNO - EDUKACYJNYCH NA RZECZ INTEGRACJI POLSKI Z UNI\u0104 EUROPEJSK\u0104 ORAZ INNYMI NARODAMI, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI INTEGRACJI SPO\u0141ECZNEJ, 8. PODEJMOWANIE R\u00d3\u017bNORODNYCH INICJATYW I DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA I POPULARYZACJI EKOLOGII, 9. STYMULOWANIE AKTYWNO\u015aCI I TW\u00d3RCZO\u015aCI ARTYSTYCZNEJ, TW\u00d3RCZO\u015aCI TECHNICZNEJ ORAZ UPOWSZECHNIANIE ZDOBYCZY TECHNOLOGICZNYCH, 10. WSPIERANIE WSZYSTKICH LUDZI I INSTYTUCJI ZAJMUJ\u0104CYCH SI\u0118 SPRAWAMI M\u0141ODEGO POKOLENIA.","data_rejestracji":"2014-03-26"},"rola":{"id":"446401","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"FR","delegacja":"Konferencja plenarna 16 EISC na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Francuskiej Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"768","wniosek_nr":"278\/14","liczba_dni":"5","od":"2014-10-19","do":"2014-10-23","koszt_transport":"2399.80","koszt_dieta":"1122.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.42","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-11.81","koszt_zaliczki":"3846.42","koszt_suma":"7431.99"},{"country_code":"AT","delegacja":"Sesja ONZ Komitetu ds. Pokojowego Wykorzystania Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"686","wniosek_nr":"169\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-06-11","do":"2014-06-13","koszt_transport":"3360.49","koszt_dieta":"716.27","koszt_hotel":"828.54","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4931.01"},{"country_code":"FR","delegacja":"Seminarium w ramach 16 EISC - na zaproszenie senatora Bertranda Auban, przewodnicz\u0105cego Francuskiej Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Francja","miasto":"Tuluza","id":"649","wniosek_nr":"112\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-04-13","do":"2014-04-16","koszt_transport":"3472.90","koszt_dieta":"735.99","koszt_hotel":"1671.57","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"34.28","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-0.88","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5915.62"},{"country_code":"BE","delegacja":"15 Europejska Mi\u0119dzyparlamentarna Konferencja ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"499","wniosek_nr":"268\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-10-13","do":"2013-10-15","koszt_transport":"3099.60","koszt_dieta":"408.49","koszt_hotel":"1057.18","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-2.98","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4568.25"},{"country_code":"CN","delegacja":"Udzia\u0142 w 5.Dniu Parlamentarnym przygotowanym w ramach 64 Mi\u0119dzynarodowego Kongresu Astronautycznego (IAC)- wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka J. Wenderlicha, udzia\u0142 delegacji w spotkaniach towarzysz\u0105cych.","kraj":"Chiny","miasto":"Pekin","id":"478","wniosek_nr":"241\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-09-19","do":"2013-09-25","koszt_transport":"8068.24","koszt_dieta":"1475.92","koszt_hotel":"3492.79","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.73","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"13043.68"},{"country_code":"CZ","delegacja":"LPG Wyjazd na zaproszenie Polskiego Zwi\u0105zku Kulturalno-O\u015bwiatowego w Republice Czeskiej, zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych w Czechach","kraj":"Czechy","miasto":"Ostrawa","id":"452","wniosek_nr":"215\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-07-28","do":"2013-07-30","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"532.45","koszt_hotel":"468.49","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-6.75","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1007.69"},{"country_code":"FR","delegacja":"Wyjazd na zaproszenie Przewodnicz\u0105cego Grupy ds. Przestrzeni Kosmicznej w parlamencie Francji, udzia\u0142 w wystawie po\u015bwi\u0119conej \u015bwiatowemu lotnictwu i technikom satelitarnym.","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"419","wniosek_nr":"177\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-18","do":"2013-06-19","koszt_transport":"3012.27","koszt_dieta":"751.63","koszt_hotel":"257.70","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.58","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4023.18"},{"country_code":"BE","delegacja":"Seminarium z okazji belgijskiej prezydencji w 15 Europejskiej Mi\u0119dzyparlamentarnej Konferencji ds. Przestrzeni Kosmicznej","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"335","wniosek_nr":"76\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-03-24","do":"2013-03-26","koszt_transport":"3587.56","koszt_dieta":"284.08","koszt_hotel":"1352.77","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5224.41"},{"country_code":"BE","delegacja":"Konferencja \"EU Space Policy\" w Parlamencie Europejskim","kraj":"Belgia","miasto":"Bruksela","id":"299","wniosek_nr":"18\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-01-28","do":"2013-01-30","koszt_transport":"3192.81","koszt_dieta":"577.53","koszt_hotel":"1353.92","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5124.26"},{"country_code":"IT","delegacja":"4. Mi\u0119dzynarodowe Spotkanie Parlamentarzyst\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Neapol","id":"198","wniosek_nr":"228\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-09-29","do":"2012-10-02","koszt_transport":"4286.27","koszt_dieta":"723.95","koszt_hotel":"1278.17","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-4.98","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6293.37"},{"country_code":"DE","delegacja":"Spotkania parlamentarne w Niemieckim Bundestagu oraz udzia\u0142 w Mi\u0119dzynarodowej Wystawie Lotnictwa i Astronautyki (ILA 2012)","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"170","wniosek_nr":"193\/12","liczba_dni":"1","od":"2012-09-13","do":"2012-09-13","koszt_transport":"2883.10","koszt_dieta":"213.97","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3097.07"},{"country_code":"AT","delegacja":"55 sesja Komitetu na rzecz Pokojowego Wykorzystania Kosmosu, wyg\u0142oszenie wyst\u0105pienia przez Wicemarsza\u0142ka Sejmu J. Wenderlicha w imieniu polskiej delegacji na forum Komitetu w dniu otwarcia sesji","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"124","wniosek_nr":"135\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-06-05","do":"2012-06-07","koszt_transport":"1557.10","koszt_dieta":"607.22","koszt_hotel":"1156.61","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3320.93"},{"country_code":"FR","delegacja":"Polsko-Francuskie Seminarium Kosmiczne","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"46","wniosek_nr":"45\/12","liczba_dni":"5","od":"2012-03-02","do":"2012-03-06","koszt_transport":"1102.98","koszt_dieta":"1208.56","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2311.54"},{"country_code":"FR","delegacja":"Na zaproszenie francuskiej Grupy ds. Kosmosu","kraj":"Francja","miasto":"Pary\u017c","id":"26","wniosek_nr":"12\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-01-25","do":"2012-01-26","koszt_transport":"2238.01","koszt_dieta":"357.33","koszt_hotel":"518.55","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3113.89"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}