{"id":"430","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/430","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/430","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556931","slug":"wozniak-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"427","ludzie.nazwa":"Tadeusz Wo\u017aniak","ludzie.slug":"tadeusz-wozniak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2321.49,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6600,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2270.83,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":35,"poslowie.imiona":"Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011433\/$File\/2011ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012433\/$File\/2012ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013433\/$File\/2013ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014433\/$File\/2014ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015433\/$File\/2015ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46364.16,"poslowie.numer_legitymacji":433,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":8996,"poslowie.procent_glosow":2.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1960-01-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":627.3,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":84,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4940.41,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wo\u017aniak Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":57,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"430","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":110,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Wo\u017aniak","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Wo\u017aniaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6158.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wo\u017aniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33150.87,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kutno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11938.03,"poslowie.krs_osoba_id":"184936","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":83,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274126","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mieczys\u0142aw\u00f3w","poslowie.mowca_id":"427","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":91824,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"99711","nazwa":"ODDZIA\u0141 POWIATOWY ZWI\u0104ZKU OCHOTNICZYCH STRA\u017bY PO\u017bARNYCH RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ W KUTNIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM ZWI\u0104ZKU JEST: 1) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY \u017bYCIA, ZDROWIA, MIENIA I \u015aRODOWISKA PRZED PO\u017bARAMI, KL\u0118SKAMI \u017bYWIO\u0141OWYMI I ZAGRO\u017bENIAMI EKOLOGICZNYMI LUB INNYMI MIEJSCOWYMI ZAGRO\u017bENIAMI, 2) RZECZNICTWO I REPREZENTOWANIE CZ\u0141ONK\u00d3W ZWI\u0104ZKU WOBEC ORGAN\u00d3W ADMINISTRACJI PUBLICZNEJ ORAZ UDZIELANIE IM POMOCY W REALIZACJI ZADA\u0143 STATUTOWYCH, 3) WYKONYWANIE ZADA\u0143 Z ZAKRESU OCHRONY PRZECIWPO\u017bAROWEJ, PRZECIWPOWODZIOWEJ, RATOWNICTWA I BEZPIECZE\u0143STWA POWSZECHNEGO ZLECONYCH PRZEZ ORGANY ADMINISTRACJI PUBLICZNEJ, 4) WSP\u00d3\u0141TWORZENIE I OPINIOWANIE AKT\u00d3W NORMATYWNYCH DOTYCZ\u0104CYCH OCHRONY PRZECIWPO\u017bAROWEJ, 5) DZIA\u0141ANIA NA RZECZ OCHRONY \u015aRODOWISKA, 6) INFORMOWANIE O WYST\u0118PUJ\u0104CYCH ZAGRO\u017bENIACH PO\u017bAROWYCH I INNYCH ZAGRO\u017bENIACH MIEJSCOWYCH ORAZ SPOSOBACH ZAPOBIEGANIA IM, 7) ROZWIJANIE I UPOWSZECHNIANIE KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY ORAZ TRADYCJI, 8) ROZWIJANIE I KRZEWIENIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU, 9) WYCHOWANIE DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM WYCHOWANIA DLA BEZPIECZE\u0143STWA, 10) PRZECIWDZIA\u0141ANIE WYKLUCZENIU SPO\u0141ECZNEMU ORAZ DYSKRYMINACJI OS\u00d3B I GRUP SPO\u0141ECZNYCH, 11) ROZWIJANIE WSP\u00d3\u0141PRACY REGIONALNEJ I MI\u0118DZYREGIONALNEJ, 12) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ I ROZWIJANIE KONTAKT\u00d3W ORAZ WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI, 13) PROMOWANIE INICJATYW I LIDER\u00d3W LOKALNYCH, 14) INICJOWANIE I PROMOWANIE DIALOGU SPO\u0141ECZNEGO ORAZ ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO, 15) PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ, 16) WSPOMAGANIE ROZWOJU WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH, 17) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY I UMIEJ\u0118TNO\u015aCI NA RZECZ BEZPIECZE\u0143STWA PA\u0143STWA, 18) NIESIENIE POMOCY HUMANITARNEJ OFIAROM KATASTROF, KL\u0118SK \u017bYWIO\u0141OWYCH, KONFLIKT\u00d3W ZBROJNYCH I WOJEN W KRAJU ORAZ ZA GRANIC\u0104.","data_rejestracji":"2002-03-29"},"rola":{"id":"203167","label":"CZ\u0141ONEK PREZYDIUM","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"172763","nazwa":"STOWARZYSZENIE WSP\u00d3LNOTA BEZ GRANIC","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CEL DZIA\u0141ANIA OKRE\u015aLA PARAGRAF 6 STATUTU, DO KT\u00d3RYCH NALE\u017b\u0104 MI\u0118DZY INNYMI: A) POK\u00d3J NA \u015aWIECIE ORAZ PRZYJA\u0179\u0143 I WSP\u00d3LNOTA MI\u0118DZY NARODAMI, B) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O HISTORII I TERA\u0179NIEJSZO\u015aCI WSP\u00d3LNOT LOKALNYCH, REGIONALNYCH I PONADREGIONALNYCH, A TAK\u017bE POSZCZEG\u00d3LNYCH MIEJSCOWO\u015aCI, INSTYTUCJI I OS\u00d3B, C) WSP\u00d3\u0141UDZIA\u0141 W INICJOWANIU, KOORDYNACJI I WSP\u00d3\u0141FINANSOWANIU R\u00d3\u017bNORODNYCH DZIA\u0141A\u0143 SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ, REGIONALNEJ I PONADREGIONALNEJ MAJ\u0104CYCH NA CELU ROZW\u00d3J ORAZ INTEGRACJ\u0118 TYCH WSP\u00d3LNOT, ICH CZ\u0118\u015aCI LUB W ZAKRESIE WYBRANEJ DZIEDZINY NAUKI, SZTUKI, SPORTU I INNYCH SPRAW B\u0118D\u0104CYCH PRZEDMIOTEM CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA.","data_rejestracji":"2003-09-22"},"rola":{"id":"316317","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"172763","nazwa":"STOWARZYSZENIE WSP\u00d3LNOTA BEZ GRANIC","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CEL DZIA\u0141ANIA OKRE\u015aLA PARAGRAF 6 STATUTU, DO KT\u00d3RYCH NALE\u017b\u0104 MI\u0118DZY INNYMI: A) POK\u00d3J NA \u015aWIECIE ORAZ PRZYJA\u0179\u0143 I WSP\u00d3LNOTA MI\u0118DZY NARODAMI, B) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O HISTORII I TERA\u0179NIEJSZO\u015aCI WSP\u00d3LNOT LOKALNYCH, REGIONALNYCH I PONADREGIONALNYCH, A TAK\u017bE POSZCZEG\u00d3LNYCH MIEJSCOWO\u015aCI, INSTYTUCJI I OS\u00d3B, C) WSP\u00d3\u0141UDZIA\u0141 W INICJOWANIU, KOORDYNACJI I WSP\u00d3\u0141FINANSOWANIU R\u00d3\u017bNORODNYCH DZIA\u0141A\u0143 SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ, REGIONALNEJ I PONADREGIONALNEJ MAJ\u0104CYCH NA CELU ROZW\u00d3J ORAZ INTEGRACJ\u0118 TYCH WSP\u00d3LNOT, ICH CZ\u0118\u015aCI LUB W ZAKRESIE WYBRANEJ DZIEDZINY NAUKI, SZTUKI, SPORTU I INNYCH SPRAW B\u0118D\u0104CYCH PRZEDMIOTEM CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA.","data_rejestracji":"2003-09-22"},"rola":{"id":"79090","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"PS","delegacja":"Na zaproszenie Przewodnicz\u0105cego Palesty\u0144skiej Rady Narodowej","kraj":"Palestyna","miasto":"Ramallah","id":"634","wniosek_nr":"90\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-03-29","do":"2014-04-01","koszt_transport":"2015.70","koszt_dieta":"309.45","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2393.83"},{"country_code":"IL","delegacja":"Wizyta studyjna na zaproszenie organizacji Diakonia","kraj":"Izrael","miasto":"Tel Awiw","id":"625","wniosek_nr":"89\/14","liczba_dni":"8","od":"2014-03-22","do":"2014-03-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"603.45","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"137.36","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"740.81"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRPU VII Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"520","wniosek_nr":"292\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-04","do":"2013-11-05","koszt_transport":"1047.38","koszt_dieta":"176.32","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1223.70"},{"country_code":"LT","delegacja":"LPG Zapoznanie si\u0119 z sytuacj\u0105 i problemami Polak\u00f3w mieszkaj\u0105cych na Litwie oraz uczestnictwo w obchodach jubileuszu 150 lecia szko\u0142y \u015bredniej im. Ks. Paw\u0142a Ksawerego Brzostowskiego w Turgielach","kraj":"Litwa","miasto":"Soleczniki","id":"407","wniosek_nr":"161\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-06-03","do":"2013-06-04","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"254.69","koszt_hotel":"316.83","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.10","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"572.62"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}