{"id":"442","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/442","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/442","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556943","slug":"zbrzyzny-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"443","ludzie.nazwa":"Ryszard Zbrzyzny","ludzie.slug":"ryszard-zbrzyzny","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":14146,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2521.21,"poslowie.frekwencja":84.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":67,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011442\/$File\/2011ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012442\/$File\/2012ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013442\/$File\/2013ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014442\/$File\/2014ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015442\/$File\/2015ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64916.53,"poslowie.numer_legitymacji":442,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":11990,"poslowie.procent_glosow":3.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. g\u00f3rnik","poslowie.data_urodzenia":"1955-05-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":92,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zbrzyzny Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26369.49,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":981,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"442","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":78,"poslowie.nazwa":"Ryszard Zbrzyzny","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Zbrzyznego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8464.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zbrzyzny","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18334.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lubawka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":9361.94,"poslowie.krs_osoba_id":"319850","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274143","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":511,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Osiek","poslowie.mowca_id":"443","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":253465,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"41798","nazwa":"FUNDUSZ WCZAS\u00d3W PRACOWNICZYCH","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"104224000.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-09-07"},"rola":{"id":"46519","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"1"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"122252","nazwa":"KONFEDERACJA ZWI\u0104ZK\u00d3W ZAWODOWYCH G\u00d3RNICTWA W POLSCE","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK ZAWODOWY","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2002-07-11"},"rola":{"id":"797312","label":"WICEPRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"143025","nazwa":"ZWI\u0104ZEK ZAWODOWY PRACOWNIK\u00d3W PRZEMYS\u0141U MIEDZIOWEGO","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK ZAWODOWY","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2003-02-24"},"rola":{"id":"752155","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"206309","nazwa":"LUBI\u0143SKIE STOWARZYSZENIE \"R\u00d3WNE SZANSE\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"A) WYR\u00d3WNANIE MO\u017bLIWO\u015aCI ROZWOJU OSOBISTEGO, SPO\u0141ECZNEGO, SOCJALNEGO, EKONOMICZNEGO, B) WSPIERANIE IDEI SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO, C) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU REGIONU DOLNO\u015aL\u0104SKIEGO, ZGODNIE Z OCZEKIWANIAMI I POTRZEBAMI SPO\u0141ECZNYMI, D) PROPAGOWANIE ROZWI\u0104ZA\u0143 KORZYSTNYCH DLA SPO\u0141ECZNO\u015aCI REGIONALNEJ, E) ROZW\u00d3J SPORTU I REKREACJI, F) ROZW\u00d3J DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, G) LIKWIDACJA R\u00d3\u017bNIC SPO\u0141ECZNYCH WYNIKAJ\u0104CYCH ZE STANU MAJ\u0104TKOWEGO, ZDROWOTNEGO, WIEKU, WYKSZTA\u0141CENI , P\u0141CI, ZAMIESZKANIA, H) INTEGRACJA SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ.","data_rejestracji":"2004-05-26"},"rola":{"id":"368368","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"102112","nazwa":"FUNDACJA \"WSPARCIE\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2002-03-21"},"rola":{"id":"377087","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"227336","nazwa":"FUNDACJA ZDROWIA ZAG\u0141\u0118BIA MIEDZIOWEGO W LUBINIE","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA NA RZECZ OG\u00d3\u0141U LUDNO\u015aCI. 2. WSPIERANIE \u015aWIADCZE\u0143 I ROZWOJU OCHRONY ZDROWIA. 3. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ PROMOCJI ZDROWIA I PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ.","data_rejestracji":"2005-01-27"},"rola":{"id":"193709","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"53739","nazwa":"STOWARZYSZENIE SAMORZ\u0104DOWE \"PIAST\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. OCHRONA INTERES\u00d3W SAMORZ\u0104D\u00d3W TERYTORIALNYCH WOJEW\u00d3DZTWA DOLNO\u015aL\u0104SKIEGO, INSPIROWANIE WSZELKICH INICJATYW S\u0141U\u017b\u0104CYCH ICH ROZWOJOWI I INTEGRACJI. 2. KOORDYNACJA WSZELKICH PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 S\u0141U\u017b\u0104CYCH WZAJEMNIE KORZYSTNYM PRZEMIANOM W ZAKRESIE OCHRONY \u015aRODOWISKA, OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ. 3. PROWADZENIE WSZECHSTRONNEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI, W TYM DZIA\u0141ALNO\u015aCI KULTURALNEJ, NAUKOWEJ, O\u015aWIATOWEJ I SZKOLENIOWEJ S\u0141U\u017b\u0104CEJ DOSKONALENIU UMIEJ\u0118TNO\u015aCI W ZKRESIE WYKONAWSTWA ZADA\u0143 W\u0141ASNYCH I ZLECONYCH ORAZ WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIA MI\u0118DZYKOMUNALNEGO SAMORZ\u0104D\u00d3W.","data_rejestracji":"2001-11-30"},"rola":{"id":"47106","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["63822.60","0.00","0.00","0.00","8346.84","118.08","46.50","0.00","26369.49","0.00","16900.15","734.83","294.38","2521.21","0.00","9361.94","0.00","1093.93","358.63","14146.00"],"dokument_id":"452294","rok":"2013"},{"pola":["65020.50","0.00","0.00","0.00","10036.99","115.78","63.00","0.00","11450.46","0.00","29510.88","0.00","0.00","1127.18","0.00","9890.00","0.00","1093.93","1049.02","13475.89"],"dokument_id":"365438","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}