{"id":"447","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/447","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/447","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556948","slug":"ziemniak-wojciech","score":null,"data":{"ludzie.id":"450","ludzie.nazwa":"Wojciech Ziemniak","ludzie.slug":"wojciech-ziemniak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2691.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2520.43,"poslowie.frekwencja":97,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Wojciech","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011451\/$File\/2011ryczalt_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011451k\/$File\/2011ryczaltkor_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012451\/$File\/2012ryczalt_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012451k\/$File\/2012ryczaltkor_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013451\/$File\/2013ryczalt_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014451\/$File\/2014ryczalt_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67333.46,"poslowie.numer_legitymacji":451,"poslowie.imie_pierwsze":"Wojciech","poslowie.liczba_glosow":12713,"poslowie.procent_glosow":3.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1956-03-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":30,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":34151.08,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ziemniak Wojciech","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27621.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":257,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"447","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"Wojciech Ziemniak","poslowie.dopelniacz":"Wojciecha Ziemniaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8156.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ziemniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31437.47,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Czempi\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2881.38,"poslowie.krs_osoba_id":"53220","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"273535","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":11,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":28,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Januszewo","poslowie.mowca_id":"450","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":6981,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":926.98},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"28529","nazwa":"SZKOLNY ZWI\u0104ZEK SPORTOWY \"WIELKOPOLSKA\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE KULTURY FIZYCZNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ZWI\u0104ZEK PROWADZI SWOJ\u0104 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W SYSTEMIE EDUKACJI NARODOWEJ, WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141A ZE SZKO\u0141AMI W REALIZACJI CEL\u00d3W WYCHOWAWCZYCH I ZADA\u0143 SPORTOWYCH. 2. ZWI\u0104ZEK DZIA\u0141A W RAMACH OG\u00d3LNOPOLSKIEGO SYSTEMU KULTURY FIZYCZNEJ I REALIZUJE ZADANIA ZLECONE PRZEZ W\u0141ADZE PA\u0143STWOWE I SAMORZ\u0104DOWE W ZAKRESIE WYCHOWANIA ZDROWOTNEGO, WYCHOWANIA FIZYCZNEGO I SPORTU M\u0141ODZIE\u017bY SZKOLNEJ, W TYM R\u00d3WNIE\u017b NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH. 3. ZWI\u0104ZEK TROSZCZY SI\u0118 O WYR\u00d3WNANIE SZANS I WARUNK\u00d3W UCZESTNICTWA WSZYSTKICH DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY W R\u00d3\u017bNYCH FORMACH AKTYWNO\u015aCI FIZYCZNEJ, KT\u00d3RE ZE WZGL\u0118DU NA WARUNKI \u015aRODOWISKOWE I SOCJALNE NIE MAJ\u0104 SZANS RYWALIZACJI SPORTOWEJ. 4. ZWI\u0104ZEK INSPIRUJE I ORGANIZUJE \u015aRODOWISKA LUDZI DOROS\u0141YCH DO DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ZDROWIA, KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU M\u0141ODZIE\u017bY SZKOLNEJ. 5. ZWI\u0104ZEK DZIA\u0141A NA RZECZ POZYSKIWANIA DO PRACY Z DZIE\u0106MI I M\u0141ODZIE\u017b\u0104 WOLONTARIUSZY SPO\u015aR\u00d3D DOROS\u0141YCH W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI NAUCZYCIELI I RODZIC\u00d3W. 6. ZWI\u0104ZEK WSPOMAGA TECHNICZNE, SZKOLENIOWO, INFORMACYJNIE I FINANSOWO ORGANIZACJE POZARZ\u0104DOWE I SP\u00d3\u0141DZIELNIE SOCJALNE. 7. ZWI\u0104ZEK PROWADZI DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE PROMOCJI WOJEW\u00d3DZTWA ORAZ MIAST I GMIN WOJEW\u00d3DZTWA WIELKOPOLSKIEGO.","data_rejestracji":"2001-08-08"},"rola":{"id":"57626","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"59460","nazwa":"STOWARZYSZENIE ABSOLWENT\u00d3W GIMNAZJUM I LICEUM W KO\u015aCIANIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.INTEGRACJA ABSOLWENT\u00d3W GIMNAZJUM I LICEUM W KO\u015aCIANIE, 2.PODTRZYMYWANIE TRADYCJI SZKOLNYCH, PAMI\u0118\u0106 O PROFESORACH I UCZNIACH, OPRACOWYWANIE DZIEJ\u00d3W GIMNAZJUM I LICEUM, 3.S\u0141U\u017bENIE SZKOLE POMOC\u0104 INTELEKTUALN\u0104 I MATERIALN\u0104.","data_rejestracji":"2001-12-20"},"rola":{"id":"132378","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"59589","nazwa":"POWIATOWY SZKOLNY ZWI\u0104ZEK SPORTOWY W KO\u015aCIANIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE KULTURY FIZYCZNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ZWI\u0104ZEK PROWADZI SWOJ\u0104 DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W SYSTEMIE EDUKACJI NARODOWEJ, WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141A ZE SZKO\u0141AMI W REALIZACJI CEL\u00d3W WYCHOWAWCZYCH I ZADA\u0143 SPORTOWYCH. 2. ZWI\u0104ZEK DZIA\u0141A W RAMACH OG\u00d3LNOPOLSKIEGO SYSTEMU KULTURY FIZYCZNEJ I REALIZUJE ZADANIA ZLECONE PRZEZ W\u0141ADZE PA\u0143STWOWE I SAMORZ\u0104DOWE W ZAKRESIE WYCHOWANIA ZDROWOTNEGO, WYCHOWANIA FIZYCZNEGO, REKREACJI I SPORTU M\u0141ODZIE\u017bY SZKOLNEJ.","data_rejestracji":"2001-11-10"},"rola":{"id":"132651","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"92577","nazwa":"SZKOLNY","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK SPORTOWY","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"\u00a79 STATUTU : CELEM ZWI\u0104ZKU JEST: 1. REALIZOWANIE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH W ZAKRESIE UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU. 2. UCZESTNICTWO W PROCESIE WYCHOWANIA M\u0141ODZIE\u017bY SZKOLNEJ NA ZDROWYCH, WSZECHSTRONNIE ROZWINI\u0118TYCH I PRAWYCH OBYWATELI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ, 3. INSPIROWANIE R\u00d3\u017bNYCH \u015aRODOWISK W PA\u0143STWIE DO TWORZENIA NIEZB\u0118DNYCH WARUNK\u00d3W DLA ZAPEWNIENIA PRAWID\u0141OWEGO BIOLOGICZNEGO ROZWOJU M\u0141ODZIE\u017bY SZKOLNEJ, 4. ROZWIJANIE ZAINTERESOWA\u0143 SPORTOWYCH M\u0141ODZIE\u017bY SZKOLNEJ. 5. ROZWIJANIE ZAINTERESOWA\u0143 DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY ZDROWYM STYLEM \u017bYCIA.","data_rejestracji":"2002-03-18"},"rola":{"id":"192381","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"140197","nazwa":"FUNDACJA \"CENTRUM EDUKACJI OLIMPIJSKIEJ\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"\u00a7 7 STATUTU 1) PROPAGOWANIE, KRZEWIENIE I UPOWSZECHNIANIE ZASAD OLIMPIZMU, IDEI ORAZ KULTURY OLIMPIJSKIEJ, 2) EDUKACJA OLIMPIJSKA DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY, POPRZEZ INFORMOWANIE I PROPAGOWANIE OLIMPIZMU ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM POLSKICH TRADYCJI OLIMPIJSKICH I SPORTOWYCH, MIEJSCA I ROLI SPORTU WE WSP\u00d3\u0141CZESNYM \u015aWIECIE, A TAK\u017bE ZWI\u0104ZK\u00d3W SPORTU ZE SZTUK\u0104, 3) PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 S\u0141U\u017b\u0104CYCH EDUKACJI OLIMPIJSKIEJ I SZKOLENIA SPORTOWEGO M\u0141ODZIE\u017bY ORAZ DZIA\u0141A\u0143 PRZYGOTOWUJ\u0104CYCH DZIECI I M\u0141ODZIE\u017b DO CZYNNEGO UPRAWIANIA SPORTU, 4) PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 DLA UPOWSZECHNIENIA SPONSORINGU NA RZECZ SPORTU, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI OLIMPIJSKIEGO, 5) ARCHIWIZOWANIE ORAZ DOKUMENTOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI ZWI\u0104ZANEJ Z POLSKIM RUCHEM OLIMPIJSKIM, 6) PRZYGOTOWYWANIE PROGRAM\u00d3W DLA WYKORZYSTANIA OSI\u0104GNI\u0118\u0106 NAUKI W SPORCIE, 7) WSPIERANIE ROZWOJU KULTURY I SZTUKI O TEMATYCE OLIMPIJSKIEJ.","data_rejestracji":"2002-11-21"},"rola":{"id":"136887","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"LPG II Zjazd Polonii Europejskiej","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"761","wniosek_nr":"277\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-10-10","do":"2014-10-12","koszt_transport":"3562.60","koszt_dieta":"456.40","koszt_hotel":"1253.85","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-16.48","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"5315.04"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w Europejskiej Gali Polonii \"Polonicus 2014\"","kraj":"Niemcy","miasto":"Akwizgran","id":"660","wniosek_nr":"130\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-05-10","do":"2014-05-11","koszt_transport":"1872.02","koszt_dieta":"671.52","koszt_hotel":"573.57","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.72","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3135.97"},{"country_code":"RU","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w obchodach 20. rocznicy dzia\u0142alno\u015bci Autonomii Polak\u00f3w \"Nadzieja\"","kraj":"Rosja","miasto":"U\u0142an-Ude","id":"476","wniosek_nr":"245\/13","liczba_dni":"5","od":"2013-09-19","do":"2013-09-23","koszt_transport":"7918.87","koszt_dieta":"1270.18","koszt_hotel":"1777.45","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-13.24","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"10979.74"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w Festynie z okazji \"Dnia Polonii\", na zaproszenie Polskiej Rady w Niemczech","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"374","wniosek_nr":"122\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-05-04","do":"2013-05-05","koszt_transport":"752.48","koszt_dieta":"125.56","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"878.04"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Europejska Gala Polonii Polonicus 2013 r.","kraj":"Niemcy","miasto":"Akwizgran","id":"368","wniosek_nr":"110\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-26","do":"2013-04-28","koszt_transport":"2242.11","koszt_dieta":"570.19","koszt_hotel":"631.65","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.58","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3451.53"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Wyjazd na zaproszenie Konwentu Organizacji Polskich w Niemczech","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"353","wniosek_nr":"94\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-04-15","do":"2013-04-16","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"124.75","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"124.75"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Konferencja \"Powr\u00f3t czy emigracja?\"","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"234","wniosek_nr":"261\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-10-27","do":"2012-10-28","koszt_transport":"752.47","koszt_dieta":"363.76","koszt_hotel":"460.03","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1576.26"},{"country_code":"IT","delegacja":"Promocja Pi\u0142karskich Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017c nej UEFA EURO 2012 i Turniej Pi\u0142karski- wyjazd w sk\u0142adzie Delegacji Prezesa Rady Ministr\u00f3w","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"116","wniosek_nr":"117\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-28","do":"2012-05-29","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"188.56","koszt_hotel":"540.88","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.27","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"737.71"},{"country_code":"DE","delegacja":"LPG Europejska Gala-Polonii \"Polonicus 2012\"","kraj":"Niemcy","miasto":"Akwizgran","id":"98","wniosek_nr":"102\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-05-05","do":"2012-05-06","koszt_transport":"2121.26","koszt_dieta":"573.46","koszt_hotel":"506.08","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3200.80"},{"country_code":"GB","delegacja":"LPG Spotkania w Ambasadzie RP w Londynie oraz w Stowarzyszeniu Technik\u00f3w Polskich w Wielkiej Brytanii","kraj":"Wielka Brytania","miasto":"Londyn","id":"48","wniosek_nr":"44\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-04","do":"2012-03-06","koszt_transport":"2765.10","koszt_dieta":"565.67","koszt_hotel":"1390.96","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4721.73"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}