{"id":"52","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/52","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/52","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556553","slug":"charlampowicz-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"778","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Char\u0142ampowicz","ludzie.slug":"jaroslaw-charlampowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9993.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7973.4,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1625.8,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":78,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50699.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011053\/$File\/2011ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012053\/$File\/2012ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053\/$File\/2013ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053k\/$File\/2013ryczaltkor_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014053\/$File\/2014ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015053\/$File\/2015ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":53,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8399,"poslowie.procent_glosow":1.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1969-12-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3331.31,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":468.57,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Char\u0142ampowicz Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15044.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":401,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"52","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":13,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Char\u0142ampowicz","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Char\u0142ampowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6400.52,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Char\u0142ampowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35674.05,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Brzeg Dolny","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":810.66,"poslowie.krs_osoba_id":"127649","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274337","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Brzeg Dolny","poslowie.mowca_id":"778","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":5287,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":339},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"62136","nazwa":"DOLNO\u015aL\u0104SKA ORGANIZACJA TURYSTYCZNA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"STOWARZYSZENIE ZOSTA\u0141O POWO\u0141ANE I DZIA\u0141A W CELU: A) WSPIERANIA DZIA\u0141A\u0143 PODEJMOWANYCH PRZEZ JEDNOSTKI SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGLONA RZECZ ROZWOJU TURYSTYKI NA DOLNYM \u015aL\u0104SKU B) PROMOCJI DOLNEGO \u015aL\u0104SKA JAKO REGIONU ATRAKCYJNEGO TURYSTYCZNIE C) ORGANIZACJI I PROWADZENIA SYSTEMU INFORMACJI TURYSTYCZNEJ W WOJEW\u00d3DZTWIE I O WOJEW\u00d3DZTWIE DOLNO\u015aL\u0104SKIM D) INICJOWANIA, OPINIOWANIA I WSPOMAGANIA WIELOLETNICH STRATEGII ROZWOJU TURYSTYKI ORAZ PLAN\u00d3W ROZWOJU I MODERNIZACJI INFRASTRUKTURY TURYSTYCZNEJ E) SZKOLENIA I DOSKONALENIA KADR DLA POTRZEB TURYSTYKI F) PROWADZENIA BADA\u0143 MARKETINGOWYCH W ZAKRESIE TURYSTYKI, G) INTEGROWANIA DZIALALNO\u015aCI LOKALNYCH ORGANIZACJI TURYSTYCZNYCH W ZAKRESIE ROZWOJU I PROMOCJI TURYSTYKI NA DOLNYM \u015aL\u0104SKU, H) TWORZENIE PLATFORMY WSP\u00d3\u0141PRACY PODMIOT\u00d3W GOSPODARCZYCH TURYSTYKI Z DOLNEGO \u015aL\u0104SKA Z W\u0141ADZAMI REGIONALNYMI I KRAJOWYMI NA RZECZ ROZWOJU TURYSTYKI W REGIONIE, I) INTEGROWANIE \u015aRODOWISK SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO, GOSPODARCZEGO I ZAWODOWEGO ORAZ OS\u00d3B, INSTYTUCJI I ORGANIZACJI ZAINTERESOWANYCH ROZWOJEM TURYSTYCZNYM WOJEW\u00d3DZTWA DOLNO\u015aL\u0104SKIEGO. W SFERZE ZADA\u0143 PUBLICZNYCH, OKRE\u015aLONYCH W ART. 4 UST. 1 USTAWY Z DNIA 24 KWIETNIA 2003 R., O DZIA\u0141ALNO\u015aCI PO\u017bYTKU PUBLICZNEGO I O WOLONTARIACIE, CELAMI STOWARZYSZENIA S\u0104: PODTRZYMYWANIE I UPOWSZEVCHNIANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJACYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY REGIONU DOLNEGO \u015aL\u0104SKA, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJACA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH DOLNEGO \u015aL\u0104SKA, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE NAUKI, SZKOLNICTWA WY\u017bSZEGO, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM EDUKACJI TURYSTYCZNEJ,DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE KULTURY, OCHRONY D\u00d3BR KULTURY I DZIEDZICTWA NARODOWEGO,","data_rejestracji":"2002-01-08"},"rola":{"id":"138498","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"355027","nazwa":"FUNDACJA ROZWOJU JE\u0179DZIECTWA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI FUNDACJI S\u0104: 1) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ ROZWOJU SPORTU W DYSCYPLINACH WESTERN I RODEO W POLSCE; 2) UPOWSZECHNIANIE TRADYCJI JE\u0179DZIECTWA WESTERNOWEGO; 3) UDZIELANIE POMOCY MATERIALNEJ ZAWODNIKOM, STAJNIOM, ORGANIZACJOM I HODOWCOM; 4) PROMOCJA SPORTU WESTERNOWEGO W POLSCE; 5) DZIA\u0141ANIE NA RZECZ ROZWOJU HODOWLI KONI RAS WESTERNOWYCH I INNYCH; 6) WSPIERANIE ROZWOJU JE\u0179DZIECTWA WESTERNOWEGO W\u015aR\u00d3D DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY; 7) WSPIERANIE ROZWOJU JE\u0179DZIECTWA WESTERNOWEGO W\u015aR\u00d3D M\u0141ODZIE\u017bY NIEPE\u0141NOSPRAWNEJ.","data_rejestracji":"2010-04-27"},"rola":{"id":"273473","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"TW","delegacja":"OBN, SZA Na zaproszenie Przedstawiciela i Szefa Biura Gospodarczego i Kulturalnego Tajpej w Warszawie","kraj":"Tajwan","miasto":"Taipei","id":"563","wniosek_nr":"338\/13","liczba_dni":"7","od":"2013-12-15","do":"2013-12-21","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"468.57","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"468.57"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}