{
  "id": "56",
  "dataset": "poslowie",
  "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/56",
  "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/56",
  "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json",
  "global_id": "1556557",
  "slug": "cichon-janusz",
  "score": null,
  "data": {
    "ludzie.id": "46",
    "ludzie.nazwa": "Janusz Cicho\u0144",
    "ludzie.slug": "janusz-cichon",
    "sejm_kluby.id": "1",
    "sejm_kluby.skrot": "PO",
    "sejm_kluby.nazwa": "Platforma Obywatelska",
    "poslowie.wartosc_biuro_inne": 3567,
    "poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy": 0,
    "poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe": 3973.17,
    "poslowie.frekwencja": 99.3,
    "poslowie.mandat_wygasl": "0",
    "poslowie.wartosc_biuro_taksowki": 0,
    "poslowie.sejm_okreg_id": "35",
    "poslowie.liczba_przelotow": 0,
    "poslowie.wartosc_biuro_zlecenia": 5964,
    "poslowie.liczba_projektow_uchwal": 4,
    "poslowie.imiona": "Janusz",
    "poslowie.biuro_html": "<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011053\/$File\/2011ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012053\/$File\/2012ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053\/$File\/2013ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053k\/$File\/2013ryczaltkor_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014053\/$File\/2014ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015053\/$File\/2015ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>",
    "poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow": 49423.75,
    "poslowie.numer_legitymacji": 53,
    "poslowie.imie_pierwsze": "Janusz",
    "poslowie.liczba_glosow": 13902,
    "poslowie.procent_glosow": 5.35,
    "poslowie.pkw_komitet_id": "3",
    "poslowie.wartosc_uposazenia_pln": 0,
    "poslowie.zawod": "wyk\u0142adowca akademicki",
    "poslowie.data_urodzenia": "1957-01-07",
    "poslowie.okreg_gminy_str": "Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko",
    "poslowie.imie_drugie": "W\u0142adys\u0142aw",
    "poslowie.kadencja_ostatnia": "8",
    "poslowie.wartosc_biuro_spotkania": 0,
    "poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych": 29,
    "poslowie.klub_id": "1",
    "poslowie.liczba_komisji": 2,
    "poslowie.wartosc_wyjazdow": 3955.93,
    "poslowie.zbuntowanie": 0.3,
    "poslowie.nazwa_odwrocona": "Cicho\u0144 Janusz",
    "poslowie.twitter_account_id": "80",
    "poslowie.wartosc_biuro_przejazdy": 35103.6,
    "poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych": 62,
    "poslowie.plec": "M",
    "poslowie.kadencja": [
      7,
      8
    ],
    "poslowie.id": "56",
    "poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln": 26400,
    "poslowie.liczba_interpelacji": 26,
    "poslowie.nazwa": "Janusz Cicho\u0144",
    "poslowie.dopelniacz": "Janusza Cichonia",
    "poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja": 10271.96,
    "poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki": 0,
    "poslowie.nazwisko": "Cicho\u0144",
    "poslowie.wartosc_biuro_biuro": 12111.73,
    "poslowie.miejsce_urodzenia": "Bytom",
    "poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow": 24785.2,
    "poslowie.krs_osoba_id": "31838",
    "poslowie.liczba_podkomisji": 1,
    "poslowie.liczba_przejazdow": 3,
    "poslowie.numer_na_liscie": 4,
    "poslowie.rozliczenie_id": "274339",
    "poslowie.pkw_nr_listy": "0",
    "poslowie.liczba_wyjazdow": 1,
    "poslowie.liczba_wypowiedzi": 179,
    "poslowie.liczba_projektow_ustaw": 20,
    "poslowie.liczba_glosowan": 8745,
    "poslowie.liczba_wnioskow": 0,
    "poslowie.miejsce_zamieszkania": "Tu\u0142awki",
    "poslowie.mowca_id": "46",
    "poslowie.okreg_wyborczy_numer": "35",
    "poslowie.liczba_slow": 105236,
    "poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale": 785.97
  },
  "layers": {
    "dataset": null,
    "channels": null,
    "page": null,
    "subscribers": null,
    "krs": {
      "biznes": [],
      "ngo": [
        {
          "organizacja": {
            "id": "18472",
            "nazwa": "NARODOWY FUNDUSZ OCHRONY ZDROWIA KOMITET ODDZIA\u0141U W OLSZTYNIE",
            "forma_prawna_str": "STOWARZYSZENIE",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "CELEM NARODOWEGO FUNDUSZU OCHRONY ZDROWIA JEST NIESIENIE POMOCY HUMANITARNEJ POPRZEZ : A. WSPOMAGANIE ROZWOJU BAZY MATERIALNEJ ORAZ ZADA\u0143 LECZNICTWA I RATOWNICTWA MEDYCZNEGO,PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ ORAZ OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ POPRZEZ GROMADZENIE NA TEN CEL \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH I RZECZOWYCH, B. \u015aWIADCZENIE POMOCY OSOBOM POSZKODOWANYM W WYPADKACH KOMUNIKACYJNYCH POPRZEZ WYPOSA\u017bANIE PLAC\u00d3WEK LECZNICTWA W SPRZ\u0118T MEDYCZNY S\u0141U\u017b\u0104CY REHABILITACJI TYCH OS\u00d3B, C. AKTYWIZOWANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA DO OFIARNO\u015aCI NA REALIZACJ\u0118 CEL\u00d3W OKRE\u015aLONYCH W PKT A I B, D. WYRA\u017bANIE OPINII O DZIA\u0141ALNO\u015aCI I POTRZEBACH LECZNICTWA,OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ.",
            "data_rejestracji": "2001-06-11"
          },
          "rola": {
            "id": "34870",
            "label": "CZ\u0141ONEK",
            "deleted": "0"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "121403",
            "nazwa": "WARMIA I MAZURY W UNII EUROPEJSKIEJ",
            "forma_prawna_str": "STOWARZYSZENIE",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "1.PROMOWANIE, REPREZENTOWANIE I WSPIERANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA W KRAJU I UNII EUROPEJSKIEJ. 2.INICJOWANIE, PODEJMOWANIE I KOORDYNACJA DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO - EKONOMICZNEGO I KULTURALNEGO ORAZ OCHRONY \u015aRODOWISKA NATURALNEGO WOJEW\u00d3DZTWA WARMI\u0143SKO - MAZURSKIEGO PRZEZ DOST\u0118P DO PROGRAM\u00d3W I \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH UNII EUROPEJSKIEJ. 3.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ W ZAKRESIE PROBLEMATYKI UNII EUROPEJSKIEJ I ROZPOWSZECHNIANIE W\u015aR\u00d3D CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA INFORMACJI O DOST\u0118PNYCH PROGRAMACH, INICJATYWACH I \u015aRODKACH FINANSOWYCH UNII EUROPEJSKIEJ.",
            "data_rejestracji": "2002-07-02"
          },
          "rola": {
            "id": "238532",
            "label": "PREZES",
            "deleted": "0"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "121403",
            "nazwa": "WARMIA I MAZURY W UNII EUROPEJSKIEJ",
            "forma_prawna_str": "STOWARZYSZENIE",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "1.PROMOWANIE, REPREZENTOWANIE I WSPIERANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA W KRAJU I UNII EUROPEJSKIEJ. 2.INICJOWANIE, PODEJMOWANIE I KOORDYNACJA DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO - EKONOMICZNEGO I KULTURALNEGO ORAZ OCHRONY \u015aRODOWISKA NATURALNEGO WOJEW\u00d3DZTWA WARMI\u0143SKO - MAZURSKIEGO PRZEZ DOST\u0118P DO PROGRAM\u00d3W I \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH UNII EUROPEJSKIEJ. 3.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ W ZAKRESIE PROBLEMATYKI UNII EUROPEJSKIEJ I ROZPOWSZECHNIANIE W\u015aR\u00d3D CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA INFORMACJI O DOST\u0118PNYCH PROGRAMACH, INICJATYWACH I \u015aRODKACH FINANSOWYCH UNII EUROPEJSKIEJ.",
            "data_rejestracji": "2002-07-02"
          },
          "rola": {
            "id": "74441",
            "deleted": "0",
            "label": "Za\u0142o\u017cyciel"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        }
      ]
    },
    "wyjazdy": [
      {
        "country_code": "UA",
        "delegacja": "Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych",
        "kraj": "Ukraina",
        "miasto": "Kij\u00f3w, Lw\u00f3w, \u0141uck, Winnica, Odessa, Sewastopol, Dniepropietr owsk",
        "id": "232",
        "wniosek_nr": "263\/12",
        "liczba_dni": "5",
        "od": "2012-10-25",
        "do": "2012-10-29",
        "koszt_transport": "1508.79",
        "koszt_dieta": "1008.82",
        "koszt_hotel": "1437.95",
        "koszt_dojazd": "0.00",
        "koszt_ubezpieczenie": "0.00",
        "koszt_fundusz": "0.00",
        "koszt_kurs": "-0.37",
        "koszt_zaliczki": "0.00",
        "koszt_suma": "3955.93"
      }
    ]
  },
  "Aggs": {
    "_page": {
      "doc_count": 0,
      "page": {
        "hits": {
          "total": 0,
          "max_score": null,
          "hits": []
        }
      }
    }
  }
}