{"id":"56","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/56","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/56","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556557","slug":"cichon-janusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"46","ludzie.nazwa":"Janusz Cicho\u0144","ludzie.slug":"janusz-cichon","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3567,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3973.17,"poslowie.frekwencja":99.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5964,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011053\/$File\/2011ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012053\/$File\/2012ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053\/$File\/2013ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053k\/$File\/2013ryczaltkor_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014053\/$File\/2014ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015053\/$File\/2015ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49423.75,"poslowie.numer_legitymacji":53,"poslowie.imie_pierwsze":"Janusz","poslowie.liczba_glosow":13902,"poslowie.procent_glosow":5.35,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"wyk\u0142adowca akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1957-01-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"W\u0142adys\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3955.93,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cicho\u0144 Janusz","poslowie.twitter_account_id":"80","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":62,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"56","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":26,"poslowie.nazwa":"Janusz Cicho\u0144","poslowie.dopelniacz":"Janusza Cichonia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10271.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cicho\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":12111.73,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bytom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":24785.2,"poslowie.krs_osoba_id":"31838","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274339","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":178,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tu\u0142awki","poslowie.mowca_id":"46","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":105030,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":785.97},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"18472","nazwa":"NARODOWY FUNDUSZ OCHRONY ZDROWIA KOMITET ODDZIA\u0141U W OLSZTYNIE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM NARODOWEGO FUNDUSZU OCHRONY ZDROWIA JEST NIESIENIE POMOCY HUMANITARNEJ POPRZEZ : A. WSPOMAGANIE ROZWOJU BAZY MATERIALNEJ ORAZ ZADA\u0143 LECZNICTWA I RATOWNICTWA MEDYCZNEGO,PROFILAKTYKI ZDROWOTNEJ ORAZ OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ POPRZEZ GROMADZENIE NA TEN CEL \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH I RZECZOWYCH, B. \u015aWIADCZENIE POMOCY OSOBOM POSZKODOWANYM W WYPADKACH KOMUNIKACYJNYCH POPRZEZ WYPOSA\u017bANIE PLAC\u00d3WEK LECZNICTWA W SPRZ\u0118T MEDYCZNY S\u0141U\u017b\u0104CY REHABILITACJI TYCH OS\u00d3B, C. AKTYWIZOWANIE SPO\u0141ECZE\u0143STWA DO OFIARNO\u015aCI NA REALIZACJ\u0118 CEL\u00d3W OKRE\u015aLONYCH W PKT A I B, D. WYRA\u017bANIE OPINII O DZIA\u0141ALNO\u015aCI I POTRZEBACH LECZNICTWA,OCHRONY ZDROWIA I POMOCY SPO\u0141ECZNEJ.","data_rejestracji":"2001-06-11"},"rola":{"id":"34870","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"121403","nazwa":"WARMIA I MAZURY W UNII EUROPEJSKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.PROMOWANIE, REPREZENTOWANIE I WSPIERANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA W KRAJU I UNII EUROPEJSKIEJ. 2.INICJOWANIE, PODEJMOWANIE I KOORDYNACJA DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO - EKONOMICZNEGO I KULTURALNEGO ORAZ OCHRONY \u015aRODOWISKA NATURALNEGO WOJEW\u00d3DZTWA WARMI\u0143SKO - MAZURSKIEGO PRZEZ DOST\u0118P DO PROGRAM\u00d3W I \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH UNII EUROPEJSKIEJ. 3.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ W ZAKRESIE PROBLEMATYKI UNII EUROPEJSKIEJ I ROZPOWSZECHNIANIE W\u015aR\u00d3D CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA INFORMACJI O DOST\u0118PNYCH PROGRAMACH, INICJATYWACH I \u015aRODKACH FINANSOWYCH UNII EUROPEJSKIEJ.","data_rejestracji":"2002-07-02"},"rola":{"id":"238532","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"121403","nazwa":"WARMIA I MAZURY W UNII EUROPEJSKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.PROMOWANIE, REPREZENTOWANIE I WSPIERANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA W KRAJU I UNII EUROPEJSKIEJ. 2.INICJOWANIE, PODEJMOWANIE I KOORDYNACJA DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ ROZWOJU SPO\u0141ECZNO - EKONOMICZNEGO I KULTURALNEGO ORAZ OCHRONY \u015aRODOWISKA NATURALNEGO WOJEW\u00d3DZTWA WARMI\u0143SKO - MAZURSKIEGO PRZEZ DOST\u0118P DO PROGRAM\u00d3W I \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH UNII EUROPEJSKIEJ. 3.PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI EDUKACYJNEJ W ZAKRESIE PROBLEMATYKI UNII EUROPEJSKIEJ I ROZPOWSZECHNIANIE W\u015aR\u00d3D CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA INFORMACJI O DOST\u0118PNYCH PROGRAMACH, INICJATYWACH I \u015aRODKACH FINANSOWYCH UNII EUROPEJSKIEJ.","data_rejestracji":"2002-07-02"},"rola":{"id":"74441","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["48329.72","0.00","5964.00","0.00","10271.96","0.00","880.37","0.00","35103.60","0.00","9662.56","0.00","0.00","3973.17","785.97","24785.20","0.00","1094.03","1568.80","3567.00"],"dokument_id":"452369","rok":"2013"},{"pola":["46185.10","0.00","9600.00","0.00","10198.68","0.00","1561.54","0.00","35103.60","0.00","13695.36","0.00","0.00","5841.54","1558.28","12394.92","0.00","897.03","1501.50","4765.70"],"dokument_id":"365537","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}