{"id":"5","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/5","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/5","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556506","slug":"aleksandrzak-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"4","ludzie.nazwa":"Leszek Aleksandrzak","ludzie.slug":"leszek-aleksandrzak","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":687.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":967.87,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Leszek Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011005\/$File\/2011ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012005\/$File\/2012ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013005\/$File\/2013ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014005\/$File\/2014ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015005\/$File\/2015ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":63231.71,"poslowie.numer_legitymacji":5,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":9941,"poslowie.procent_glosow":2.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1958-08-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Grzegorz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":61,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Aleksandrzak Leszek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23327.22,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"5","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":51,"poslowie.nazwa":"Leszek Aleksandrzak","poslowie.dopelniacz":"Leszka Aleksandrzaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7959.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Aleksandrzak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45628.88,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opat\u00f3wek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3970.23,"poslowie.krs_osoba_id":"62870","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":9,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274255","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Opat\u00f3wek","poslowie.mowca_id":"4","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":35783,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"32513","nazwa":"SPORTOWO - REKREACYJNE STOWARZYSZENIE POWIATU KALISKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE KULTURY FIZYCZNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"-KRZEWIENIE KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU, TURYSTYKI I REKREACJI W\u015aR\u00d3D MIESZKA\u0143C\u00d3W POWIATU KALISKIEGO  -WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z W\u0141ADZAMI SAMORZ\u0104DOWYMI W CELU ZAPEWNIENIA MIESZKA\u0143COM POWIATU W\u0141A\u015aCIWYCH WARUNK\u00d3W DO UPRAWIANIA SPORTU, TURYSTYKI, WYPOCZYNKU I REKREACJI  -ORGANIZOWANIE I WSP\u00d3\u0141ORGANIZOWANIE MASOWYCH IMPREZ SPORTOWO-REKREACYJNYCH  -PROWADZENIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SZKOLENIOWEJ  -INTEGRACJE \u015aRODOWISK SPORTOWYCH POWIATU KALISKIEGO  -ORGANIZACJE WSP\u00d3\u0141ZAWODNICTWA SPORTOWEGO  -TWORZENIE SYSTEMU CA\u0141OROCZNYCH ROZGRYWEK SPORTOWYCH ORAZ ZAWOD\u00d3W O MISTRZOSTWO POWIATU POPULARNYCH DLA \u015aRODOWISKA DZIEDZINACH SPORTU","data_rejestracji":"2001-08-01"},"rola":{"id":"67881","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"342892","nazwa":"FUNDACJA EDUKACJI EUROPEJSKIEJ FAVITORIS EUROPAE","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"- PROPAGOWANIE IDEI WSP\u00d3LNEJ EUROPY I UPOWSZECHNIENIE WIEDZY O UNII EUROPEJSKIEJ. - INICJOWANIE I WSPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ EUROPY SOCJALNEJ I ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU. - PROPAGOWANIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO NIWELOWANIA I MINIMALIZACJI ZJAWISKA WYKLUCZENIA SPO\u0141ECZNEGO. - PRACA NA RZECZ ROZWOJU OBSZAR\u00d3W WIEJSKICH I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH. - ZAPOBIEGANIE ZJAWISKU WYKLUCZENIA CYFROWEGO. - ROZWIJANIE I UMACNIANIE POSTAW NASTAWIONYCH NA AKTYWNE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO. - D\u0104\u017bENIE DO ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI. - D\u0104\u017bENIE DO INTEGRALNEGO ROZWOJU W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE OBYWATELSKIM OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, UZALE\u017bNIONYCH, BEZROBOTNYCH, NIEZARADNYCH \u017bYCIOWO I INNYCH. - PODNOSZENIE STANDARDU KWALIFIKACJI I PRZYGOTOWANIA MERYTORYCZNEGO PRACOWNIK\u00d3W ORGANIZACJI POZARZ\u0104DOWYCH. - TWORZENIE I WDRA\u017bANIE PROGRAM\u00d3W EDUKACYJNO-SOCJALIZACYJNYCH S\u0141U\u017b\u0104CYCH POSZERZANIU WIEDZY NA TEMAT MECHANIZM\u00d3W FUNKCJONOWANIA SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO. - WYR\u00d3WNYWANIE SZANS W TYM EDUKACYJNYCH M\u0141ODZIE\u017bY W UTRUDNIONEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ. - PODEJMOWANIE I IMPLEMENTACJA DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO ROZWOJU DIALOGU MI\u0118DZYNARODOWEGO. - ZAPOBIEGANIE DYSKRYMINACJI Z UWAGI NA P\u0141E\u0106, WYZNANIE, KOLOR SK\u00d3RY, ORIENTACJ\u0118 SEKSUALN\u0104, POCHODZENIE. - D\u0104\u017bENIE DO WYR\u00d3WNYWANIA SZANS DYSKRYMINOWANYCH GRUP SPO\u0141ECZNYCH. - PROPAGOWANIE I PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 Z ZAKRESU UCZENIA SI\u0118 PRZEZ CA\u0141E \u017bYCIE. - PODNOSZENIE KWALIFIKACJI OS\u00d3B W CELU PRZYSTOSOWANIA DO POTRZEB LOKALNYCH I REGIONALNYCH RYNK\u00d3W PRACY: WSPIERANIA ROZWOJU NOWOCZESNYCH TECHNOLOGII I INNOWACYJNEJ GOSPODARKI OPARTEJ NA WIEDZY, WSPIERANIA ROZWOJU TURYSTYKI, WSPIERANIA OCHRONY \u015aRODOWISKA, PROMOCJI ZDROWEJ \u017bYWNO\u015aCI.","data_rejestracji":"2009-12-03"},"rola":{"id":"266569","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}