{"id":"64","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/64","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/64","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556565","slug":"czernow-zofia","score":null,"data":{"ludzie.id":"783","ludzie.nazwa":"Zofia Czernow","ludzie.slug":"zofia-czernow","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":21175.14,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1900,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5137.11,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":56,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5860,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Zofia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011064\/$File\/2011ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012064\/$File\/2012ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013064\/$File\/2013ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014064\/$File\/2014ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015064\/$File\/2015ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46612.42,"poslowie.numer_legitymacji":64,"poslowie.imie_pierwsze":"Zofia","poslowie.liczba_glosow":7740,"poslowie.procent_glosow":2.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1950-09-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":6018.33,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2561.7,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czernow Zofia","poslowie.twitter_account_id":"76","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34518.54,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":10,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"64","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":73,"poslowie.nazwa":"Zofia Czernow","poslowie.dopelniacz":"Zofii Czernow","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3852.53,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czernow","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18514.48,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wola Obsza\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4655.53,"poslowie.krs_osoba_id":"127606","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":61,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274349","poslowie.pkw_nr_listy":"10","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":119,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":35,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jelenia G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"783","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":41737,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2898.08},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"62117","nazwa":"STOWARZYSZENIE WSPIERANIA PRZYJA\u0179NI I WSP\u00d3\u0141PRACY JELENIA G\u00d3RA - ERFTSTADT","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) POG\u0141\u0118BIANIE WI\u0118ZI POMI\u0118DZY MIASTAMI JELENIA G\u00d3RA I ERFTSTADT W ZAKRESIE SZKOLNICTWA, SPORTU, KULTURY, WSP\u00d3\u0141PRACY GOSPODARCZEJ ORAZ ZWI\u0104ZK\u00d3W WYZNANIOWYCH; 2) UPOWSZECHNIANIE WIEDZY O HISTORII JELENIEJ G\u00d3RY I PROMOWANIE MIASTA POZA GRANICAMI KRAJU, 3) PRZYCZYNIANIE SI\u0118 DO POJEDNANIA, ZROZUMIENIA, ZBLI\u017bENIA MIEDZY OBYWATELAMI POLSKIMI I NIEMIECKIMI; 4) PIEL\u0118GNOWANIE KONTAKT\u00d3W MIEDZY JELENIA G\u00d3R\u0104 I ERFTSTADT ORAZ MIEDZY RZECZPOSPOLIT\u0104 POLSK\u0104 A REPUBLIK\u0104 FEDERALN\u0104 NIEMIEC; 5) NAWI\u0104ZYWANIE  I  POPIERANIE  KULTURALNYCH,  NAUKOWYCH,   GOSPODARCZYCH, TOWARZYSKICH I SPORTOWYCH KONTAKT\u00d3W MI\u0118DZY OBYWATELAMI POLSKIMI I NIEMIECKIMI; 6) POPIERANIE WI\u0118ZI MI\u0118DZY ORGANIZACJAMI I INSTYTUCJAMI SPO\u0141ECZNYMI ORAZ KLUBAMI SPORTOWYMI DZIA\u0141AJ\u0104CYMI W JELENIEJ G\u00d3RZE I ERFTSTADT, 7) PROMOCJA OBU MIAST NA TERENIE POLSKI I NIEMIEC; DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WYDAWNICZA, 8)WSPIERANIE ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO W OBU KRAJACH; 9)ANIMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 ARTYSTYCZNYCH, BADAWCZYCH I STWARZANIA MO\u017bLIWO\u015aCI ICH ZAISTNIENIA ORAZ NAWI\u0104ZYWANIE KONTAKT\u00d3W Z TW\u00d3RCAMI Z POLSKI I Z ZAGRANICY ORAZ PODEJMOWANIE WRAZ Z INNYMI PRZEDSI\u0118WZI\u0118\u0106 ARTYSTYCZNYCH, ANIMACYJNYCH I BADAWCZYCH; 10)DOSTOSOWANIE I WZAJEMNE PRZENIKANIE ODMIENNYCH KULTUROWO REALI\u00d3W \u015aRODOWISKOWYCH I SPO\u0141ECZNYCH; 11)WSZELKIE INNE DZIA\u0141ANIA S\u0141U\u017b\u0104CE ROZWOJOWI KONTAKT\u00d3W MI\u0118DZY OBYWATELAMI POLSKIMI I NIEMIECKIMI.","data_rejestracji":"2001-11-26"},"rola":{"id":"138455","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"68443","nazwa":"DOLNO\u015aL\u0104SKI ZWI\u0104ZEK NARCIARSKI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE KULTURY FIZYCZNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"KARKONOSKI ZWI\u0104ZEK SPORTOWY KIERUJE CA\u0141OKSZTA\u0141TEM SPRAW DOTYCZ\u0104CYCH NARCIARSTWA W REGIONIE, DBA O JEGO ROZW\u00d3J POPRZEZ PODNOSZENIE POZIOMU SPORTOWEGO ORAZ ILO\u015aCI UPRAWIAJ\u0104CYCH T\u0118 DYSCYPLIN\u0118.","data_rejestracji":"2001-12-07"},"rola":{"id":"151793","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"207532","nazwa":"JELENIOG\u00d3RSKIE TOWARZYSTWO GOSPODARCZE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. POBUDZANIE I WSPIERANIE INICJATYW GOSPODARCZYCH. 2. WSPIERANIE ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI. 3. INTEGROWANIE \u015aRODOWISKA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W ORAZ ZAINTERESOWANYCH DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 GOSPODARCZ\u0104. 4. AKTYWIZACJA LOKALNEGO RYNKU PRACY. 5. DOSKONALENIE WIEDZY FACHOWEJ I KWALIFIKACJI ZAWODOWYCH PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W ORAZ ZAINTERESOWANYCH DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 GOSPODARCZ\u0104. 6. WSP\u00d3\u0141PRACA Z KRAJOWYMI I ZAGRANICZNYMI ORGANIZACJAMI GOSPODARCZYMI.","data_rejestracji":"2004-05-17"},"rola":{"id":"370541","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"207532","nazwa":"JELENIOG\u00d3RSKIE TOWARZYSTWO GOSPODARCZE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. POBUDZANIE I WSPIERANIE INICJATYW GOSPODARCZYCH. 2. WSPIERANIE ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI. 3. INTEGROWANIE \u015aRODOWISKA PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W ORAZ ZAINTERESOWANYCH DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 GOSPODARCZ\u0104. 4. AKTYWIZACJA LOKALNEGO RYNKU PRACY. 5. DOSKONALENIE WIEDZY FACHOWEJ I KWALIFIKACJI ZAWODOWYCH PRZEDSI\u0118BIORC\u00d3W ORAZ ZAINTERESOWANYCH DZIA\u0141ALNO\u015aCI\u0104 GOSPODARCZ\u0104. 6. WSP\u00d3\u0141PRACA Z KRAJOWYMI I ZAGRANICZNYMI ORGANIZACJAMI GOSPODARCZYMI.","data_rejestracji":"2004-05-17"},"rola":{"id":"81503","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"FI","delegacja":"Wyjazd delegacji Polsko-Fi\u0144skiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Finlandia","miasto":"Helsinki","id":"485","wniosek_nr":"254\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-09-29","do":"2013-10-01","koszt_transport":"2262.69","koszt_dieta":"299.01","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2561.70"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}