{"id":"65","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/65","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/65","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556566","slug":"czerwinski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"53","ludzie.nazwa":"Andrzej Czerwi\u0144ski","ludzie.slug":"andrzej-czerwinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9303.69,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9748.21,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011066\/$File\/2011ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011066k\/$File\/2011ryczaltkor_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012066\/$File\/2012ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012066k\/$File\/2012ryczaltkor_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013066\/$File\/2013ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014066\/$File\/2014ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015066\/$File\/2015ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56652.74,"poslowie.numer_legitymacji":66,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":16723,"poslowie.procent_glosow":6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektryk","poslowie.data_urodzenia":"1954-11-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5343,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9173.75,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czerwi\u0144ski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"48","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":155,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"65","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.nazwa":"Andrzej Czerwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Czerwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8771.64,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czerwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19796.1,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nowy S\u0105cz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"498589","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":23,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274350","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":94,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowy S\u0105cz","poslowie.mowca_id":"53","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":46700,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"54917","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"KR\u0104G WSP\u00d3\u0141PRACY NOWY S\u0104CZ - SCHWERTE\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST UTRZY,MYWANIE PARTNERSKICH STOSUNK\u00d3W MI\u0118DZY MIASTAMI NOWY S\u0104CZ U SCHWERTE, NAWI\u0104ZYWANIE BEZPO\u015aREDNICH KONTAKT\u00d3W MI\u0118DZY SPO\u0141ECZNO\u015aCIAMI POPRZEZ RODZINN\u0104 WYMIAN\u0118 TURYSTYCZN\u0104, KONTAKTY M\u0141ODZIE\u017bY, KONTAKTY GRUP ZAINTERESOWA\u0143, UPOWRZECHNIANIE WIEDZY O NIEMCZEC, ICH KULTURZE, HISTORII A SZCZEG\u00d3LNIE O KULTURZE, HISTORII I ZABYTKACH MIASTA SCHWERTE.","data_rejestracji":"2001-10-24"},"rola":{"id":"63151","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"29221","nazwa":"STOWARZYSZENIE PROFESJONALNEGO SAMORZ\u0104DU","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. UPOWSZECHNIANIE W POLSCE MODELU SAMORZ\u0104DU, KT\u00d3RY EFEKTYWNIE REALIZUJE PRIORYTETY SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ I JEST WOBEC NIEJ ODPOWIEDZIALNY; 2. PROPAGOWANIE METOD I NARZ\u0118DZI NOWOCZESNEGO ZARZ\u0104DZANIA; 3. KREOWANIE WZOR\u00d3W PROFESJONALNEGO ZARZ\u0104DZANIA; 4. BUDOWANIE ZAUFANIA SPO\u0141ECZNEGO DO W\u0141ADZ SAMORZ\u0104DOWYCH; 5. POPIERANIE WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA POLSKIEGO, A ZW\u0141ASZCZA DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, INFORMACYJNEJ, KULTURALNEJ, NAUKOWEJ I O\u015aWIATOWEJ NA RZECZ ROZWOJU DEMOKRACJI I SPO\u0141ECZE\u0143STWA OBYWATELSKIEGO W POLSCE; 6. WSPIERANIE ROZWOJU KAPITA\u0141U SPO\u0141ECZNEGO; 7. KREOWANIE NOWOCZESNYCH ROZWI\u0104ZA\u0143 POLITYKI SPO\u0141ECZNEJ; 8. DZIA\u0141ANIA NA RZECZ ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU; 9. WYR\u00d3WNYWANIE SZANS ROZWOJOWYCH I WSPOMAGANIE ZMIAN STRUKTURALNYCH NA TERENACH WIEJSKICH.","data_rejestracji":"2001-07-18"},"rola":{"id":"25768","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"108292","nazwa":"NOWOS\u0104DECKIE STOWARZYSZENIE PRZYJACI\u00d3\u0141 \"HOSPICJUM\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST OPIEKA NAD PACJENTAMI PRZEWLEKLE CHORYMI, NIEPE\u0141NOSPRAWNYMI I Z CHOROBAMI NOWOTWOROWYMI.","data_rejestracji":"2002-04-19"},"rola":{"id":"72545","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["55011.84","0.00","0.00","0.00","8630.21","141.43","1667.88","5343.00","35103.60","0.00","13340.19","2218.93","1660.50","9748.21","0.00","0.00","0.00","1640.90","908.60","9303.69"],"dokument_id":"452379","rok":"2013"},{"pola":["54906.20","0.00","0.00","0.00","8337.23","14401.00","294.44","1038.00","35074.34","0.00","16341.90","3464.58","1800.00","4390.44","0.00","0.00","0.00","1640.90","889.10","10157.27"],"dokument_id":"365555","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}