{"id":"67","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/67","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/67","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556568","slug":"czykwin-eugeniusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"57","ludzie.nazwa":"Eugeniusz Czykwin","ludzie.slug":"eugeniusz-czykwin","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":5385.71,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":476.8,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6719.59,"poslowie.frekwencja":83.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":37,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14345,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Eugeniusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011068\/$File\/2011ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011068k\/$File\/2011ryczaltkor_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012068\/$File\/2012ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012068k\/$File\/2012ryczaltkor_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013068\/$File\/2013ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014068\/$File\/2014ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015068\/$File\/2015ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54595.99,"poslowie.numer_legitymacji":68,"poslowie.imie_pierwsze":"Eugeniusz","poslowie.liczba_glosow":14286,"poslowie.procent_glosow":3.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1949-09-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":142,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11503.86,"poslowie.zbuntowanie":2.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czykwin Eugeniusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15663.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1025,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"67","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Eugeniusz Czykwin","poslowie.dopelniacz":"Eugeniusza Czykwina","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7136.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czykwin","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27523.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Orla","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"391697","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":94,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274353","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":41,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":65,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"57","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":22046,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"192411","nazwa":"ORTHDRUK","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"100000.00","data_rejestracji":"2004-02-04"},"rola":{"id":"166245","udzialy_str":"30 (TRZYDZIE\u015aCI) UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 30.000 (TRZYDZIE\u015aCI TYSI\u0118CY) Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"215570","nazwa":"ARS CHRISTIANA CENTRALA WYTW\u00d3RCZO\u015aCI I HANDLU DEWOCYJNEGO","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"35000.00","data_rejestracji":"2004-09-22"},"rola":{"id":"191674","udzialy_str":"98 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 4900 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"239792","nazwa":"STOWARZYSZENIE S\u0141OWIA\u0143SKIEJ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWEJ RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ - PRAWOS\u0141AWNI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. UTRWALANIE I ROZWIJANIE TO\u017bSAMO\u015aCI NARODOWEJ ZAMIESZKUJ\u0104CEJ W POLSCE BIA\u0141ORUSKIEJ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWEJ ORAZ POMOC W ZACHOWANIU SWEJ TO\u017bSAMO\u015aCI INNYM S\u0141OWIA\u0143SKIM MNIEJSZO\u015aCIOM NARODOWYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI \u0141EMKOM, UKRAI\u0143COM, ROSJANOM, 2. PODEJMOWANIE INICJATYW I DZIA\u0141A\u0143 S\u0141U\u017b\u0104CYCH INTEGRACJI \u015aRODOWISK S\u0141OWIA\u0143SKICH MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH, M.IN. ROZWI\u0104ZYWANIE WA\u017bNYCH DLA TYCH \u015aRODOWISK PROBLEM\u00d3W, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI SPO\u0141ECZNO-EKONOMICZNEGO ROZWOJU OBSZAR\u00d3W W PRZESZ\u0141O\u015aCI I OBECNIE ZAMIESZKA\u0141YCH PRZEZ TE MNIEJSZO\u015aCI, 3. POG\u0141\u0118BIANIE WSP\u00d3LNOTY I OCHRONA CHLUBNEGO DZIEDZICTWA OBYWATELI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ, W PRZESZ\u0141O\u015aCI ZWANYCH LUDNO\u015aCI\u0104 RUSK\u0104 STARO\u017bYTNEJ WIARY GRECKIEJ, OBECNIE ZA\u015a IDENTYFIKUJ\u0104CYCH SI\u0118 M.IN. Z NARODOWO\u015aCI\u0104 BIA\u0141ORUSK\u0104, \u0141EMKOWSK\u0104, ROSYJSK\u0104, UKRAI\u0143SK\u0104, 4. ROZWIJANIE I POPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNO-KULTURALNEJ I O\u015aWIATOWO- WYCHOWAWCZEJ MAJ\u0104CEJ NA CELU PIEL\u0118GNACJ\u0118 TO\u017bSAMO\u015aCI NARODOWEJ BIA\u0141ORUSKIEJ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWEJ W RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ORAZ POMOC W ZACHOWANIU SWEJ TO\u017bSAMO\u015aCI MNIEJSZO\u015aCIOM NARODOWYM WYMIENIONYM W PKT 1, 5. AKTYWIZACJA \u015aRODOWISK MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM I POLITYCZNYM NASZEGO KRAJU, 6. WPROWADZANIE W \u017bYCIE CODZIENNE IDEI TOLERANCJI I WZAJEMNEGO SZACUNKU W RELACJACH MI\u0118DZY ZAMIESZKUJ\u0104CYMI POLSK\u0118 NARODOWO\u015aCIAMI, 7.  SZERZENIE IDEI POKOJU ORAZ POKOJOWEGO WSP\u00d3\u0141\u017bYCIA NAROD\u00d3W, 8. SPRAWOWANIE PIECZY NAD ZABYTKAMI KULTURY BIA\u0141ORUSKIEJ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWEJ ORAZ INNYCH S\u0141OWIA\u0143SKICH MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ICH OCHRONA, 9. ORGANIZOWANIE POMOCY \u015aRODOWISKOM MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH.","data_rejestracji":"2005-08-30"},"rola":{"id":"422727","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"131702","nazwa":"FUNDACJA EKUMENICZNA \"TOLERANCJA\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2002-09-25"},"rola":{"id":"402190","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["53586.84","0.00","14345.00","476.80","7136.89","0.00","4812.26","2000.00","15663.71","0.00","19810.63","2175.68","0.00","6719.59","0.00","0.00","0.00","1009.15","724.55","5385.71"],"dokument_id":"452384","rok":"2013"},{"pola":["52094.24","329.00","17163.00","289.20","6749.78","0.00","4672.18","2000.00","13433.82","0.00","17589.54","330.05","0.00","6527.06","0.00","0.00","0.00","1093.93","824.80","5577.82"],"dokument_id":"365565","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}