{"id":"67","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/67","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/67","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556568","slug":"czykwin-eugeniusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"57","ludzie.nazwa":"Eugeniusz Czykwin","ludzie.slug":"eugeniusz-czykwin","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":5385.71,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":476.8,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6719.59,"poslowie.frekwencja":83.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":37,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14345,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Eugeniusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011068\/$File\/2011ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011068k\/$File\/2011ryczaltkor_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012068\/$File\/2012ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012068k\/$File\/2012ryczaltkor_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013068\/$File\/2013ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014068\/$File\/2014ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015068\/$File\/2015ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54595.99,"poslowie.numer_legitymacji":68,"poslowie.imie_pierwsze":"Eugeniusz","poslowie.liczba_glosow":14286,"poslowie.procent_glosow":3.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1949-09-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":142,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11503.86,"poslowie.zbuntowanie":2.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czykwin Eugeniusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15663.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1025,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"67","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Eugeniusz Czykwin","poslowie.dopelniacz":"Eugeniusza Czykwina","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7136.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czykwin","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27523.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Orla","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"391697","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":94,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274353","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":41,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":65,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"57","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":22046,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"192411","nazwa":"ORTHDRUK","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"100000.00","data_rejestracji":"2004-02-04"},"rola":{"id":"166245","udzialy_str":"30 (TRZYDZIE\u015aCI) UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 30.000 (TRZYDZIE\u015aCI TYSI\u0118CY) Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}},{"organizacja":{"id":"215570","nazwa":"ARS CHRISTIANA CENTRALA WYTW\u00d3RCZO\u015aCI I HANDLU DEWOCYJNEGO","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"35000.00","data_rejestracji":"2004-09-22"},"rola":{"id":"191674","udzialy_str":"98 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141\u0104CZNEJ WYSOKO\u015aCI 4900 Z\u0141OTYCH","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"239792","nazwa":"STOWARZYSZENIE S\u0141OWIA\u0143SKIEJ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWEJ RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ - PRAWOS\u0141AWNI","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. UTRWALANIE I ROZWIJANIE TO\u017bSAMO\u015aCI NARODOWEJ ZAMIESZKUJ\u0104CEJ W POLSCE BIA\u0141ORUSKIEJ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWEJ ORAZ POMOC W ZACHOWANIU SWEJ TO\u017bSAMO\u015aCI INNYM S\u0141OWIA\u0143SKIM MNIEJSZO\u015aCIOM NARODOWYM, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI \u0141EMKOM, UKRAI\u0143COM, ROSJANOM, 2. PODEJMOWANIE INICJATYW I DZIA\u0141A\u0143 S\u0141U\u017b\u0104CYCH INTEGRACJI \u015aRODOWISK S\u0141OWIA\u0143SKICH MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH, M.IN. ROZWI\u0104ZYWANIE WA\u017bNYCH DLA TYCH \u015aRODOWISK PROBLEM\u00d3W, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI SPO\u0141ECZNO-EKONOMICZNEGO ROZWOJU OBSZAR\u00d3W W PRZESZ\u0141O\u015aCI I OBECNIE ZAMIESZKA\u0141YCH PRZEZ TE MNIEJSZO\u015aCI, 3. POG\u0141\u0118BIANIE WSP\u00d3LNOTY I OCHRONA CHLUBNEGO DZIEDZICTWA OBYWATELI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ, W PRZESZ\u0141O\u015aCI ZWANYCH LUDNO\u015aCI\u0104 RUSK\u0104 STARO\u017bYTNEJ WIARY GRECKIEJ, OBECNIE ZA\u015a IDENTYFIKUJ\u0104CYCH SI\u0118 M.IN. Z NARODOWO\u015aCI\u0104 BIA\u0141ORUSK\u0104, \u0141EMKOWSK\u0104, ROSYJSK\u0104, UKRAI\u0143SK\u0104, 4. ROZWIJANIE I POPIERANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNO-KULTURALNEJ I O\u015aWIATOWO- WYCHOWAWCZEJ MAJ\u0104CEJ NA CELU PIEL\u0118GNACJ\u0118 TO\u017bSAMO\u015aCI NARODOWEJ BIA\u0141ORUSKIEJ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWEJ W RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ ORAZ POMOC W ZACHOWANIU SWEJ TO\u017bSAMO\u015aCI MNIEJSZO\u015aCIOM NARODOWYM WYMIENIONYM W PKT 1, 5. AKTYWIZACJA \u015aRODOWISK MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH W \u017bYCIU SPO\u0141ECZNYM I POLITYCZNYM NASZEGO KRAJU, 6. WPROWADZANIE W \u017bYCIE CODZIENNE IDEI TOLERANCJI I WZAJEMNEGO SZACUNKU W RELACJACH MI\u0118DZY ZAMIESZKUJ\u0104CYMI POLSK\u0118 NARODOWO\u015aCIAMI, 7.  SZERZENIE IDEI POKOJU ORAZ POKOJOWEGO WSP\u00d3\u0141\u017bYCIA NAROD\u00d3W, 8. SPRAWOWANIE PIECZY NAD ZABYTKAMI KULTURY BIA\u0141ORUSKIEJ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWEJ ORAZ INNYCH S\u0141OWIA\u0143SKICH MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH I ICH OCHRONA, 9. ORGANIZOWANIE POMOCY \u015aRODOWISKOM MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH.","data_rejestracji":"2005-08-30"},"rola":{"id":"422727","label":"PRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"131702","nazwa":"FUNDACJA EKUMENICZNA \"TOLERANCJA\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2002-09-25"},"rola":{"id":"402190","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Winnica, Lw\u00f3w, \u0141uck, Odessa","id":"776","wniosek_nr":"290\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-24","do":"2014-10-27","koszt_transport":"1826.05","koszt_dieta":"874.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.13","koszt_zaliczki":"1664.25","koszt_suma":"4441.84"},{"country_code":"UA","delegacja":"ZPRPU VII Sesja Zgromadzenia Parlamentarnego RP i Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w","id":"520","wniosek_nr":"292\/13","liczba_dni":"2","od":"2013-11-04","do":"2013-11-05","koszt_transport":"1047.38","koszt_dieta":"176.32","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1223.70"},{"country_code":"GR","delegacja":"20 konferencja Mi\u0119dzyparlamentarnego Zgromadzenia Prawos\u0142awia","kraj":"Grecja","miasto":"Ateny","id":"434","wniosek_nr":"185\/13","liczba_dni":"6","od":"2013-06-26","do":"2013-07-01","koszt_transport":"2724.83","koszt_dieta":"481.71","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3206.54"},{"country_code":"CZ","delegacja":"19 Sesja Mi\u0119dzyparlamentarnego Zgromadzenia Prawos\u0142awia","kraj":"Czechy","miasto":"Praga","id":"138","wniosek_nr":"154\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-06-26","do":"2012-06-28","koszt_transport":"2486.91","koszt_dieta":"144.87","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2631.78"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}