{"id":"80","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/80","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/80","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556581","slug":"dziadzio-dariusz-cezar","score":null,"data":{"ludzie.id":"789","ludzie.nazwa":"Dariusz Cezar Dziadzio","ludzie.slug":"dariusz-cezar-dziadzio","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":6334.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4349.03,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":104,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25317,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Dariusz Cezar","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011080\/$File\/2011ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012080\/$File\/2012ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012080k\/$File\/2012ryczaltkor_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013080\/$File\/2013ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014080\/$File\/2014ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015080\/$File\/2015ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":25324.9,"poslowie.numer_legitymacji":80,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":11091,"poslowie.procent_glosow":2.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"fizjoterapeuta","poslowie.data_urodzenia":"1975-02-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Cezar","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":240,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dziadzio Dariusz Cezar","poslowie.twitter_account_id":"413","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28233.1,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":113,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"80","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":107,"poslowie.nazwa":"Dariusz Cezar Dziadzio","poslowie.dopelniacz":"Dariusza Dziadzio","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7024.77,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dziadzio","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22616.74,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1283.56,"poslowie.krs_osoba_id":"1082585","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":89,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274370","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":119,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":79,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rzesz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"789","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":44842,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3019},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"431367","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"SAVE THE PIPPA\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"ROZWIJANIE I POPULARYZACJA REGIONU ORAZ JEGO OSI\u0104GNI\u0118\u0106 NAUKOWO-KULTURALNYCH W TYM M.RZESZOWA SZCZEG\u00d3LNIE POPRZEZ D\u0104\u017bENIE DO OCHRONY, RENOWACJI \"POMNIKA CZYNU REWOLUCYJNEGO\" W RZESZOWIE PRZED ZNISZCZENIEM I DEWASTACJ\u0104 ORAZ JEGO POPULARYZACJA JAKO SYMBOLU M.RZESZOWA, JAK TE\u017b SZCZEG\u00d3LNA DBA\u0141O\u015a\u0106 O TO, BY \"POMNIK\" S\u0141U\u017bY\u0141 KOLEJNYM POKOLENIOM W NIEZMIENIONEJ FORMIE.","data_rejestracji":"2012-08-29"},"rola":{"id":"836297","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"503437","nazwa":"STOWARZYSZENIE KLASTER \u015aRODOWISKO I ENERGIA","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ WDRO\u017bENIA ZASAD I UTRZYMYWANIA WYSOKICH STANDARD\u00d3W ZR\u00d3WNOWA\u017bONEGO ROZWOJU W PRAKTYCE GOSPODARCZEJ PRZEDSI\u0118BIORSTW POPRZEZ WYPRACOWANIE OP\u0141ACALNYCH EKONOMICZNIE MECHANIZM\u00d3W, TECHNOLOGII I PROCEDUR ORAZ PROMOWANIE I POPULARYZACJ\u0118 WIEDZY W ZAKRESIE WYKORZYSTANIA ODNAWIALNYCH \u0179R\u00d3DE\u0141 ENERGII, OSZCZ\u0118DNO\u015aCI ENERGII I POZOSTA\u0141YCH ASPEKT\u00d3W OCHRONY \u015aRODOWISKA ORAZ ORGANIZOWANIE RUCHU SPO\u0141ECZNEGO WOK\u00d3\u0141 CEL\u00d3W STOWARZYSZENIA.","data_rejestracji":"2014-04-01"},"rola":{"id":"900719","label":"WICEPREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"632454","nazwa":"FUNDACJA NOWE INICJATYWY DLA ROZWOJU","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELAMI FUNDACJI S\u0104: 1) PROPAGOWANIE WYKORZYSTANIA NOWOCZESNYCH TECHNOLOGII I INNOWACJI; 2) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI; 3) DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ POMOCY SPO\u0141ECZNEJ, W TYM NA RZECZ RODZIN I OS\u00d3B W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM, W TYM WYKLUCZENIEM CYFROWYM.","data_rejestracji":"2016-08-17"},"rola":{"id":"496292","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["25324.90","0.00","25317.00","0.00","6906.69","118.08","847.49","0.00","28233.10","0.00","19997.72","799.50","16.00","4349.03","3019.00","1283.56","0.00","0.00","956.03","6334.50"],"dokument_id":"452401","rok":"2013"},{"pola":["86868.58","0.00","0.00","307.50","6818.77","115.78","3343.92","1826.00","3256.27","291.70","17470.39","727.60","108.80","4840.99","6243.00","5450.62","0.00","1802.00","594.00","2706.00"],"dokument_id":"365583","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}