{"id":"87","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/87","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/87","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556588","slug":"falfus-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"77","ludzie.nazwa":"Jacek Falfus","ludzie.slug":"jacek-falfus","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":732.48,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6765,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8619.81,"poslowie.frekwencja":84.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":22,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011083\/$File\/2011ryczalt_083.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012083\/$File\/2012ryczalt_083.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013083\/$File\/2013ryczalt_083.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014083\/$File\/2014ryczalt_083.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015083\/$File\/2015ryczalt_083.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":57262.2,"poslowie.numer_legitymacji":83,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":11391,"poslowie.procent_glosow":3.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1951-02-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Eugeniusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":63.96,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8215.92,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Falfus Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22817.34,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1335,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"87","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"Jacek Falfus","poslowie.dopelniacz":"Jacka Falfusa","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7377.04,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Falfus","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33178.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siemianowice \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5141.81,"poslowie.krs_osoba_id":"94899","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":40,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274377","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":39,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kozy","poslowie.mowca_id":"77","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":10937,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"46697","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"INSTYTUT PO\u0141UDNIOWY\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST ORGANIZOWANIE BADA\u0143 REGIONALNYCH, A TAK\u017bE PROPAGOWANIE WIEDZY NA TEMAT EUROPY \u015aRODKOWEJ, A SZCZEG\u00d3LNIE WSP\u00d3\u0141PRACY TRANSGRANICZNEJ ORAZ KONTAKT\u00d3W BILATERALNYCH Z CZECHAMI, S\u0141OWACJ\u0104, W\u0118GRAMI, S\u0141OWENI\u0104 I AUSTRI\u0104. JAK R\u00d3WNIE\u017b PA\u0143STWAMI NALE\u017b\u0104CYMI DO INICJATYWY \u015aRODKOWO-EUROPEJSKIEJ, ZW\u0141ASZCZA NA BA\u0141KANACH I W GRECJI.","data_rejestracji":"2001-09-21"},"rola":{"id":"102578","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"160823","nazwa":"STOWARZYSZENIE SPO\u0141ECZNO-OBYWATELSKIE \"U\u017bYTECZNI DLA GMINY KOZY\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) POBUDZANIE AKTYWNO\u015aCI MIESZKA\u0143C\u00d3W GMINY KOZY. 2) BUDOWANIE DOBREGO WIZERUNKU GMINY NA ZEWN\u0104TRZ. 3) JEDNOCZENIE LUDZI WOK\u00d3\u0141 SPRAW WA\u017bNYCH DLA K\u00d3Z, A NIEUWZGL\u0118DNIONYCH W DZIA\u0141ALNO\u015aCI SAMORZ\u0104DU I PA\u0143STWA. 4) DOPE\u0141NIANIE DZIA\u0141A\u0143 ORGANIZACJI I STOWARZYSZE\u0143 FUNKCJONUJ\u0104CYCH W KOZACH. 5) PATRONAT NAD DOROBKIEM MATERIALNYM I DUCHOWYM KULTURY LUDOWEJ, DAWNEJ I WSP\u00d3\u0141CZESNEJ. 6) PROMOCJA UZDOLNIONYCH M\u0141ODYCH LUDZI.","data_rejestracji":"2003-05-22"},"rola":{"id":"297285","label":"WICEPRZEWODNICZ\u0104CY ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"169305","nazwa":"POLSKIE TOWARZYSTWO GIMNASTYCZNE \"SOK\u00d3\u0141\" W GMINIE CZERNICH\u00d3W","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"TOWARZYSTWO JEST: - INSPIROWANE ETYK\u0104 CHRZE\u015a\u0106JA\u0143SK\u0104 CO \u0141\u0104CZY SI\u0118 Z POSTAW\u0104 TOLERANCJI W STOSUNKU DO LUDZI I INNYCH \u015aWIATOPOGL\u0104D\u00d3W I ZGODNE JEST Z TRADYCJ\u0104 I DO\u015aWIADCZENIAMI NARODU POLSKIEGO, - ORGANIZACJ\u0104 SZERZ\u0104C\u0104 KULTUR\u0104 FIZYCZN\u0104 W\u015aR\u00d3D SPO\u0141ECZE\u0143STWA PRZEZ PROWADZENIE DYSCYPLIN O CHARAKTERZE SPORTOWYM I OG\u00d3LNOROZWOJOWYM, - ORGANIZACJ\u0104 WSPIERAJ\u0104C\u0104 INTEGRACJ\u0118 OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE, TWORZ\u0104C\u0104 SPRZYJAJ\u0104CE WARUNKI DLA OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, PROMUJ\u0104C\u0104 AKTYWNO\u015a\u0106 SPORTOW\u0104 I ARTYSTYCZN\u0104 OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, - POWO\u0141ANE DO PRACY NAD ROZWOJEM CN\u00d3T OBYWATELSKICH JAKO PODSTAWY MI\u0141O\u015aCI BOGA I OJCZYZNY.","data_rejestracji":"2003-08-26"},"rola":{"id":"311199","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"46697","nazwa":"STOWARZYSZENIE \"INSTYTUT PO\u0141UDNIOWY\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM STOWARZYSZENIA JEST ORGANIZOWANIE BADA\u0143 REGIONALNYCH, A TAK\u017bE PROPAGOWANIE WIEDZY NA TEMAT EUROPY \u015aRODKOWEJ, A SZCZEG\u00d3LNIE WSP\u00d3\u0141PRACY TRANSGRANICZNEJ ORAZ KONTAKT\u00d3W BILATERALNYCH Z CZECHAMI, S\u0141OWACJ\u0104, W\u0118GRAMI, S\u0141OWENI\u0104 I AUSTRI\u0104. JAK R\u00d3WNIE\u017b PA\u0143STWAMI NALE\u017b\u0104CYMI DO INICJATYWY \u015aRODKOWO-EUROPEJSKIEJ, ZW\u0141ASZCZA NA BA\u0141KANACH I W GRECJI.","data_rejestracji":"2001-09-21"},"rola":{"id":"41103","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"160823","nazwa":"STOWARZYSZENIE SPO\u0141ECZNO-OBYWATELSKIE \"U\u017bYTECZNI DLA GMINY KOZY\"","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) POBUDZANIE AKTYWNO\u015aCI MIESZKA\u0143C\u00d3W GMINY KOZY. 2) BUDOWANIE DOBREGO WIZERUNKU GMINY NA ZEWN\u0104TRZ. 3) JEDNOCZENIE LUDZI WOK\u00d3\u0141 SPRAW WA\u017bNYCH DLA K\u00d3Z, A NIEUWZGL\u0118DNIONYCH W DZIA\u0141ALNO\u015aCI SAMORZ\u0104DU I PA\u0143STWA. 4) DOPE\u0141NIANIE DZIA\u0141A\u0143 ORGANIZACJI I STOWARZYSZE\u0143 FUNKCJONUJ\u0104CYCH W KOZACH. 5) PATRONAT NAD DOROBKIEM MATERIALNYM I DUCHOWYM KULTURY LUDOWEJ, DAWNEJ I WSP\u00d3\u0141CZESNEJ. 6) PROMOCJA UZDOLNIONYCH M\u0141ODYCH LUDZI.","data_rejestracji":"2003-05-22"},"rola":{"id":"78139","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"IT","delegacja":"W sk\u0142adzie delegacji z Premierem RP na czele udzia\u0142 w uroczystych obchodach 70 rocznicy bitwy o Monte Cassino","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"668","wniosek_nr":"142\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-05-17","do":"2014-05-18","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"88.75","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"105.89"},{"country_code":"DE","delegacja":"KFS Targi turystyczne ITB Berlin","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"604","wniosek_nr":"55\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-03-04","do":"2014-03-06","koszt_transport":"340.16","koszt_dieta":"793.03","koszt_hotel":"1361.93","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"25.71","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.58","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2522.41"},{"country_code":"UA","delegacja":"KFS Na zaproszenie Komisji ds. Rodziny, M\u0142odzie\u017c y, Sportu i Turystyki Rady Najwy\u017c szej Ukrainy","kraj":"Ukraina","miasto":"Tarnopol","id":"413","wniosek_nr":"172\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-06-09","do":"2013-06-11","koszt_transport":"0.00","koszt_dieta":"195.64","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"195.64"},{"country_code":"SK","delegacja":"KFS Na zaproszenie przewodnicz\u0105cego Komisji Edukacji, Nauki, M\u0142odzie\u017c y i Sportu Rady Narodowej Republiki S\u0142owackiej","kraj":"S\u0142owacja","miasto":"Bratys\u0142awa","id":"362","wniosek_nr":"93\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-04-23","do":"2013-04-25","koszt_transport":"2905.47","koszt_dieta":"182.04","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"3087.51"},{"country_code":"DE","delegacja":"KFS Targi turystyczne ITB","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"50","wniosek_nr":"36\/12","liczba_dni":"3","od":"2012-03-06","do":"2012-03-08","koszt_transport":"327.16","koszt_dieta":"671.71","koszt_hotel":"1304.29","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-1.31","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2304.47"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}