{"id":"88","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/88","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556589","slug":"fedorowicz-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"792","ludzie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","ludzie.slug":"jerzy-fedorowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":173,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7494.47,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":147.21,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":31320,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Jerzy Feliks","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011088\/$File\/2011ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012088\/$File\/2012ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013088\/$File\/2013ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014088\/$File\/2014ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015088\/$File\/2015ryczalt_088.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40486.93,"poslowie.numer_legitymacji":88,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":28383,"poslowie.procent_glosow":5.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"aktor","poslowie.data_urodzenia":"1947-10-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Feliks","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":43,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8163.5,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fedorowicz Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31258.92,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"88","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Jerzy Fedorowicz","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Fedorowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5922.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fedorowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16152.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Polanica-Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":550,"poslowie.krs_osoba_id":"502244","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274378","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"792","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":12725,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3377.59},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"57786","nazwa":"FUNDACJA UKRYTE SKRZYD\u0141A","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. POMOC SPO\u0141ECZNA, W TYM POMOC RODZINOM I OSOBOM W TRUDNEJ SYTUACJI \u017bYCIOWEJ ORAZ WYR\u00d3WNYWANIE SZANS TYCH RODZIN I OS\u00d3B; 2. PODEJMOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ INTEGRACJI I REINTEGRACJI ZAWODOWEJ I SPO\u0141ECZNEJ OS\u00d3B ZAGRO\u017bONYCH WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM. 3. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 CHARYTATYWNA; 4. PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZWOJU \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ; 5. PODEJMOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B W WIEKU EMERYTALNYM; 6. PODEJMOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ MNIEJSZO\u015aCI NARODOWYCH; 7. OCHRONA I PROMOCJA ZDROWIA;8. PODEJMOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI WSPOMAGAJ\u0104CEJ ROZW\u00d3J TECHNIKI, WYNALAZCZO\u015aCI I INNOWACYJNO\u015aCI ORAZ ROZPOWSZECHNIANIE W WDRA\u017bANIE NOWYCH ROZWI\u0104ZA\u0143;9. PODJEMOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH; 10. PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY; 11. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA PRAW KOBIET ORAZ DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ R\u00d3WNYCH PRAW KOBIET I M\u0118\u017bCZYZN; 12. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI; 13. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J WSP\u00d3LNOT I SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNYCH; 14. WSPIERANIE I UPOWSZECHNIANIE ROZWOJU NAUKI, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA; 15. PROMOCJA KRAJOZNAWSTWA ORAZ AKTYWNEGO WYPOCZYNKU DZIECI I M\u0141ODZIE\u017bY; 16. DZIA\u0141ALNOSC WSPIERACJ\u0104CA ROZW\u00d3J KULTURY, SZTUKI, ORAC  OCHRON\u0118 D\u00d3BR KULTURY I TRADYCJI; 17. UPOWSZECHNIANIE KULTURY FIZYCZNEJ I SPORTU; 18. WSPIERANIE EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONA DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO;19. UDZIELANIE POMOCY POLONII I POLAKOM ZA GRANIC\u0104; 20. DBANIE O PORZ\u0104DEK I BEZPIECZE\u0143STWO PUBLICZNE ORAZ PRZECIWDZIA\u0141ANIE PATOLOGIOM SPO\u0141ECZNYM; 21. PROMOCJA RZECZYPOSPOLITEJ ZA GRANIC\u0104;22. UPOWSZECHANIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATLESKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI; 23. PODEJMOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI NA RZECZ RODZINY, MACIERZY\u0143STWA, RODZICIELSTWA, UPOWSZECHNAIANIA I OCHRONY PRAW DZIECKA; C.D. W USTEPIE II - \u00a7 8 STATUTU","data_rejestracji":"2001-11-07"},"rola":{"id":"66995","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"110298","nazwa":"POLSKIE STOWARZYSZENIE PRZYJACI\u00d3\u0141 CENTRUM PERESA DLA POKOJU","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1) ROZPOWSZECHNIANIE W POLSCE IDEI POKOJU, POJEDNANIA I WSP\u00d3\u0141PRACY POMI\u0118DZY NARODAMI, PROMOWANYCH PRZEZ POZARZ\u0104DOWE CENTRUM PERESA DLA POKOJU Z SIEDZIB\u0104 W IZRAELU. 2) WSPIERANIE DIALOGU POJEDNANIA Z DIASPOR\u0104 \u017bYDOWSK\u0104 I NARODAMI, KT\u00d3RYCH HISTORIA POLSKI PRZEZ D\u0141UGIE WIEKI \u0141\u0104CZY\u0141A WI\u0118ZAMI KULTUROWYMI I PA\u0143STWOWYMI. 3) WSPIERANIE W POLSCE INICJATYW SPRZYJAJ\u0104CYCH PROCESOWI POKOJOWEMU W REJONIE BLISKIEGO WSCHODU ORAZ INICJATYW MI\u0118DZYNARODOWYCH, KT\u00d3RYCH CELEM JEST W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI POROZUMIENIE I POKOJOWE WSP\u00d3\u0141ISTNIENIE POMI\u0118DZY IZRAELEM I AUTONOMI\u0104 PALESTY\u0143SK\u0104. 4) WSPIERANIE PROJEKT\u00d3W POZARZ\u0104DOWEGO CENTRUM PERESA DLA POKOJU W IZRAELU, NA OBSZARZE POLSKI I ZA GRANIC\u0104 W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI W SFERZE KULTURALNEJ, NAUKOWEJ, CHARYTATYWNO - OPIEKU\u0143CZEJ, O\u015aWIATOWO - WYCHOWAWCZEJ (ZE SZCZEG\u00d3LNYM UWZGL\u0118DNIENIEM WYMIANY M\u0141ODZIE\u017bY), A TAK\u017bE OCHRONY ZDROWIA.","data_rejestracji":"2002-05-10"},"rola":{"id":"114518","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"251136","nazwa":"FUNDACJA PROMOCJI KULTURY MIASTA KRAKOWA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"SZEROKO PODJ\u0118TA PROMOCJA MIASTA KRAKOWA - JEGO KULTURY, NAUKI I SZTUKI, JAK R\u00d3WNIE\u017b HISTORII, TRADYCJI I OBYCZAJ\u00d3W, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: KRE\u015aLENIE \u015aRODK\u00d3W I SPOSOB\u00d3W PROMOCJI (WYDAWNICTWA, FILMY, NAGRANIA, PAMI\u0104TKI); WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE Z INNYMI INSTYTUCJAMI I ORGANIZACJAMI W KSZTA\u0141TOWANIU \"OBLICZA MIASTA\"; ORGANIZOWANIE, WSPIERANIE, PROMOWANIE I KOORDYNOWANIE R\u00d3\u017bNEGO TYPU IMPREZ ZAR\u00d3WNO W MIE\u015aCIE, JAK I POZA NIM - MAJ\u0104CYCH NA CELU PROMOCJ\u0118 SPECYFICZNYCH CECH I WALOR\u00d3W KULTURY KRAKOWA (KONGRESY, FESTIWALE ARTYSTYCZNE, FOLKLOR MIEJSKI); PRZYZNAWANIE NAG\u00d3D I WYR\u00d3\u017bNIE\u0143 OSOBOM FIZYCZNYM I PRAWNYM SZCZEG\u00d3LNIE ZAS\u0141U\u017bONYM DLA MIASTA I REALIZACJI CEL\u00d3W FUNDACJI. TWORZENIE ZBIOR\u00d3W DANYCH DOTYCZ\u0104CYCH R\u00d3\u017bNYCH DZIEDZIN KULTURY, NAUKI, SZTUKI, UTRZYMYWANIE BIE\u017b\u0104CYCH KONTAKT\u00d3W Z O\u015aRODKAMI KULTURY \u015aWIATOWEJ. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WYDAWNICZA: WYDAWANIE PUBLIKACJI (INFORMATOR\u00d3W, FOLDER\u00d3W, PLAN\u00d3W, PLAKAT\u00d3W, ITP.) NA TEMAT KRAKOWA, WYDAWANIE, INICJOWANIE ORAZ WSPIERANIE WYDAWNICTW KSI\u0104\u017bKOWYCH I ALBUMOWYCH, WYTWARZANIE KASET FILMOWYCH I MAGNETOFONOWYCH DOTYCZ\u0104CYCH PROBLEMATYKI KRAKOWSKIEJ. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE PROJEKTOWANIA: TWORZENIE I NADZOROWANIE ZESPO\u0141\u00d3W PLASTYK\u00d3W, PROJEKTANT\u00d3W DLA OPRACOWANIA \"PAMI\u0104TEK MIASTA\" PRZEZNACZONYCH DLA TURYST\u00d3W. DZIALANO\u015a\u0106 ORGANIZACYJNA: ORGANIZOWANIE (WSP\u00d3\u0141ORGANIZOWANIE) POLSKICH ORAZ MI\u0118DZYNARODOWYCH SPOTKA\u0143 ODBYWAJ\u0104CYCH SI\u0118 W KRAKOWIE (KONGRES\u00d3W, SYMPOZJ\u00d3W,ZJAZD\u00d3W), WSP\u00d3LNIE Z INNYMI INSTYTUCJAMI MIEJSKIMI ORGANIZOWANIE R\u00d3\u017bNEGO RODZAJU KONGRES\u00d3W (PLASTYCZNYCH, LITERACKICH, MUZYCZNYCH ITP.)INTEGRACJA \u015aRODOWISK NAUKOWYCH, ARTYSTYCZNYCH, KULTURALNYCH I GOSPODARCZYCH.","data_rejestracji":"2006-02-17"},"rola":{"id":"209626","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"AT","delegacja":"LPG Udzia\u0142 w otwarciu XXIII Dniach Polskich w Austrii","kraj":"Austria","miasto":"Wiede\u0144","id":"741","wniosek_nr":"246\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-09-13","do":"2014-09-14","koszt_transport":"3438.07","koszt_dieta":"324.37","koszt_hotel":"356.45","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-12.83","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4148.86"},{"country_code":"IT","delegacja":"LPG I Zjazd Polonii Europejskiej pod has\u0142em \"Polacy wszystkich kraj\u00f3w \u0142\u0105czcie si\u0119\". Na zaproszenie Stowarzyszenia \"INSIEME\"","kraj":"W\u0142ochy","miasto":"Rzym","id":"544","wniosek_nr":"321\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-11-29","do":"2013-12-01","koszt_transport":"3155.97","koszt_dieta":"392.28","koszt_hotel":"441.53","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-24.86","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4014.64"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}