{"id":"89","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/89","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/89","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556590","slug":"fiedler-arkady","score":null,"data":{"ludzie.id":"79","ludzie.nazwa":"Arkady Fiedler","ludzie.slug":"arkady-fiedler","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6738.33,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4041.26,"poslowie.frekwencja":98.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1520,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4812,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Arkady Elpidio","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011089\/$File\/2011ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012089\/$File\/2012ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013089\/$File\/2013ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014089\/$File\/2014ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015089\/$File\/2015ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49437.35,"poslowie.numer_legitymacji":89,"poslowie.imie_pierwsze":"Arkady","poslowie.liczba_glosow":17467,"poslowie.procent_glosow":4.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1945-03-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Elpidio","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15701.02,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fiedler Arkady","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34167.48,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":97,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"89","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Arkady Fiedler","poslowie.dopelniacz":"Arkadego Fiedlera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4612.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fiedler","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33561.93,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Londyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":7805.29,"poslowie.krs_osoba_id":"352472","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274379","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Puszczykowo","poslowie.mowca_id":"79","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":347,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"233137","nazwa":"FUNDACJA IM. ARKADEGO FIEDLERA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ROZWIJANIE I PROPAGOWANIE W\u015aR\u00d3D DOROS\u0141YCH I M\u0141ODZIE\u017bY INICJATYW SPRZYJAJ\u0104CYCH POZNAWANIU, ROZUMIENIU I POSZANOWANIU NAROD\u00d3W, LUD\u00d3W I PLEMION \u017bYJ\u0104CYCH W R\u00d3\u017bNYCH MIEJSCACH GLOBU , CO ZA TYM IDZIE, PROPAGOWANIE IDEI OGRODU TOLERANCJI, CZYLI UKAZYWANIE WIELOKULTUROWO\u015aCI \u015aWIATA, POTRZEBY TOLERANCJI, NIE WYWY\u017bSZANIA JEDNEJ KULTURY NAD INN\u0104 ANI NIE WYWY\u017bSZANIA JEDNEGO CZ\u0141OWIEKA NAD DRUGIM. 2. ROZWIJANIE W\u015aR\u00d3D DOROS\u0141YCH I M\u0141ODZIE\u017bY WYOBRA\u0179NI, PODR\u00d3\u017bNICZEJ PASJI I \u017bYCIOWEGO OPTYMIZMU ORAZ UMIEJ\u0118TNO\u015aCI PRZEKUWANIA MARZE\u0143 W KONKRETNE CZYNY W R\u00d3\u017bNYCH DZIEDZINACH \u017bYCIA, JAK I ROZWIJANIE INICJATYW S\u0141U\u017b\u0104CYCH POKONYWANIU BARIER I UPRZEDZE\u0143 ORAZ SPRZYJAJ\u0104CYCH WZMAGANIU SI\u0141Y WIZJONERSKIEJ PASJI \u0141AMI\u0104CEJ SCHEMATY I TORUJ\u0104CEJ DROG\u0118 NOWEJ, POZNAWCZEJ MY\u015aLI. 3. TWORZENIE WARUNK\u00d3W DLA SWOBODNEGO DIALOGU POLITYCZNEGO I SPO\u0141ECZNEGO MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI R\u00d3\u017bNYCH KRAJ\u00d3W. 4. POPIERANIE WSZECHSTRONNEGO ROZWOJU SPO\u0141ECZE\u0143STWA POLSKIEGO, M.IN. DZIA\u0141ALNO\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, INFORMACYJNEJ, KULTURALNEJ, NAUKOWEJ I O\u015aWIATOWEJ NA RZECZ ROZWOJU DEMOKRACJI I TOLERANCJI W POLSCE ORAZ ZBLI\u017bENIA NAROD\u00d3W I PA\u0143STW \u015aWIATA. 5. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ POSZANOWANIA PRZYRODY I NATURALNYCH ZASOB\u00d3W ZIEMI, EKOLOGII, OCHRONY ZAGRO\u017bONYCH GATUNK\u00d3W ORAZ DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO, KULTURY, SZTUKI, OCHRONY D\u00d3BR I TRADYCJI. 6. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ UPOWSZECHNIANIA KULTURY FIZYCZNEJ, SPORTU, TURYSTYKI I REKREACJI. 7. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE NAUKI, W TYM POPRZEZ PROMOCJ\u0118 I REALIZACJ\u0118 PROJEKT\u00d3W BADAWCZYCH, EDUKACJI, O\u015aWIATY I WYCHOWANIA. 8. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 W ZAKRESIE WSPIERANIA GRUP ZAGRO\u017bONYCH DYSKRYMINACJ\u0104 I WYKLUCZENIEM SPO\u0141ECZNYM. 9. WSZECHSTRONNA DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ OS\u00d3B NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH, ICH REHABILITACJI I INTEGRACJI. 10. ORGANIZACJA PROMOCJI WOLONTARIATU. PONADTO INNE CELE OKRE\u015aLONE W PAR. 6 PKT 11-14 STATUTU.","data_rejestracji":"2005-05-02"},"rola":{"id":"411363","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wydatki":{"liczba_pol":20,"liczba_rocznikow":2,"punkty":[{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi","numer":"1"},{"tytul":"Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"2"},{"tytul":"Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi","numer":"3"},{"tytul":"Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144","numer":"4"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)","numer":"5"},{"tytul":"Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie","numer":"6"},{"tytul":"Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144","numer":"7"},{"tytul":"Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami","numer":"8"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym","numer":"9"},{"tytul":"Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami","numer":"10"},{"tytul":"Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne","numer":"11"},{"tytul":"Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji","numer":"12"},{"tytul":"Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego","numer":"13"},{"tytul":"Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.","numer":"14"},{"tytul":"Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*","numer":"15"},{"tytul":"Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"16"},{"tytul":"Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych","numer":"17"},{"tytul":"\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119","numer":"18"},{"tytul":"Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego","numer":"19"},{"tytul":"Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)","numer":"20"}],"roczniki":[{"pola":["48890.38","0.00","4812.00","0.00","4494.20","118.08","688.89","0.00","34167.48","1520.00","22792.61","2694.83","209.10","4041.26","0.00","7805.29","0.00","546.97","7176.50","6738.33"],"dokument_id":"452414","rok":"2013"},{"pola":["51816.32","0.00","0.00","0.00","4543.90","115.90","993.25","0.00","27580.54","730.00","23423.35","1191.50","0.00","5243.35","0.00","11073.23","0.00","1093.94","6702.75","8006.63"],"dokument_id":"365602","rok":"2012"}]}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}