{"id":"8","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/8","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/8","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556509","slug":"ardanowski-jan-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"573","ludzie.nazwa":"Jan Krzysztof Ardanowski","ludzie.slug":"jan-ardanowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1699.4,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":18142.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3006.29,"poslowie.frekwencja":89.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":39,"poslowie.imiona":"Jan Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011008\/$File\/2011ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012008\/$File\/2012ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013008\/$File\/2013ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014008\/$File\/2014ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015008\/$File\/2015ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29700,"poslowie.numer_legitymacji":8,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":14841,"poslowie.procent_glosow":4.22,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier rolnictwa","poslowie.data_urodzenia":"1961-02-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1760,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6089.78,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ardanowski Jan Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33379.63,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":816,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"8","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":21,"poslowie.nazwa":"Jan Krzysztof Ardanowski","poslowie.dopelniacz":"Jana Ardanowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5965.73,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ardanowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":53351.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Czernikowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":45,"poslowie.krs_osoba_id":"119355","poslowie.liczba_podkomisji":10,"poslowie.liczba_przejazdow":38,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274262","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":172,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krobia","poslowie.mowca_id":"573","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":62807,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"58190","nazwa":"STOWARZYSZENIE TOWARZYSTWO ROZWOJU GMIN","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. WSZECHSTRONNY ROZW\u00d3J GMIN. 2. WSP\u00d3\u0141PRACA Z ORGANIZACJAMI O PODOBNYM CHARAKTERZE W KRAJU I ZA GRANIC\u0104.","data_rejestracji":"2001-10-30"},"rola":{"id":"129409","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"301552","nazwa":"KURKOWE BRACTWO STRZELECKIE ZIEMI DOBRZY\u0143SKIEJ","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.CELEM KURKOWEGO BRACTWA STRZELECKIEGO ZIEMI DOBRZY\u0143SKIEJ JEST REALIZACJA NAST\u0118PUJ\u0104CYCH CEL\u00d3W SPO\u0141ECZNYCH ZAPISANYCH W KONSTYTUCJI RP ORAZ W USTAWACH, W MY\u015aL IDEI ISTNIENIA BRACTWA ZAWARTEGO W ZAWO\u0141ANIU \"\u0106WICZ OKO I D\u0141ONIE W OJCZYZNY OBRONIE\" A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: A)PIEL\u0118GNOWANIE I PROPAGOWANIE IDEI PATRIOTYCZNYCH, TRADYCJI HISTORYCZNYCH ORAZ DZIEDZICTWA KULTUROWEGO B)UTRWALANIE \u015aWIADOMO\u015aCI I POCZUCIA OBOWI\u0104ZK\u00d3W OBYWATELSKICH I PA\u0143STWOWYCH WZGL\u0118DEM OJCZYZNY, C)UMACNIANIE OBRONNO\u015aCI RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ POPRZEZ PROPAGOWANIE SPORT\u00d3W STRZELECKICH I OBRONNYCH A TAK\u017bE \u0106WICZENIE W TEJ UMIEJ\u0118TNO\u015aCI CZ\u0141ONK\u00d3W BRACTWA, D)PROPAGOWANIE IDEI SPORTU I REKREACJI RUCHOWEJ JAKO NIEZB\u0118DNYCH ELEMENT\u00d3W DLA PRAWID\u0141OWEGO FUNKCJONOWANIA PA\u0143STWA, E)WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE DLA REALIZACJI TYCH CEL\u00d3W Z INNYMI STOWARZYSZENIAMI I ORGANIZACJAMI O PODOBNYM CHARAKTERZE.","data_rejestracji":"2008-03-17"},"rola":{"id":"518463","label":"PODSTARSZY BRACTWA","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"4086","nazwa":"WOJEW\u00d3DZKI SZPITAL ZESPOLONY IM.L.RYDYGIERA W TORUNIU","forma_prawna_str":"SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"CELEM SZPITALA JEST REALIZACJA \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH, PROMOCJA ZDROWIA ORAZ REALIZACJA ZADA\u0143 DYDAKTYCZNYCH I BADAWCZYCH W POWI\u0104ZANIU Z UDZIELANIEM \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH I PROMOCJ\u0104 ZDROWIA W TYM WDRA\u017bANIEM NOWYCH TECHNOLOGII ORAZ METOD LECZENIA.","data_rejestracji":"2001-03-22"},"rola":{"id":"323007","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"3"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"US","delegacja":"RRW Wizyta studyjna nt. Rolnictwo i polityka rolna Stan\u00f3w Zjednoczonych","kraj":"USA","miasto":"Lubbock, Hart, Vega, San Antonio, Karnes City, Andersona, Houston","id":"599","wniosek_nr":"45\/14","liczba_dni":"14","od":"2014-02-26","do":"2014-03-11","koszt_transport":"1820.41","koszt_dieta":"2193.41","koszt_hotel":"1835.58","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"240.38","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"6089.78"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}