{
  "id": "92",
  "dataset": "poslowie",
  "url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/92",
  "mp_url": "https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/92",
  "schema_url": "https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json",
  "global_id": "1556593",
  "slug": "galla-ryszard",
  "score": null,
  "data": {
    "ludzie.id": "82",
    "ludzie.nazwa": "Ryszard Galla",
    "ludzie.slug": "ryszard-galla",
    "sejm_kluby.id": "7",
    "sejm_kluby.skrot": "Niezrzeszeni",
    "sejm_kluby.nazwa": "Niezrzeszeni",
    "poslowie.wartosc_biuro_inne": 1271.79,
    "poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy": 0,
    "poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe": 1748.43,
    "poslowie.frekwencja": 89.3,
    "poslowie.mandat_wygasl": "0",
    "poslowie.wartosc_biuro_taksowki": 0,
    "poslowie.sejm_okreg_id": "21",
    "poslowie.liczba_przelotow": 2,
    "poslowie.wartosc_biuro_zlecenia": 0,
    "poslowie.liczba_projektow_uchwal": 0,
    "poslowie.imiona": "Ryszard",
    "poslowie.biuro_html": "<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011090\/$File\/2011ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012090\/$File\/2012ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013090\/$File\/2013ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014090\/$File\/2014ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>",
    "poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow": 99042.71,
    "poslowie.numer_legitymacji": 90,
    "poslowie.imie_pierwsze": "Ryszard",
    "poslowie.liczba_glosow": 11794,
    "poslowie.procent_glosow": 3.69,
    "poslowie.pkw_komitet_id": "100",
    "poslowie.wartosc_uposazenia_pln": 9892.3,
    "poslowie.zawod": "in\u017cynier mechanik",
    "poslowie.data_urodzenia": "1956-07-22",
    "poslowie.okreg_gminy_str": "Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa",
    "poslowie.imie_drugie": "Jerzy",
    "poslowie.kadencja_ostatnia": "8",
    "poslowie.wartosc_biuro_spotkania": 0,
    "poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych": 1358,
    "poslowie.klub_id": "7",
    "poslowie.liczba_komisji": 0,
    "poslowie.wartosc_wyjazdow": 8410.57,
    "poslowie.zbuntowanie": 15.5,
    "poslowie.nazwa_odwrocona": "Galla Ryszard",
    "poslowie.twitter_account_id": "0",
    "poslowie.wartosc_biuro_przejazdy": 27954.99,
    "poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych": 934,
    "poslowie.plec": "M",
    "poslowie.kadencja": [
      7,
      8
    ],
    "poslowie.id": "92",
    "poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln": 0,
    "poslowie.liczba_interpelacji": 56,
    "poslowie.nazwa": "Ryszard Galla",
    "poslowie.dopelniacz": "Ryszarda Galli",
    "poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja": 4419.73,
    "poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki": 0,
    "poslowie.nazwisko": "Galla",
    "poslowie.wartosc_biuro_biuro": 13178.64,
    "poslowie.miejsce_urodzenia": "Wroc\u0142aw",
    "poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow": 0,
    "poslowie.krs_osoba_id": "29480",
    "poslowie.liczba_podkomisji": 0,
    "poslowie.liczba_przejazdow": 63,
    "poslowie.numer_na_liscie": 1,
    "poslowie.rozliczenie_id": "274005",
    "poslowie.pkw_nr_listy": "0",
    "poslowie.liczba_wyjazdow": 4,
    "poslowie.liczba_wypowiedzi": 45,
    "poslowie.liczba_projektow_ustaw": 3,
    "poslowie.liczba_glosowan": 8745,
    "poslowie.liczba_wnioskow": 0,
    "poslowie.miejsce_zamieszkania": "Komprachcice",
    "poslowie.mowca_id": "82",
    "poslowie.okreg_wyborczy_numer": "21",
    "poslowie.liczba_slow": 13820,
    "poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale": 146.37
  },
  "layers": {
    "dataset": null,
    "channels": null,
    "page": null,
    "subscribers": null,
    "krs": {
      "biznes": [],
      "ngo": [
        {
          "organizacja": {
            "id": "1456",
            "nazwa": "DOM WSP\u00d3\u0141PRACY POLSKO-NIEMIECKIEJ Z SIEDZIB\u0104 W GLIWICACH",
            "forma_prawna_str": "ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "",
            "data_rejestracji": "2001-05-23"
          },
          "rola": {
            "id": "796606",
            "label": "PREZES ZARZ\u0104DU",
            "deleted": "0"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "17527",
            "nazwa": "FUNDACJA \"SANKTUARIUM G\u00d3RY \u015aWI\u0118TEJ ANNY\"",
            "forma_prawna_str": "FUNDACJA",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "1\/ WSPIERANIE ORGANIZACYJNE I FINANSOWE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU OCHRON\u0118 ORAZ REKONSTRUKCJ\u0118 BUDYNK\u00d3W, BUDOWLI, OBIEKT\u00d3W KO\u015aCIELNYCH, KLASZTORNYCH I INNYCH D\u00d3BR KULTURY SAKRALNEJ W G\u00d3RZE \u015aWI\u0118TEJ ANNY, 2\/ TWORZENIE WARUNK\u00d3W SOCJALNYCH DLA GODNEGO CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIEGO PIELGRZYMOWANIA, 3\/ PROPAGOWANIE KULTU \u015aWI\u0118TEJ ANNY I IDEI FRANCISZKA\u0143SKICH, 4\/ WSPIERANIE INFRASTRUKTURY KOMUNALNEJ W MIEJSCOWO\u015aCI G\u00d3RA \u015aWI\u0118TEJ ANNY W POWI\u0104ZANIU Z MIEJSCAMI KULTU RELIGIJNEGO, 5\/ ZACHOWANIE ORAZ PIEL\u0118GNACJA PRZYNALE\u017bNEGO DO SANKTUARIUM W G\u00d3RZE \u015aWI\u0118TEJ ANNY DRZEWOSTANU KALWARII, 6\/ POPIERANIE BADA\u0143 NAUKOWYCH O ZNACZENIU G\u00d3RY \u015aWI\u0118TEJ ANNY JAKO O\u015aRODKA KULTURY.",
            "data_rejestracji": "2001-06-05"
          },
          "rola": {
            "id": "32406",
            "label": "CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU",
            "deleted": "0"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "17757",
            "nazwa": "TOWARZYSTWO SPO\u0141ECZNO-KULTURALNE NIEMC\u00d3W NA \u015aL\u0104SKU OPOLSKIM",
            "forma_prawna_str": "STOWARZYSZENIE",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "",
            "data_rejestracji": "2001-06-08"
          },
          "rola": {
            "id": "33023",
            "label": "WICEPRZEWODNICZ\u0104CY",
            "deleted": "0"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "47662",
            "nazwa": "\u015aL\u0104SKIE STOWARZYSZENIE SAMORZ\u0104DOWE",
            "forma_prawna_str": "STOWARZYSZENIE",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "1.PODJ\u0118CIE WSP\u00d3LNYCH DZIA\u0141A\u0143 DLA SZERZENIA  POSTAW TOLERANCJI I WSP\u00d3\u0141PRACY WSZYSTKICH LUDZI NIEZALE\u017bNIE OD NARODOWO\u015aCI,\u015aWIATOPOGL\u0104DU I MIEJSCA ZAMIESZKANIA. 2.REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA NA FORUM PUBLICZNYM W POLSCE WOBEC ADMINISTRACJI RZ\u0104DOWEJ, PARLAMENTU RP I INNYCH INSTYTUCJI PUBLICZNYCH, A TAK\u017bE PRYWATNYCH. 3.STWORZENIE PLATFOMRY WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143.",
            "data_rejestracji": "2001-09-26"
          },
          "rola": {
            "id": "104892",
            "label": "WICEPRZEWODNICZ\u0104CY ZARZ\u0104DU",
            "deleted": "0"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "56465",
            "nazwa": "STOWARZYSZENIE BUDOWY O\u015aRODKA REKREACYJNO-LECZNICZEGO BASEN KRYTY I OTWARTY",
            "forma_prawna_str": "STOWARZYSZENIE",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "INICJOWANIE DZIA\u0141A\u0143 MOG\u0104CYCH SI\u0118 PRZYCZYNI\u0106 DO ZAKO\u0143CZENIA BUDOWY BASENU,WSP\u00d3\u0141PRACA W TYM ZAKRESIE Z JEDNOSTKAMI SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO, ADMINISTRACJI RZ\u0104DOWEJ I ORGANIZACJAMI MI\u0118DZYNARODOWYMI,PRZYGOTOWANIE BAZY REHABILITACYJNO-SPORTOWEJ.",
            "data_rejestracji": "2001-10-24"
          },
          "rola": {
            "id": "125252",
            "label": "PREZES",
            "deleted": "0"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "258251",
            "nazwa": "STOWARZYSZENIE TELEWIZJI REGIONALNEJ \u015aL\u0104SKA OPOLSKIEGO",
            "forma_prawna_str": "STOWARZYSZENIE",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "1. STWARZANIE WARUNK\u00d3W DO DZIA\u0141ANIA OPOLSKIEJ TELEWIZJI REGIONALNEJ. 2. WSPOMAGANIE RZECZOWE I FINANSOWE STRUKTUR TELEWIZJI PUBLICZNEJ. 3. ROZPOWSZECHNIANIE MISJI DZIA\u0141ANIA OPOLSKIEJ TELEWIZJI REGIONALNEJ. 4. POZYSKIWANIE POPARCIA DLA DZIA\u0141ANIA I ISTNIENIA OPOLSKIEJ TELEWIZJI REGIONALNEJ. 5. INSPIROWANIE I PROWADZENIE WSP\u00d3\u0141PRACY Z ORGANIZACJAMI I INSTYTUCJAMI. 6. OBRONA I REPREZENTACJA INTERES\u00d3W ZAWODOWYCH I SPO\u0141ECZNO-PRAWNYCH PRACOWNIK\u00d3W TELEWIZJI. 7. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ KONSOLIDACJI \u015aRODOWISK TW\u00d3RCZYCH WSPIERAJ\u0104CYCH OPOLSK\u0104 TELEWIZJ\u0118.",
            "data_rejestracji": "2006-05-31"
          },
          "rola": {
            "id": "452938",
            "label": "PREZES ZARZ\u0104DU",
            "deleted": "0"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "7719",
            "nazwa": "WOJEW\u00d3DZKI SPECJALISTYCZNY ZESP\u00d3\u0141 NEUROPSYCHIATRYCZNY IM.\u015aW.JADWIGI",
            "forma_prawna_str": "SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "1. ZESP\u00d3\u0141 JEST UTWORZONY I UTRZYMANY W CELU: 1) UDZIELANIA \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH: A. STACJONARNYCH I CA\u0141ODOBOWYCH SZPITALNYCH I INNYCH NI\u017b SZPITALNE, B. AMBULATORYJNYCH, 2) REALIZACJI ZADA\u0143 Z ZAKRESU: A. PSYCHIATRII B. NEUROLOGII.",
            "data_rejestracji": "2001-04-12"
          },
          "rola": {
            "id": "323362",
            "deleted": "0",
            "label": "Cz\u0142onek organu nadzoru"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "3"
          }
        },
        {
          "organizacja": {
            "id": "41765",
            "nazwa": "FUNDACJA ROZWOJU \u015aL\u0104SKA",
            "forma_prawna_str": "FUNDACJA",
            "kapital_zakladowy": "0.00",
            "cel_dzialania": "",
            "data_rejestracji": "2001-10-02"
          },
          "rola": {
            "id": "392041",
            "deleted": "0",
            "label": "Cz\u0142onek organu nadzoru"
          },
          "forma": {
            "typ_id": "2"
          }
        }
      ]
    },
    "wydatki": {
      "liczba_pol": 20,
      "liczba_rocznikow": 2,
      "punkty": [
        {
          "tytul": "Wydatki na wynagrodzenia pracownik\u00f3w biura poselskiego zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119 wraz z pochodnymi",
          "numer": "1"
        },
        {
          "tytul": "Koszty bada\u0144 lekarskich i szkole\u0144 pracownik\u00f3w zatrudnionych w biurze poselskim na podstawie umowy o prac\u0119",
          "numer": "2"
        },
        {
          "tytul": "Wydatki na wynagrodzenia wyp\u0142acane na podstawie zawartych przez pos\u0142a um\u00f3w zlece\u0144 i o dzie\u0142o wraz z pochodnymi",
          "numer": "3"
        },
        {
          "tytul": "Koszty ekspertyz, opinii, t\u0142umacze\u0144",
          "numer": "4"
        },
        {
          "tytul": "Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych zwi\u0105zanych z wykonaniem mandatu poselskiego (nie obejmuj\u0105 koszt\u00f3w us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie)",
          "numer": "5"
        },
        {
          "tytul": "Koszty us\u0142ug telekomunikacyjnych w \"Domu Poselskim\" oraz w kwaterach prywatnych w Warszawie, potr\u0105canych przez Kancelari\u0119 Sejmu z rycza\u0142tu na biuro poselskie",
          "numer": "6"
        },
        {
          "tytul": "Koszty korespondencji i og\u0142osze\u0144",
          "numer": "7"
        },
        {
          "tytul": "Koszty wynajmowania sal na spotkania z wyborcami",
          "numer": "8"
        },
        {
          "tytul": "Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonaniem mandatu poselskiego samochodem w\u0142asnym lub innym",
          "numer": "9"
        },
        {
          "tytul": "Koszty przejazd\u00f3w pos\u0142a w zwi\u0105zku z wykonywaniem mandatu poselskiego taks\u00f3wkami",
          "numer": "10"
        },
        {
          "tytul": "Koszty najmu lokalu biura poselskiego, w tym: czynsz, op\u0142aty za energi\u0119 elektryczn\u0105 i ciepln\u0105, gaz, wod\u0119, wyw\u00f3z \u015bmieci, podatki i op\u0142aty lokalne",
          "numer": "11"
        },
        {
          "tytul": "Koszty konserwacji i naprawy sprz\u0119tu technicznego biura poselskiego oraz koszty jego eksploatacji",
          "numer": "12"
        },
        {
          "tytul": "Koszty drobnych napraw i remont\u00f3w lokalu biura poselskiego",
          "numer": "13"
        },
        {
          "tytul": "Zakup materia\u0142\u00f3w biurowych, prasy, wydawnictw, \u015brodk\u00f3w bhp itp.",
          "numer": "14"
        },
        {
          "tytul": "Zakup \u015brodk\u00f3w trwalych o charakterze wyposa\u017cenia*",
          "numer": "15"
        },
        {
          "tytul": "Koszty podr\u00f3\u017cy s\u0142u\u017cbowych pracownik\u00f3w biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119",
          "numer": "16"
        },
        {
          "tytul": "Odpis na fundusz \u015bwiadcze\u0144 socjalnych",
          "numer": "17"
        },
        {
          "tytul": "\u015awiadczenia urlopowe wyp\u0142acane pracownikom biura poselskiego, zatrudnionych na podstawie umowy o prac\u0119",
          "numer": "18"
        },
        {
          "tytul": "Koszty obs\u0142ugi rachunkowo-ksi\u0119gowej i bankowej biura poselskiego",
          "numer": "19"
        },
        {
          "tytul": "Inne wydatki zwi\u0105zane z prowadzeniem biura poselskiego (og\u00f3\u0142em)",
          "numer": "20"
        }
      ],
      "roczniki": [
        {
          "pola": [
            "96799.88",
            "0.00",
            "0.00",
            "0.00",
            "4294.44",
            "125.29",
            "756.80",
            "0.00",
            "27954.99",
            "0.00",
            "9600.00",
            "1984.56",
            "57.29",
            "1748.43",
            "146.37",
            "0.00",
            "0.00",
            "2242.83",
            "779.99",
            "1271.79"
          ],
          "dokument_id": "452418",
          "rok": "2013"
        },
        {
          "pola": [
            "88591.56",
            "0.00",
            "0.00",
            "0.00",
            "4559.31",
            "120.38",
            "719.10",
            "0.00",
            "26183.10",
            "0.00",
            "9600.00",
            "1822.87",
            "0.00",
            "1913.11",
            "0.00",
            "217.31",
            "0.00",
            "2241.63",
            "781.47",
            "4153.86"
          ],
          "dokument_id": "365608",
          "rok": "2012"
        }
      ]
    }
  },
  "Aggs": {
    "_page": {
      "doc_count": 0,
      "page": {
        "hits": {
          "total": 0,
          "max_score": null,
          "hits": []
        }
      }
    }
  }
}