{"id":"92","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/92","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/92","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556593","slug":"galla-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"82","ludzie.nazwa":"Ryszard Galla","ludzie.slug":"ryszard-galla","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":1271.79,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1748.43,"poslowie.frekwencja":89.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011090\/$File\/2011ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012090\/$File\/2012ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013090\/$File\/2013ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014090\/$File\/2014ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":99042.71,"poslowie.numer_legitymacji":90,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":11794,"poslowie.procent_glosow":3.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"100","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1956-07-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1358,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8410.57,"poslowie.zbuntowanie":15.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Galla Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27954.99,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":934,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"92","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Ryszard Galla","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Galli","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4419.73,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Galla","poslowie.wartosc_biuro_biuro":13178.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"29480","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":63,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274005","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":3,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Komprachcice","poslowie.mowca_id":"82","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13820,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":146.37},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"1456","nazwa":"DOM WSP\u00d3\u0141PRACY POLSKO-NIEMIECKIEJ Z SIEDZIB\u0104 W GLIWICACH","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK STOWARZYSZE\u0143","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-05-23"},"rola":{"id":"796606","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"17527","nazwa":"FUNDACJA \"SANKTUARIUM G\u00d3RY \u015aWI\u0118TEJ ANNY\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1\/ WSPIERANIE ORGANIZACYJNE I FINANSOWE DZIA\u0141A\u0143 MAJ\u0104CYCH NA CELU OCHRON\u0118 ORAZ REKONSTRUKCJ\u0118 BUDYNK\u00d3W, BUDOWLI, OBIEKT\u00d3W KO\u015aCIELNYCH, KLASZTORNYCH I INNYCH D\u00d3BR KULTURY SAKRALNEJ W G\u00d3RZE \u015aWI\u0118TEJ ANNY, 2\/ TWORZENIE WARUNK\u00d3W SOCJALNYCH DLA GODNEGO CHRZE\u015aCIJA\u0143SKIEGO PIELGRZYMOWANIA, 3\/ PROPAGOWANIE KULTU \u015aWI\u0118TEJ ANNY I IDEI FRANCISZKA\u0143SKICH, 4\/ WSPIERANIE INFRASTRUKTURY KOMUNALNEJ W MIEJSCOWO\u015aCI G\u00d3RA \u015aWI\u0118TEJ ANNY W POWI\u0104ZANIU Z MIEJSCAMI KULTU RELIGIJNEGO, 5\/ ZACHOWANIE ORAZ PIEL\u0118GNACJA PRZYNALE\u017bNEGO DO SANKTUARIUM W G\u00d3RZE \u015aWI\u0118TEJ ANNY DRZEWOSTANU KALWARII, 6\/ POPIERANIE BADA\u0143 NAUKOWYCH O ZNACZENIU G\u00d3RY \u015aWI\u0118TEJ ANNY JAKO O\u015aRODKA KULTURY.","data_rejestracji":"2001-06-05"},"rola":{"id":"32407","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"17757","nazwa":"TOWARZYSTWO SPO\u0141ECZNO-KULTURALNE NIEMC\u00d3W NA \u015aL\u0104SKU OPOLSKIM","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-06-08"},"rola":{"id":"33023","label":"WICEPRZEWODNICZ\u0104CY","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"47662","nazwa":"\u015aL\u0104SKIE STOWARZYSZENIE SAMORZ\u0104DOWE","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.PODJ\u0118CIE WSP\u00d3LNYCH DZIA\u0141A\u0143 DLA SZERZENIA  POSTAW TOLERANCJI I WSP\u00d3\u0141PRACY WSZYSTKICH LUDZI NIEZALE\u017bNIE OD NARODOWO\u015aCI,\u015aWIATOPOGL\u0104DU I MIEJSCA ZAMIESZKANIA. 2.REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA NA FORUM PUBLICZNYM W POLSCE WOBEC ADMINISTRACJI RZ\u0104DOWEJ, PARLAMENTU RP I INNYCH INSTYTUCJI PUBLICZNYCH, A TAK\u017bE PRYWATNYCH. 3.STWORZENIE PLATFOMRY WYMIANY DO\u015aWIADCZE\u0143.","data_rejestracji":"2001-09-26"},"rola":{"id":"104892","label":"WICEPRZEWODNICZ\u0104CY ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"56465","nazwa":"STOWARZYSZENIE BUDOWY O\u015aRODKA REKREACYJNO-LECZNICZEGO BASEN KRYTY I OTWARTY","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"INICJOWANIE DZIA\u0141A\u0143 MOG\u0104CYCH SI\u0118 PRZYCZYNI\u0106 DO ZAKO\u0143CZENIA BUDOWY BASENU,WSP\u00d3\u0141PRACA W TYM ZAKRESIE Z JEDNOSTKAMI SAMORZ\u0104DU TERYTORIALNEGO, ADMINISTRACJI RZ\u0104DOWEJ I ORGANIZACJAMI MI\u0118DZYNARODOWYMI,PRZYGOTOWANIE BAZY REHABILITACYJNO-SPORTOWEJ.","data_rejestracji":"2001-10-24"},"rola":{"id":"125252","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"258251","nazwa":"STOWARZYSZENIE TELEWIZJI REGIONALNEJ \u015aL\u0104SKA OPOLSKIEGO","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. STWARZANIE WARUNK\u00d3W DO DZIA\u0141ANIA OPOLSKIEJ TELEWIZJI REGIONALNEJ. 2. WSPOMAGANIE RZECZOWE I FINANSOWE STRUKTUR TELEWIZJI PUBLICZNEJ. 3. ROZPOWSZECHNIANIE MISJI DZIA\u0141ANIA OPOLSKIEJ TELEWIZJI REGIONALNEJ. 4. POZYSKIWANIE POPARCIA DLA DZIA\u0141ANIA I ISTNIENIA OPOLSKIEJ TELEWIZJI REGIONALNEJ. 5. INSPIROWANIE I PROWADZENIE WSP\u00d3\u0141PRACY Z ORGANIZACJAMI I INSTYTUCJAMI. 6. OBRONA I REPREZENTACJA INTERES\u00d3W ZAWODOWYCH I SPO\u0141ECZNO-PRAWNYCH PRACOWNIK\u00d3W TELEWIZJI. 7. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ KONSOLIDACJI \u015aRODOWISK TW\u00d3RCZYCH WSPIERAJ\u0104CYCH OPOLSK\u0104 TELEWIZJ\u0118.","data_rejestracji":"2006-05-31"},"rola":{"id":"452938","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"7719","nazwa":"WOJEW\u00d3DZKI SPECJALISTYCZNY ZESP\u00d3\u0141 NEUROPSYCHIATRYCZNY IM.\u015aW.JADWIGI","forma_prawna_str":"SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. ZESP\u00d3\u0141 JEST UTWORZONY I UTRZYMANY W CELU: 1) UDZIELANIA \u015aWIADCZE\u0143 ZDROWOTNYCH: A. STACJONARNYCH I CA\u0141ODOBOWYCH SZPITALNYCH I INNYCH NI\u017b SZPITALNE, B. AMBULATORYJNYCH, 2) REALIZACJI ZADA\u0143 Z ZAKRESU: A. PSYCHIATRII B. NEUROLOGII.","data_rejestracji":"2001-04-12"},"rola":{"id":"323362","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"3"}},{"organizacja":{"id":"41765","nazwa":"FUNDACJA ROZWOJU \u015aL\u0104SKA","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"","data_rejestracji":"2001-10-02"},"rola":{"id":"392041","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Seminarium \"Mniejszo\u015bci Narodowe na Wschodzie i na Zachodzie: determinanty historyczne, kontekst europejski i wizje przysz\u0142o\u015bci","kraj":"Ukraina","miasto":"Lw\u00f3w","id":"764","wniosek_nr":"275\/14","liczba_dni":"3","od":"2014-10-12","do":"2014-10-14","koszt_transport":"1229.88","koszt_dieta":"609.79","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"51.51","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-5.44","koszt_zaliczki":"1518.05","koszt_suma":"3414.67"},{"country_code":"DE","delegacja":"Udzia\u0142 w obchodach 75. rocznicy wybuchu II Wojny \u015awiatowej","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"736","wniosek_nr":"236\/14","liczba_dni":"2","od":"2014-09-09","do":"2014-09-10","koszt_transport":"1225.88","koszt_dieta":"305.98","koszt_hotel":"499.08","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"17.14","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-7.56","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2055.64"},{"country_code":"DE","delegacja":"Konferencja \"Odra-turystyka wodna bez granic\"","kraj":"Niemcy","miasto":"Eisenhuttenstadt","id":"530","wniosek_nr":"306\/13","liczba_dni":"1","od":"2013-11-14","do":"2013-11-14","koszt_transport":"814.15","koszt_dieta":"254.54","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1068.69"},{"country_code":"DE","delegacja":"Obrady Polsko-Niemieckiego Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u","kraj":"Niemcy","miasto":"Berlin","id":"252","wniosek_nr":"279\/12","liczba_dni":"2","od":"2012-11-14","do":"2012-11-15","koszt_transport":"1354.75","koszt_dieta":"366.86","koszt_hotel":"146.78","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-3.18","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"1871.57"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}