{"id":"96","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/96","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/96","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556597","slug":"gawlowski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"86","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski","ludzie.slug":"stanislaw-gawlowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6224.14,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10576.67,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":75,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20190.44,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011094\/$File\/2011ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012094\/$File\/2012ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013094\/$File\/2013ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014094\/$File\/2014ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015094\/$File\/2015ryczalt_094.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":5172.04,"poslowie.numer_legitymacji":94,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":27047,"poslowie.procent_glosow":12.58,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1968-11-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gaw\u0142owski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23565.38,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":343,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"96","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":53,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Gaw\u0142owskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8827.41,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gaw\u0142owski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28978.48,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Brzeg","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"749373","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274384","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":78,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Koszalin","poslowie.mowca_id":"86","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":60735,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":860.9},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"306286","nazwa":"STOWARZYSZENIE SILNY REGION","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. INICJOWANIE I WSPIERANIE SZEROKO ROZUMIANEJ WSP\u00d3\u0141PRACY NA RZECZ ROZWOJU REGIONU ZACHODNIOPOMORSKIEGO, 2. ROZWIJANIE I WSPIERANIE INICJATYW SPO\u0141ECZNYCH, SPRZYJAJ\u0104CYCH ROZWOJOWI GOSPODARCZEMU, SPO\u0141ECZNEMU I KULTURALNEMU REGIONU ZACHODNIOPOMORSKIEGO, 3. WYTWARZANIE SPRZYJAJ\u0104CEJ ATMOSFERY I SZACUNKU DLA ROZWOJU PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI REGIONALNEJ NA P\u0141ASZCZY\u0179NIE POROZUMIENIA I WSP\u00d3\u0141PRACY, 4. UPOWSZECHNIANIE IDEI PRZESI\u0118BIORCZO\u015aCI, 5. ROZWIJANIE I UPOWSZECHNIANIE POSTAW SAMORZ\u0104DOWYCH, NASTAWIANYCH NA AKTYWNE WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE W ROZWOJU SAMORZ\u0104DNO\u015aCI, 6. UDZIA\u0141 WE WSP\u00d3\u0141PRACY Z JEDNOSTKAMI SAMORZ\u0104DOWYMI WOJEW\u00d3DZTWA, 7. DZIA\u0141ANIE NA RZECZ INTEGRACJI EUROPEJSKIEJ ORAZ ROZWIJANIE KONTAKT\u00d3W I WSP\u00d3\u0141PRACY MI\u0118DZY SPO\u0141ECZE\u0143STWAMI, 8. PODTRZYMYWANIE TRADYCJI NARODOWEJ, PIEL\u0118GNOWANIE POLSKO\u015aCI ORAZ ROZW\u00d3J \u015aWIADOMO\u015aCI NARODOWEJ, OBYWATELSKIEJ I KULTUROWEJ, 9. PROMOCJA ZATRUDNIENIA I AKTYWIZACJI ZAWODOWEJ OS\u00d3B POZOSTAJ\u0104CYCH BEZ PRACY I ZAGRO\u017bONYCH ZWOLNIENIEM Z PRACY, 10. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 WSPOMAGAJ\u0104CA ROZW\u00d3J GOSPODARCZY, W TYM ROZW\u00d3J PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, A TAK\u017bE ROZW\u00d3J TURYSTYKI W REGIONIE, 11. PODEJMOWANIE DZIA\u0141A\u0143 NA RZECZ EKOLOGII I OCHRONY ZWIERZ\u0104T ORAZ OCHRONY DZIEDZICTWA PRZYRODNICZEGO, 12. UPOWSZECHNIANIE I OCHRONA WOLNO\u015aCI I PRAW CZ\u0141OWIEKA ORAZ SWOB\u00d3D OBYWATELSKICH, A TAK\u017bE DZIA\u0141A\u0143 WSPOMAGAJ\u0104CYCH ROZW\u00d3J DEMOKRACJI, 13. DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA W ZAKRESIE PRZEDSI\u0118BIORCZO\u015aCI, TURYSTYKI I NAUKI J\u0118ZYK\u00d3W OBCYCH, 14. PROMOWANIA REGIONALNYCH ARTYST\u00d3W, W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI TYCH, KT\u00d3RZY W SWOJEJ DZIA\u0141ALNO\u015aCI PODEJMUJ\u0104 I PROMUJ\u0104 TEMATYK\u0118 REGIONY ZACHODNIOPOMORSKIEGO, 15. WSPIERANIA DZIA\u0141ALNO\u015aCI ARTYSTYCZNEJ I TW\u00d3RCZEJ ZWI\u0104ZANEJ Z REGIONEM ZACHODNIOPOMORSKIM, 16. PROWADZENIA DZIA\u0141ALNO\u015aCI INTEGRUJ\u0104CEJ CZ\u0141ONK\u00d3W STOWARZYSZENIA POPRZEZ AKTYWNO\u015a\u0106 KULTURALN\u0104, REKREACYJN\u0104 I TOWARZYSK\u0104.","data_rejestracji":"2008-05-20"},"rola":{"id":"525945","label":"PREZES ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":{}},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}