{"id":"97","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/97","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/97","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556598","slug":"gadek-lidia","score":null,"data":{"ludzie.id":"795","ludzie.nazwa":"Lidia G\u0105dek","ludzie.slug":"lidia-gadek","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4047.77,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2880.18,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":93,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2070.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Lidia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011096\/$File\/2011ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011096k\/$File\/2011ryczaltkor_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012096\/$File\/2012ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012096k\/$File\/2012ryczaltkor_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013096\/$File\/2013ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014096\/$File\/2014ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015096\/$File\/2015ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":57001.75,"poslowie.numer_legitymacji":96,"poslowie.imie_pierwsze":"Lidia","poslowie.liczba_glosow":7191,"poslowie.procent_glosow":1.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1967-01-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4591,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0105dek Lidia","poslowie.twitter_account_id":"96","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29816.49,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":319,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"97","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":425,"poslowie.nazwa":"Lidia G\u0105dek","poslowie.dopelniacz":"Lidii G\u0105dek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4348.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0105dek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36211.88,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wolbrom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2262.68,"poslowie.krs_osoba_id":"160561","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274385","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":229,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lgota Wolbromska","poslowie.mowca_id":"795","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":68483,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4661.01},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[{"organizacja":{"id":"43552","nazwa":"MIEJSKO GMINNE CENTRUM MEDYCZNE \"WOL-MED\"","forma_prawna_str":"SP\u00d3\u0141KA Z OGRANICZON\u0104 ODPOWIEDZIALNO\u015aCI\u0104","kapital_zakladowy":"347000.00","data_rejestracji":"2001-09-13"},"rola":{"id":"27191","udzialy_str":"50 UDZIA\u0141\u00d3W O \u0141ACZNEJ WARTO\u015aCI 50.000,00 Z\u0141","deleted":"0","label":"Wsp\u00f3lnik"}}],"ngo":[{"organizacja":{"id":"80854","nazwa":"GMINNY ZWI\u0104ZEK ROLNIK\u00d3W K\u00d3\u0141EK I ORGANIZACJI ROLNICZYCH W WOLBROMIU","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK ROLNICZYCH ZRZESZE\u0143 BRAN\u017bOWYCH","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1. JEDNOCZENIE SI\u0141 SPO\u0141ECZNYCH ROLNIK\u00d3W. 2. UTRWALANIE W\u0141ASNO\u015aCI I PRAWA DZIEDZICZENIA INDYWIDUALNYCH GOSPODARSTW ROLNYCH. 3. R\u00d3WNOPRAWNE TRAKTOWANIE ZAWODU ROLNIKA Z INNYMI GRUPAMI ZAWODOWYMI. 4. OBRONA PRAW I INTERES\u00d3W ZAWODOWYCH, MATERIALNYCH, SOCJALNYCH I KULTURALNYCH ROLNIK\u00d3W INDYWIDUALNYCH ORAZ ICH RODZIN. 5. ROZW\u00d3J INDYWIDUALNYCH GOSPODARSTW ROLNYCH I WZROST ICH PRODUKTYWNO\u015aCI. 6. ZAPEWNIENIE OP\u0141ACALNO\u015aCI PRODUKCJI ROLNEJ I NALE\u017bYTEGO WYPOSA\u017bENIA ROLNICTWA W \u015aRODKI PRODUKCJI. 7. POPRAWA MATERIALNYCH, SOCJALNYCH I O\u015aWIATOWO-KULTURALNYCH WARUNK\u00d3W PRACY I \u017bYCIA LUDNO\u015aCI ROLNICZEJ.","data_rejestracji":"2002-01-11"},"rola":{"id":"174975","label":"PREZES","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"259685","nazwa":"STOWARZYSZENIE NA RZECZ ROZWOJU GMIN POWIATU OLKUSKIEGO SAMORZ\u0104D 2007-2013","forma_prawna_str":"STOWARZYSZENIE","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 NA RZECZ SPO\u0141ECZNO\u015aCI LOKALNEJ GMIN POWIATU OLKUSKIEGO.","data_rejestracji":"2006-06-29"},"rola":{"id":"455326","label":"CZ\u0141ONEK","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"368671","nazwa":"FUNDACJA \"TRANSPLANTACJA - DAR \u017bYCIA\"","forma_prawna_str":"FUNDACJA","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"POPULARYZOWANIE LECZENIA POPRZEZ TRANSPLANTACJ\u0118 NARZ\u0104D\u00d3W I TKANEK; DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 UKAZUJ\u0104CA ZALETY TRANSPLANTACJI JAKO DOBREJ METODY LECZENIA, WSPIERANIE OS\u00d3B OCZEKUJ\u0104CYCH NA PRZESZCZEPIENIE ORAZ B\u0118D\u0104CYCH JU\u017b PO OPERACJI, PROMOCJI TEJ METODY LECZENIA W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE, ROZPOWSZECHNIANIE IDEI ODDAWANIA NARZ\u0104D\u00d3W I TKANEK DO TRANSPLANTACJI (TAK PO \u015aMIERCI JAK I ZA \u017bYCIA - PROMOWANIE DAWSTWA TKANEK I NARZ\u0104D\u00d3W OD OS\u00d3B \u017bYWYCH); KSZTA\u0141TOWANIE W SYSTEMIE OCHRONY ZDROWIA POSTAW I ZACHOWA\u0143, KT\u00d3RE POZWOLI\u0141YBY PACJENTOM I EKIPOM MEDYCZNYM NA GODNE WSP\u00d3\u0141ISTNIENIE ORAZ WSP\u00d3\u0141DZIA\u0141ANIE.","data_rejestracji":"2010-10-25"},"rola":{"id":"620538","label":"CZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU","deleted":"0"},"forma":{"typ_id":"2"}},{"organizacja":{"id":"30254","nazwa":"WOJEW\u00d3DZKI SZPITAL CHOR\u00d3B P\u0141UC I REHABILITACJI","forma_prawna_str":"SAMODZIELNY PUBLICZNY ZAK\u0141AD OPIEKI ZDROWOTNEJ","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"1.\u015aWIADCZENIE US\u0141UG LECZNICZYCH W RAMACH LECZNICTWA ZAMKNI\u0118TEGO 2.\u015aWIADCZENIE US\u0141UG W ZAKRESIE DIAGNOSTYKI I REHABILITACJI 3.PROMOCJA ZDROWIA 4.\u015aWIADCZENIE US\u0141UG W ZAKRESIE POMOCY DORA\u0179NEJ","data_rejestracji":"2001-08-23"},"rola":{"id":"324948","deleted":"0","label":"Cz\u0142onek organu nadzoru"},"forma":{"typ_id":"3"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"RO","delegacja":"Wizyta Polsko-Rumu\u0144skiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Rumunia","miasto":"Bukareszt","id":"228","wniosek_nr":"259\/12","liczba_dni":"4","od":"2012-10-25","do":"2012-10-28","koszt_transport":"3044.80","koszt_dieta":"675.10","koszt_hotel":"871.10","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"4591.00"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}