{"id":"99","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/99","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/99","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556600","slug":"gelert-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"796","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Gelert","ludzie.slug":"elzbieta-gelert","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":10779.27,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4792.7,"poslowie.frekwencja":97.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":19668,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011097\/$File\/2011ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012097\/$File\/2012ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013097\/$File\/2013ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014097\/$File\/2014ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015097\/$File\/2015ryczalt_097.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33049.22,"poslowie.numer_legitymacji":97,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":15901,"poslowie.procent_glosow":8.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"menad\u017cer","poslowie.data_urodzenia":"1955-04-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"Kazimiera","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":733.7,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7525.03,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gelert El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"78","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":197,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"99","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":38,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Gelert","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Gelert","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4804.43,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gelert","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33281.03,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8977.56,"poslowie.krs_osoba_id":"71234","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":20,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274387","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":26,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Elbl\u0105g","poslowie.mowca_id":"796","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":8260,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3536},"layers":{"dataset":null,"channels":null,"page":null,"subscribers":null,"krs":{"biznes":[],"ngo":[{"organizacja":{"id":"36161","nazwa":"ZWI\u0104ZEK PRACODAWC\u00d3W-SZPITALI WARMII I MAZUR","forma_prawna_str":"ZWI\u0104ZEK PRACODAWC\u00d3W","kapital_zakladowy":"0.00","cel_dzialania":"ZWI\u0104ZEK JEST ORGANIZACJ\u0104 REALIZUJ\u0104C\u0104 SWOJE CELE W GRANICACH OBOWI\u0104ZUJ\u0104CYCH PRZEPIS\u00d3W PRAWA I MA ZA ZADANIE OCHRON\u0118 PRAW I REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W PRACODAWC\u00d3W, SAMODZIELNYCH PUBLICZNYCH ZAK\u0141AD\u00d3W OPIEKI ZDROWOTNEJ, MAJ\u0104CYCH SIEDZIB\u0118 NA TERENIE OKRE\u015aLONYM W PAR.2 UST.1, A W SZCZEG\u00d3LNO\u015aCI: 1)OCHRON\u0118 I REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W, 2)WSPIERANIE CZ\u0141ONK\u00d3W ZWI\u0104ZKU W NEGOCJACJACH ZAK\u0141ADOWYCH UK\u0141AD\u00d3W ZBIOROWYCH PRACY, 3)NEGOCJOWANIE I ZAWIERANIE PONADZAK\u0141ADOWYCH UK\u0141AD\u00d3W ZBIOROWYCH PRACY, 4)ODDZIA\u0141YWANIE NA KSZTA\u0141TOWANIE POLITYKI SPO\u0141ECZNEJ I USTAWODAWSTWO W ZAKRESIE OBJ\u0118TYM ZADANIAMI ZWI\u0104ZKU, DOTYCZ\u0104CYMI INTERES\u00d3W PRACODAWC\u00d3W, 5)WSPIERANIE WDRA\u017bANIA PRZEKSZTA\u0141CE\u0143 SYSTEMOWYCH W OCHRONIE ZDROWIA, 6)PROWADZENIE NA RZECZ CZ\u0141ONK\u00d3W DORADZTWA ORGANIZACYJNEGO I PRAWNEGO, 7)ORGANIZOWANIE I WSPIERANIE KSZTA\u0141CENIA PRACODAWC\u00d3W, 8)WYST\u0118POWANIE DO ORGAN\u00d3W POSIADAJ\u0104CYCH INICJATYW\u0118 Z WNIOSKAMI LEGISLACYJNYMI ORAZ OPINIAMI W ZAKRESIE AKT\u00d3W PRAWNYCH DOTYCZ\u0104CYCH STOSUNK\u00d3W PRACY I POLITYKI GOSPODARCZEJ, 9)PROWADZENIE DZIA\u0141A\u0143 ZMIERZAJ\u0104CYCH DO GOSPODARNEGO I EFEKTYWNEGO WYKORZYSTANIA \u015aRODK\u00d3W FINANSOWYCH, 10)WSPIERANIE PROCESU NEGOCJOWANIA UM\u00d3W Z KASAMI CHORYCH, 11)REPREZENTOWANIE INTERES\u00d3W CZ\u0141ONK\u00d3W ZWI\u0104ZKU WOBEC ORGAN\u00d3W KAS CHORYCH I URZ\u0118DU NADZORU UBEZPIECZE\u0143 ZDROWOTNYCH.","data_rejestracji":"2001-08-16"},"rola":{"id":"32310","deleted":"0","label":"Za\u0142o\u017cyciel"},"forma":{"typ_id":"2"}}]},"wyjazdy":[{"country_code":"UA","delegacja":"Obserwacja wybor\u00f3w parlamentarnych","kraj":"Ukraina","miasto":"Kij\u00f3w, Winnica, Lw\u00f3w, \u0141uck, Odessa","id":"776","wniosek_nr":"290\/14","liczba_dni":"4","od":"2014-10-24","do":"2014-10-27","koszt_transport":"2347.54","koszt_dieta":"874.73","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"68.68","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"-8.13","koszt_zaliczki":"1664.25","koszt_suma":"4963.33"},{"country_code":"FI","delegacja":"Wyjazd delegacji Polsko-Fi\u0144skiej Grupy Parlamentarnej","kraj":"Finlandia","miasto":"Helsinki","id":"485","wniosek_nr":"254\/13","liczba_dni":"3","od":"2013-09-29","do":"2013-10-01","koszt_transport":"2262.69","koszt_dieta":"299.01","koszt_hotel":"0.00","koszt_dojazd":"0.00","koszt_ubezpieczenie":"0.00","koszt_fundusz":"0.00","koszt_kurs":"0.00","koszt_zaliczki":"0.00","koszt_suma":"2561.70"}]},"Aggs":{"_page":{"doc_count":0,"page":{"hits":{"total":0,"max_score":null,"hits":[]}}}}}