{"Dataobject":[{"id":"162","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/162","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/162","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556663","slug":"katulski-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"152","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Katulski","ludzie.slug":"jaroslaw-katulski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9438.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3906.88,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":81,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7870.09,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011162\/$File\/2011ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012162\/$File\/2012ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013162\/$File\/2013ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014162\/$File\/2014ryczalt_162.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":39872.75,"poslowie.numer_legitymacji":162,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-05","poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":5872,"poslowie.procent_glosow":1.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1961-10-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":90,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":16174.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Katulski Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35003.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":205,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"162","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":266,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Katulski","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Katulskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8495.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Katulski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24513.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Koronowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":15228.15,"poslowie.krs_osoba_id":"841704","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"271698","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tuchola","poslowie.mowca_id":"152","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":11054,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":751.55}},{"id":"190","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/190","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/190","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556691","slug":"kowalski-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"829","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Kowalski","ludzie.slug":"slawomir-kowalski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8115.4,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1236.65,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6945.58,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011190\/$File\/2011ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012190\/$File\/2012ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013190\/$File\/2013ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013190k\/$File\/2013ryczaltkor_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014190\/$File\/2014ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015190\/$File\/2015ryczalt_190.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30047.53,"poslowie.numer_legitymacji":190,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":13389,"poslowie.procent_glosow":4.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1961-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kowalski S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"87","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34685.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":250,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"190","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":151,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Kowalski","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Kowalskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10436.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kowalski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21498.18,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8699,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":9,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274682","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piasek","poslowie.mowca_id":"829","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":5243,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":676}},{"id":"198","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/198","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/198","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556699","slug":"krajewska-ligia","score":null,"data":{"ludzie.id":"832","ludzie.nazwa":"Ligia Krajewska","ludzie.slug":"ligia-krajewska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2725.42,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":15000,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2377.04,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1429.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":58,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2639,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Ligia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011198\/$File\/2011ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012198\/$File\/2012ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013198\/$File\/2013ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014198\/$File\/2014ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015198\/$File\/2015ryczalt_198.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":85434.65,"poslowie.numer_legitymacji":198,"poslowie.imie_pierwsze":"Ligia","poslowie.liczba_glosow":3373,"poslowie.procent_glosow":0.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"psycholog","poslowie.data_urodzenia":"1949-02-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":45,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15064.54,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krajewska Ligia","poslowie.twitter_account_id":"65","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":20895,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":36,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"198","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":29,"poslowie.nazwa":"Ligia Krajewska","poslowie.dopelniacz":"Ligii Krajewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10626.73,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krajewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37576.94,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Usza Ma\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":18,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274690","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":52,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"832","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":14562,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":936.88}},{"id":"224","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/224","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/224","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556725","slug":"lopinski-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"653","ludzie.nazwa":"Maciej \u0141opi\u0144ski","ludzie.slug":"maciej-lopinski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5325.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4015.27,"poslowie.frekwencja":87,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":6194.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":45,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14929.72,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Maciej Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011224\/$File\/2011ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012224\/$File\/2012ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013224\/$File\/2013ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014224\/$File\/2014ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015224\/$File\/2015ryczalt_224.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":58137.38,"poslowie.numer_legitymacji":224,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-08-07","poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":15791,"poslowie.procent_glosow":3.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"filolog","poslowie.data_urodzenia":"1947-08-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1260,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141opi\u0144ski Maciej","poslowie.twitter_account_id":"479","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":5683.44,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":778,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"224","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":36,"poslowie.nazwa":"Maciej \u0141opi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Macieja \u0141opi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3957.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141opi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39214.83,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":14.4,"poslowie.krs_osoba_id":"850579","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":77,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274163","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":27,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":37,"poslowie.liczba_glosowan":5963,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"653","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":5681,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3063.41}},{"id":"221","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/221","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/221","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556722","slug":"latas-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"214","ludzie.nazwa":"Marek \u0141atas","ludzie.slug":"marek-latas","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":11378.54,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5519.82,"poslowie.frekwencja":80.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":19657,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Marek Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011221\/$File\/2011ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012221\/$File\/2012ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013221\/$File\/2013ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014221\/$File\/2014ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014221k\/$File\/2014ryczaltkor_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015221\/$File\/2015ryczalt_221.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":60556.76,"poslowie.numer_legitymacji":221,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":12466,"poslowie.procent_glosow":5.21,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1960-04-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":400,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":55,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141atas Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24637.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1230,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"221","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":231,"poslowie.nazwa":"Marek \u0141atas","poslowie.dopelniacz":"Marka \u0141atasa","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8032.76,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141atas","poslowie.wartosc_biuro_biuro":13107.72,"poslowie.miejsce_urodzenia":"My\u015blenice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":30,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274155","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":19,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":27,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"My\u015blenice","poslowie.mowca_id":"214","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":5166,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"388","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/388","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/388","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556889","slug":"szymiec-raczynska-halina","score":null,"data":{"ludzie.id":"892","ludzie.nazwa":"Halina Szymiec-Raczy\u0144ska","ludzie.slug":"halina-szymiec-raczynska","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":405.9,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1561.3,"poslowie.frekwencja":83.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":363.1,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":56,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":38629.28,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Halina Jadwiga","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011387\/$File\/2011ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011387k\/$File\/2011ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012387\/$File\/2012ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012387k\/$File\/2012ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013387\/$File\/2013ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013387k\/$File\/2013ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014387\/$File\/2014ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014387k\/$File\/2014ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015387\/$File\/2015ryczalt_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015387k\/$File\/2015ryczaltkor_387.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":23801.07,"poslowie.numer_legitymacji":387,"poslowie.imie_pierwsze":"Halina","poslowie.liczba_glosow":12654,"poslowie.procent_glosow":5.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1949-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Jadwiga","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":84,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szymiec-Raczy\u0144ska Halina","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1020,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"388","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":114,"poslowie.nazwa":"Halina Szymiec-Raczy\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Haliny Szymiec-Raczy\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9012.51,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szymiec-Raczy\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18219.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141azy","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":250.74,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":58,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274746","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":24,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":69,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.mowca_id":"892","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":11091,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1536.27}},{"id":"381","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/381","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/381","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556882","slug":"sztorc-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"499","ludzie.nazwa":"Andrzej Sztorc","ludzie.slug":"andrzej-sztorc","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":14760,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7588.71,"poslowie.frekwencja":85.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":41,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14450,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Andrzej Stefan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011380\/$File\/2011ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012380\/$File\/2012ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013380\/$File\/2013ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014380\/$File\/2014ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015380\/$File\/2015ryczalt_380.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54041.73,"poslowie.numer_legitymacji":380,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":7087,"poslowie.procent_glosow":2.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"rolnik, przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1953-08-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Stefan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":128,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":42957,"poslowie.zbuntowanie":2.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sztorc Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28667.94,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":908,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"381","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":151,"poslowie.nazwa":"Andrzej Sztorc","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Sztorca","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6359.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sztorc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17159.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3429,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274739","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":12,"poslowie.liczba_wypowiedzi":54,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":46,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wola Rz\u0119dzi\u0144ska","poslowie.mowca_id":"499","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":16846,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"371","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/371","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/371","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556872","slug":"szalamacha-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"887","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Sza\u0142amacha","ludzie.slug":"pawel-szalamacha","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3932.57,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":11470,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7346.28,"poslowie.frekwencja":72.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":44,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":36890,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142 W\u0142odzimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011370\/$File\/2011ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011370k\/$File\/2011ryczaltkor_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012370\/$File\/2012ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012370k\/$File\/2012ryczaltkor_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013370\/$File\/2013ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014370\/$File\/2014ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015370\/$File\/2015ryczalt_370.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":16446.8,"poslowie.numer_legitymacji":370,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":12009,"poslowie.procent_glosow":4.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1969-01-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"W\u0142odzimierz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":210,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sza\u0142amacha Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18336.97,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1723,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"371","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":95,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Sza\u0142amacha","poslowie.dopelniacz":"Paw\u0142a Sza\u0142amachy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4534.99,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sza\u0142amacha","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39437.09,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gorz\u00f3w Wlkp.","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":540,"poslowie.krs_osoba_id":"990732","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274729","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":79,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"887","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":40478,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":6391}},{"id":"409","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/409","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/409","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556910","slug":"coghen-piotr-van-der","score":null,"data":{"ludzie.id":"403","ludzie.nazwa":"Piotr Van der Coghen","ludzie.slug":"piotr-van-der-coghen","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9901.11,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":221.4,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9358.02,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1667.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Piotr Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011409\/$File\/2011ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012409\/$File\/2012ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013409\/$File\/2013ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014409\/$File\/2014ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015409\/$File\/2015ryczalt_409.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47623.06,"poslowie.numer_legitymacji":409,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":12171,"poslowie.procent_glosow":4.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Ratownik g\u00f3rski","poslowie.data_urodzenia":"1953-02-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Artur","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":32388.79,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Coghen Piotr Van der","poslowie.twitter_account_id":"428","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":140,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"409","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":50,"poslowie.nazwa":"Piotr Van der Coghen","poslowie.dopelniacz":"Piotra Van Der Coghena","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5411.07,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Van Der Coghen","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29229.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krynica-Zdr\u00f3j","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":231.61,"poslowie.krs_osoba_id":"257792","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":19,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274110","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":21,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":35,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Podlesice","poslowie.mowca_id":"403","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":10634,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8601.45}},{"id":"448","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/448","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/448","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556949","slug":"zietek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"451","ludzie.nazwa":"Jerzy Zi\u0119tek","ludzie.slug":"jerzy-zietek","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":569.28,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2957.19,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jerzy Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011448\/$File\/2011ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012448\/$File\/2012ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013448\/$File\/2013ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014448\/$File\/2014ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015448\/$File\/2015ryczalt_448.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":88091.88,"poslowie.numer_legitymacji":448,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":8960,"poslowie.procent_glosow":2.22,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":6191.43,"poslowie.zawod":"lekarz ginekolog","poslowie.data_urodzenia":"1956-12-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":289,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":4.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zi\u0119tek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":1805.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":142,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"448","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":52,"poslowie.nazwa":"Jerzy Zi\u0119tek","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Zi\u0119tka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10088.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zi\u0119tek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33884.97,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2444.9,"poslowie.krs_osoba_id":"976689","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274147","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":52,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"451","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":26727,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":356.28}},{"id":"241","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/241","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/241","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556742","slug":"matuszczak-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"232","ludzie.nazwa":"Zbigniew Matuszczak","ludzie.slug":"zbigniew-matuszczak","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":3585.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6290.26,"poslowie.frekwencja":90.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011241\/$File\/2011ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012241\/$File\/2012ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013241\/$File\/2013ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014241\/$File\/2014ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015241\/$File\/2015ryczalt_241.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75891.15,"poslowie.numer_legitymacji":241,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":8017,"poslowie.procent_glosow":2.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1962-09-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":99,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Matuszczak Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28633.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":609,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"241","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":280,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Matuszczak","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Matuszczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3602.09,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Matuszczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27307.57,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bi\u0142goraj","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":307.58,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274194","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":128,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Che\u0142m","poslowie.mowca_id":"232","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":40248,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"408","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/408","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556909","slug":"ujazdowski-kazimierz-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"400","ludzie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","ludzie.slug":"kazimierz-ujazdowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2265.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2071.48,"poslowie.frekwencja":79.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":39,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Kazimierz Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011408\/$File\/2011ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012408\/$File\/2012ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013408\/$File\/2013ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014408\/$File\/2014ryczalt_408.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52893.44,"poslowie.numer_legitymacji":408,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Kazimierz","poslowie.liczba_glosow":26221,"poslowie.procent_glosow":5.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1964-07-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":832.73,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ujazdowski Kazimierz Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29729.41,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":704,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"408","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":38,"poslowie.nazwa":"Kazimierz Micha\u0142 Ujazdowski","poslowie.dopelniacz":"Kazimierza Ujazdowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8425.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ujazdowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43651.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":226.4,"poslowie.krs_osoba_id":"495962","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271949","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Izabelin","poslowie.mowca_id":"400","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":18116,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":247.97}},{"id":"258","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/258","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/258","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556759","slug":"napieralski-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"254","ludzie.nazwa":"Grzegorz Napieralski","ludzie.slug":"grzegorz-napieralski","sejm_kluby.id":"12","sejm_kluby.skrot":"Bia\u0142o-Czerwoni","sejm_kluby.nazwa":"Bia\u0142o-Czerwoni","poslowie.wartosc_biuro_inne":998.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13394.33,"poslowie.frekwencja":74.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":95,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Grzegorz Bernard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011258\/$File\/2011ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012258\/$File\/2012ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013258\/$File\/2013ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014258\/$File\/2014ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015258\/$File\/2015ryczalt_258.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84935.62,"poslowie.numer_legitymacji":258,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":23940,"poslowie.procent_glosow":6.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1974-03-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Bernard","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":42,"poslowie.klub_id":"12","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":36214.65,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Napieralski Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"31","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12000,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1565,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"258","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":75,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Napieralski","poslowie.dopelniacz":"Grzegorza Napieralskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4113.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Napieralski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20951.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4987,"poslowie.krs_osoba_id":"821741","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":18,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274224","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecin","poslowie.mowca_id":"254","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":4816,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":699}},{"id":"135","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/135","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/135","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556636","slug":"jach-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"808","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Jach","ludzie.slug":"michal-jach","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":11140.14,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10782.44,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":129.75,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20972.28,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011130\/$File\/2011ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012130\/$File\/2012ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012130k\/$File\/2012ryczaltkor_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013130\/$File\/2013ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014130\/$File\/2014ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015130\/$File\/2015ryczalt_130.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24025.12,"poslowie.numer_legitymacji":130,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":4383,"poslowie.procent_glosow":1.15,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1951-09-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":672.81,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jach Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"429","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33397.27,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":220,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"135","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":92,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Jach","poslowie.dopelniacz":"Micha\u0142a Jacha","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7343.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jach","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33385.67,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141om\u017ca","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3109.84,"poslowie.krs_osoba_id":"341536","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274628","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":110,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stargard Szczeci\u0144ski","poslowie.mowca_id":"808","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":26550,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":323.95}},{"id":"233","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/233","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/233","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556734","slug":"malecki-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"843","ludzie.nazwa":"Maciej Ma\u0142ecki","ludzie.slug":"maciej-malecki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13299.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":531,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8028.93,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":721.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14657.68,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011233\/$File\/2011ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011233k\/$File\/2011ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012233\/$File\/2012ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012233k\/$File\/2012ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013233\/$File\/2013ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013233k\/$File\/2013ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014233\/$File\/2014ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014233k\/$File\/2014ryczaltkor_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015233\/$File\/2015ryczalt_233.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24424.17,"poslowie.numer_legitymacji":233,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":9757,"poslowie.procent_glosow":3.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1974-10-09","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":446,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ma\u0142ecki Maciej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33097.68,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":134,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"233","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":229,"poslowie.nazwa":"Maciej Ma\u0142ecki","poslowie.dopelniacz":"Macieja Ma\u0142eckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6537.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ma\u0142ecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27490.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4864.36,"poslowie.krs_osoba_id":"876325","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274180","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":130,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":43,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sochaczew","poslowie.mowca_id":"843","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":37286,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":984.27}},{"id":"167","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/167","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/167","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556668","slug":"kierwinski-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"821","ludzie.nazwa":"Marcin Kierwi\u0144ski","ludzie.slug":"marcin-kierwinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5275.45,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1956.76,"poslowie.frekwencja":96.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":158.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2774.72,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011155\/$File\/2011ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012155\/$File\/2012ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013155\/$File\/2013ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014155\/$File\/2014ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015155\/$File\/2015ryczalt_155.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74546.94,"poslowie.numer_legitymacji":155,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":3498,"poslowie.procent_glosow":0.39,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektronik","poslowie.data_urodzenia":"1976-08-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":35,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":14750.35,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kierwi\u0144ski Marcin","poslowie.twitter_account_id":"58","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33891.69,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":315,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"167","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":64,"poslowie.nazwa":"Marcin Kierwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Marcina Kierwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7924.99,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kierwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23747,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":16,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274660","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":37,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"821","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":18021,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1888}},{"id":"339","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/339","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/339","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556840","slug":"rzasa-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"479","ludzie.nazwa":"Marek Rz\u0105sa","ludzie.slug":"marek-rzasa","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6782.21,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6505.79,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":430,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":90,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329\/$File\/2011ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329k\/$File\/2011ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329\/$File\/2012ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329k\/$File\/2012ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013329\/$File\/2013ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014329\/$File\/2014ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75908.36,"poslowie.numer_legitymacji":329,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":9204,"poslowie.procent_glosow":3.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-10-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"Zdzis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1355.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":14748.21,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rz\u0105sa Marek","poslowie.twitter_account_id":"453","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9611.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":35,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"339","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":138,"poslowie.nazwa":"Marek Rz\u0105sa","poslowie.dopelniacz":"Marka Rz\u0105sy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5578.97,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rz\u0105sa","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35966.47,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4066.61,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":77,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"273307","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":88,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Przemy\u015bl","poslowie.mowca_id":"479","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":27373,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"191","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/191","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/191","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556692","slug":"kownacki-bartosz","score":null,"data":{"ludzie.id":"830","ludzie.nazwa":"Bartosz Kownacki","ludzie.slug":"bartosz-kownacki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":7064.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5859.97,"poslowie.frekwencja":91,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":42,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16433,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"Bartosz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011180\/$File\/2011ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012180\/$File\/2012ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013180\/$File\/2013ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014180\/$File\/2014ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015180\/$File\/2015ryczalt_180.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":35636.32,"poslowie.numer_legitymacji":180,"poslowie.imie_pierwsze":"Bartosz","poslowie.liczba_glosow":7735,"poslowie.procent_glosow":2.1,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1979-08-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2829,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":44,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21503.56,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kownacki Bartosz","poslowie.twitter_account_id":"85","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32723.68,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":724,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"191","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":21500,"poslowie.liczba_interpelacji":83,"poslowie.nazwa":"Bartosz Kownacki","poslowie.dopelniacz":"Bartosza Kownackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3643.76,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Kownacki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32458.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":95,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274683","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":36,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"830","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":44446,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":582.97}},{"id":"1156","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1156","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1156","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"17945958","slug":"duszek-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"1551","ludzie.nazwa":"Marcin Duszek","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011076\/$File\/2011ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012076\/$File\/2012ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013076\/$File\/2013ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013076k\/$File\/2013ryczaltkor_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014076\/$File\/2014ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015076\/$File\/2015ryczalt_076.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":76,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":5226,"poslowie.procent_glosow":1.64,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1982-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Kamil","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Duszek Marcin","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":43,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1156","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Marcin Duszek","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Duszek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141osice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":20,"poslowie.rozliczenie_id":"274214","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4503,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mi\u0119dzyrzec Podlaski","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":3825,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"440","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/440","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/440","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556941","slug":"zawislak-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"441","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Zawi\u015blak","ludzie.slug":"slawomir-zawislak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011445\/$File\/2011ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012445\/$File\/2012ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013445\/$File\/2013ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014445\/$File\/2014ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015445\/$File\/2015ryczalt_445.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":445,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":24478,"poslowie.procent_glosow":7.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1963-06-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1631.53,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zawi\u015blak S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":365,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"440","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":194,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Zawi\u015blak","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Zawi\u015blaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zawi\u015blak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krasnobr\u00f3d","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"155779","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274138","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"P\u0142oskie","poslowie.mowca_id":"441","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":5056,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"456","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/456","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/456","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556957","slug":"zalek-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"456","ludzie.nazwa":"Jacek \u017balek","ludzie.slug":"jacek-zalek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3259.39,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2184.04,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3085.3,"poslowie.frekwencja":91.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":91244.55,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011458\/$File\/2011ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012458\/$File\/2012ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012458k\/$File\/2012ryczaltkor_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013458\/$File\/2013ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014458\/$File\/2014ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015458\/$File\/2015ryczalt_458.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":458,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":8103,"poslowie.procent_glosow":1.89,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1973-01-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":113,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":22520.94,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017balek Jacek","poslowie.twitter_account_id":"56","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":7162.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":746,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"456","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":124,"poslowie.nazwa":"Jacek \u017balek","poslowie.dopelniacz":"Jacka \u017balka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5223.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017balek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32827.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ystok","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"702598","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":68,"poslowie.numer_na_liscie":27,"poslowie.rozliczenie_id":"274159","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"456","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":6590,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":439}},{"id":"392","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/392","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/392","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556893","slug":"swiat-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"894","ludzie.nazwa":"Jacek \u015awiat","ludzie.slug":"jacek-swiat","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3117.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":697.8,"poslowie.frekwencja":97,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":57670,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011394\/$File\/2011ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012394\/$File\/2012ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013394\/$File\/2013ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014394\/$File\/2014ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015394\/$File\/2015ryczalt_394.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":9749.2,"poslowie.numer_legitymacji":394,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":14904,"poslowie.procent_glosow":3,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"specjalista marketingu","poslowie.data_urodzenia":"1955-12-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1007.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u015awiat Jacek","poslowie.twitter_account_id":"435","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33130,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":187,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"392","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":47,"poslowie.nazwa":"Jacek \u015awiat","poslowie.dopelniacz":"Jacka \u015awiata","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2095.98,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u015awiat","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37830.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"672191","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":20,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274750","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":14,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"894","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":18438,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"446","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/446","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/446","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556947","slug":"zielinski-maciej","score":null,"data":{"ludzie.id":"908","ludzie.nazwa":"Maciej Zieli\u0144ski","ludzie.slug":"maciej-zielinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5210.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3308.09,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":84.95,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":46,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":26880,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Maciej Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011446\/$File\/2011ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012446\/$File\/2012ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013446\/$File\/2013ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013446k\/$File\/2013ryczaltkor_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014446\/$File\/2014ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015446\/$File\/2015ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44678.08,"poslowie.numer_legitymacji":446,"poslowie.imie_pierwsze":"Maciej","poslowie.liczba_glosow":6099,"poslowie.procent_glosow":1.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"koszykarz","poslowie.data_urodzenia":"1971-01-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2962.32,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zieli\u0144ski Maciej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23987.46,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":63,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"446","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":52,"poslowie.nazwa":"Maciej Zieli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Macieja Zieli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10802.71,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zieli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29179.96,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0142brzych","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":475.5,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":45,"poslowie.numer_na_liscie":28,"poslowie.rozliczenie_id":"274146","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"908","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":692,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":458.9}},{"id":"293","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/293","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/293","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556794","slug":"piatak-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"863","ludzie.nazwa":"Andrzej Pi\u0105tak","ludzie.slug":"andrzej-piatak","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":12553.91,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11664.91,"poslowie.frekwencja":68.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":855,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011293\/$File\/2011ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012293\/$File\/2012ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013293\/$File\/2013ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014293\/$File\/2014ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015293\/$File\/2015ryczalt_293.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44701.45,"poslowie.numer_legitymacji":293,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":15579,"poslowie.procent_glosow":4.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektronik","poslowie.data_urodzenia":"1969-09-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":946.98,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":308,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pi\u0105tak Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"482","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":8810.15,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1944,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"293","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Andrzej Pi\u0105tak","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Pi\u0105tka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9243.58,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pi\u0105tak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":59103.92,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5343.45,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274289","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":1,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":53,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowogard","poslowie.mowca_id":"863","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":98,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1136.42}},{"id":"47","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/47","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/47","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556548","slug":"bukiewicz-bozenna","score":null,"data":{"ludzie.id":"34","ludzie.nazwa":"Bo\u017cenna Bukiewicz","ludzie.slug":"bozenna-bukiewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5486.44,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14956.91,"poslowie.frekwencja":90.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":19,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1168,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Bo\u017cenna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011046\/$File\/2011ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012046\/$File\/2012ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013046\/$File\/2013ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014046\/$File\/2014ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015046\/$File\/2015ryczalt_046.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":78903.69,"poslowie.numer_legitymacji":46,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cenna","poslowie.liczba_glosow":38017,"poslowie.procent_glosow":11.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1952-02-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":97106.6,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bukiewicz Bo\u017cenna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33849.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":778,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"47","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cenna Bukiewicz","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017cenny Bukiewicz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6138.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bukiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":2951.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u017bary","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"886676","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274333","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":35,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"34","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":11315,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"303","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/303","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/303","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556804","slug":"piotrowicz-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"868","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Piotrowicz","ludzie.slug":"stanislaw-piotrowicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13894.73,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4413.59,"poslowie.frekwencja":97,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":193.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":23550,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011302\/$File\/2011ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011302k\/$File\/2011ryczaltkor_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012302\/$File\/2012ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012302k\/$File\/2012ryczaltkor_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013302\/$File\/2013ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014302\/$File\/2014ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015302\/$File\/2015ryczalt_302.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":27874.13,"poslowie.numer_legitymacji":302,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":12325,"poslowie.procent_glosow":4.14,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prokurator","poslowie.data_urodzenia":"1952-07-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":780,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6367.4,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Piotrowicz Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":188,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"303","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":4473,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Piotrowicz","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Piotrowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9639.88,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Piotrowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20093.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bochnia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":232.32,"poslowie.krs_osoba_id":"141685","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274305","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":75,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":14,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krosno","poslowie.mowca_id":"868","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":46064,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1458}},{"id":"305","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/305","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/305","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556806","slug":"pitera-julia","score":null,"data":{"ludzie.id":"294","ludzie.nazwa":"Julia Pitera","ludzie.slug":"julia-pitera","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8938.84,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1988.52,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Julia Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011305\/$File\/2011ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012305\/$File\/2012ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013305\/$File\/2013ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014305\/$File\/2014ryczalt_305.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":109173.38,"poslowie.numer_legitymacji":305,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Julia","poslowie.liczba_glosow":29095,"poslowie.procent_glosow":10.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"polonista","poslowie.data_urodzenia":"1953-05-26","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pitera Julia","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":80,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"305","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":76,"poslowie.nazwa":"Julia Pitera","poslowie.dopelniacz":"Julii Pitery","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3917.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pitera","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35339,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"578990","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271842","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"294","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":4731,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":20}},{"id":"301","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/301","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/301","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556802","slug":"pieta-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"464","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Pi\u0119ta","ludzie.slug":"stanislaw-pieta","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3286.75,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9204.99,"poslowie.frekwencja":93,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":200,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":818,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":30,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011300\/$File\/2011ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300\/$File\/2012ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012300k\/$File\/2012ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300\/$File\/2013ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013300k\/$File\/2013ryczaltkor_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014300\/$File\/2014ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015300\/$File\/2015ryczalt_300.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34366.04,"poslowie.numer_legitymacji":300,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":12708,"poslowie.procent_glosow":4.08,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1971-05-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7207.98,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2596.49,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pi\u0119ta Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33348.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":583,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"301","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":155,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Pi\u0119ta","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Pi\u0119ty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12870.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Pi\u0119ta","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25311.05,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bielsko-Bia\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"150269","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":62,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274301","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":105,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bielsko-Bia\u0142a","poslowie.mowca_id":"464","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":22219,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"66","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/66","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/66","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556567","slug":"czesak-edward","score":null,"data":{"ludzie.id":"54","ludzie.nazwa":"Edward Czesak","ludzie.slug":"edward-czesak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4652.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":12480,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4259.37,"poslowie.frekwencja":95.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":41,"poslowie.imiona":"Edward Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011067\/$File\/2011ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012067\/$File\/2012ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013067\/$File\/2013ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014067\/$File\/2014ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015067\/$File\/2015ryczalt_067.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":42757.87,"poslowie.numer_legitymacji":67,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-06-11","poslowie.imie_pierwsze":"Edward","poslowie.liczba_glosow":18787,"poslowie.procent_glosow":7.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1951-02-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":248,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3168.66,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czesak Edward","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33464.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":236,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"66","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":67,"poslowie.nazwa":"Edward Czesak","poslowie.dopelniacz":"Edwarda Czesaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4043.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czesak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38380.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarn\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"876607","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274351","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":5338,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Brzesko","poslowie.mowca_id":"54","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":14074,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"220","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/220","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/220","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556721","slug":"lapinski-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"840","ludzie.nazwa":"Marek \u0141api\u0144ski","ludzie.slug":"marek-lapinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2750,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6520,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3433,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1108.62,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":17,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011220\/$File\/2011ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012220\/$File\/2012ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013220\/$File\/2013ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014220\/$File\/2014ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015220\/$File\/2015ryczalt_220.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33077.5,"poslowie.numer_legitymacji":220,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":6357,"poslowie.procent_glosow":1.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1971-07-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7426.2,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141api\u0144ski Marek","poslowie.twitter_account_id":"477","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34685.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":106,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"220","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":127,"poslowie.nazwa":"Marek \u0141api\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Marka \u0141api\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6994.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141api\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28774.37,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Trzebnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":645.06,"poslowie.krs_osoba_id":"1040445","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":90,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274153","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":31,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Trzebnica","poslowie.mowca_id":"840","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":15378,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1388}},{"id":"85","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/85","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/85","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556586","slug":"elsner-wincenty","score":null,"data":{"ludzie.id":"791","ludzie.nazwa":"Wincenty Elsner","ludzie.slug":"wincenty-elsner","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":13442.05,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6763.32,"poslowie.frekwencja":97.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1946.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":144,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Wincenty Aleksander","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011085\/$File\/2011ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012085\/$File\/2012ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013085\/$File\/2013ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014085\/$File\/2014ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015085\/$File\/2015ryczalt_085.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52531.24,"poslowie.numer_legitymacji":85,"poslowie.imie_pierwsze":"Wincenty","poslowie.liczba_glosow":15969,"poslowie.procent_glosow":3.22,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"informatyk","poslowie.data_urodzenia":"1955-01-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Aleksander","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":45,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":93,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5045.12,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Elsner Wincenty","poslowie.twitter_account_id":"416","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24397.01,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":134,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"85","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":111,"poslowie.nazwa":"Wincenty Elsner","poslowie.dopelniacz":"Wincentego Elsnera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8959.23,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Elsner","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29210.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3326.38,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":145,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274375","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":348,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"791","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":165901,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3430.42}},{"id":"206","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/206","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/206","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556707","slug":"kudrycka-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"511","ludzie.nazwa":"Barbara Kudrycka","ludzie.slug":"barbara-kudrycka","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1439.88,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":450.8,"poslowie.frekwencja":94.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":66797.24,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011206\/$File\/2011ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012206\/$File\/2012ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013206\/$File\/2013ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014206\/$File\/2014ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43747.79,"poslowie.numer_legitymacji":206,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":41047,"poslowie.procent_glosow":9.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1956-01-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kudrycka Barbara","poslowie.twitter_account_id":"469","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":2206.51,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":200,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"206","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":32,"poslowie.nazwa":"Barbara Kudrycka","poslowie.dopelniacz":"Barbary Kudryckiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4320.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kudrycka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25223.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kolno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":626.84,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271743","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"511","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":10063,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3308.7}},{"id":"1155","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1155","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1155","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383172","slug":"ciemniak-grazyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1550","ludzie.nazwa":"Gra\u017cyna Ciemniak","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Gra\u017cyna Jolanta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014495\/$File\/2014ryczalt_495.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015495\/$File\/2015ryczalt_495.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":495,"poslowie.imie_pierwsze":"Gra\u017cyna","poslowie.liczba_glosow":4590,"poslowie.procent_glosow":1.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"chemik","poslowie.data_urodzenia":"1948-06-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Jolanta","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ciemniak Gra\u017cyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":6,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1155","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.data_slubowania":"2014-12-16","poslowie.nazwa":"Gra\u017cyna Ciemniak","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ciemniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Toru\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274362","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1932,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":9699,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"320","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/320","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/320","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556821","slug":"raczkowski-damian","score":null,"data":{"ludzie.id":"309","ludzie.nazwa":"Damian Raczkowski","ludzie.slug":"damian-raczkowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6370.91,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3084,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4916.1,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":56.2,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":51650,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Damian","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011320\/$File\/2011ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012320\/$File\/2012ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013320\/$File\/2013ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013320k\/$File\/2013ryczaltkor_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014320\/$File\/2014ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015320\/$File\/2015ryczalt_320.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":1930.24,"poslowie.numer_legitymacji":320,"poslowie.imie_pierwsze":"Damian","poslowie.liczba_glosow":10271,"poslowie.procent_glosow":2.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1975-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":50861.88,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Raczkowski Damian","poslowie.twitter_account_id":"14","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":215,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"320","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":182,"poslowie.nazwa":"Damian Raczkowski","poslowie.dopelniacz":"Damiana Raczkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4461.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Raczkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26012.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ystok","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2993.81,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274332","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":12,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"309","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":7593,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1130.9}},{"id":"1174","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1174","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1174","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383189","slug":"gluchowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"1599","ludzie.nazwa":"Krzysztof G\u0142uchowski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011104\/$File\/2011ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012104\/$File\/2012ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013104\/$File\/2013ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104\/$File\/2014ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104k\/$File\/2014ryczaltkor_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015104\/$File\/2015ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":104,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":8438,"poslowie.procent_glosow":1.83,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1956-08-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0142uchowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":12,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1174","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":2,"poslowie.nazwa":"Krzysztof G\u0142uchowski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0142uchowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141uk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274613","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2782,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Aleksandr\u00f3w","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":5746,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"123","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/123","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/123","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556624","slug":"gut-mostowy-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"114","ludzie.nazwa":"Andrzej Gut-Mostowy","ludzie.slug":"andrzej-gut-mostowy","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":33800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011122\/$File\/2011ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012122\/$File\/2012ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013122\/$File\/2013ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122\/$File\/2014ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122k\/$File\/2014ryczaltkor_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015122\/$File\/2015ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":76523.34,"poslowie.numer_legitymacji":122,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":15345,"poslowie.procent_glosow":5.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1960-10-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7426.72,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gut-Mostowy Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"72","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":91,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"123","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Andrzej Gut-Mostowy","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Guta-Mostowego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2359.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gut-Mostowy","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20924,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zakopane","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":58,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274406","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":34,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":5,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zakopane","poslowie.mowca_id":"114","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":10752,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"186","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/186","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/186","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556687","slug":"korzeniowski-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"175","ludzie.nazwa":"Leszek Korzeniowski","ludzie.slug":"leszek-korzeniowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1833.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5639.99,"poslowie.frekwencja":89.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3545.76,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Leszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011172\/$File\/2011ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012172\/$File\/2012ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013172\/$File\/2013ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014172\/$File\/2014ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015172\/$File\/2015ryczalt_172.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56105.77,"poslowie.numer_legitymacji":172,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":30454,"poslowie.procent_glosow":9.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1955-01-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Sylwester","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":41,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":795.45,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Korzeniowski Leszek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":931,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"186","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Leszek Korzeniowski","poslowie.dopelniacz":"Leszka Korzeniowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6741.81,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Korzeniowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20510.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"172330","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274677","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Praszka","poslowie.mowca_id":"175","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13882,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8201.47}},{"id":"321","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/321","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/321","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556822","slug":"radziszewska-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"310","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Radziszewska","ludzie.slug":"elzbieta-radziszewska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3749.22,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":41939.26,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011317\/$File\/2011ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012317\/$File\/2012ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013317\/$File\/2013ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014317\/$File\/2014ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015317\/$File\/2015ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51786.73,"poslowie.numer_legitymacji":317,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":19269,"poslowie.procent_glosow":7.38,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1958-01-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2152.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":75899.59,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Radziszewska El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15320.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":597,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"321","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Radziszewska","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Radziszewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13753.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Radziszewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25355.74,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ocin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1110.38,"poslowie.krs_osoba_id":"881940","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274340","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":20,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Piotrk\u00f3w Trybunalski","poslowie.mowca_id":"310","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":32448,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":455.72}},{"id":"173","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/173","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/173","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556674","slug":"klosowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"822","ludzie.nazwa":"Krzysztof K\u0142osowski","ludzie.slug":"krzysztof-klosowski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":4243.12,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3500,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3674.72,"poslowie.frekwencja":92.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1062.12,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":47,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011173\/$File\/2011ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012173\/$File\/2012ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012173k\/$File\/2012ryczaltkor_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013173\/$File\/2013ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014173\/$File\/2014ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015173\/$File\/2015ryczalt_173.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44082.26,"poslowie.numer_legitymacji":173,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":13080,"poslowie.procent_glosow":3.86,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1975-12-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3342,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":95,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21353.96,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0142osowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"449","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33175.87,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":457,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"173","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":141,"poslowie.nazwa":"Krzysztof K\u0142osowski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa K\u0142osowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4289.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0142osowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35888.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mogilno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4634.8,"poslowie.krs_osoba_id":"663463","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":55,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274666","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jarocin","poslowie.mowca_id":"822","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":22279,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":7907.9}},{"id":"405","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/405","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/405","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556906","slug":"trybus-cieslar-aleksandra","score":null,"data":{"ludzie.id":"898","ludzie.nazwa":"Aleksandra Trybu\u015b-Cie\u015blar","ludzie.slug":"aleksandra-trybus","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4479.82,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":5925,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3371.27,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Aleksandra Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011405\/$File\/2011ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012405\/$File\/2012ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013405\/$File\/2013ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014405\/$File\/2014ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015405\/$File\/2015ryczalt_405.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41427.01,"poslowie.numer_legitymacji":405,"poslowie.imie_pierwsze":"Aleksandra","poslowie.liczba_glosow":10061,"poslowie.procent_glosow":3.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1967-06-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Barbara","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":123,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9049.41,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Trybu\u015b-Cie\u015blar Aleksandra","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":26,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"405","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":131,"poslowie.nazwa":"Aleksandra Trybu\u015b-Cie\u015blar","poslowie.dopelniacz":"Aleksandry Trybu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11524.82,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Trybu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32955.87,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cieszyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8807.44,"poslowie.krs_osoba_id":"28695","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":48,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274765","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":61,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cieszyn","poslowie.mowca_id":"898","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":16497,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"424","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/424","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/424","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556925","slug":"wojnarowski-norbert","score":null,"data":{"ludzie.id":"421","ludzie.nazwa":"Norbert Wojnarowski","ludzie.slug":"norbert-wojnarowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7293.43,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1140,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6259.94,"poslowie.frekwencja":71.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1586.54,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":67,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21400.31,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Norbert Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011424\/$File\/2011ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012424\/$File\/2012ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013424\/$File\/2013ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014424\/$File\/2014ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015424\/$File\/2015ryczalt_424.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":424,"poslowie.imie_pierwsze":"Norbert","poslowie.liczba_glosow":5981,"poslowie.procent_glosow":1.74,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1976-11-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Ryszard","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":19732.47,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":35,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9274.35,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wojnarowski Norbert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1765,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"424","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":16753,"poslowie.liczba_interpelacji":109,"poslowie.nazwa":"Norbert Wojnarowski","poslowie.dopelniacz":"Norberta Wojnarowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5287.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Wojnarowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18701.54,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Dobre Miasto","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"885023","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":90,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274120","poslowie.pkw_nr_listy":"7","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":1,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krzeczyn Wielki","poslowie.mowca_id":"421","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":55,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4998}},{"id":"442","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/442","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/442","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556943","slug":"zbrzyzny-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"443","ludzie.nazwa":"Ryszard Zbrzyzny","ludzie.slug":"ryszard-zbrzyzny","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":14146,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2521.21,"poslowie.frekwencja":84.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":67,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011442\/$File\/2011ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012442\/$File\/2012ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013442\/$File\/2013ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014442\/$File\/2014ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015442\/$File\/2015ryczalt_442.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64916.53,"poslowie.numer_legitymacji":442,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":11990,"poslowie.procent_glosow":3.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. g\u00f3rnik","poslowie.data_urodzenia":"1955-05-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":92,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zbrzyzny Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26369.49,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":981,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"442","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":78,"poslowie.nazwa":"Ryszard Zbrzyzny","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Zbrzyznego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8464.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zbrzyzny","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18334.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lubawka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":9361.94,"poslowie.krs_osoba_id":"319850","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274143","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":511,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Osiek","poslowie.mowca_id":"443","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":253465,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"457","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/457","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/457","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556958","slug":"zelichowski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"457","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017belichowski","ludzie.slug":"stanislaw-zelichowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2466.25,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":18696,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5113.28,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011457\/$File\/2011ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012457\/$File\/2012ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013457\/$File\/2013ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014457\/$File\/2014ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015457\/$File\/2015ryczalt_457.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52811.51,"poslowie.numer_legitymacji":457,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6458,"poslowie.procent_glosow":3.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Le\u015bnik","poslowie.data_urodzenia":"1944-04-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":63,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017belichowski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":49,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"457","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw \u017belichowski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa \u017belichowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5518.52,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017belichowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27892.07,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ksi\u0119\u017costany","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":693.7,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274160","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":31,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"I\u0142owo-Osada","poslowie.mowca_id":"457","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":31234,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"428","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/428","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/428","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556929","slug":"wontor-boguslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"426","ludzie.nazwa":"Bogus\u0142aw Wontor","ludzie.slug":"boguslaw-wontor","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8011.31,"poslowie.frekwencja":96,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":14,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Bogus\u0142aw Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011428\/$File\/2011ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012428\/$File\/2012ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013428\/$File\/2013ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014428\/$File\/2014ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015428\/$File\/2015ryczalt_428.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34038.72,"poslowie.numer_legitymacji":428,"poslowie.imie_pierwsze":"Bogus\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8065,"poslowie.procent_glosow":2.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"menad\u017cer","poslowie.data_urodzenia":"1967-09-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":67,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":69429.53,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wontor Bogus\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30000,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":249,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"428","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":191,"poslowie.nazwa":"Bogus\u0142aw Wontor","poslowie.dopelniacz":"Bogus\u0142awa Wontora","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16675.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wontor","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42555.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"S\u0142ubice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11081.39,"poslowie.krs_osoba_id":"88138","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274124","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":16,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"426","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":15313,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"161","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/161","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/161","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556662","slug":"kasprzak-mieczyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"151","ludzie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Kasprzak","ludzie.slug":"mieczyslaw-kasprzak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2784.94,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3501.59,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":16,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":28137.84,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Mieczys\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011152\/$File\/2011ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012152\/$File\/2012ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013152\/$File\/2013ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013152k\/$File\/2013ryczaltkor_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014152\/$File\/2014ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015152\/$File\/2015ryczalt_152.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32656.18,"poslowie.numer_legitymacji":152,"poslowie.imie_pierwsze":"Mieczys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6854,"poslowie.procent_glosow":2.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1953-03-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":112,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kasprzak Mieczys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":515,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"161","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":17,"poslowie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Kasprzak","poslowie.dopelniacz":"Mieczys\u0142awa Kasprzaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6813.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kasprzak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":17194.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jaros\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":601.37,"poslowie.krs_osoba_id":"874273","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274655","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":256,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":8499,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostr\u00f3w","poslowie.mowca_id":"151","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":78287,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"243","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/243","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/243","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556744","slug":"mazurek-beata","score":null,"data":{"ludzie.id":"237","ludzie.nazwa":"Beata Mazurek","ludzie.slug":"beata-mazurek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3168.22,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3149.74,"poslowie.frekwencja":95.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9935,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Beata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011243\/$File\/2011ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012243\/$File\/2012ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013243\/$File\/2013ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014243\/$File\/2014ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015243\/$File\/2015ryczalt_243.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54858.41,"poslowie.numer_legitymacji":243,"poslowie.imie_pierwsze":"Beata","poslowie.liczba_glosow":22249,"poslowie.procent_glosow":7,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1967-10-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":360,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":42,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":85610.18,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mazurek Beata","poslowie.twitter_account_id":"503","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28043.51,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":350,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"243","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":7700,"poslowie.liczba_interpelacji":253,"poslowie.nazwa":"Beata Mazurek","poslowie.dopelniacz":"Beaty Mazurek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10797.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mazurek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33635.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3w Mazowiecka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":398,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":17,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274199","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":131,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Che\u0142m","poslowie.mowca_id":"237","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":39856,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1134.65}},{"id":"420","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/420","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/420","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556921","slug":"witek-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"418","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Witek","ludzie.slug":"elzbieta-witek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3000.38,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":17712,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2393.7,"poslowie.frekwencja":94.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":51,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":17,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011429\/$File\/2011ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012429\/$File\/2012ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013429\/$File\/2013ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014429\/$File\/2014ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015429\/$File\/2015ryczalt_429.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24621.34,"poslowie.numer_legitymacji":429,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":9381,"poslowie.procent_glosow":2.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Barbara","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":140,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Witek El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31272.03,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":458,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"420","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Witek","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Witek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9105.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Witek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42416.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jawor","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3139.36,"poslowie.krs_osoba_id":"173926","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":53,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274119","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":62,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jawor","poslowie.mowca_id":"418","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":24730,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"133","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/133","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/133","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556634","slug":"huskowski-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"122","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Huskowski","ludzie.slug":"stanislaw-huskowski","sejm_kluby.id":"","sejm_kluby.skrot":"","sejm_kluby.nazwa":"","poslowie.wartosc_biuro_inne":3798.58,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7100,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2533.8,"poslowie.frekwencja":95.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":904.19,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":38,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011129\/$File\/2011ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011129k\/$File\/2011ryczaltkor_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012129\/$File\/2012ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012129k\/$File\/2012ryczaltkor_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013129\/$File\/2013ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014129\/$File\/2014ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015129\/$File\/2015ryczalt_129.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56459.52,"poslowie.numer_legitymacji":129,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":7164,"poslowie.procent_glosow":1.44,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1953-04-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"0","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":64147.93,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Huskowski Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"73","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23402.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":400,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"133","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":5,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Huskowski","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Huskowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9057.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Huskowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36584.42,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2311.6,"poslowie.krs_osoba_id":"452304","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":43,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274624","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":77,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"122","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":52360,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"35","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/35","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/35","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556536","slug":"borkowski-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"773","ludzie.nazwa":"Jerzy Borkowski","ludzie.slug":"jerzy-borkowski","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":398.62,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7.38,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3838.64,"poslowie.frekwencja":86.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":54,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10167,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011036\/$File\/2011ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012036\/$File\/2012ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013036\/$File\/2013ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014036\/$File\/2014ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015036\/$File\/2015ryczalt_036.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":55043.26,"poslowie.numer_legitymacji":36,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":20292,"poslowie.procent_glosow":7.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1957-08-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5765.05,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":122,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7168.42,"poslowie.zbuntowanie":2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borkowski Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"402","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30525.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":812,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"35","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":6600,"poslowie.liczba_interpelacji":318,"poslowie.nazwa":"Jerzy Borkowski","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Borkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12570,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26289.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lipnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274314","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":196,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.mowca_id":"773","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":65241,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1799}},{"id":"39","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/39","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/39","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556540","slug":"bramora-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"774","ludzie.nazwa":"Artur Bramora","ludzie.slug":"artur-bramora","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2044.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":200,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":718.58,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":12,"poslowie.imiona":"Artur Franciszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011040\/$File\/2011ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012040\/$File\/2012ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013040\/$File\/2013ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014040\/$File\/2014ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014040k\/$File\/2014ryczaltkor_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015040\/$File\/2015ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64611.06,"poslowie.numer_legitymacji":40,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":10610,"poslowie.procent_glosow":4.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"optyk","poslowie.data_urodzenia":"1972-10-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Franciszek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":108,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bramora Artur","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":147,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"39","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":64,"poslowie.nazwa":"Artur Bramora","poslowie.dopelniacz":" Artura Bramory","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5987.38,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bramora","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32319.17,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Myszk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":261.73,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":65,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274319","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":72,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"774","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":22002,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":532.89}}],"Count":513,"Took":14,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=9","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=8","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=10","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=11"}}