{"Dataobject":[{"id":"211","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/211","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/211","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556712","slug":"lamczyk-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"203","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw Lamczyk","ludzie.slug":"stanislaw-lamczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4000,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8885.05,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4922,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011206\/$File\/2011ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012206\/$File\/2012ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013206\/$File\/2013ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014206\/$File\/2014ryczalt_206.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38733.61,"poslowie.numer_legitymacji":206,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":12664,"poslowie.procent_glosow":2.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1957-08-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":120,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":39,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Lamczyk Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30115.25,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":185,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"211","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":66,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw Lamczyk","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa Lamczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9028.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Lamczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":50486.89,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Brusy","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"273523","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Somonino","poslowie.mowca_id":"203","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":17699,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1136","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1136","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1136","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"11875882","slug":"czarnecki-przemyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1524","ludzie.nazwa":"Przemys\u0142aw Czarnecki","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":9,"poslowie.imiona":"Przemys\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011060\/$File\/2011ryczalt_060.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012060\/$File\/2012ryczalt_060.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013060\/$File\/2013ryczalt_060.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013060k\/$File\/2013ryczaltkor_060.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014060\/$File\/2014ryczalt_060.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015060\/$File\/2015ryczalt_060.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":60,"poslowie.imie_pierwsze":"Przemys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6222,"poslowie.procent_glosow":1.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1983-09-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Maksymilian","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czarnecki Przemys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":344,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1136","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":198,"poslowie.nazwa":"Przemys\u0142aw Czarnecki","poslowie.dopelniacz":"Przemys\u0142awa Czarneckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czarnecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":28,"poslowie.rozliczenie_id":"274193","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":5317,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":5758,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"159","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/159","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/159","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556660","slug":"kania-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"145","ludzie.nazwa":"Andrzej Kania","ludzie.slug":"andrzej-kania","sejm_kluby.id":"11","sejm_kluby.skrot":"ZP","sejm_kluby.nazwa":"Zjednoczona Prawica","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":74,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011159\/$File\/2011ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012159\/$File\/2012ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013159\/$File\/2013ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013159k\/$File\/2013ryczaltkor_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014159\/$File\/2014ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015159\/$File\/2015ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":159,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":5212,"poslowie.procent_glosow":1.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1963-05-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"11","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4216.8,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kania Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":23,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"159","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":70,"poslowie.nazwa":"Andrzej Kania","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Kani","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kania","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Przasnysz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"243288","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274653","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":33,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":27,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostro\u0142\u0119ka","poslowie.mowca_id":"145","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":16475,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"188","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/188","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/188","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556689","slug":"kotlinski-roman","score":null,"data":{"ludzie.id":"828","ludzie.nazwa":"Roman Kotli\u0144ski","ludzie.slug":"roman-kotlinski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":1528.84,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":916.35,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":231.07,"poslowie.frekwencja":71.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Roman","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011188\/$File\/2011ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012188\/$File\/2012ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013188\/$File\/2013ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013188k\/$File\/2013ryczaltkor_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014188\/$File\/2014ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015188\/$File\/2015ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":82588.74,"poslowie.numer_legitymacji":188,"poslowie.imie_pierwsze":"Roman","poslowie.liczba_glosow":17720,"poslowie.procent_glosow":4.89,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1967-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1539,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":147,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":2.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kotli\u0144ski Roman","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24591.75,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1775,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"188","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":122,"poslowie.nazwa":"Roman Kotli\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Romana Kotli\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2075.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kotli\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23469.2,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ko\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":872.77,"poslowie.krs_osoba_id":"252038","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":18,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274679","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":56,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":78,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"828","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":16846,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"208","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/208","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/208","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556709","slug":"kwiatkowski-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"836","ludzie.nazwa":"Adam Kwiatkowski","ludzie.slug":"adam-kwiatkowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2035.2,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10026.65,"poslowie.frekwencja":88.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":65,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":29,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9664.99,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":31,"poslowie.imiona":"Adam Mariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011208\/$File\/2011ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011208k\/$File\/2011ryczaltkor_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012208\/$File\/2012ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012208k\/$File\/2012ryczaltkor_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013208\/$File\/2013ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014208\/$File\/2014ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015208\/$File\/2015ryczalt_208.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74390.53,"poslowie.numer_legitymacji":208,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-08-07","poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":2856,"poslowie.procent_glosow":0.32,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik","poslowie.data_urodzenia":"1972-12-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Mariusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":41577.82,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kwiatkowski Adam","poslowie.twitter_account_id":"473","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26795.75,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":711,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"208","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":499,"poslowie.nazwa":"Adam Kwiatkowski","poslowie.dopelniacz":"Adama Kwiatkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10201.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kwiatkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22676.96,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":256.6,"poslowie.krs_osoba_id":"850581","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":43,"poslowie.numer_na_liscie":40,"poslowie.rozliczenie_id":"274760","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":104,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":50,"poslowie.liczba_glosowan":5963,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"836","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":31948,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"348","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/348","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/348","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556849","slug":"sekula-szmajdzinska-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"882","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Seku\u0142a-Szmajdzi\u0144ska","ludzie.slug":"malgorzata-sekula-szmajdzinska","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":6558.4,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4089.73,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1437.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1800,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata Helena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011348\/$File\/2011ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012348\/$File\/2012ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013348\/$File\/2013ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014348\/$File\/2014ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015348\/$File\/2015ryczalt_348.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46478.89,"poslowie.numer_legitymacji":348,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":15883,"poslowie.procent_glosow":4.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1956-04-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Helena","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":6048.2,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":45,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":67618.06,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Seku\u0142a-Szmajdzi\u0144ska Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27390.79,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":422,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"348","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":210,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Seku\u0142a-Szmajdzi\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzaty Seku\u0142y-Szmajdzi\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5281.92,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Seku\u0142a-Szmajdzi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36517.25,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4919.07,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":32,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274708","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":168,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"882","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":88605,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"432","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/432","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/432","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556933","slug":"wrobel-marzena-dorota","score":null,"data":{"ludzie.id":"430","ludzie.nazwa":"Marzena Dorota Wr\u00f3bel","ludzie.slug":"marzena-wrobel","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":6359.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":307.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1297.65,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1186,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Marzena Dorota","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011432\/$File\/2011ryczalt_432.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012432\/$File\/2012ryczalt_432.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013432\/$File\/2013ryczalt_432.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013432k\/$File\/2013ryczaltkor_432.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014432\/$File\/2014ryczalt_432.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015432\/$File\/2015ryczalt_432.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24904.07,"poslowie.numer_legitymacji":432,"poslowie.imie_pierwsze":"Marzena","poslowie.liczba_glosow":11738,"poslowie.procent_glosow":4.54,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1963-10-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Dorota","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":502,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":45416.65,"poslowie.zbuntowanie":8.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wr\u00f3bel Marzena Dorota","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":132,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"432","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Marzena Dorota Wr\u00f3bel","poslowie.dopelniacz":"Marzeny Wr\u00f3bel","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3024.91,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wr\u00f3bel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29950.68,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":232.36,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":20,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274128","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":223,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radom","poslowie.mowca_id":"430","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":83026,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"460","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/460","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/460","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556961","slug":"zyzynski-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"914","ludzie.nazwa":"Jerzy \u017by\u017cy\u0144ski","ludzie.slug":"jerzy-zyzynski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":10923,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3510,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":465.07,"poslowie.frekwencja":93.8,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":7,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18795,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":21,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011460\/$File\/2011ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012460\/$File\/2012ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012460k\/$File\/2012ryczaltkor_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013460\/$File\/2013ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014460\/$File\/2014ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015460\/$File\/2015ryczalt_460.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46704.6,"poslowie.numer_legitymacji":460,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2016-03-18","poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":9872,"poslowie.procent_glosow":3.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":7121.33,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1949-08-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":53,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u017by\u017cy\u0144ski Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"404","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":438,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"460","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":25,"poslowie.nazwa":"Jerzy \u017by\u017cy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Jerzego \u017by\u017cy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4060.45,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u017by\u017cy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36402.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141om\u017ca","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274164","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":93,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":30,"poslowie.liczba_glosowan":7064,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"914","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":56756,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"376","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/376","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/376","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556877","slug":"szejnfeld-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"373","ludzie.nazwa":"Adam Szejnfeld","ludzie.slug":"adam-szejnfeld","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1425.63,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4603.62,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":42.8,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":33,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":35980,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Adam Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011375\/$File\/2011ryczalt_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012375\/$File\/2012ryczalt_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012375k\/$File\/2012ryczaltkor_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013375\/$File\/2013ryczalt_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014375\/$File\/2014ryczalt_375.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":28076.63,"poslowie.numer_legitymacji":375,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":45764,"poslowie.procent_glosow":17.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1958-11-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":184.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":50213.78,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szejnfeld Adam","poslowie.twitter_account_id":"441","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":12,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"376","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":69,"poslowie.nazwa":"Adam Szejnfeld","poslowie.dopelniacz":"Adama Szejnfelda","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11176.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szejnfeld","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26729.23,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kalisz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1226.79,"poslowie.krs_osoba_id":"987319","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":33,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271915","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":73,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pi\u0142a","poslowie.mowca_id":"373","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":63343,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"13","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/13","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/13","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556514","slug":"ast-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"10","ludzie.nazwa":"Marek Ast","ludzie.slug":"marek-ast","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2973.1,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5924.05,"poslowie.frekwencja":95.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":35,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011012\/$File\/2011ryczalt_012.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012012\/$File\/2012ryczalt_012.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013012\/$File\/2013ryczalt_012.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014012\/$File\/2014ryczalt_012.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015012\/$File\/2015ryczalt_012.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56951.01,"poslowie.numer_legitymacji":12,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":12598,"poslowie.procent_glosow":3.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1958-09-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ast Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":331,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"13","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"Marek Ast","poslowie.dopelniacz":"Marka Asta","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5524.87,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ast","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25048.47,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274273","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":316,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wschowa","poslowie.mowca_id":"10","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":66155,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1868.99}},{"id":"6","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/6","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/6","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556507","slug":"andzel-waldemar","score":null,"data":{"ludzie.id":"5","ludzie.nazwa":"Waldemar Andzel","ludzie.slug":"waldemar-andzel","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4826.57,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7190.14,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":33,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5461.2,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":35,"poslowie.imiona":"Waldemar","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011005\/$File\/2011ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012005\/$File\/2012ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013005\/$File\/2013ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014005\/$File\/2014ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015005\/$File\/2015ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":26931.32,"poslowie.numer_legitymacji":5,"poslowie.imie_pierwsze":"Waldemar","poslowie.liczba_glosow":10328,"poslowie.procent_glosow":3.68,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1971-09-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Franciszek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":446,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15084.17,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Andzel Waldemar","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":85,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"6","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":156,"poslowie.nazwa":"Waldemar Andzel","poslowie.dopelniacz":"Waldemara Andzela","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6569.87,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Andzel","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27903.88,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Czelad\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":68,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274260","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":306,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8351,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rogo\u017anik gmina Bobrowniki","poslowie.mowca_id":"5","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":128560,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":346.88}},{"id":"9","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/9","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/9","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556510","slug":"arent-iwona","score":null,"data":{"ludzie.id":"763","ludzie.nazwa":"Iwona Ewa Arent","ludzie.slug":"iwona-ewa-arent","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5369.1,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1300,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2457.4,"poslowie.frekwencja":95.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":22,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4640.12,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Iwona","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011009\/$File\/2011ryczalt_009.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012009\/$File\/2012ryczalt_009.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013009\/$File\/2013ryczalt_009.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014009\/$File\/2014ryczalt_009.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014009k\/$File\/2014ryczaltkor_009.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015009\/$File\/2015ryczalt_009.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":69185.43,"poslowie.numer_legitymacji":9,"poslowie.imie_pierwsze":"Iwona","poslowie.liczba_glosow":11955,"poslowie.procent_glosow":4.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1968-06-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":350,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3474.12,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Arent Iwona","poslowie.twitter_account_id":"42","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":20461.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":376,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"9","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":177,"poslowie.nazwa":"Iwona Arent","poslowie.dopelniacz":"Iwony Arent","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11213.78,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Arent","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32992.85,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Olsztyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"901913","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":46,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274265","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":61,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Olsztyn","poslowie.mowca_id":"763","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":28663,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":857.27}},{"id":"230","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/230","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/230","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556731","slug":"malik-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"222","ludzie.nazwa":"Ewa Malik","ludzie.slug":"ewa-malik","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1585.64,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6329.2,"poslowie.frekwencja":85.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":19,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1300,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":20,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011229\/$File\/2011ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012229\/$File\/2012ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013229\/$File\/2013ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014229\/$File\/2014ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014229k\/$File\/2014ryczaltkor_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015229\/$File\/2015ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43198.38,"poslowie.numer_legitymacji":229,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":25214,"poslowie.procent_glosow":8.99,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1961-01-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Danuta","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":258.3,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":41,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Malik Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1267,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"230","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":111,"poslowie.nazwa":"Ewa Malik","poslowie.dopelniacz":"Ewy Malik","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6506.9,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Malik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42569.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sosnowiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":8,"poslowie.liczba_przejazdow":48,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274174","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":18,"poslowie.liczba_glosowan":8499,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sosnowiec","poslowie.mowca_id":"222","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":35637,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":6.15}},{"id":"333","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/333","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/333","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556834","slug":"rutkowska-dorota","score":null,"data":{"ludzie.id":"720","ludzie.nazwa":"Dorota Rutkowska","ludzie.slug":"dorota-rutkowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5208.64,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1243.75,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":19,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11992.8,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Dorota","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011327\/$File\/2011ryczalt_327.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012327\/$File\/2012ryczalt_327.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013327\/$File\/2013ryczalt_327.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014327\/$File\/2014ryczalt_327.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015327\/$File\/2015ryczalt_327.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47670.79,"poslowie.numer_legitymacji":327,"poslowie.imie_pierwsze":"Dorota","poslowie.liczba_glosow":10268,"poslowie.procent_glosow":3.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1962-01-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":919.96,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6173.16,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rutkowska Dorota","poslowie.twitter_account_id":"456","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22215.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":280,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"333","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":25,"poslowie.nazwa":"Dorota Rutkowska","poslowie.dopelniacz":"Doroty Rutkowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":552.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rutkowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":52418.46,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Skierniewice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":37.8,"poslowie.krs_osoba_id":"961657","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":29,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274697","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":38,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Skierniewice","poslowie.mowca_id":"720","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":14471,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":145.99}},{"id":"245","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/245","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/245","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556746","slug":"michalkiewicz-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"239","ludzie.nazwa":"Krzysztof Micha\u0142kiewicz","ludzie.slug":"krzysztof-michalkiewicz","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3702.59,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4166.76,"poslowie.frekwencja":95.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":411.63,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":50301.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011248\/$File\/2011ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012248\/$File\/2012ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013248\/$File\/2013ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":38846.91,"poslowie.numer_legitymacji":248,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":11816,"poslowie.procent_glosow":2.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1953-09-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Stefan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":46,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1269.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Micha\u0142kiewicz Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34647.26,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":369,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"245","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":30,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Micha\u0142kiewicz","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Micha\u0142kiewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5166.4,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Micha\u0142kiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21840.72,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Oborniki \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2570.26,"poslowie.krs_osoba_id":"9676","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271782","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"239","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":19577,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"394","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/394","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/394","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556895","slug":"tchorzewski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"385","ludzie.nazwa":"Krzysztof Tch\u00f3rzewski","ludzie.slug":"krzysztof-tchorzewski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":9955.78,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":14400,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6590.21,"poslowie.frekwencja":93.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":20,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011397\/$File\/2011ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012397\/$File\/2012ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013397\/$File\/2013ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014397\/$File\/2014ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015397\/$File\/2015ryczalt_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015397k\/$File\/2015ryczaltkor_397.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":45488.6,"poslowie.numer_legitymacji":397,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":22787,"poslowie.procent_glosow":6.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1950-05-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":553.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4591,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tch\u00f3rzewski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26745.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":536,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"394","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":62,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Tch\u00f3rzewski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Tch\u00f3rzewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6905.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tch\u00f3rzewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24073.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rz\u0105\u017cew","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274774","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":112,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Siedlce","poslowie.mowca_id":"385","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":50111,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"346","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/346","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/346","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556847","slug":"schetyna-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"335","ludzie.nazwa":"Grzegorz Schetyna","ludzie.slug":"grzegorz-schetyna","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5435.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":13530,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4246.15,"poslowie.frekwencja":89.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":15,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9860,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011337\/$File\/2011ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011337k\/$File\/2011ryczaltkor_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012337\/$File\/2012ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012337k\/$File\/2012ryczaltkor_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013337\/$File\/2013ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014337\/$File\/2014ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015337\/$File\/2015ryczalt_337.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52975.88,"poslowie.numer_legitymacji":337,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":67670,"poslowie.procent_glosow":19.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1963-02-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Juliusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2962.34,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":75693.62,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Schetyna Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15044.02,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":864,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"346","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":3,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Schetyna","poslowie.dopelniacz":"Grzegorza Schetyny","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5353.17,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Schetyna","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38293.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opole","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"969197","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":8,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274706","poslowie.pkw_nr_listy":"6","poslowie.liczba_wyjazdow":17,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8548,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"335","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":51807,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1014.27}},{"id":"430","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/430","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/430","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556931","slug":"wozniak-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"427","ludzie.nazwa":"Tadeusz Wo\u017aniak","ludzie.slug":"tadeusz-wozniak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2321.49,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6600,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2270.83,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":35,"poslowie.imiona":"Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011433\/$File\/2011ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012433\/$File\/2012ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013433\/$File\/2013ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014433\/$File\/2014ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015433\/$File\/2015ryczalt_433.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46364.16,"poslowie.numer_legitymacji":433,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":8996,"poslowie.procent_glosow":2.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1960-01-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":627.3,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":84,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4940.41,"poslowie.zbuntowanie":1.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wo\u017aniak Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":57,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"430","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":110,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Wo\u017aniak","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Wo\u017aniaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6158.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wo\u017aniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33150.87,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kutno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11938.03,"poslowie.krs_osoba_id":"184936","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":83,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274126","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mieczys\u0142aw\u00f3w","poslowie.mowca_id":"427","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":91824,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"372","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/372","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/372","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556873","slug":"szarama-wojciech","score":null,"data":{"ludzie.id":"368","ludzie.nazwa":"Wojciech Szarama","ludzie.slug":"wojciech-szarama","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1901.15,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5395.26,"poslowie.frekwencja":87.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1053.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":83,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":528,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Wojciech","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011371\/$File\/2011ryczalt_371.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012371\/$File\/2012ryczalt_371.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013371\/$File\/2013ryczalt_371.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014371\/$File\/2014ryczalt_371.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015371\/$File\/2015ryczalt_371.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73999.05,"poslowie.numer_legitymacji":371,"poslowie.imie_pierwsze":"Wojciech","poslowie.liczba_glosow":27541,"poslowie.procent_glosow":6.84,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1955-12-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":54,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":178.92,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szarama Wojciech","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":20794.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1118,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"372","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":314,"poslowie.nazwa":"Wojciech Szarama","poslowie.dopelniacz":"Wojciecha Szaramy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3564.63,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szarama","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37240.3,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bytom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":99,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274731","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":70,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bytom","poslowie.mowca_id":"368","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":20847,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1155.6}},{"id":"82","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/82","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/82","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556583","slug":"dzieciol-janusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"74","ludzie.nazwa":"Janusz Dzi\u0119cio\u0142","ludzie.slug":"janusz-dzieciol","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2063.94,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":11808,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17914.87,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":46,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1168,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Janusz Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011082\/$File\/2011ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012082\/$File\/2012ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013082\/$File\/2013ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014082\/$File\/2014ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015082\/$File\/2015ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30299.13,"poslowie.numer_legitymacji":82,"poslowie.imie_pierwsze":"Janusz","poslowie.liczba_glosow":13907,"poslowie.procent_glosow":3.95,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1953-12-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dzi\u0119cio\u0142 Janusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35036.74,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":60,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"82","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":95,"poslowie.nazwa":"Janusz Dzi\u0119cio\u0142","poslowie.dopelniacz":"Janusza Dzi\u0119cio\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10993.25,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dzi\u0119cio\u0142","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36531.78,"poslowie.miejsce_urodzenia":"D\u0105browa Che\u0142mi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":26,"poslowie.rozliczenie_id":"274372","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":40,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Grudzi\u0105dz","poslowie.mowca_id":"74","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":13504,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1135","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1135","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1135","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383154","slug":"bladek-antoni","score":null,"data":{"ludzie.id":"1523","ludzie.nazwa":"Antoni B\u0142\u0105dek","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Antoni","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014475\/$File\/2014ryczalt_475.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015475\/$File\/2015ryczalt_475.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":475,"poslowie.imie_pierwsze":"Antoni","poslowie.liczba_glosow":9631,"poslowie.procent_glosow":2.11,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"technik mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1947-06-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"B\u0142\u0105dek Antoni","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":14,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1135","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":21,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Antoni B\u0142\u0105dek","poslowie.dopelniacz":"Antoniego B\u0142\u0105dka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"B\u0142\u0105dek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Przysz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274191","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Agat\u00f3wka","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":3884,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"406","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/406","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/406","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556907","slug":"tusk-donald","score":null,"data":{"ludzie.id":"396","ludzie.nazwa":"Donald Tusk","ludzie.slug":"donald-tusk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4835.53,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1418.99,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8339.73,"poslowie.frekwencja":71.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":32,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18191,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Donald Franciszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011406\/$File\/2011ryczalt_406.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012406\/$File\/2012ryczalt_406.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013406\/$File\/2013ryczalt_406.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014406\/$File\/2014ryczalt_406.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":88481.44,"poslowie.numer_legitymacji":406,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-10-31","poslowie.imie_pierwsze":"Donald","poslowie.liczba_glosow":327479,"poslowie.procent_glosow":36.38,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1957-04-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Franciszek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tusk Donald","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1135,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"406","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":53,"poslowie.nazwa":"Donald Tusk","poslowie.dopelniacz":"Donalda Tuska","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1800.87,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tusk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16419.78,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6670.04,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271945","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":48,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":4016,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sopot","poslowie.mowca_id":"396","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":127095,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"101","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/101","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/101","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556602","slug":"gierada-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"90","ludzie.nazwa":"Artur Gierada","ludzie.slug":"artur-gierada","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011098\/$File\/2011ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012098\/$File\/2012ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013098\/$File\/2013ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013098k\/$File\/2013ryczaltkor_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014098\/$File\/2014ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015098\/$File\/2015ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":98,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":11679,"poslowie.procent_glosow":2.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1979-04-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Daniel","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":44,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6097.87,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gierada Artur","poslowie.twitter_account_id":"39","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":169,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"101","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":207,"poslowie.nazwa":"Artur Gierada","poslowie.dopelniacz":"Artura Gierady","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gierada","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":14,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274389","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":55,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":32,"poslowie.liczba_glosowan":8487,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kielce","poslowie.mowca_id":"90","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":27654,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"338","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/338","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/338","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556839","slug":"rynasiewicz-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"329","ludzie.nazwa":"Zbigniew Rynasiewicz","ludzie.slug":"zbigniew-rynasiewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2251.44,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12513.94,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10646.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Zbigniew Franciszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011338\/$File\/2011ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012338\/$File\/2012ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013338\/$File\/2013ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014338\/$File\/2014ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014338k\/$File\/2014ryczaltkor_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015338\/$File\/2015ryczalt_338.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":66138.42,"poslowie.numer_legitymacji":338,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-06-01","poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":27510,"poslowie.procent_glosow":6.02,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1963-10-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Franciszek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":31,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3539.65,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rynasiewicz Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":4179,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":125,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"338","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":45,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Rynasiewicz","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Rynasiewicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12354.17,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rynasiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29639.05,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Grodzisko Dolne","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8453.29,"poslowie.krs_osoba_id":"97746","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":19,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274701","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":147,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":5338,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Grodzisko Dolne","poslowie.mowca_id":"329","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":104473,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"363","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/363","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/363","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556864","slug":"staron-lidia","score":null,"data":{"ludzie.id":"359","ludzie.nazwa":"Lidia Staro\u0144","ludzie.slug":"lidia-staron","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":3473.93,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3918.27,"poslowie.frekwencja":87.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Lidia Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011362\/$File\/2011ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012362\/$File\/2012ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013362\/$File\/2013ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014362\/$File\/2014ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015362\/$File\/2015ryczalt_362.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56359.67,"poslowie.numer_legitymacji":362,"poslowie.imie_pierwsze":"Lidia","poslowie.liczba_glosow":16091,"poslowie.procent_glosow":6.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier budownictwa","poslowie.data_urodzenia":"1960-06-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Staro\u0144 Lidia","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34309.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":795,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"363","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":63,"poslowie.nazwa":"Lidia Staro\u0144","poslowie.dopelniacz":"Lidii Staro\u0144","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9256.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Staro\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22084.16,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mor\u0105g","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":98,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274722","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Olsztyn","poslowie.mowca_id":"359","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":26724,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4443.94}},{"id":"374","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/374","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/374","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556875","slug":"szczerski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"888","ludzie.nazwa":"Krzysztof Szczerski","ludzie.slug":"krzysztof-szczerski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4115.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":697.74,"poslowie.frekwencja":94.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":484.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":57,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":27090,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":29,"poslowie.imiona":"Krzysztof Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011373\/$File\/2011ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012373\/$File\/2012ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012373k\/$File\/2012ryczaltkor_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013373\/$File\/2013ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014373\/$File\/2014ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015373\/$File\/2015ryczalt_373.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67333.64,"poslowie.numer_legitymacji":373,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-08-07","poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":4751,"poslowie.procent_glosow":1.98,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":7540.9,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1973-04-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":72201.5,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szczerski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"442","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":14645.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":317,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"374","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":98,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Szczerski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Szczerskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9113.53,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szczerski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27474.41,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"10810","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":81,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274733","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":21,"poslowie.liczba_wypowiedzi":132,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":5963,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"888","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":74973,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"199","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/199","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/199","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556700","slug":"krasulski-leonard","score":null,"data":{"ludzie.id":"188","ludzie.nazwa":"Leonard Krasulski","ludzie.slug":"leonard-krasulski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2313.89,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1086.65,"poslowie.frekwencja":98.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":31,"poslowie.imiona":"Leonard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011186\/$File\/2011ryczalt_186.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012186\/$File\/2012ryczalt_186.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013186\/$File\/2013ryczalt_186.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013186k\/$File\/2013ryczaltkor_186.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014186\/$File\/2014ryczalt_186.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015186\/$File\/2015ryczalt_186.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":87277.55,"poslowie.numer_legitymacji":186,"poslowie.imie_pierwsze":"Leonard","poslowie.liczba_glosow":12790,"poslowie.procent_glosow":6.54,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm","poslowie.data_urodzenia":"1950-11-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"Seweryn","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krasulski Leonard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27589.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":105,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"199","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":15,"poslowie.nazwa":"Leonard Krasulski","poslowie.dopelniacz":"Leonarda Krasulskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5294.49,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krasulski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":14163.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sopot","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"878605","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":33,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274749","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":12,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Elbl\u0105g","poslowie.mowca_id":"188","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":2151,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"156","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/156","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/156","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556657","slug":"kaminski-mariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"818","ludzie.nazwa":"Mariusz Kami\u0144ski","ludzie.slug":"mariusz-kaminski-s-arkadiusza","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3000,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2599.05,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4478.77,"poslowie.frekwencja":93.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":36000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Mariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011149\/$File\/2011ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012149\/$File\/2012ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013149\/$File\/2013ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014149\/$File\/2014ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015149\/$File\/2015ryczalt_149.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":85421.29,"poslowie.numer_legitymacji":149,"poslowie.imie_pierwsze":"Mariusz","poslowie.liczba_glosow":15708,"poslowie.procent_glosow":1.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1965-09-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kami\u0144ski Mariusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":11534.04,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":549,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"156","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Mariusz Kami\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Mariusza Kami\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kami\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":7464.8,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sochaczew","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":9,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274650","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":11,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"818","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":10209,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"227","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/227","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/227","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556728","slug":"machalek-marzena","score":null,"data":{"ludzie.id":"219","ludzie.nazwa":"Marzena Macha\u0142ek","ludzie.slug":"marzena-machalek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2571.59,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6895.99,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":41,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":103,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":559.9,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":31,"poslowie.imiona":"Marzena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011225\/$File\/2011ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012225\/$File\/2012ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013225\/$File\/2013ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014225\/$File\/2014ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015225\/$File\/2015ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36667.14,"poslowie.numer_legitymacji":225,"poslowie.imie_pierwsze":"Marzena","poslowie.liczba_glosow":11812,"poslowie.procent_glosow":3.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1960-08-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"Anna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":981.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Macha\u0142ek Marzena","poslowie.twitter_account_id":"45","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33476.7,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":162,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"227","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":202,"poslowie.nazwa":"Marzena Macha\u0142ek","poslowie.dopelniacz":"Marzeny Macha\u0142ek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10973,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Macha\u0142ek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36061.31,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":16966.89,"poslowie.krs_osoba_id":"813011","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":92,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274166","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":129,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kamienna G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"219","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":42803,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"263","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/263","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/263","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556764","slug":"niesiolowski-stefan","score":null,"data":{"ludzie.id":"257","ludzie.nazwa":"Stefan Niesio\u0142owski","ludzie.slug":"stefan-niesiolowski","sejm_kluby.id":"","sejm_kluby.skrot":"","sejm_kluby.nazwa":"","poslowie.wartosc_biuro_inne":2303.25,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4334.24,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":49,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16369.63,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Stefan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011273\/$File\/2011ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012273\/$File\/2012ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013273\/$File\/2013ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014273\/$File\/2014ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014273k\/$File\/2014ryczaltkor_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015273\/$File\/2015ryczalt_273.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":85096.77,"poslowie.numer_legitymacji":273,"poslowie.imie_pierwsze":"Stefan","poslowie.liczba_glosow":36993,"poslowie.procent_glosow":11.12,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1944-02-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Konstanty","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"0","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11855.13,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Niesio\u0142owski Stefan","poslowie.twitter_account_id":"500","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27231.19,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":319,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"263","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":4,"poslowie.nazwa":"Stefan Niesio\u0142owski","poslowie.dopelniacz":"Stefana Niesio\u0142owskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3204.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":2,"poslowie.nazwisko":"Niesio\u0142owski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":6040.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ka\u0142\u0119czew","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":80,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274231","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":47,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"257","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":38478,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"396","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/396","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/396","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556897","slug":"terlecki-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"387","ludzie.nazwa":"Ryszard Terlecki","ludzie.slug":"ryszard-terlecki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":807.98,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":738,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2446.51,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":31,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011399\/$File\/2011ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012399\/$File\/2012ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013399\/$File\/2013ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014399\/$File\/2014ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014399k\/$File\/2014ryczaltkor_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015399\/$File\/2015ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":83555.59,"poslowie.numer_legitymacji":399,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":14726,"poslowie.procent_glosow":2.91,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":8155.2,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1949-09-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Iwon","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":209.1,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":213.35,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Terlecki Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"86","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12687.44,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":385,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"396","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":65,"poslowie.nazwa":"Ryszard Terlecki","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Terleckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4681.08,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Terlecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31222.26,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":49,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274755","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":68,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"387","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":13142,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":269.97}},{"id":"397","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/397","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/397","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556898","slug":"tobiszowski-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"388","ludzie.nazwa":"Grzegorz Tobiszowski","ludzie.slug":"grzegorz-tobiszowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":9869.07,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2504.74,"poslowie.frekwencja":97.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":80,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011400\/$File\/2011ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012400\/$File\/2012ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012400k\/$File\/2012ryczaltkor_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013400\/$File\/2013ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014400\/$File\/2014ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015400\/$File\/2015ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40010.54,"poslowie.numer_legitymacji":400,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":13268,"poslowie.procent_glosow":3.29,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1965-11-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":14803.95,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4624.64,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tobiszowski Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30817.62,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":203,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"397","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":46,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Tobiszowski","poslowie.dopelniacz":"Grzegorza Tobiszowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7410.35,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tobiszowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26272.27,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ruda \u015al\u0105ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"198551","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":79,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274756","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":77,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ruda \u015al\u0105ska","poslowie.mowca_id":"388","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":49307,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"280","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/280","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/280","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556781","slug":"ozga-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"857","ludzie.nazwa":"Krystyna Ozga","ludzie.slug":"krystyna-ozga","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":9639.87,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7922.56,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":546.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":55,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13259,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Krystyna Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011280\/$File\/2011ryczalt_280.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012280\/$File\/2012ryczalt_280.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013280\/$File\/2013ryczalt_280.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014280\/$File\/2014ryczalt_280.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014280k\/$File\/2014ryczaltkor_280.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015280\/$File\/2015ryczalt_280.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":58676.98,"poslowie.numer_legitymacji":280,"poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":9207,"poslowie.procent_glosow":3.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1944-06-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":199,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":72,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4812.29,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ozga Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34765.98,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":113,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"280","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":294,"poslowie.nazwa":"Krystyna Ozga","poslowie.dopelniacz":"Krystyny Ozgi","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6332.77,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ozga","poslowie.wartosc_biuro_biuro":14486.33,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":493.8,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274259","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":92,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Skierniewice","poslowie.mowca_id":"857","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":29361,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"366","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/366","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/366","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556867","slug":"strzalkowski-stefan","score":null,"data":{"ludzie.id":"480","ludzie.nazwa":"Stefan Strza\u0142kowski","ludzie.slug":"stefan-strzalkowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1263.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1391.46,"poslowie.frekwencja":95.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":26.7,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":43,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":55500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Stefan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012465\/$File\/2012ryczalt_465.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013465\/$File\/2013ryczalt_465.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014465\/$File\/2014ryczalt_465.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015465\/$File\/2015ryczalt_465.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":26081.68,"poslowie.numer_legitymacji":465,"poslowie.imie_pierwsze":"Stefan","poslowie.liczba_glosow":4840,"poslowie.procent_glosow":2.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-08-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"Zdzis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Strza\u0142kowski Stefan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":349,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"366","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":59,"poslowie.data_slubowania":"2015-12-09","poslowie.nazwa":"Stefan Strza\u0142kowski","poslowie.dopelniacz":"Stefana Strza\u0142kowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2163.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Strza\u0142kowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":15704.44,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ogard","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":20633.9,"poslowie.krs_osoba_id":"347570","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":40,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274724","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":36,"poslowie.liczba_glosowan":8067,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ogard","poslowie.mowca_id":"480","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":6918,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"291","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/291","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/291","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556792","slug":"penkalski-wojciech","score":null,"data":{"ludzie.id":"861","ludzie.nazwa":"Wojciech Penkalski","ludzie.slug":"wojciech-penkalski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":2158.6,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2660.79,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"34","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Wojciech Adam","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011291\/$File\/2011ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012291\/$File\/2012ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013291\/$File\/2013ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014291\/$File\/2014ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014291k\/$File\/2014ryczaltkor_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015291\/$File\/2015ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73693.87,"poslowie.numer_legitymacji":291,"poslowie.imie_pierwsze":"Wojciech","poslowie.liczba_glosow":9255,"poslowie.procent_glosow":4.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"Przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1974-05-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Elbl\u0105g, I\u0142awa, Ostr\u00f3da","poslowie.imie_drugie":"Adam","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":757,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":266,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":40269.3,"poslowie.zbuntowanie":4.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Penkalski Wojciech","poslowie.twitter_account_id":"485","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":278,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"291","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":118,"poslowie.nazwa":"Wojciech Penkalski","poslowie.dopelniacz":"Wojciecha Penkalskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9434.86,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":2,"poslowie.nazwisko":"Penkalski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20957.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Braniewo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1575.57,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274283","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":84,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":82,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Braniewo","poslowie.mowca_id":"861","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"34","poslowie.liczba_slow":48330,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"313","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/313","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/313","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556814","slug":"popiolek-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"303","ludzie.nazwa":"Krzysztof Popio\u0142ek","ludzie.slug":"krzysztof-popiolek","sejm_kluby.id":"11","sejm_kluby.skrot":"ZP","sejm_kluby.nazwa":"Zjednoczona Prawica","poslowie.wartosc_biuro_inne":16390.29,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":14760,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12443.46,"poslowie.frekwencja":94.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":66.28,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":108,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Krzysztof Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011313\/$File\/2011ryczalt_313.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012313\/$File\/2012ryczalt_313.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013313\/$File\/2013ryczalt_313.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014313\/$File\/2014ryczalt_313.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015313\/$File\/2015ryczalt_313.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30047.53,"poslowie.numer_legitymacji":313,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":12755,"poslowie.procent_glosow":2.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektryk","poslowie.data_urodzenia":"1956-02-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":690,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":80,"poslowie.klub_id":"11","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":5023.3,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Popio\u0142ek Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32846.94,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":352,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"313","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Popio\u0142ek","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Popio\u0142ka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7196.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Popio\u0142ek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27366.52,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Babule","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2530.34,"poslowie.krs_osoba_id":"450365","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":46,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274320","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":114,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Mielec","poslowie.mowca_id":"303","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":35571,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3289.94}},{"id":"279","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/279","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/279","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556780","slug":"oswiecimski-konstanty","score":null,"data":{"ludzie.id":"276","ludzie.nazwa":"Konstanty O\u015bwi\u0119cimski","ludzie.slug":"konstanty-oswiecimski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9283.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3598.91,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":70,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Konstanty Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011279\/$File\/2011ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012279\/$File\/2012ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013279\/$File\/2013ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013279k\/$File\/2013ryczaltkor_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014279\/$File\/2014ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015279\/$File\/2015ryczalt_279.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36337.56,"poslowie.numer_legitymacji":279,"poslowie.imie_pierwsze":"Konstanty","poslowie.liczba_glosow":7459,"poslowie.procent_glosow":1.96,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"mgr administracji","poslowie.data_urodzenia":"1964-09-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1350.02,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"O\u015bwi\u0119cimski Konstanty","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34682.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":33,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"279","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"Konstanty O\u015bwi\u0119cimski","poslowie.dopelniacz":"Konstantego O\u015bwi\u0119cimskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15437.17,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"O\u015bwi\u0119cimski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32548.61,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Trzebiat\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274257","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Niechorze, gm.Rewal","poslowie.mowca_id":"276","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":26579,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"50","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/50","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/50","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556551","slug":"butryn-renata","score":null,"data":{"ludzie.id":"38","ludzie.nazwa":"Renata Butryn","ludzie.slug":"renata-butryn","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3074.57,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2355.7,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5151.27,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":40,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":39,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Renata Celina","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011051\/$File\/2011ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012051\/$File\/2012ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013051\/$File\/2013ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014051\/$File\/2014ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014051k\/$File\/2014ryczaltkor_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015051\/$File\/2015ryczalt_051.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54564.33,"poslowie.numer_legitymacji":51,"poslowie.imie_pierwsze":"Renata","poslowie.liczba_glosow":8941,"poslowie.procent_glosow":1.96,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1959-05-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Celina","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":369,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":35,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":99197.9,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Butryn Renata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33181.26,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":175,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"50","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":124,"poslowie.nazwa":"Renata Butryn","poslowie.dopelniacz":"Renaty Butryn","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12220.18,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Butryn","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27313.97,"poslowie.miejsce_urodzenia":"D\u0119bica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6310.95,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":108,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274335","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":16,"poslowie.liczba_wypowiedzi":67,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Stalowa Wola","poslowie.mowca_id":"38","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":18446,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"248","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/248","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/248","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556749","slug":"miodowicz-konstanty","score":null,"data":{"ludzie.id":"242","ludzie.nazwa":"Konstanty Miodowicz","ludzie.slug":"konstanty-miodowicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":81.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Konstanty Bronis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011248\/$File\/2011ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012248\/$File\/2012ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013248\/$File\/2013ryczalt_248.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":248,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2013-08-23","poslowie.imie_pierwsze":"Konstanty","poslowie.liczba_glosow":14202,"poslowie.procent_glosow":3.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"etnograf","poslowie.data_urodzenia":"1951-01-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Bronis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":20423.47,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Miodowicz Konstanty","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":404,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"248","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":20900,"poslowie.liczba_interpelacji":1,"poslowie.nazwa":"Konstanty Miodowicz","poslowie.dopelniacz":"Konstantego Miodowicza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Miodowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gniewkowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"471067","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":23,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"239513","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":2,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":2,"poslowie.liczba_glosowan":2193,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Busko-Zdr\u00f3j","poslowie.mowca_id":"242","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":944,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"63","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/63","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/63","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556564","slug":"czerniak-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"782","ludzie.nazwa":"Jacek Czerniak","ludzie.slug":"jacek-czerniak","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":2290.35,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3267.83,"poslowie.frekwencja":96.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":22556.14,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Jacek Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011064\/$File\/2011ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012064\/$File\/2012ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013064\/$File\/2013ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014064\/$File\/2014ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015064\/$File\/2015ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":42853.53,"poslowie.numer_legitymacji":64,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":5965,"poslowie.procent_glosow":1.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1964-08-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":69,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8462.31,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czerniak Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32977.45,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":217,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"63","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":11000,"poslowie.liczba_interpelacji":115,"poslowie.nazwa":"Jacek Czerniak","poslowie.dopelniacz":"Jacka Czerniaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4678.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czerniak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36204.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u015awidnik","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":14,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274348","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":72,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"782","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":29805,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"60","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/60","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/60","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556561","slug":"czarnecki-witold","score":null,"data":{"ludzie.id":"50","ludzie.nazwa":"Witold Czarnecki","ludzie.slug":"witold-czarnecki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2796.78,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3913.88,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":11,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14885.2,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":30,"poslowie.imiona":"Witold","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011061\/$File\/2011ryczalt_061.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012061\/$File\/2012ryczalt_061.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013061\/$File\/2013ryczalt_061.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014061\/$File\/2014ryczalt_061.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014061k\/$File\/2014ryczaltkor_061.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015061\/$File\/2015ryczalt_061.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":28778.03,"poslowie.numer_legitymacji":61,"poslowie.imie_pierwsze":"Witold","poslowie.liczba_glosow":10201,"poslowie.procent_glosow":3.89,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1953-04-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"Wojciech","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czarnecki Witold","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":206,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"60","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Witold Czarnecki","poslowie.dopelniacz":"Witolda Czarneckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6950.08,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czarnecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29995.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Murowana Go\u015blina","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274345","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":19,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zielona G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"50","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":6224,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2083.98}},{"id":"61","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/61","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/61","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556562","slug":"czartoryski-arkadiusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"51","ludzie.nazwa":"Arkadiusz Czartoryski","ludzie.slug":"arkadiusz-czartoryski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":95.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Arkadiusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011062\/$File\/2011ryczalt_062.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012062\/$File\/2012ryczalt_062.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013062\/$File\/2013ryczalt_062.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013062k\/$File\/2013ryczaltkor_062.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014062\/$File\/2014ryczalt_062.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015062\/$File\/2015ryczalt_062.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":62,"poslowie.imie_pierwsze":"Arkadiusz","poslowie.liczba_glosow":17516,"poslowie.procent_glosow":5.12,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1966-04-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czartoryski Arkadiusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":381,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"61","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":6,"poslowie.nazwa":"Arkadiusz Czartoryski","poslowie.dopelniacz":"Arkadiusza Czartoryskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czartoryski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostro\u0142\u0119ka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274346","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostro\u0142\u0119ka","poslowie.mowca_id":"51","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":35724,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"67","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/67","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/67","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556568","slug":"czykwin-eugeniusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"57","ludzie.nazwa":"Eugeniusz Czykwin","ludzie.slug":"eugeniusz-czykwin","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":5385.71,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":476.8,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6719.59,"poslowie.frekwencja":83.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":37,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14345,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Eugeniusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011068\/$File\/2011ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011068k\/$File\/2011ryczaltkor_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012068\/$File\/2012ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012068k\/$File\/2012ryczaltkor_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013068\/$File\/2013ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014068\/$File\/2014ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015068\/$File\/2015ryczalt_068.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54595.99,"poslowie.numer_legitymacji":68,"poslowie.imie_pierwsze":"Eugeniusz","poslowie.liczba_glosow":14286,"poslowie.procent_glosow":3.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1949-09-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":142,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11503.86,"poslowie.zbuntowanie":2.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czykwin Eugeniusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15663.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1025,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"67","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Eugeniusz Czykwin","poslowie.dopelniacz":"Eugeniusza Czykwina","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7136.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czykwin","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27523.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Orla","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"391697","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":94,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274353","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":41,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":65,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"57","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":22046,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"68","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/68","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/68","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556569","slug":"dabrowska-alicja","score":null,"data":{"ludzie.id":"60","ludzie.nazwa":"Alicja D\u0105browska","ludzie.slug":"alicja-dabrowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":14760,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6463.82,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":60788,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Alicja","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011069\/$File\/2011ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012069\/$File\/2012ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013069\/$File\/2013ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014069\/$File\/2014ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015069\/$File\/2015ryczalt_069.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":6976.9,"poslowie.numer_legitymacji":69,"poslowie.imie_pierwsze":"Alicja","poslowie.liczba_glosow":4326,"poslowie.procent_glosow":0.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1956-06-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9210.18,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"D\u0105browska Alicja","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27965.87,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":19,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"68","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":42,"poslowie.nazwa":"Alicja D\u0105browska","poslowie.dopelniacz":"Alicji D\u0105browskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13404.6,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"D\u0105browska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20574,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":14,"poslowie.rozliczenie_id":"274357","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"60","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":4169,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":599}},{"id":"62","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/62","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/62","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556563","slug":"czechyra-czeslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"52","ludzie.nazwa":"Czes\u0142aw Czechyra","ludzie.slug":"czeslaw-czechyra","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6976.6,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11390.77,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Czes\u0142aw Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011063\/$File\/2011ryczalt_063.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012063\/$File\/2012ryczalt_063.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013063\/$File\/2013ryczalt_063.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014063\/$File\/2014ryczalt_063.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015063\/$File\/2015ryczalt_063.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":62016.23,"poslowie.numer_legitymacji":63,"poslowie.imie_pierwsze":"Czes\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":4347,"poslowie.procent_glosow":1.68,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1954-01-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1476,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czechyra Czes\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":25,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"62","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":36,"poslowie.nazwa":"Czes\u0142aw Czechyra","poslowie.dopelniacz":"Czes\u0142awa Czechyry","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2609.12,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czechyra","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16000.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Potok G\u00f3rny","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"245881","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274347","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":16,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kazienice","poslowie.mowca_id":"52","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":6111,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"80","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/80","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/80","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556581","slug":"dziadzio-dariusz-cezar","score":null,"data":{"ludzie.id":"789","ludzie.nazwa":"Dariusz Cezar Dziadzio","ludzie.slug":"dariusz-cezar-dziadzio","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":6334.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4349.03,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":104,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25317,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Dariusz Cezar","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011080\/$File\/2011ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012080\/$File\/2012ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012080k\/$File\/2012ryczaltkor_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013080\/$File\/2013ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014080\/$File\/2014ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015080\/$File\/2015ryczalt_080.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":25324.9,"poslowie.numer_legitymacji":80,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":11091,"poslowie.procent_glosow":2.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"fizjoterapeuta","poslowie.data_urodzenia":"1975-02-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Cezar","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":240,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dziadzio Dariusz Cezar","poslowie.twitter_account_id":"413","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28233.1,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":113,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"80","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":107,"poslowie.nazwa":"Dariusz Cezar Dziadzio","poslowie.dopelniacz":"Dariusza Dziadzio","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7024.77,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dziadzio","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22616.74,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rzesz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1283.56,"poslowie.krs_osoba_id":"1082585","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":89,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274370","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":119,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":79,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rzesz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"789","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":44842,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3019}},{"id":"92","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/92","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/92","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556593","slug":"galla-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"82","ludzie.nazwa":"Ryszard Galla","ludzie.slug":"ryszard-galla","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":1271.79,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1748.43,"poslowie.frekwencja":89.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011090\/$File\/2011ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012090\/$File\/2012ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013090\/$File\/2013ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014090\/$File\/2014ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":99042.71,"poslowie.numer_legitymacji":90,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":11794,"poslowie.procent_glosow":3.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"100","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier mechanik","poslowie.data_urodzenia":"1956-07-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1358,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8410.57,"poslowie.zbuntowanie":15.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Galla Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27954.99,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":934,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"92","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Ryszard Galla","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Galli","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4419.73,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Galla","poslowie.wartosc_biuro_biuro":13178.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"29480","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":63,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274005","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":3,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Komprachcice","poslowie.mowca_id":"82","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":13820,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":146.37}},{"id":"195","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/195","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/195","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556696","slug":"kozlowska-iwona","score":null,"data":{"ludzie.id":"831","ludzie.nazwa":"Iwona Koz\u0142owska","ludzie.slug":"iwona-kozlowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3071.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":18450,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6902.01,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":3,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Iwona Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011194\/$File\/2011ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012194\/$File\/2012ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013194\/$File\/2013ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014194\/$File\/2014ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015194\/$File\/2015ryczalt_194.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51102.36,"poslowie.numer_legitymacji":194,"poslowie.imie_pierwsze":"Iwona","poslowie.liczba_glosow":4668,"poslowie.procent_glosow":1.27,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1963-08-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2784.59,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":16143.18,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Koz\u0142owska Iwona","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":17597.76,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"195","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":339,"poslowie.nazwa":"Iwona Koz\u0142owska","poslowie.dopelniacz":"Iwony Koz\u0142owskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2676.32,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Koz\u0142owska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35809.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wi\u0119cbork","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6057.95,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":61,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274687","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":81,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zabartowo","poslowie.mowca_id":"831","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":21292,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1197.2}},{"id":"364","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/364","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/364","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556865","slug":"stefaniuk-franciszek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"362","ludzie.nazwa":"Franciszek Jerzy Stefaniuk","ludzie.slug":"franciszek-stefaniuk","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":719.18,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3104.32,"poslowie.frekwencja":93.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Franciszek Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011363\/$File\/2011ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012363\/$File\/2012ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013363\/$File\/2013ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014363\/$File\/2014ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015363\/$File\/2015ryczalt_363.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51003.53,"poslowie.numer_legitymacji":363,"poslowie.imie_pierwsze":"Franciszek","poslowie.liczba_glosow":10527,"poslowie.procent_glosow":3.31,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1944-06-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":95,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":74831.6,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stefaniuk Franciszek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34852.86,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":416,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"364","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Franciszek Jerzy Stefaniuk","poslowie.dopelniacz":"Franciszka Stefaniuka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4801.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stefaniuk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23678.94,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Drel\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":290.86,"poslowie.krs_osoba_id":"14296","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274727","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":257,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Drel\u00f3w","poslowie.mowca_id":"362","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":70116,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"379","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/379","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/379","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556880","slug":"szmit-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"890","ludzie.nazwa":"Jerzy Szmit","ludzie.slug":"jerzy-szmit","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2887.01,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2294.73,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":21,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011378\/$File\/2011ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012378\/$File\/2012ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013378\/$File\/2013ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014378\/$File\/2014ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015378\/$File\/2015ryczalt_378.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":70247,"poslowie.numer_legitymacji":378,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":17234,"poslowie.procent_glosow":6.63,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"geodeta","poslowie.data_urodzenia":"1960-09-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7920.93,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szmit Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":19744.06,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"379","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":132,"poslowie.nazwa":"Jerzy Szmit","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Szmita","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10187.87,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szmit","poslowie.wartosc_biuro_biuro":40006.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Olsztyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"3089","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274737","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":237,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Olsztyn","poslowie.mowca_id":"890","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":78817,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":244.77}}],"Count":513,"Took":287,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=4","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=3","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=5","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=11"}}