{"Dataobject":[{"id":"1166","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1166","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1166","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"18515693","slug":"paslawska-urszula","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":78.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Urszula","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011291\/$File\/2011ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012291\/$File\/2012ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013291\/$File\/2013ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014291\/$File\/2014ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014291k\/$File\/2014ryczaltkor_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015291\/$File\/2015ryczalt_291.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":291,"poslowie.imie_pierwsze":"Urszula","poslowie.liczba_glosow":5022,"poslowie.procent_glosow":1.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1977-01-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"Stefania","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":50,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pas\u0142awska Urszula","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":943,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1166","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":12,"poslowie.nazwa":"Urszula Pas\u0142awska","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pas\u0142awska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Biskupiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274241","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":88,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4303,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Biskupiec","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":30085,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1173","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1173","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1173","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383188","slug":"chrapkiewicz-daniela","score":null,"data":{"ludzie.id":"1598","ludzie.nazwa":"Daniela Chrapkiewicz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Daniela Jadwiga","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015513\/$File\/2015ryczalt_513.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":513,"poslowie.imie_pierwsze":"Daniela","poslowie.liczba_glosow":3955,"poslowie.procent_glosow":0.95,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1948-03-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Jadwiga","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":1,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Chrapkiewicz Daniela","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":7,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1173","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.data_slubowania":"2015-09-09","poslowie.nazwa":"Daniela Chrapkiewicz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Chrapkiewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Starogard Gda\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274611","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":0,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":211,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Starogard Gda\u0144ski","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":0,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"282","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/282","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/282","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556783","slug":"pacelt-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"278","ludzie.nazwa":"Zbigniew Pacelt","ludzie.slug":"zbigniew-pacelt","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4843.67,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2162.01,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":59,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011282\/$File\/2011ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012282\/$File\/2012ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013282\/$File\/2013ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014282\/$File\/2014ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015282\/$File\/2015ryczalt_282.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56385.18,"poslowie.numer_legitymacji":282,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":8842,"poslowie.procent_glosow":2.04,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1951-08-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pacelt Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":52,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"282","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":172,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Pacelt","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Pacelta","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8396.22,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pacelt","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31378.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2133.1,"poslowie.krs_osoba_id":"948099","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274261","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":4,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":17,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"278","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":830,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1461.41}},{"id":"306","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/306","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/306","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556807","slug":"plocke-kazimierz","score":null,"data":{"ludzie.id":"295","ludzie.nazwa":"Kazimierz Plocke","ludzie.slug":"kazimierz-plocke","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6905.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6070.27,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Kazimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011304\/$File\/2011ryczalt_304.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012304\/$File\/2012ryczalt_304.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013304\/$File\/2013ryczalt_304.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014304\/$File\/2014ryczalt_304.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015304\/$File\/2015ryczalt_304.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56105.77,"poslowie.numer_legitymacji":304,"poslowie.imie_pierwsze":"Kazimierz","poslowie.liczba_glosow":18452,"poslowie.procent_glosow":4.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017cynier rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1958-05-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Florian","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3729.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Plocke Kazimierz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34978.23,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":399,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"306","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":24,"poslowie.nazwa":"Kazimierz Plocke","poslowie.dopelniacz":"Kazimierza Plocke","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6586.51,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Plocke","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25080.72,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Domatowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274310","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":97,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":3,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0142anino","poslowie.mowca_id":"295","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":74565,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"311","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/311","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/311","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556812","slug":"polak-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"300","ludzie.nazwa":"Piotr Polak","ludzie.slug":"piotr-polak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3610.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":770.33,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17141.87,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13537.16,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":26,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307\/$File\/2011ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307k\/$File\/2011ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307\/$File\/2012ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307k\/$File\/2012ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013307\/$File\/2013ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014307\/$File\/2014ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":26519.41,"poslowie.numer_legitymacji":307,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":9022,"poslowie.procent_glosow":2.65,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1961-01-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Polak Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29627.56,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":68,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"311","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":146,"poslowie.nazwa":"Piotr Polak","poslowie.dopelniacz":"Piotra Polaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5508.29,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Polak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28671.25,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Grabinka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2607.69,"poslowie.krs_osoba_id":"418879","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"273870","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":334,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":8112,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Grabinka","poslowie.mowca_id":"300","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":91276,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":688}},{"id":"417","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/417","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/417","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556918","slug":"wipler-przemyslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"901","ludzie.nazwa":"Przemys\u0142aw Wipler","ludzie.slug":"przemyslaw-wipler","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":3368.46,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4876.36,"poslowie.frekwencja":80,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":9142.2,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":24,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Przemys\u0142aw Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011417\/$File\/2011ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012417\/$File\/2012ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012417k\/$File\/2012ryczaltkor_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013417\/$File\/2013ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014417\/$File\/2014ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015417\/$File\/2015ryczalt_417.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":28141.38,"poslowie.numer_legitymacji":417,"poslowie.imie_pierwsze":"Przemys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":4280,"poslowie.procent_glosow":0.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1978-07-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Janusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":404,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":6.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wipler Przemys\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"425","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1237,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"417","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":275,"poslowie.nazwa":"Przemys\u0142aw Wipler","poslowie.dopelniacz":"Przemys\u0142awa Wiplera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12178.87,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wipler","poslowie.wartosc_biuro_biuro":41464.1,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piekary \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"816048","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274117","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"901","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":43262,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8402.85}},{"id":"28","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/28","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/28","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556529","slug":"biernat-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"21","ludzie.nazwa":"Andrzej Biernat","ludzie.slug":"andrzej-biernat","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1756.44,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3046.31,"poslowie.frekwencja":95,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5100,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011029\/$File\/2011ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012029\/$File\/2012ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013029\/$File\/2013ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014029\/$File\/2014ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015029\/$File\/2015ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":67376.1,"poslowie.numer_legitymacji":29,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":25721,"poslowie.procent_glosow":7.57,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1960-08-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Zbigniew","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":16351.97,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Biernat Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"82","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":3006.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":311,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"28","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Andrzej Biernat","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Biernata","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":17263.61,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Biernat","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45731.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Urz\u0119d\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"486255","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274302","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":9,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":9,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Konstantyn\u00f3w \u0141\u00f3dzki","poslowie.mowca_id":"21","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":1732,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2520.27}},{"id":"95","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/95","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/95","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556596","slug":"garbowski-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"84","ludzie.nazwa":"Tomasz Garbowski","ludzie.slug":"tomasz-garbowski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":1136.69,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1414.28,"poslowie.frekwencja":78.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1274.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":23,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1455,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Tomasz Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011095\/$File\/2011ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011095k\/$File\/2011ryczaltkor_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012095\/$File\/2012ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012095k\/$File\/2012ryczaltkor_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013095\/$File\/2013ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014095\/$File\/2014ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015095\/$File\/2015ryczalt_095.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73847.58,"poslowie.numer_legitymacji":95,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":6828,"poslowie.procent_glosow":2.14,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1979-01-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Robert","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2200.7,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":106,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":72533.1,"poslowie.zbuntowanie":1.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Garbowski Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"70","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1350,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"95","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":189,"poslowie.nazwa":"Tomasz Garbowski","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Garbowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6062.35,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Garbowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24532.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kluczbork","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4682.67,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":69,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274383","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":15,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":85,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Opole","poslowie.mowca_id":"84","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":11814,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":429.27}},{"id":"411","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/411","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/411","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556912","slug":"walkowski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"482","ludzie.nazwa":"Piotr Walkowski","ludzie.slug":"piotr-walkowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3829.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4619.34,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011411\/$File\/2011ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012411\/$File\/2012ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013411\/$File\/2013ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014411\/$File\/2014ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015411\/$File\/2015ryczalt_411.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56841.47,"poslowie.numer_legitymacji":411,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":6331,"poslowie.procent_glosow":1.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. zootechnik","poslowie.data_urodzenia":"1963-11-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":120,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Walkowski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":15044.4,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":202,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"411","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":29,"poslowie.nazwa":"Piotr Walkowski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Walkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1909.09,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Walkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":47323.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bogusz\u00f3w-Gorce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":13021.61,"poslowie.krs_osoba_id":"83012","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":39,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274112","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":164,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":39,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wysocko Wielkie","poslowie.mowca_id":"482","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":65617,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":572.89}},{"id":"91","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/91","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/91","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556592","slug":"gadowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"81","ludzie.nazwa":"Krzysztof Gadowski","ludzie.slug":"krzysztof-gadowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3590.03,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4428,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6606.45,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":97,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":19235.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011087\/$File\/2011ryczalt_087.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012087\/$File\/2012ryczalt_087.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013087\/$File\/2013ryczalt_087.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013087k\/$File\/2013ryczaltkor_087.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014087\/$File\/2014ryczalt_087.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015087\/$File\/2015ryczalt_087.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36534.15,"poslowie.numer_legitymacji":87,"poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":15326,"poslowie.procent_glosow":5.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier transportu drogowego","poslowie.data_urodzenia":"1962-08-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3991.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4623.37,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gadowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34403.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":22,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"91","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":309,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Gadowski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Gadowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3472.08,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gadowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31569.97,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bochnia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"279122","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":113,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274380","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":166,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":79,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jastrz\u0119bie - Zdr\u00f3j","poslowie.mowca_id":"81","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":55258,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"170","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/170","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/170","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556671","slug":"kluzik-rostkowska-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"160","ludzie.nazwa":"Joanna Kluzik-Rostkowska","ludzie.slug":"joanna-kluzik-rostkowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":200,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":615,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":960.97,"poslowie.frekwencja":96.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":103,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":31969.8,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Joanna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011159\/$File\/2011ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012159\/$File\/2012ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013159\/$File\/2013ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013159k\/$File\/2013ryczaltkor_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014159\/$File\/2014ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015159\/$File\/2015ryczalt_159.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":39836.69,"poslowie.numer_legitymacji":159,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":22418,"poslowie.procent_glosow":8.49,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1963-12-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"Gra\u017cyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":57530.98,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kluzik-Rostkowska Joanna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28925.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":319,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"170","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":8,"poslowie.nazwa":"Joanna Kluzik-Rostkowska","poslowie.dopelniacz":"Joanny Kluzik-Rostkowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16982.18,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kluzik-Rostkowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34315.16,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":382.8,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":14,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274663","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":71,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"160","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":29463,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":430.5}},{"id":"334","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/334","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/334","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556835","slug":"rutnicki-jakub","score":null,"data":{"ludzie.id":"325","ludzie.nazwa":"Jakub Rutnicki","ludzie.slug":"jakub-rutnicki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13433.68,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":5,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14355,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Jakub","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011328\/$File\/2011ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012328\/$File\/2012ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013328\/$File\/2013ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014328\/$File\/2014ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014328k\/$File\/2014ryczaltkor_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015328\/$File\/2015ryczalt_328.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47192.44,"poslowie.numer_legitymacji":328,"poslowie.imie_pierwsze":"Jakub","poslowie.liczba_glosow":19784,"poslowie.procent_glosow":7.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1978-12-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"Adam","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1150.61,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6619.61,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rutnicki Jakub","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29963.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":176,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"334","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":63,"poslowie.nazwa":"Jakub Rutnicki","poslowie.dopelniacz":"Jakuba Rutnickiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6047.45,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rutnicki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27631.84,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szamotu\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4039.83,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274698","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":7,"poslowie.liczba_wypowiedzi":50,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":12,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pniewy","poslowie.mowca_id":"325","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":10900,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1985.73}},{"id":"1152","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1152","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1152","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383169","slug":"kwitek-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"1533","ludzie.nazwa":"Marek Kwitek","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011205\/$File\/2011ryczalt_205.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012205\/$File\/2012ryczalt_205.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013205\/$File\/2013ryczalt_205.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014205\/$File\/2014ryczalt_205.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015205\/$File\/2015ryczalt_205.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":205,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":3726,"poslowie.procent_glosow":0.86,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1961-04-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kwitek Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":80,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1152","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":22,"poslowie.nazwa":"Marek Kwitek","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kwitek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Annopol","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274210","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4825,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sandomierz","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":6042,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1129","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1129","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1129","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383148","slug":"krolikowska-kinska-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"1495","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Kr\u00f3likowska-Ki\u0144ska","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3008.71,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2330.05,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13994.11,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013469\/$File\/2013ryczalt_469.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014469\/$File\/2014ryczalt_469.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015469\/$File\/2015ryczalt_469.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":469,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":3942,"poslowie.procent_glosow":1.09,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"fizyk","poslowie.data_urodzenia":"1956-03-17","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kr\u00f3likowska-Ki\u0144ska El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":2076.12,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":13,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1129","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":10,"poslowie.data_slubowania":"2013-08-27","poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Kr\u00f3likowska-Ki\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Kr\u00f3likowskiej-Ki\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":614.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kr\u00f3likowska-Ki\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":2686.52,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274681","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":18,"poslowie.liczba_glosowan":3981,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":5974,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":12179.47}},{"id":"209","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/209","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/209","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556710","slug":"kwiatkowski-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"837","ludzie.nazwa":"Jacek Kwiatkowski","ludzie.slug":"jacek-kwiatkowski","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4842.44,"poslowie.frekwencja":96.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":47,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011209\/$File\/2011ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012209\/$File\/2012ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013209\/$File\/2013ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014209\/$File\/2014ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015209\/$File\/2015ryczalt_209.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49918.29,"poslowie.numer_legitymacji":209,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":13380,"poslowie.procent_glosow":5.11,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"technik elektromechanik","poslowie.data_urodzenia":"1970-04-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":536.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":312,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":5.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kwiatkowski Jacek","poslowie.twitter_account_id":"474","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":220,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"209","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":210,"poslowie.nazwa":"Jacek Kwiatkowski","poslowie.dopelniacz":"Jacka Kwiatkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2767.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kwiatkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29147.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Konin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":338.31,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274123","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":79,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Konin","poslowie.mowca_id":"837","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":20620,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8516.99}},{"id":"365","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/365","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/365","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556866","slug":"stolarski-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"886","ludzie.nazwa":"Marek Stolarski","ludzie.slug":"marek-stolarski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":879.97,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1944.02,"poslowie.frekwencja":92,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":56,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Marek Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011364\/$File\/2011ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012364\/$File\/2012ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013364\/$File\/2013ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014364\/$File\/2014ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015364\/$File\/2015ryczalt_364.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":80238.45,"poslowie.numer_legitymacji":364,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":12739,"poslowie.procent_glosow":4.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1963-03-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Janusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":98,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stolarski Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34270,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":495,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"365","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":294,"poslowie.nazwa":"Marek Stolarski","poslowie.dopelniacz":"Marka Stolarskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7528.55,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stolarski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19831.82,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bytom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":657.6,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":53,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274723","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":63,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gliwice","poslowie.mowca_id":"886","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":2046,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":453.6}},{"id":"356","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/356","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/356","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556857","slug":"slawiak-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"350","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena S\u0142awiak","ludzie.slug":"bozena-slawiak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9279.56,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":10332,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12216.61,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":241.28,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011356\/$File\/2011ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012356\/$File\/2012ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013356\/$File\/2013ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014356\/$File\/2014ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015356\/$File\/2015ryczalt_356.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29828.89,"poslowie.numer_legitymacji":356,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":6673,"poslowie.procent_glosow":2.01,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1948-05-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":350,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":20755.84,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"S\u0142awiak Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29080.07,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":201,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"356","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":60,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena S\u0142awiak","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny S\u0142awiak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5959.5,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"S\u0142awiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24839.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sul\u0119cin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2085.84,"poslowie.krs_osoba_id":"183012","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274715","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":47,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sul\u0119cin","poslowie.mowca_id":"350","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":2724,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"229","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/229","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/229","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556730","slug":"makowski-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"842","ludzie.nazwa":"Tomasz Makowski","ludzie.slug":"tomasz-makowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":182.46,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6702,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1900.91,"poslowie.frekwencja":94.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":30,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1285,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011229\/$File\/2011ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012229\/$File\/2012ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013229\/$File\/2013ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014229\/$File\/2014ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014229k\/$File\/2014ryczaltkor_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015229\/$File\/2015ryczalt_229.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46999.47,"poslowie.numer_legitymacji":229,"poslowie.imie_pierwsze":"Tomasz","poslowie.liczba_glosow":7980,"poslowie.procent_glosow":3.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-03-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":83,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15730.53,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Makowski Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"481","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":336,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"229","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":161,"poslowie.nazwa":"Tomasz Makowski","poslowie.dopelniacz":"Tomasza Makowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9275.79,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Makowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19096.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"E\u0142k","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"710837","poslowie.liczba_podkomisji":8,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274172","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":155,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":77,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"E\u0142k","poslowie.mowca_id":"842","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":58827,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":17430.35}},{"id":"439","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/439","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/439","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556940","slug":"zawadzki-ryszard","score":null,"data":{"ludzie.id":"439","ludzie.nazwa":"Ryszard Zawadzki","ludzie.slug":"ryszard-zawadzki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7541.03,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4565.58,"poslowie.frekwencja":99.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":117,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Ryszard J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011439\/$File\/2011ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011439k\/$File\/2011ryczaltkor_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012439\/$File\/2012ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012439k\/$File\/2012ryczaltkor_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013439\/$File\/2013ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014439\/$File\/2014ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015439\/$File\/2015ryczalt_439.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":72705.07,"poslowie.numer_legitymacji":439,"poslowie.imie_pierwsze":"Ryszard","poslowie.liczba_glosow":10108,"poslowie.procent_glosow":3.83,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1951-08-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7304,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4996.06,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zawadzki Ryszard","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18802.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":6,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"439","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":121,"poslowie.nazwa":"Ryszard Zawadzki","poslowie.dopelniacz":"Ryszarda Zawadzkiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5453.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zawadzki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16037.57,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nysa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274136","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":116,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Psz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"439","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":30610,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":169}},{"id":"235","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/235","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/235","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556736","slug":"marczulajtis-walczak-jagna","score":null,"data":{"ludzie.id":"845","ludzie.nazwa":"Jagna Marczu\u0142ajtis-Walczak","ludzie.slug":"jagna-marczulajtis-walczak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4136.86,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2029.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7836.08,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":57.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":57,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jagna Kinga","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011235\/$File\/2011ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012235\/$File\/2012ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013235\/$File\/2013ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014235\/$File\/2014ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015235\/$File\/2015ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56915.85,"poslowie.numer_legitymacji":235,"poslowie.imie_pierwsze":"Jagna","poslowie.liczba_glosow":7289,"poslowie.procent_glosow":1.44,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel WF","poslowie.data_urodzenia":"1978-12-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Kinga","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":17914.36,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Marczu\u0142ajtis-Walczak Jagna","poslowie.twitter_account_id":"486","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":66,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"235","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":50,"poslowie.nazwa":"Jagna Marczu\u0142ajtis-Walczak","poslowie.dopelniacz":"Jagny Marczu\u0142ajtis - Walczak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10209.14,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Marczu\u0142ajtis - Walczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30965.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zakopane","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":105,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":157,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274184","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":43,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":15,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Poronin","poslowie.mowca_id":"845","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":12058,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":325.29}},{"id":"382","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/382","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/382","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556883","slug":"szulc-jakub","score":null,"data":{"ludzie.id":"377","ludzie.nazwa":"Jakub Szulc","ludzie.slug":"jakub-szulc","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2003.96,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6135.58,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":83,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2848.32,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Jakub Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011381\/$File\/2011ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012381\/$File\/2012ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013381\/$File\/2013ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013381k\/$File\/2013ryczaltkor_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014381\/$File\/2014ryczalt_381.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":90878.84,"poslowie.numer_legitymacji":381,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-08-21","poslowie.imie_pierwsze":"Jakub","poslowie.liczba_glosow":17230,"poslowie.procent_glosow":7.64,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-12-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Maciej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szulc Jakub","poslowie.twitter_account_id":"440","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":104,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"382","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Jakub Szulc","poslowie.dopelniacz":"Jakuba Szulca","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8917.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szulc","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24390.63,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0142odzko","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5150.06,"poslowie.krs_osoba_id":"603281","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271921","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":93,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":3773,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0142odzko","poslowie.mowca_id":"377","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":71424,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":48.96}},{"id":"449","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/449","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/449","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556950","slug":"ziobro-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"909","ludzie.nazwa":"Jan Ziobro","ludzie.slug":"jan-ziobro","sejm_kluby.id":"11","sejm_kluby.skrot":"ZP","sejm_kluby.nazwa":"Zjednoczona Prawica","poslowie.wartosc_biuro_inne":3109.24,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":984,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1927.84,"poslowie.frekwencja":95,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8229.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":33,"poslowie.imiona":"Jan Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011449\/$File\/2011ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012449\/$File\/2012ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013449\/$File\/2013ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014449\/$File\/2014ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015449\/$File\/2015ryczalt_449.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46096.37,"poslowie.numer_legitymacji":449,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":9347,"poslowie.procent_glosow":3.62,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"logistyk","poslowie.data_urodzenia":"1989-09-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":376.75,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":148,"poslowie.klub_id":"11","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":2.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ziobro Jan","poslowie.twitter_account_id":"410","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34434.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":307,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"449","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":287,"poslowie.nazwa":"Jan Ziobro","poslowie.dopelniacz":"Jana Ziobry","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4879.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ziobro","poslowie.wartosc_biuro_biuro":46144.99,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krak\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":374.8,"poslowie.krs_osoba_id":"832115","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":52,"poslowie.numer_na_liscie":17,"poslowie.rozliczenie_id":"274148","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":92,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":67,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zakrzowiec","poslowie.mowca_id":"909","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":31788,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":191.9}},{"id":"246","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/246","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/246","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556747","slug":"miller-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"847","ludzie.nazwa":"Leszek Miller","ludzie.slug":"leszek-miller","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":2691.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2391.12,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1667.48,"poslowie.frekwencja":87.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1780,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":23,"poslowie.imiona":"Leszek Cezary","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011246\/$File\/2011ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012246\/$File\/2012ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013246\/$File\/2013ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014246\/$File\/2014ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015246\/$File\/2015ryczalt_246.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33603.42,"poslowie.numer_legitymacji":246,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":18038,"poslowie.procent_glosow":3.97,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1946-07-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Cezary","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1410,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":81,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Miller Leszek","poslowie.twitter_account_id":"525","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":785,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"246","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":57,"poslowie.nazwa":"Leszek Miller","poslowie.dopelniacz":"Leszka Millera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2732.17,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Miller","poslowie.wartosc_biuro_biuro":89601.76,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u017byrard\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6396.88,"poslowie.krs_osoba_id":"89712","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274204","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":44,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"847","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":35526,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":691.01}},{"id":"329","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/329","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/329","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556830","slug":"rosati-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"874","ludzie.nazwa":"Dariusz Rosati","ludzie.slug":"dariusz-rosati","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2250,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3267.27,"poslowie.frekwencja":95.8,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":37,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1638,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Dariusz Kajetan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329\/$File\/2011ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011329k\/$File\/2011ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329\/$File\/2012ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012329k\/$File\/2012ryczaltkor_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013329\/$File\/2013ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014329\/$File\/2014ryczalt_329.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75186.86,"poslowie.numer_legitymacji":329,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":59562,"poslowie.procent_glosow":13.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1946-08-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"Kajetan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":6,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23054.91,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rosati Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"459","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18053.28,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":140,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"329","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":43,"poslowie.nazwa":"Dariusz Rosati","poslowie.dopelniacz":"Dariusza Rosatiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6806.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rosati","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25815.7,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"1011890","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271867","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":55,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"874","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":69491,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"5","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/5","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/5","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556506","slug":"aleksandrzak-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"4","ludzie.nazwa":"Leszek Aleksandrzak","ludzie.slug":"leszek-aleksandrzak","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":687.3,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":967.87,"poslowie.frekwencja":95.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Leszek Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011005\/$File\/2011ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012005\/$File\/2012ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013005\/$File\/2013ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014005\/$File\/2014ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015005\/$File\/2015ryczalt_005.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":63231.71,"poslowie.numer_legitymacji":5,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":9941,"poslowie.procent_glosow":2.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1958-08-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Grzegorz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":61,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Aleksandrzak Leszek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23327.22,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":277,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"5","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":51,"poslowie.nazwa":"Leszek Aleksandrzak","poslowie.dopelniacz":"Leszka Aleksandrzaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7959.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Aleksandrzak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45628.88,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opat\u00f3wek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3970.23,"poslowie.krs_osoba_id":"62870","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":9,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274255","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":109,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Opat\u00f3wek","poslowie.mowca_id":"4","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":35783,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"38","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/38","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/38","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556539","slug":"borowiak-lukasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"710","ludzie.nazwa":"\u0141ukasz Borowiak","ludzie.slug":"lukasz-borowiak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4293.35,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":93.17,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12361.22,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"\u0141ukasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011039\/$File\/2011ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012039\/$File\/2012ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012039k\/$File\/2012ryczaltkor_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013039\/$File\/2013ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014039\/$File\/2014ryczalt_039.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40850,"poslowie.numer_legitymacji":39,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-01","poslowie.imie_pierwsze":"\u0141ukasz","poslowie.liczba_glosow":11545,"poslowie.procent_glosow":3.41,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1975-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":400,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borowiak \u0141ukasz","poslowie.twitter_account_id":"403","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27870,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":164,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"38","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":644,"poslowie.nazwa":"\u0141ukasz Borowiak","poslowie.dopelniacz":"\u0141ukasza Borowiaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11755.83,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borowiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":40262.14,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Leszno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":90.71,"poslowie.krs_osoba_id":"105762","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":39,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"272023","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":39,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":4187,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Leszno","poslowie.mowca_id":"710","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":10612,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"265","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/265","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/265","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556766","slug":"nowak-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"260","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Nowak","ludzie.slug":"slawomir-nowak","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":10228.88,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5064.48,"poslowie.frekwencja":78.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":79401.18,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir Ryszard","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011265\/$File\/2011ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012265\/$File\/2012ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013265\/$File\/2013ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014265\/$File\/2014ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015265\/$File\/2015ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":265,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-01-02","poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":65608,"poslowie.procent_glosow":15.8,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1974-12-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Ryszard","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nowak S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":7923.38,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":950,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"265","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":14259.43,"poslowie.liczba_interpelacji":1,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Nowak","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Nowaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":39947.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nowak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25793.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":98.1,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274234","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":2,"poslowie.liczba_glosowan":4442,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"260","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":33613,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":244.77}},{"id":"1150","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1150","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1150","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383167","slug":"jagla-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"1531","ludzie.nazwa":"Robert Jag\u0142a","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Robert Aleksander","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014490\/$File\/2014ryczalt_490.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014490k\/$File\/2014ryczaltkor_490.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015490\/$File\/2015ryczalt_490.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":490,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":4376,"poslowie.procent_glosow":1.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"menad\u017cer","poslowie.data_urodzenia":"1968-11-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Aleksander","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jag\u0142a Robert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":149,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1150","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":12,"poslowie.data_slubowania":"2014-08-27","poslowie.nazwa":"Robert Jag\u0142a","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jag\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u017bar\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274203","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":10,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":2401,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wierzbna","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":4339,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"24","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/24","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/24","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556525","slug":"bernacki-wlodzimierz","score":null,"data":{"ludzie.id":"767","ludzie.nazwa":"W\u0142odzimierz Bernacki","ludzie.slug":"wlodzimierz-bernacki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2061.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2412.21,"poslowie.frekwencja":93.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":28,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3600,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"W\u0142odzimierz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011026\/$File\/2011ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012026\/$File\/2012ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013026\/$File\/2013ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013026k\/$File\/2013ryczaltkor_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014026\/$File\/2014ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015026\/$File\/2015ryczalt_026.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84544.5,"poslowie.numer_legitymacji":26,"poslowie.imie_pierwsze":"W\u0142odzimierz","poslowie.liczba_glosow":18699,"poslowie.procent_glosow":7.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":6900.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1960-02-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2339,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bernacki W\u0142odzimierz","poslowie.twitter_account_id":"401","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":919.38,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":574,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"24","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":50,"poslowie.nazwa":"W\u0142odzimierz Bernacki","poslowie.dopelniacz":"W\u0142odzimierza Bernackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4592,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bernacki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43562.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Proszowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"842031","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":63,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274297","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":77,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":48,"poslowie.liczba_glosowan":8351,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowe Brzesko","poslowie.mowca_id":"767","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":25998,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":909.02}},{"id":"180","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/180","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/180","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556681","slug":"kolakowski-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"167","ludzie.nazwa":"Robert Ko\u0142akowski","ludzie.slug":"robert-kolakowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":8815.51,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3346.97,"poslowie.frekwencja":95,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":63,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":20,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011167\/$File\/2011ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012167\/$File\/2012ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013167\/$File\/2013ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014167\/$File\/2014ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015167\/$File\/2015ryczalt_167.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51762.73,"poslowie.numer_legitymacji":167,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":9314,"poslowie.procent_glosow":3.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1963-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Jerzy","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1291.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":5,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3383.41,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ko\u0142akowski Robert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":415,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"180","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":24,"poslowie.nazwa":"Robert Ko\u0142akowski","poslowie.dopelniacz":"Roberta  Ko\u0142akowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7239.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ko\u0142akowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35211.07,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ciechan\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":501.48,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":5,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274672","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":10,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":30,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ciechan\u00f3w","poslowie.mowca_id":"167","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":3296,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1580.99}},{"id":"386","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/386","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/386","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556887","slug":"szydlowska-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"381","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Szyd\u0142owska","ludzie.slug":"bozena-szydlowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6763.1,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7618.42,"poslowie.frekwencja":94.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":61.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":14,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011386\/$File\/2011ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012386\/$File\/2012ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013386\/$File\/2013ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014386\/$File\/2014ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015386\/$File\/2015ryczalt_386.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":31025.98,"poslowie.numer_legitymacji":386,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":14352,"poslowie.procent_glosow":3.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"doradca podatkowy","poslowie.data_urodzenia":"1951-04-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":5,"poslowie.wartosc_wyjazdow":50971.2,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szyd\u0142owska Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33014.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":463,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"386","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":59,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Szyd\u0142owska","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny Szyd\u0142owskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":16068.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szyd\u0142owska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38649.33,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pozna\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2159.69,"poslowie.krs_osoba_id":"503831","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":69,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274743","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":78,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bogucin","poslowie.mowca_id":"381","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":26895,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"255","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/255","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/255","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556756","slug":"munyama-killion","score":null,"data":{"ludzie.id":"850","ludzie.nazwa":"Killion Munyama","ludzie.slug":"killion-munyama","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":16210.82,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5750.09,"poslowie.frekwencja":93.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":83,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Killion","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011265\/$File\/2011ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012265\/$File\/2012ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013265\/$File\/2013ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014265\/$File\/2014ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015265\/$File\/2015ryczalt_265.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":21474.36,"poslowie.numer_legitymacji":265,"poslowie.imie_pierwsze":"Killion","poslowie.liczba_glosow":7925,"poslowie.procent_glosow":3.05,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista, nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1961-07-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"Munzele","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":55181.68,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Munyama Killion","poslowie.twitter_account_id":"505","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35100.9,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":583,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"255","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":21,"poslowie.nazwa":"Killion Munyama","poslowie.dopelniacz":"Killiona Munyamy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9106.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Munyama","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20826.48,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Makala","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":31999.66,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":231,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274221","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":8,"poslowie.liczba_wypowiedzi":93,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Karczewo","poslowie.mowca_id":"850","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":28291,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"166","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/166","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/166","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556667","slug":"kidawa-blonska-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"155","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska","ludzie.slug":"malgorzata-kidawa-blonska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5983.66,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8938.48,"poslowie.frekwencja":93.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":218,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":94,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011154\/$File\/2011ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012154\/$File\/2012ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013154\/$File\/2013ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014154\/$File\/2014ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015154\/$File\/2015ryczalt_154.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41278.53,"poslowie.numer_legitymacji":154,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":41674,"poslowie.procent_glosow":4.63,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"producent filmowy","poslowie.data_urodzenia":"1957-05-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kidawa-B\u0142o\u0144ska Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9820,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":537,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"166","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":17044.54,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kidawa-B\u0142o\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":49002.92,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274659","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":19,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"155","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":6317,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"344","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/344","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/344","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556845","slug":"sasin-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"880","ludzie.nazwa":"Jacek Sasin","ludzie.slug":"jacek-sasin","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1435,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2194.04,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11618,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011335\/$File\/2011ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011335k\/$File\/2011ryczaltkor_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012335\/$File\/2012ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012335k\/$File\/2012ryczaltkor_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013335\/$File\/2013ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014335\/$File\/2014ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015335\/$File\/2015ryczalt_335.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47000.71,"poslowie.numer_legitymacji":335,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":29134,"poslowie.procent_glosow":6.48,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1969-11-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"Robert","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":369,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sasin Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":283,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"344","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":70,"poslowie.nazwa":"Jacek Sasin","poslowie.dopelniacz":"Jacka Sasina","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5735.1,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sasin","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37159.06,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":462,"poslowie.krs_osoba_id":"850580","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274705","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":72,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":9,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Z\u0105bki","poslowie.mowca_id":"880","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":39125,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"143","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/143","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/143","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556644","slug":"jasinski-wojciech","score":null,"data":{"ludzie.id":"133","ludzie.nazwa":"Wojciech Jasi\u0144ski","ludzie.slug":"wojciech-jasinski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4486.38,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1703.14,"poslowie.frekwencja":92.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":45,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":19,"poslowie.imiona":"Wojciech","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011139\/$File\/2011ryczalt_139.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012139\/$File\/2012ryczalt_139.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013139\/$File\/2013ryczalt_139.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014139\/$File\/2014ryczalt_139.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015139\/$File\/2015ryczalt_139.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":86538.5,"poslowie.numer_legitymacji":139,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-12-15","poslowie.imie_pierwsze":"Wojciech","poslowie.liczba_glosow":26125,"poslowie.procent_glosow":9.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1948-04-01","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Stefan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":550,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jasi\u0144ski Wojciech","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34800,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":473,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"143","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":15,"poslowie.nazwa":"Wojciech Jasi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Wojciecha Jasi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3814.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jasi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":9946.29,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gostynin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":13,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274638","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":36,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":25,"poslowie.liczba_glosowan":6305,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"P\u0142ock","poslowie.mowca_id":"133","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":12122,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":3493.2}},{"id":"131","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/131","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/131","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556632","slug":"hoppe-teresa","score":null,"data":{"ludzie.id":"806","ludzie.nazwa":"Teresa Hoppe","ludzie.slug":"teresa-hoppe","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2454.53,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1294.42,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":61,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1830,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Teresa Jadwiga","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011131\/$File\/2011ryczalt_131.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012131\/$File\/2012ryczalt_131.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013131\/$File\/2013ryczalt_131.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013131k\/$File\/2013ryczaltkor_131.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014131\/$File\/2014ryczalt_131.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015131\/$File\/2015ryczalt_131.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":70123.83,"poslowie.numer_legitymacji":131,"poslowie.imie_pierwsze":"Teresa","poslowie.liczba_glosow":7552,"poslowie.procent_glosow":1.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier ogrodnik","poslowie.data_urodzenia":"1947-09-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Jadwiga","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hoppe Teresa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30005.22,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":33,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"131","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":31,"poslowie.nazwa":"Teresa Hoppe","poslowie.dopelniacz":"Teresy Hoppe","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1535.58,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hoppe","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33271.02,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kowalewo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"377740","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":51,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274620","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":46,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":15,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gdynia","poslowie.mowca_id":"806","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":16000,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"317","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/317","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/317","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556818","slug":"przadka-stanislawa","score":null,"data":{"ludzie.id":"305","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142awa Prz\u0105dka","ludzie.slug":"stanislawa-przadka","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":12591.76,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4109.11,"poslowie.frekwencja":92.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15443.26,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":22,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142awa Alicja","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011317\/$File\/2011ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012317\/$File\/2012ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013317\/$File\/2013ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014317\/$File\/2014ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015317\/$File\/2015ryczalt_317.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":22491.89,"poslowie.numer_legitymacji":317,"poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142awa","poslowie.liczba_glosow":8717,"poslowie.procent_glosow":2.55,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1943-05-06","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Alicja","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":51,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":30145.06,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Prz\u0105dka Stanis\u0142awa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30732.37,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":454,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"317","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":26,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142awa Prz\u0105dka","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awy Prz\u0105dki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5753.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Prz\u0105dka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29025.66,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Karczmiska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":20,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274326","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":84,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":75,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Garwolin","poslowie.mowca_id":"305","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":47253,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"71","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/71","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/71","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556572","slug":"debski-artur","score":null,"data":{"ludzie.id":"786","ludzie.nazwa":"Artur D\u0119bski","ludzie.slug":"artur-debski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":2923.23,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2965.98,"poslowie.frekwencja":97.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5840,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Artur","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011071\/$File\/2011ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011071k\/$File\/2011ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012071\/$File\/2012ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012071k\/$File\/2012ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013071\/$File\/2013ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013071k\/$File\/2013ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014071\/$File\/2014ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015071\/$File\/2015ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75756.95,"poslowie.numer_legitymacji":71,"poslowie.imie_pierwsze":"Artur","poslowie.liczba_glosow":15269,"poslowie.procent_glosow":3.39,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1969-12-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":156.8,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":232,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1000.39,"poslowie.zbuntowanie":3.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"D\u0119bski Artur","poslowie.twitter_account_id":"100","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28373.28,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":167,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"71","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":27606.33,"poslowie.liczba_interpelacji":325,"poslowie.nazwa":"Artur D\u0119bski","poslowie.dopelniacz":"Artura D\u0119bskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8393.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"D\u0119bski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20809.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siestrze\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274361","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":76,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"J\u00f3zefos\u0142aw","poslowie.mowca_id":"786","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":48768,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":520.7}},{"id":"192","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/192","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/192","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556693","slug":"kozaczynski-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"181","ludzie.nazwa":"Jacek Kozaczy\u0144ski","ludzie.slug":"jacek-kozaczynski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7626.74,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3061.63,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"18","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13615.44,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011192\/$File\/2011ryczalt_192.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012192\/$File\/2012ryczalt_192.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013192\/$File\/2013ryczalt_192.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014192\/$File\/2014ryczalt_192.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015192\/$File\/2015ryczalt_192.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":37511.67,"poslowie.numer_legitymacji":192,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":6804,"poslowie.procent_glosow":1.99,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"samorz\u0105dowiec","poslowie.data_urodzenia":"1968-01-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Siedlce, Ostro\u0142\u0119ka, Wyszk\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":178.92,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kozaczy\u0144ski Jacek","poslowie.twitter_account_id":"462","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":12,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"192","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":15,"poslowie.nazwa":"Jacek Kozaczy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Jacka Kozaczy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12540.98,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kozaczy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34335.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siedlce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3008.88,"poslowie.krs_osoba_id":"260074","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274685","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":15,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Siedlce","poslowie.mowca_id":"181","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"18","poslowie.liczba_slow":4992,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"302","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/302","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/302","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556803","slug":"piontkowski-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"867","ludzie.nazwa":"Dariusz Piontkowski","ludzie.slug":"dariusz-piontkowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":7547.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2860.4,"poslowie.frekwencja":90.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":22,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21344.35,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Dariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011301\/$File\/2011ryczalt_301.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012301\/$File\/2012ryczalt_301.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013301\/$File\/2013ryczalt_301.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014301\/$File\/2014ryczalt_301.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015301\/$File\/2015ryczalt_301.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":82095.82,"poslowie.numer_legitymacji":301,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":14439,"poslowie.procent_glosow":3.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1964-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1325.9,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1718.61,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Piontkowski Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"478","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":16213.82,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":585,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"302","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":370,"poslowie.nazwa":"Dariusz Piontkowski","poslowie.dopelniacz":"Dariusza Piontkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2808.59,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Piontkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24102.82,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sielc","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1082.18,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274303","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":29,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":10,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"867","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":37383,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":921.75}},{"id":"117","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/117","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/117","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556618","slug":"grad-aleksander","score":null,"data":{"ludzie.id":"107","ludzie.nazwa":"Aleksander Grad","ludzie.slug":"aleksander-grad","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":875.26,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3302.64,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":38350,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Aleksander","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012116\/$File\/2012ryczalt_116.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":15046.9,"poslowie.numer_legitymacji":116,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2012-06-30","poslowie.imie_pierwsze":"Aleksander","poslowie.liczba_glosow":23671,"poslowie.procent_glosow":9.18,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"in\u017cynier geodeta","poslowie.data_urodzenia":"1962-05-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":0,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grad Aleksander","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":10313.75,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"117","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":2,"poslowie.nazwa":"Aleksander Grad","poslowie.dopelniacz":"Aleksandra Grada","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7058.06,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grad","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16560.91,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141osiniec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"450716","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"616","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":0,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":729,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ple\u015bna","poslowie.mowca_id":"107","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":0,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1151","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1151","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1151","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383168","slug":"sobierajski-czeslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"1532","ludzie.nazwa":"Czes\u0142aw Sobierajski","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Czes\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011355\/$File\/2011ryczalt_355.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012355\/$File\/2012ryczalt_355.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013355\/$File\/2013ryczalt_355.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014355\/$File\/2014ryczalt_355.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015355\/$File\/2015ryczalt_355.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":355,"poslowie.imie_pierwsze":"Czes\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":2097,"poslowie.procent_glosow":0.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"mened\u017cer","poslowie.data_urodzenia":"1952-06-05","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sobierajski Czes\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":50,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1151","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":11,"poslowie.nazwa":"Czes\u0142aw Sobierajski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sobierajski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kielce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274208","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":38,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4869,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rybnik","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":21348,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"147","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/147","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/147","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556648","slug":"jonski-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"814","ludzie.nazwa":"Dariusz Jo\u0144ski","ludzie.slug":"dariusz-jonski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2296.79,"poslowie.frekwencja":93.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":86,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":465,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Dariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011147\/$File\/2011ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012147\/$File\/2012ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013147\/$File\/2013ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014147\/$File\/2014ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015147\/$File\/2015ryczalt_147.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75249.78,"poslowie.numer_legitymacji":147,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":15164,"poslowie.procent_glosow":4.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1979-01-12","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":101,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":39.06,"poslowie.zbuntowanie":1.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jo\u0144ski Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"99","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25531.99,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":411,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"147","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":19800,"poslowie.liczba_interpelacji":102,"poslowie.nazwa":"Dariusz Jo\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Dariusza Jo\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3155.83,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jo\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39160.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"281769","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":87,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274641","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":88,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"814","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":73065,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"210","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/210","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/210","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556711","slug":"kwiatkowski-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"676","ludzie.nazwa":"Krzysztof Kwiatkowski","ludzie.slug":"krzysztof-kwiatkowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.6,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012210\/$File\/2012ryczalt_210.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013210\/$File\/2013ryczalt_210.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":210,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2013-08-09","poslowie.imie_pierwsze":"Krzysztof","poslowie.liczba_glosow":68814,"poslowie.procent_glosow":19,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1971-05-14","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2837.43,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kwiatkowski Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"210","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":75,"poslowie.nazwa":"Krzysztof Kwiatkowski","poslowie.dopelniacz":"Krzysztofa Kwiatkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kwiatkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zgierz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"239390","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":40,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":2193,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"676","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":83780,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"401","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/401","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/401","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556902","slug":"tomaszewski-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"392","ludzie.nazwa":"Tadeusz Tomaszewski","ludzie.slug":"tadeusz-tomaszewski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":1547.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7116.59,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":727.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"37","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13364.3,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011401\/$File\/2011ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012401\/$File\/2012ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013401\/$File\/2013ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014401\/$File\/2014ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014401k\/$File\/2014ryczaltkor_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015401\/$File\/2015ryczalt_401.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36087.2,"poslowie.numer_legitymacji":401,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":11267,"poslowie.procent_glosow":4.3,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1959-02-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Konin, Gniezno, Wrze\u015bnia","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":117,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":23315.56,"poslowie.zbuntowanie":1.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tomaszewski Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":375,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"401","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":903,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Tomaszewski","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Tomaszewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6184.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tomaszewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28208.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Niechanowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":697.96,"poslowie.krs_osoba_id":"86064","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":98,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274761","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":419,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":85,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Niechanowo","poslowie.mowca_id":"392","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"37","poslowie.liczba_slow":167291,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"225","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/225","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/225","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556726","slug":"luczak-mieczyslaw-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"216","ludzie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Marcin \u0141uczak","ludzie.slug":"mieczyslaw-luczak","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":10358.57,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9405.34,"poslowie.frekwencja":87.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Mieczys\u0142aw Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011225\/$File\/2011ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012225\/$File\/2012ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013225\/$File\/2013ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014225\/$File\/2014ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015225\/$File\/2015ryczalt_225.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32770.51,"poslowie.numer_legitymacji":225,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-02-02","poslowie.imie_pierwsze":"Mieczys\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":9373,"poslowie.procent_glosow":2.76,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1955-07-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Marcin","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7766.41,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141uczak Mieczys\u0142aw Marcin","poslowie.twitter_account_id":"480","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":590,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"225","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":353,"poslowie.nazwa":"Mieczys\u0142aw Marcin \u0141uczak","poslowie.dopelniacz":"Mieczys\u0142awa \u0141uczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9013.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141uczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38262.79,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wielu\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":648.58,"poslowie.krs_osoba_id":"550736","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274168","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":59,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":4660,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Osjak\u00f3w","poslowie.mowca_id":"216","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":15593,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"34","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/34","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/34","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556535","slug":"borawski-edmund","score":null,"data":{"ludzie.id":"772","ludzie.nazwa":"Edmund Borawski","ludzie.slug":"edmund-borawski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":880.28,"poslowie.frekwencja":80,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18909.5,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Edmund","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011035\/$File\/2011ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012035\/$File\/2012ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012035k\/$File\/2012ryczaltkor_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013035\/$File\/2013ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014035\/$File\/2014ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015035\/$File\/2015ryczalt_035.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":45970.51,"poslowie.numer_legitymacji":35,"poslowie.imie_pierwsze":"Edmund","poslowie.liczba_glosow":11759,"poslowie.procent_glosow":2.74,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"technolog \u017cywno\u015bci","poslowie.data_urodzenia":"1946-04-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1490,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":129,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":2.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borawski Edmund","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":13522.42,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1236,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"34","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":41,"poslowie.nazwa":"Edmund Borawski","poslowie.dopelniacz":"Edmunda Borawskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1701.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borawski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19272,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u015awidry Podle\u015bne","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":27363.22,"poslowie.krs_osoba_id":"752083","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274312","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":11,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Grajewo","poslowie.mowca_id":"772","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":5637,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"155","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/155","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/155","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556656","slug":"kaminska-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"817","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Kami\u0144ska","ludzie.slug":"bozena-kaminska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9380.01,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13322.93,"poslowie.frekwencja":93.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":12,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011148\/$File\/2011ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012148\/$File\/2012ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013148\/$File\/2013ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013148k\/$File\/2013ryczaltkor_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014148\/$File\/2014ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015148\/$File\/2015ryczalt_148.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36650.94,"poslowie.numer_legitymacji":148,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":10019,"poslowie.procent_glosow":2.34,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"ekonomistka","poslowie.data_urodzenia":"1965-08-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":15069.99,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3651.99,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kami\u0144ska Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":549,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"155","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":75,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Kami\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Bo\u017ceny Kami\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8185.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kami\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20527.6,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Go\u0142dap","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"175865","poslowie.liczba_podkomisji":8,"poslowie.liczba_przejazdow":22,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274649","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":101,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Suwa\u0142ki","poslowie.mowca_id":"817","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":25852,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"140","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/140","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/140","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556641","slug":"janyska-maria-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"812","ludzie.nazwa":"Maria Ma\u0142gorzata Janyska","ludzie.slug":"maria-malgorzata-janyska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3191.66,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":861,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14499.3,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":71,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10210.17,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Maria Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011136\/$File\/2011ryczalt_136.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012136\/$File\/2012ryczalt_136.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013136\/$File\/2013ryczalt_136.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014136\/$File\/2014ryczalt_136.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47476.98,"poslowie.numer_legitymacji":136,"poslowie.imie_pierwsze":"Maria","poslowie.liczba_glosow":12132,"poslowie.procent_glosow":4.67,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1962-01-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"Ma\u0142gorzata","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2277.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4002.58,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Janyska Maria Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33106.66,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":53,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"140","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":147,"poslowie.nazwa":"Maria Ma\u0142gorzata Janyska","poslowie.dopelniacz":"Marii Janyskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6137.62,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Janyska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29274.18,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wyrzysk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3982.27,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":149,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"273162","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":89,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Czarnk\u00f3w","poslowie.mowca_id":"812","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":40796,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1358.98}},{"id":"236","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/236","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/236","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556737","slug":"maslowska-gabriela","score":null,"data":{"ludzie.id":"228","ludzie.nazwa":"Gabriela Mas\u0142owska","ludzie.slug":"gabriela-maslowska","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2214.81,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1100,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9462.85,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":55,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":34036.88,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Gabriela","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011235\/$File\/2011ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012235\/$File\/2012ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013235\/$File\/2013ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014235\/$File\/2014ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015235\/$File\/2015ryczalt_235.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33574.02,"poslowie.numer_legitymacji":235,"poslowie.imie_pierwsze":"Gabriela","poslowie.liczba_glosow":17777,"poslowie.procent_glosow":3.86,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1950-06-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7068.85,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":38,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mas\u0142owska Gabriela","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":560,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"236","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":114,"poslowie.nazwa":"Gabriela Mas\u0142owska","poslowie.dopelniacz":"Gabrieli Mas\u0142owskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3925.91,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mas\u0142owska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26060.16,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Batorz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"345111","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":48,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274186","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":237,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":40,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"228","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":89288,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}}],"Count":513,"Took":12,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=6","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=5","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=7","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=11"}}