{"Dataobject":[{"id":"299","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/299","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/299","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556800","slug":"pietrzczyk-lucjan-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"866","ludzie.nazwa":"Lucjan Marek Pietrzczyk","ludzie.slug":"lucjan-marek-pietrzczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5729.55,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1180.8,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1312.3,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4463.93,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Lucjan Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011299\/$File\/2011ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011299k\/$File\/2011ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012299\/$File\/2012ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012299k\/$File\/2012ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013299\/$File\/2013ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013299k\/$File\/2013ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014299\/$File\/2014ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014299k\/$File\/2014ryczaltkor_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015299\/$File\/2015ryczalt_299.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47068.26,"poslowie.numer_legitymacji":299,"poslowie.imie_pierwsze":"Lucjan","poslowie.liczba_glosow":6057,"poslowie.procent_glosow":1.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"urz\u0119dnik pa\u0144stwowy","poslowie.data_urodzenia":"1960-03-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pietrzczyk Lucjan Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35061.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":16,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"299","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"Lucjan Marek Pietrzczyk","poslowie.dopelniacz":"Lucjana Pietrzczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4769.98,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pietrzczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":46266.97,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bilcza","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"16984","poslowie.liczba_podkomisji":9,"poslowie.liczba_przejazdow":25,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274296","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":38,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":69,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bilcza","poslowie.mowca_id":"866","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":11987,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":214}},{"id":"94","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/94","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/94","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556595","slug":"gapinska-elzbieta","score":null,"data":{"ludzie.id":"794","ludzie.nazwa":"El\u017cbieta Gapi\u0144ska","ludzie.slug":"elzbieta-gapinska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6331.74,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":3690,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1949.37,"poslowie.frekwencja":99,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"16","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":12000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011091\/$File\/2011ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011091k\/$File\/2011ryczaltkor_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012091\/$File\/2012ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012091k\/$File\/2012ryczaltkor_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013091\/$File\/2013ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014091\/$File\/2014ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015091\/$File\/2015ryczalt_091.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46747.28,"poslowie.numer_legitymacji":91,"poslowie.imie_pierwsze":"El\u017cbieta","poslowie.liczba_glosow":10794,"poslowie.procent_glosow":3.9,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1960-10-03","poslowie.okreg_gminy_str":"P\u0142ock, Ciechan\u00f3w, \u017byrard\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gapi\u0144ska El\u017cbieta","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35061.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":81,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"94","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":48,"poslowie.nazwa":"El\u017cbieta Gapi\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"El\u017cbiety Gapi\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6253.85,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gapi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25451.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"P\u0142ock","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":25,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274382","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":75,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":57,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"P\u0142ock","poslowie.mowca_id":"794","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"16","poslowie.liczba_slow":22450,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"137","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/137","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/137","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556638","slug":"jagiello-jaroslaw-tomasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"809","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Tomasz Jagie\u0142\u0142o","ludzie.slug":"jaroslaw-tomasz-jagiello","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1096.35,"poslowie.frekwencja":95.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1402,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw Tomasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464\/$File\/2011ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464k\/$File\/2011ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464\/$File\/2012ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464k\/$File\/2012ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013464\/$File\/2013ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014464\/$File\/2014ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015464\/$File\/2015ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":106421.37,"poslowie.numer_legitymacji":464,"poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":6596,"poslowie.procent_glosow":1.82,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1971-05-15","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":778,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2493.32,"poslowie.zbuntowanie":12.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jagie\u0142\u0142o Jaros\u0142aw Tomasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":13588.43,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":285,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"137","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":134,"poslowie.data_slubowania":"2011-11-17","poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Tomasz Jagie\u0142\u0142o","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Jagie\u0142\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1947.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jagie\u0142\u0142o","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19599.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"1079808","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":64,"poslowie.numer_na_liscie":13,"poslowie.rozliczenie_id":"274631","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":6166,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"809","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":4436,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"119","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/119","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/119","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556620","slug":"gras-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"109","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Gra\u015b","ludzie.slug":"pawel-gras","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":662.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2327.62,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":30,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142 Boles\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011118\/$File\/2011ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012118\/$File\/2012ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013118\/$File\/2013ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014118\/$File\/2014ryczalt_118.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51247.8,"poslowie.numer_legitymacji":118,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-11-14","poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":36992,"poslowie.procent_glosow":15.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1964-02-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Boles\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gra\u015b Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"55","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":9503.04,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":153,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"119","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":20,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Gra\u015b","poslowie.dopelniacz":"Paw\u0142a Grasia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3043.09,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gra\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27824.15,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0119ty","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1530.1,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271653","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":0,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4079,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0119ty","poslowie.mowca_id":"109","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":0,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"110","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/110","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/110","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556611","slug":"gosiewska-malgorzata","score":null,"data":{"ludzie.id":"800","ludzie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Gosiewska","ludzie.slug":"malgorzata-gosiewska","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5823.96,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1845,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4871.32,"poslowie.frekwencja":89.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":434.5,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":84,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Ma\u0142gorzata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011109\/$File\/2011ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011109k\/$File\/2011ryczaltkor_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012109\/$File\/2012ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012109k\/$File\/2012ryczaltkor_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013109\/$File\/2013ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014109\/$File\/2014ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015109\/$File\/2015ryczalt_109.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49688.96,"poslowie.numer_legitymacji":109,"poslowie.imie_pierwsze":"Ma\u0142gorzata","poslowie.liczba_glosow":7035,"poslowie.procent_glosow":0.78,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1966-07-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":87313.07,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gosiewska Ma\u0142gorzata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31932.58,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":898,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"110","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Ma\u0142gorzata Gosiewska","poslowie.dopelniacz":"Ma\u0142gorzaty Gosiewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9143.12,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gosiewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22581.79,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1125,"poslowie.krs_osoba_id":"821859","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":14,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274397","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":22,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"800","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":13542,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2562.65}},{"id":"126","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/126","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/126","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556627","slug":"hall-katarzyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"509","ludzie.nazwa":"Katarzyna Hall","ludzie.slug":"katarzyna-hall","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1156.8,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4934.18,"poslowie.frekwencja":94.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":2658.55,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":11000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Katarzyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011125\/$File\/2011ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012125\/$File\/2012ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013125\/$File\/2013ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014125\/$File\/2014ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015125\/$File\/2015ryczalt_125.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":73477.93,"poslowie.numer_legitymacji":125,"poslowie.imie_pierwsze":"Katarzyna","poslowie.liczba_glosow":9898,"poslowie.procent_glosow":2.38,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-03-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":3092,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hall Katarzyna","poslowie.twitter_account_id":"59","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27407.56,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":343,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"126","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Katarzyna Hall","poslowie.dopelniacz":" Katarzyny Hall","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4583.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hall","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16161.31,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3300.67,"poslowie.krs_osoba_id":"719522","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":126,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274409","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":25,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Sopot","poslowie.mowca_id":"509","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":10410,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":684.53}},{"id":"116","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/116","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/116","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556617","slug":"grabarczyk-cezary","score":null,"data":{"ludzie.id":"105","ludzie.nazwa":"Cezary Grabarczyk","ludzie.slug":"cezary-grabarczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4558.52,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2350.53,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":134,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Cezary","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011113\/$File\/2011ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012113\/$File\/2012ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013113\/$File\/2013ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014113\/$File\/2014ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015113\/$File\/2015ryczalt_113.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":93816.06,"poslowie.numer_legitymacji":113,"poslowie.imie_pierwsze":"Cezary","poslowie.liczba_glosow":24582,"poslowie.procent_glosow":6.79,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"adwokat","poslowie.data_urodzenia":"1960-04-26","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":615,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":24645.2,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grabarczyk Cezary","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":1883.89,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":53,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"116","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Cezary Grabarczyk","poslowie.dopelniacz":"Cezarego Grabarczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11598.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grabarczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20391.49,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":196,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274402","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":12,"poslowie.liczba_wypowiedzi":58,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":4,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"105","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":12582,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":5066.96}},{"id":"383","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/383","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/383","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556884","slug":"szumilas-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"378","ludzie.nazwa":"Krystyna Szumilas","ludzie.slug":"krystyna-szumilas","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3939.04,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3831.2,"poslowie.frekwencja":97.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"29","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Krystyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011382\/$File\/2011ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012382\/$File\/2012ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012382k\/$File\/2012ryczaltkor_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013382\/$File\/2013ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013382k\/$File\/2013ryczaltkor_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014382\/$File\/2014ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015382\/$File\/2015ryczalt_382.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64374.14,"poslowie.numer_legitymacji":382,"poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":42200,"poslowie.procent_glosow":15.01,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1956-06-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Gliwice, Zabrze, Bytom","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":34,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szumilas Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":11843.31,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":243,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"383","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":2,"poslowie.nazwa":"Krystyna Szumilas","poslowie.dopelniacz":"Krystyny Szumilas","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":23426.54,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szumilas","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22384.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Knur\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1108.23,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274740","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":132,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Knur\u00f3w","poslowie.mowca_id":"378","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"29","poslowie.liczba_slow":68473,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":8470.28}},{"id":"194","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/194","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/194","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556695","slug":"kozlowska-rajewicz-agnieszka","score":null,"data":{"ludzie.id":"184","ludzie.nazwa":"Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz","ludzie.slug":"agnieszka-kozlowska-rajewicz","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7609.31,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7380,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":18479.62,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":22,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21786.94,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Agnieszka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011195\/$File\/2011ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012195\/$File\/2012ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013195\/$File\/2013ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014195\/$File\/2014ryczalt_195.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":72375.13,"poslowie.numer_legitymacji":195,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Agnieszka","poslowie.liczba_glosow":27807,"poslowie.procent_glosow":6.95,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1969-12-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Koz\u0142owska-Rajewicz Agnieszka","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":30,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"194","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":31,"poslowie.nazwa":"Agnieszka Koz\u0142owska-Rajewicz","poslowie.dopelniacz":"Agnieszki Koz\u0142owskiej-Rajewicz","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8150.05,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Koz\u0142owska-Rajewicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22654.37,"poslowie.miejsce_urodzenia":"K\u0119trzyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2094.49,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271731","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":6,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kozieg\u0142owy","poslowie.mowca_id":"184","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":3784,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1155}},{"id":"202","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/202","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/202","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556703","slug":"krupa-lukasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"833","ludzie.nazwa":"\u0141ukasz Krupa","ludzie.slug":"lukasz-krupa","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":9843.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":8856,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14871.52,"poslowie.frekwencja":85.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1169.35,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":78,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":12,"poslowie.imiona":"\u0141ukasz Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011202\/$File\/2011ryczalt_202.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012202\/$File\/2012ryczalt_202.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012202k\/$File\/2012ryczaltkor_202.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013202\/$File\/2013ryczalt_202.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014202\/$File\/2014ryczalt_202.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015202\/$File\/2015ryczalt_202.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29618.8,"poslowie.numer_legitymacji":202,"poslowie.imie_pierwsze":"\u0141ukasz","poslowie.liczba_glosow":18401,"poslowie.procent_glosow":5.01,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1981-04-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Marcin","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":185,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":69665.63,"poslowie.zbuntowanie":3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Krupa \u0141ukasz","poslowie.twitter_account_id":"467","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34643.91,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":904,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"202","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":54,"poslowie.nazwa":"\u0141ukasz Krupa","poslowie.dopelniacz":"\u0141ukasza Krupy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5274.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Krupa","poslowie.wartosc_biuro_biuro":47200.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bydgoszcz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":475.6,"poslowie.krs_osoba_id":"954535","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":29,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274693","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":10,"poslowie.liczba_wypowiedzi":99,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Dobrcz","poslowie.mowca_id":"833","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":36611,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":7107.66}},{"id":"332","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/332","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/332","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556833","slug":"rusiecki-jaroslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"324","ludzie.nazwa":"Jaros\u0142aw Rusiecki","ludzie.slug":"jaroslaw-rusiecki","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2130.13,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1814.22,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":100,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":37,"poslowie.imiona":"Jaros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011332\/$File\/2011ryczalt_332.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012332\/$File\/2012ryczalt_332.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013332\/$File\/2013ryczalt_332.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014332\/$File\/2014ryczalt_332.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75711.52,"poslowie.numer_legitymacji":332,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-09-10","poslowie.imie_pierwsze":"Jaros\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":7323,"poslowie.procent_glosow":1.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1961-07-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6121.14,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rusiecki Jaros\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"457","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":17434.77,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":263,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"332","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":211,"poslowie.nazwa":"Jaros\u0142aw Rusiecki","poslowie.dopelniacz":"Jaros\u0142awa Rusieckiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7592.02,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rusiecki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39369.04,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nieskurz\u00f3w Stary","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1648.3,"poslowie.krs_osoba_id":"408679","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":15,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271870","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":3862,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski","poslowie.mowca_id":"324","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":6787,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"358","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/358","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/358","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556859","slug":"smolarz-henryk","score":null,"data":{"ludzie.id":"884","ludzie.nazwa":"Henryk Smolarz","ludzie.slug":"henryk-smolarz","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":3627.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":5250,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":32411.67,"poslowie.frekwencja":89.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":75.2,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Henryk J\u00f3zef","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011462\/$File\/2011ryczalt_462.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012462\/$File\/2012ryczalt_462.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013462\/$File\/2013ryczalt_462.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014462\/$File\/2014ryczalt_462.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014462k\/$File\/2014ryczaltkor_462.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015462\/$File\/2015ryczalt_462.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49320.94,"poslowie.numer_legitymacji":462,"poslowie.imie_pierwsze":"Henryk","poslowie.liczba_glosow":6191,"poslowie.procent_glosow":1.35,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017c. rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1969-09-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"J\u00f3zef","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":56,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":168982.43,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Smolarz Henryk","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":649,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"358","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":18358.21,"poslowie.liczba_interpelacji":76,"poslowie.data_slubowania":"2011-11-08","poslowie.nazwa":"Henryk Smolarz","poslowie.dopelniacz":"Henryka Smolarza","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5437.72,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Smolarz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26294.81,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lublin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":44,"poslowie.krs_osoba_id":"901861","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":49,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274717","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":22,"poslowie.liczba_wypowiedzi":94,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Dys","poslowie.mowca_id":"884","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":49976,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"367","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/367","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/367","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556868","slug":"suchowiejko-wieslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"498","ludzie.nazwa":"Wies\u0142aw Suchowiejko","ludzie.slug":"wieslaw-suchowiejko","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1226.35,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5229.93,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":699.26,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":17,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Wies\u0142aw Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011366\/$File\/2011ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012366\/$File\/2012ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012366k\/$File\/2012ryczaltkor_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013366\/$File\/2013ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014366\/$File\/2014ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015366\/$File\/2015ryczalt_366.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":55764.09,"poslowie.numer_legitymacji":366,"poslowie.imie_pierwsze":"Wies\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":8724,"poslowie.procent_glosow":4.06,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1957-05-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"Jacek","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7760.14,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Suchowiejko Wies\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"443","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":73,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"367","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":58,"poslowie.nazwa":"Wies\u0142aw Suchowiejko","poslowie.dopelniacz":"Wies\u0142awa Suchowiejki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7353.46,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Suchowiejko","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23605.73,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecinek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11833.15,"poslowie.krs_osoba_id":"17854","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274725","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":62,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":27,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecinek","poslowie.mowca_id":"498","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":24868,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1408.64}},{"id":"144","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/144","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/144","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556645","slug":"jastrzebski-leszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"468","ludzie.nazwa":"Leszek Jastrz\u0119bski","ludzie.slug":"leszek-jastrzebski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4787.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5129.1,"poslowie.frekwencja":94.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1683.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":26391,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Leszek Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011144\/$File\/2011ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012144\/$File\/2012ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144\/$File\/2013ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013144k\/$File\/2013ryczaltkor_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014144\/$File\/2014ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015144\/$File\/2015ryczalt_144.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":42756.24,"poslowie.numer_legitymacji":144,"poslowie.imie_pierwsze":"Leszek","poslowie.liczba_glosow":2894,"poslowie.procent_glosow":0.32,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"dziennikarz","poslowie.data_urodzenia":"1976-08-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":20,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":19707.19,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Jastrz\u0119bski Leszek","poslowie.twitter_account_id":"13","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":334,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"144","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":12,"poslowie.nazwa":"Leszek Jastrz\u0119bski","poslowie.dopelniacz":"Leszka Jastrz\u0119bskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4156.12,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Jastrz\u0119bski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35460.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"619866","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":40,"poslowie.rozliczenie_id":"274639","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":5,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"468","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":2102,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2714.23}},{"id":"237","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/237","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/237","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556738","slug":"mastalerek-marcin","score":null,"data":{"ludzie.id":"639","ludzie.nazwa":"Marcin Mastalerek","ludzie.slug":"marcin-mastalerek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":510.01,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":89.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":71,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":74540.28,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":8,"poslowie.imiona":"Marcin","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011237\/$File\/2011ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012237\/$File\/2012ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013237\/$File\/2013ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014237\/$File\/2014ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014237k\/$File\/2014ryczaltkor_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015237\/$File\/2015ryczalt_237.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32435.82,"poslowie.numer_legitymacji":237,"poslowie.imie_pierwsze":"Marcin","poslowie.liczba_glosow":8509,"poslowie.procent_glosow":2.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"samorz\u0105dowiec","poslowie.data_urodzenia":"1984-09-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Mastalerek Marcin","poslowie.twitter_account_id":"487","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23398.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":650,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"237","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Marcin Mastalerek","poslowie.dopelniacz":"Marcina Mastalerka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11042.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Mastalerek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":10212.57,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Szczecin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":11701.2,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":20,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274141","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ksawer\u00f3w","poslowie.mowca_id":"639","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":5971,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"257","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/257","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/257","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556758","slug":"najder-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"729","ludzie.nazwa":"Jacek Najder","ludzie.slug":"jacek-najder","sejm_kluby.id":"12","sejm_kluby.skrot":"Bia\u0142o-Czerwoni","sejm_kluby.nazwa":"Bia\u0142o-Czerwoni","poslowie.wartosc_biuro_inne":6984.66,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10445.77,"poslowie.frekwencja":97.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1281.49,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":23,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14793.36,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":13,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011257\/$File\/2011ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011257k\/$File\/2011ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012257\/$File\/2012ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012257k\/$File\/2012ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013257\/$File\/2013ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013257k\/$File\/2013ryczaltkor_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014257\/$File\/2014ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015257\/$File\/2015ryczalt_257.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":15489.88,"poslowie.numer_legitymacji":257,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":11701,"poslowie.procent_glosow":4.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1978-03-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":205,"poslowie.klub_id":"12","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Najder Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":165,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"257","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":48,"poslowie.nazwa":"Jacek Najder","poslowie.dopelniacz":"Jacka Najdera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4727.32,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Najder","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18150.02,"poslowie.miejsce_urodzenia":"W\u0105growiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6743,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":78,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274223","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":80,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0119bina","poslowie.mowca_id":"729","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":31013,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2300}},{"id":"264","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/264","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/264","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556765","slug":"nowak-maria","score":null,"data":{"ludzie.id":"259","ludzie.nazwa":"Maria Nowak","ludzie.slug":"maria-nowak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":657.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17709.06,"poslowie.frekwencja":88.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":17,"poslowie.imiona":"Maria Teresa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011264\/$File\/2011ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012264\/$File\/2012ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013264\/$File\/2013ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014264\/$File\/2014ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015264\/$File\/2015ryczalt_264.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":24761.59,"poslowie.numer_legitymacji":264,"poslowie.imie_pierwsze":"Maria","poslowie.liczba_glosow":10820,"poslowie.procent_glosow":2.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"matematyk","poslowie.data_urodzenia":"1950-03-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Teresa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4152,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3475.77,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Nowak Maria","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33223.05,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":707,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"264","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":159,"poslowie.nazwa":"Maria Nowak","poslowie.dopelniacz":"Marii Nowak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12690.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Nowak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19196.48,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Chorz\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":263.27,"poslowie.krs_osoba_id":"684413","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":55,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274233","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":221,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":25,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Chorz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"259","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":79162,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"26","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/26","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/26","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556527","slug":"biedron-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"768","ludzie.nazwa":"Robert Biedro\u0144","ludzie.slug":"robert-biedron","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":1396.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4103.48,"poslowie.frekwencja":84,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":156.39,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":79,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011027\/$File\/2011ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012027\/$File\/2012ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012027k\/$File\/2012ryczaltkor_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013027\/$File\/2013ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014027\/$File\/2014ryczalt_027.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":68015.42,"poslowie.numer_legitymacji":27,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-08","poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":16919,"poslowie.procent_glosow":3.73,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1976-04-13","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1486,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":78,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":131037.96,"poslowie.zbuntowanie":1.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Biedro\u0144 Robert","poslowie.twitter_account_id":"94","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22520.29,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":681,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"26","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":147,"poslowie.nazwa":"Robert Biedro\u0144","poslowie.dopelniacz":"Roberta Biedronia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12146.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":2,"poslowie.nazwisko":"Biedro\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35071.57,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ryman\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2201.22,"poslowie.krs_osoba_id":"627237","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":23,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271999","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":31,"poslowie.liczba_wypowiedzi":119,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":4242,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"768","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":64547,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"369","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/369","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/369","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556870","slug":"suski-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"366","ludzie.nazwa":"Pawe\u0142 Suski","ludzie.slug":"pawel-suski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3789.9,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4364.77,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011369\/$File\/2011ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012369\/$File\/2012ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013369\/$File\/2013ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014369\/$File\/2014ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015369\/$File\/2015ryczalt_369.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":45650.4,"poslowie.numer_legitymacji":369,"poslowie.imie_pierwsze":"Pawe\u0142","poslowie.liczba_glosow":7741,"poslowie.procent_glosow":3.6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1964-06-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2862.55,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15153.48,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Suski Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32553.71,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":100,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"369","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"Pawe\u0142 Suski","poslowie.dopelniacz":"Paw\u0142a Suskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15597.89,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Suski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38207.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wa\u0142cz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2376.47,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":26,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274728","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":35,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wa\u0142cz","poslowie.mowca_id":"366","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":13269,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"373","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/373","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/373","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556874","slug":"szczerba-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"370","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Szczerba","ludzie.slug":"michal-szczerba","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":13390.61,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4324.02,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":11838.96,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":26,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21105.04,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011372\/$File\/2011ryczalt_372.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012372\/$File\/2012ryczalt_372.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013372\/$File\/2013ryczalt_372.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014372\/$File\/2014ryczalt_372.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015372\/$File\/2015ryczalt_372.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":372,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":4055,"poslowie.procent_glosow":0.45,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1977-12-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Roch","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":136279.4,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szczerba Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"8","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":17551.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":70,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"373","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":41,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Szczerba","poslowie.dopelniacz":"Micha\u0142a Szczerby","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8885.9,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szczerba","poslowie.wartosc_biuro_biuro":42437.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":257,"poslowie.numer_na_liscie":15,"poslowie.rozliczenie_id":"274732","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":26,"poslowie.liczba_wypowiedzi":97,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"370","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":47290,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4153.04}},{"id":"352","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/352","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/352","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556853","slug":"sibinska-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"883","ludzie.nazwa":"Krystyna Sibi\u0144ska","ludzie.slug":"krystyna-sibinska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2253,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4950.84,"poslowie.frekwencja":97.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"8","poslowie.liczba_przelotow":58,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":35200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Krystyna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011346\/$File\/2011ryczalt_346.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012346\/$File\/2012ryczalt_346.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013346\/$File\/2013ryczalt_346.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014346\/$File\/2014ryczalt_346.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014346k\/$File\/2014ryczaltkor_346.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015346\/$File\/2015ryczalt_346.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32901.29,"poslowie.numer_legitymacji":346,"poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":8756,"poslowie.procent_glosow":2.63,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1962-06-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Gorz\u00f3w Wielkopolski, Zielona G\u00f3ra, Nowa S\u00f3l","poslowie.imie_drugie":"Mieczys\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":4216.31,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":473.42,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sibi\u0144ska Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"43","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28851.82,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":236,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"352","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":186,"poslowie.nazwa":"Krystyna Sibi\u0144ska","poslowie.dopelniacz":"Krystyny Sibi\u0144skiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8831.65,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sibi\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23741.79,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Z\u0142ocieniec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":75,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274711","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":59,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":57,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gorz\u00f3w Wielkopolski","poslowie.mowca_id":"883","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"8","poslowie.liczba_slow":28998,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2482.14}},{"id":"431","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/431","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/431","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556932","slug":"wojcik-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"428","ludzie.nazwa":"Marek W\u00f3jcik","ludzie.slug":"marek-wojcik","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":680,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2683.86,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":26031.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011434\/$File\/2011ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012434\/$File\/2012ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013434\/$File\/2013ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014434\/$File\/2014ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015434\/$File\/2015ryczalt_434.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34165.32,"poslowie.numer_legitymacji":434,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":10753,"poslowie.procent_glosow":2.67,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1980-03-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":18878.88,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"W\u00f3jcik Marek","poslowie.twitter_account_id":"50","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25901.44,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":10,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"431","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"Marek W\u00f3jcik","poslowie.dopelniacz":"Marka W\u00f3jcika","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5286.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"W\u00f3jcik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34936.73,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"872540","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":112,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274127","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":75,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"428","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":39464,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1019.99}},{"id":"389","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/389","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/389","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556890","slug":"szyszko-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"383","ludzie.nazwa":"Jan Szyszko","ludzie.slug":"jan-szyszko","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":749.09,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2492.46,"poslowie.frekwencja":92.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"20","poslowie.liczba_przelotow":26,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16055.2,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":18,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011390\/$File\/2011ryczalt_390.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012390\/$File\/2012ryczalt_390.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012390k\/$File\/2012ryczaltkor_390.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013390\/$File\/2013ryczalt_390.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014390\/$File\/2014ryczalt_390.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015390\/$File\/2015ryczalt_390.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33242.89,"poslowie.numer_legitymacji":390,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":13636,"poslowie.procent_glosow":3.03,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":6776.62,"poslowie.zawod":"le\u015bnik","poslowie.data_urodzenia":"1944-04-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Piaseczno, Pruszk\u00f3w, Legionowo","poslowie.imie_drugie":"Feliks","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":53,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szyszko Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22604.22,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":636,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"389","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":42,"poslowie.nazwa":"Jan Szyszko","poslowie.dopelniacz":"Jana Szyszki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6533.21,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szyszko","poslowie.wartosc_biuro_biuro":49751.44,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Stara Mi\u0142osna","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2104.96,"poslowie.krs_osoba_id":"488414","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":26,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274747","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":147,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"383","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"20","poslowie.liczba_slow":57656,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"395","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/395","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/395","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556896","slug":"telus-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"386","ludzie.nazwa":"Robert Telus","ludzie.slug":"robert-telus","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":5695,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":21516.27,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"10","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4837.98,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":37,"poslowie.imiona":"Robert","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011398\/$File\/2011ryczalt_398.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012398\/$File\/2012ryczalt_398.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013398\/$File\/2013ryczalt_398.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013398k\/$File\/2013ryczaltkor_398.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014398\/$File\/2014ryczalt_398.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015398\/$File\/2015ryczalt_398.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":18940.3,"poslowie.numer_legitymacji":398,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":11305,"poslowie.procent_glosow":4.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"rolnik","poslowie.data_urodzenia":"1969-04-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Piotrk\u00f3w Trybunalski, Tomasz\u00f3w Mazowiecki, Be\u0142chat\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":300,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":23,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":865,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Telus Robert","poslowie.twitter_account_id":"433","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34191.86,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":239,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"395","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":18953,"poslowie.liczba_interpelacji":87,"poslowie.nazwa":"Robert Telus","poslowie.dopelniacz":"Roberta Telusa","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7843.99,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Telus","poslowie.wartosc_biuro_biuro":27400.5,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opoczno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1128.33,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":9,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274753","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":97,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":14,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostr\u00f3w gm. Opoczno","poslowie.mowca_id":"386","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"10","poslowie.liczba_slow":34145,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2896.99}},{"id":"7","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/7","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/7","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556508","slug":"arciszewska-mielewczyk-dorota","score":null,"data":{"ludzie.id":"762","ludzie.nazwa":"Dorota Arciszewska-Mielewczyk","ludzie.slug":"dorota-arciszewska-mielewczyk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2343,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1852.29,"poslowie.frekwencja":84.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":97.3,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":54,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":51900,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Dorota","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011007\/$File\/2011ryczalt_007.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012007\/$File\/2012ryczalt_007.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013007\/$File\/2013ryczalt_007.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014007\/$File\/2014ryczalt_007.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015007\/$File\/2015ryczalt_007.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":7,"poslowie.imie_pierwsze":"Dorota","poslowie.liczba_glosow":18088,"poslowie.procent_glosow":3.99,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1968-02-16","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Irvina","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":150.06,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8351.11,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Arciszewska-Mielewczyk Dorota","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1334,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"7","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":39,"poslowie.nazwa":"Dorota Arciszewska-Mielewczyk","poslowie.dopelniacz":"Doroty Arciszewskiej - Mielewczyk","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8092.99,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Arciszewska-Mielewczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45038.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gdynia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":68,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274264","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":35,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":15,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gdynia","poslowie.mowca_id":"762","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":14056,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1176.9}},{"id":"281","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/281","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/281","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556782","slug":"ozog-stanislaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"277","ludzie.nazwa":"Stanis\u0142aw O\u017c\u00f3g","ludzie.slug":"stanislaw-ozog","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3905.32,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8185.23,"poslowie.frekwencja":97.4,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":80,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":7200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Stanis\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011281\/$File\/2011ryczalt_281.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012281\/$File\/2012ryczalt_281.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013281\/$File\/2013ryczalt_281.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014281\/$File\/2014ryczalt_281.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":64032.3,"poslowie.numer_legitymacji":281,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Stanis\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":37160,"poslowie.procent_glosow":8.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier geodeta","poslowie.data_urodzenia":"1953-05-27","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":8590.37,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"O\u017c\u00f3g Stanis\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"16","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":25304.67,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":88,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"281","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":92,"poslowie.nazwa":"Stanis\u0142aw O\u017c\u00f3g","poslowie.dopelniacz":"Stanis\u0142awa O\u017coga","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6482.33,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"O\u017c\u00f3g","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37044.19,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Soko\u0142\u00f3w Ma\u0142opolski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":267.46,"poslowie.krs_osoba_id":"186527","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":56,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271818","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":56,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":62,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Soko\u0142\u00f3w Ma\u0142opolski","poslowie.mowca_id":"277","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":16550,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":90.97}},{"id":"37","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/37","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/37","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556538","slug":"borowczak-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"485","ludzie.nazwa":"Jerzy Borowczak","ludzie.slug":"jerzy-borowczak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1009.34,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1096.88,"poslowie.frekwencja":98.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":959.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":63,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":37687.6,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011034\/$File\/2011ryczalt_034.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012034\/$File\/2012ryczalt_034.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013034\/$File\/2013ryczalt_034.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014034\/$File\/2014ryczalt_034.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015034\/$File\/2015ryczalt_034.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52066.5,"poslowie.numer_legitymacji":34,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":10504,"poslowie.procent_glosow":2.53,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"mechanik budowy okr\u0119t\u00f3w i statk\u00f3w","poslowie.data_urodzenia":"1957-11-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11231.19,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Borowczak Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"62","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":16298.1,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":135,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"37","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":29,"poslowie.nazwa":"Jerzy Borowczak","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Borowczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2534.88,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Borowczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25960,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bia\u0142ogard","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"121177","poslowie.liczba_podkomisji":8,"poslowie.liczba_przejazdow":50,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274317","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":17,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":54,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"485","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":6258,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":564.57}},{"id":"1170","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1170","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1170","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383185","slug":"olendzka-halina","score":null,"data":{"ludzie.id":"1578","ludzie.nazwa":"Halina Olendzka","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"33","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Halina Bronis\u0142awa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015510\/$File\/2015ryczalt_510.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":510,"poslowie.imie_pierwsze":"Halina","poslowie.liczba_glosow":2331,"poslowie.procent_glosow":0.54,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1945-08-31","poslowie.okreg_gminy_str":"Kielce, Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski, Starachowice","poslowie.imie_drugie":"Bronis\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Olendzka Halina","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":19,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1170","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":0,"poslowie.data_slubowania":"2015-04-09","poslowie.nazwa":"Halina Olendzka","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Olendzka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u015aw. Katarzyna","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274249","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":9,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1241,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kielce","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"33","poslowie.liczba_slow":2149,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"307","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/307","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/307","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556808","slug":"plura-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"296","ludzie.nazwa":"Marek Plura","ludzie.slug":"marek-plura","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1940.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":369,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2297.96,"poslowie.frekwencja":92.5,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Marek Miros\u0142aw","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307\/$File\/2011ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011307k\/$File\/2011ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307\/$File\/2012ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012307k\/$File\/2012ryczaltkor_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013307\/$File\/2013ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014307\/$File\/2014ryczalt_307.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":95091.47,"poslowie.numer_legitymacji":307,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":22795,"poslowie.procent_glosow":5.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1970-07-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Miros\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":15,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":33216.82,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Plura Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":50148,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":253,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"307","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Marek Plura","poslowie.dopelniacz":"Marka Plury","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":15428.95,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Plura","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23775.68,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Racib\u00f3rz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":29196.2,"poslowie.krs_osoba_id":"706866","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":121,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"271844","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":22,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":22,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"296","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":8303,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"296","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/296","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/296","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556797","slug":"piechota-slawomir-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"864","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir Jan Piechota","ludzie.slug":"slawomir-jan-piechota","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4012.16,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2200,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":15284.81,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":471.15,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":37,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011298\/$File\/2011ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012298\/$File\/2012ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013298\/$File\/2013ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014298\/$File\/2014ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015298\/$File\/2015ryczalt_298.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":93737.28,"poslowie.numer_legitymacji":298,"poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":11750,"poslowie.procent_glosow":2.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1960-01-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":420,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15697.31,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Piechota S\u0142awomir Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32596.2,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":324,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"296","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":60,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir Jan Piechota","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira Piechoty","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":12888.75,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Piechota","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45972.98,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tomasz\u00f3w Mazowiecki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1695.71,"poslowie.krs_osoba_id":"625914","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":42,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274291","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":79,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":14,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"864","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":47938,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1791.01}},{"id":"49","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/49","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/49","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556550","slug":"bury-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"36","ludzie.nazwa":"Jan Bury","ludzie.slug":"jan-bury","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":1931.36,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14938.95,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":122,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15285.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011050\/$File\/2011ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011050k\/$File\/2011ryczaltkor_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012050\/$File\/2012ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012050k\/$File\/2012ryczaltkor_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013050\/$File\/2013ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013050k\/$File\/2013ryczaltkor_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014050\/$File\/2014ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014050k\/$File\/2014ryczaltkor_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015050\/$File\/2015ryczalt_050.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":66385.78,"poslowie.numer_legitymacji":50,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":15649,"poslowie.procent_glosow":3.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1963-10-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":69,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":21022.88,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bury Jan","poslowie.twitter_account_id":"405","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32546.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":374,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"49","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":207,"poslowie.nazwa":"Jan Bury","poslowie.dopelniacz":"Jana Burego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5546.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bury","poslowie.wartosc_biuro_biuro":9165.93,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Przeworsk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":2,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274334","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":53,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":47,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rzesz\u00f3w","poslowie.mowca_id":"36","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":44271,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"64","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/64","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/64","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556565","slug":"czernow-zofia","score":null,"data":{"ludzie.id":"783","ludzie.nazwa":"Zofia Czernow","ludzie.slug":"zofia-czernow","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":21175.14,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1900,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5137.11,"poslowie.frekwencja":99.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":56,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5860,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Zofia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011064\/$File\/2011ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012064\/$File\/2012ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013064\/$File\/2013ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014064\/$File\/2014ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015064\/$File\/2015ryczalt_064.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46612.42,"poslowie.numer_legitymacji":64,"poslowie.imie_pierwsze":"Zofia","poslowie.liczba_glosow":7740,"poslowie.procent_glosow":2.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1950-09-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":6018.33,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":10,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":2561.7,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czernow Zofia","poslowie.twitter_account_id":"76","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34518.54,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":10,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"64","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":73,"poslowie.nazwa":"Zofia Czernow","poslowie.dopelniacz":"Zofii Czernow","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3852.53,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czernow","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18514.48,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wola Obsza\u0144ska","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4655.53,"poslowie.krs_osoba_id":"127606","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":61,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274349","poslowie.pkw_nr_listy":"10","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":119,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":35,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jelenia G\u00f3ra","poslowie.mowca_id":"783","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":41737,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2898.08}},{"id":"312","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/312","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/312","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556813","slug":"pomaska-agnieszka","score":null,"data":{"ludzie.id":"478","ludzie.nazwa":"Agnieszka Pomaska","ludzie.slug":"agnieszka-pomaska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8408.96,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1015.51,"poslowie.frekwencja":95.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":5728.86,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":104,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":23451.73,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Agnieszka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011308\/$File\/2011ryczalt_308.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012308\/$File\/2012ryczalt_308.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013308\/$File\/2013ryczalt_308.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014308\/$File\/2014ryczalt_308.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014308k\/$File\/2014ryczaltkor_308.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015308\/$File\/2015ryczalt_308.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51762.73,"poslowie.numer_legitymacji":308,"poslowie.imie_pierwsze":"Agnieszka","poslowie.liczba_glosow":16115,"poslowie.procent_glosow":3.88,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1980-01-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Dominika","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":52,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":85750.19,"poslowie.zbuntowanie":0.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Pomaska Agnieszka","poslowie.twitter_account_id":"1","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":18320.74,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":391,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"312","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":206,"poslowie.nazwa":"Agnieszka Pomaska","poslowie.dopelniacz":"Agnieszki Pomaskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10775.02,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Pomaska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22816.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gdynia","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2460.24,"poslowie.krs_osoba_id":"603896","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":112,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274318","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":26,"poslowie.liczba_wypowiedzi":82,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":25,"poslowie.liczba_glosowan":8333,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"478","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":39412,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2654}},{"id":"83","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/83","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/83","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556584","slug":"dzikowski-waldy","score":null,"data":{"ludzie.id":"75","ludzie.nazwa":"Waldy Dzikowski","ludzie.slug":"waldy-dzikowski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5220.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2587.56,"poslowie.frekwencja":92.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":10285,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Waldy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011079\/$File\/2011ryczalt_079.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012079\/$File\/2012ryczalt_079.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013079\/$File\/2013ryczalt_079.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014079\/$File\/2014ryczalt_079.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015079\/$File\/2015ryczalt_079.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":60040.27,"poslowie.numer_legitymacji":79,"poslowie.imie_pierwsze":"Waldy","poslowie.liczba_glosow":54647,"poslowie.procent_glosow":13.66,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142","poslowie.data_urodzenia":"1959-07-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dzikowski Waldy","poslowie.twitter_account_id":"414","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":635,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"83","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":48,"poslowie.nazwa":"Waldy Dzikowski","poslowie.dopelniacz":"Waldego Dzikowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7072.68,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dzikowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29000.68,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wschowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":46,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274373","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":29,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tarnowo Podg\u00f3rne","poslowie.mowca_id":"75","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":10192,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"325","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/325","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/325","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556826","slug":"rebek-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"317","ludzie.nazwa":"Jerzy R\u0119bek","ludzie.slug":"jerzy-rebek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2388.95,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":16500,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4350.94,"poslowie.frekwencja":90,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9500,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":28,"poslowie.imiona":"Jerzy","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011325\/$File\/2011ryczalt_325.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012325\/$File\/2012ryczalt_325.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013325\/$File\/2013ryczalt_325.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014325\/$File\/2014ryczalt_325.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34827.13,"poslowie.numer_legitymacji":325,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-03","poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":7503,"poslowie.procent_glosow":2.36,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"administrator","poslowie.data_urodzenia":"1960-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":227,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":5.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"R\u0119bek Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":418,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"325","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":28,"poslowie.nazwa":"Jerzy R\u0119bek","poslowie.dopelniacz":"Jerzego R\u0119bka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4242.47,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"R\u0119bek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34841.45,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Radzy\u0144 Podlaski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"361806","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":4,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"271863","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":63,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":36,"poslowie.liczba_glosowan":4190,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Radzy\u0144 Podlaski","poslowie.mowca_id":"317","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":28145,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":399}},{"id":"76","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/76","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/76","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556577","slug":"drozd-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"67","ludzie.nazwa":"Ewa Drozd","ludzie.slug":"ewa-drozd","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7927.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1340.7,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3389.81,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"1","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011071\/$File\/2011ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011071k\/$File\/2011ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012071\/$File\/2012ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012071k\/$File\/2012ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013071\/$File\/2013ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013071k\/$File\/2013ryczaltkor_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014071\/$File\/2014ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015071\/$File\/2015ryczalt_071.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":69630.37,"poslowie.numer_legitymacji":71,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":14205,"poslowie.procent_glosow":4.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1963-10-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Legnica, Jelenia G\u00f3ra, Lubin","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":24,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Drozd Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22277.54,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":164,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"76","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":107,"poslowie.nazwa":"Ewa Drozd","poslowie.dopelniacz":"Ewy Drozd","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1864.43,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Drozd","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36952.24,"poslowie.miejsce_urodzenia":"St\u0105pork\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2421.42,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274367","poslowie.pkw_nr_listy":"4","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":56,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"G\u0142og\u00f3w","poslowie.mowca_id":"67","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"1","poslowie.liczba_slow":21870,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1176","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1176","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1176","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383190","slug":"dworczyk-michal","score":null,"data":{"ludzie.id":"1601","ludzie.nazwa":"Micha\u0142 Dworczyk","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":94.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Micha\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011077\/$File\/2011ryczalt_077.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012077\/$File\/2012ryczalt_077.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013077\/$File\/2013ryczalt_077.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014077\/$File\/2014ryczalt_077.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":77,"poslowie.imie_pierwsze":"Micha\u0142","poslowie.liczba_glosow":4265,"poslowie.procent_glosow":0.47,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"historyk","poslowie.data_urodzenia":"1975-07-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dworczyk Micha\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":160,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1176","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":72,"poslowie.nazwa":"Micha\u0142 Dworczyk","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dworczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"273205","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":38,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":2782,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":24832,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"102","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/102","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/102","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556603","slug":"girzynski-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"93","ludzie.nazwa":"Zbigniew Girzy\u0144ski","ludzie.slug":"zbigniew-girzynski","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":5482.87,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2723,"poslowie.frekwencja":96.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":29,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5160,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011102\/$File\/2011ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012102\/$File\/2012ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013102\/$File\/2013ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014102\/$File\/2014ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015102\/$File\/2015ryczalt_102.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":28741.94,"poslowie.numer_legitymacji":102,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":24907,"poslowie.procent_glosow":7.08,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"wyk\u0142adowca akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1973-03-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":382,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":122848.27,"poslowie.zbuntowanie":6.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Girzy\u0144ski Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"12","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":210,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"102","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":1005,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Girzy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Girzy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":20312.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":1,"poslowie.nazwisko":"Girzy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":55260.7,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sierpc","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":24,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274390","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":25,"poslowie.liczba_wypowiedzi":56,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":32,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"93","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":13325,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"98","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/98","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/98","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556599","slug":"gasior-marek-magdalena","score":null,"data":{"ludzie.id":"87","ludzie.nazwa":"Magdalena G\u0105sior-Marek","ludzie.slug":"magdalena-gasior-marek","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5980.93,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4899.62,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1200,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Magdalena Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011098\/$File\/2011ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012098\/$File\/2012ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013098\/$File\/2013ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013098k\/$File\/2013ryczaltkor_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014098\/$File\/2014ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015098\/$File\/2015ryczalt_098.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":75946.13,"poslowie.numer_legitymacji":98,"poslowie.imie_pierwsze":"Magdalena","poslowie.liczba_glosow":14676,"poslowie.procent_glosow":3.19,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1983-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Ewa","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1938.09,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0105sior-Marek Magdalena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34180.04,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":54,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"98","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":188,"poslowie.nazwa":"Magdalena G\u0105sior-Marek","poslowie.dopelniacz":"Magdaleny G\u0105sior - Marek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7338.69,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0105sior-Marek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18884.13,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Lublin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":79,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274386","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":51,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lublin","poslowie.mowca_id":"87","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":28267,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"104","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/104","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/104","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556605","slug":"gluza-czeslaw","score":null,"data":{"ludzie.id":"798","ludzie.nazwa":"Czes\u0142aw Gluza","ludzie.slug":"czeslaw-gluza","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":8034.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11867.94,"poslowie.frekwencja":88.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"27","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":25183.95,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Czes\u0142aw Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011104\/$File\/2011ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012104\/$File\/2012ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013104\/$File\/2013ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104\/$File\/2014ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014104k\/$File\/2014ryczaltkor_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015104\/$File\/2015ryczalt_104.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":32718.51,"poslowie.numer_legitymacji":104,"poslowie.imie_pierwsze":"Czes\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":13334,"poslowie.procent_glosow":4.28,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"socjolog","poslowie.data_urodzenia":"1956-06-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Bielsko-Bia\u0142a, Pszczyna, Czechowice-Dziedzice","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":553.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":22,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gluza Czes\u0142aw","poslowie.twitter_account_id":"79","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":23887.16,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":697,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"104","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":57,"poslowie.nazwa":"Czes\u0142aw Gluza","poslowie.dopelniacz":"Czes\u0142awa Gluzy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4615.44,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gluza","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36365.07,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wis\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":146.77,"poslowie.krs_osoba_id":"593853","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":53,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274392","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":18,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":42,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wis\u0142a","poslowie.mowca_id":"798","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"27","poslowie.liczba_slow":8452,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"27","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/27","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/27","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556528","slug":"biernacki-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"20","ludzie.nazwa":"Marek Biernacki","ludzie.slug":"marek-biernacki","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":381.31,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6626.8,"poslowie.frekwencja":94.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":80,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":9450,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011029\/$File\/2011ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012029\/$File\/2012ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013029\/$File\/2013ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014029\/$File\/2014ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015029\/$File\/2015ryczalt_029.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50765.46,"poslowie.numer_legitymacji":29,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":66019,"poslowie.procent_glosow":14.55,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1959-04-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":40,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":137.79,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Biernacki Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28143.89,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":518,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"27","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":25,"poslowie.nazwa":"Marek Biernacki","poslowie.dopelniacz":"Marka Biernackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9235.35,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Biernacki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35216.62,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sopot","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":28,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274300","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":30,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":1,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gdynia","poslowie.mowca_id":"20","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":22356,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"81","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/81","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/81","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556582","slug":"dziedziczak-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"73","ludzie.nazwa":"Jan Dziedziczak","ludzie.slug":"jan-dziedziczak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3466.63,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5608.36,"poslowie.frekwencja":87.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1157.4,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":91,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":20000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":15,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011078\/$File\/2011ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012078\/$File\/2012ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013078\/$File\/2013ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014078\/$File\/2014ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015078\/$File\/2015ryczalt_078.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51585.86,"poslowie.numer_legitymacji":78,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":15954,"poslowie.procent_glosow":4.71,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1981-08-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":651.25,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":61,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":211541.71,"poslowie.zbuntowanie":0.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dziedziczak Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1103,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"81","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":147,"poslowie.nazwa":"Jan Dziedziczak","poslowie.dopelniacz":"Jana Dziedziczaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6472.66,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dziedziczak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":43162.31,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":14350.83,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":110,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274371","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":47,"poslowie.liczba_wypowiedzi":69,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"73","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":25237,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"451","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/451","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/451","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556952","slug":"zlotowski-kosma","score":null,"data":{"ludzie.id":"911","ludzie.nazwa":"Kosma Z\u0142otowski","ludzie.slug":"kosma-zlotowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":5993.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":5535,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3576.22,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":57,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":55264.94,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Kosma Tadeusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011451\/$File\/2011ryczalt_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011451k\/$File\/2011ryczaltkor_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012451\/$File\/2012ryczalt_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012451k\/$File\/2012ryczaltkor_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013451\/$File\/2013ryczalt_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014451\/$File\/2014ryczalt_451.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":451,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Kosma","poslowie.liczba_glosow":21607,"poslowie.procent_glosow":5.88,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1964-01-14","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Tadeusz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":10.01,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Z\u0142otowski Kosma","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35083.44,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":229,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"451","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"Kosma Z\u0142otowski","poslowie.dopelniacz":"Kosmy Z\u0142otowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10760.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Z\u0142otowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":31166.56,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bydgoszcz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":58,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"272036","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"911","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":7166,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1143","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1143","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1143","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383161","slug":"sadel-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"1514","ludzie.nazwa":"Jerzy S\u0105del","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":86.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Jerzy Bogdan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014483\/$File\/2014ryczalt_483.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015483\/$File\/2015ryczalt_483.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":483,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":3068,"poslowie.procent_glosow":1.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"le\u015bnik","poslowie.data_urodzenia":"1958-12-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Bogdan","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":7,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"S\u0105del Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":369,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1143","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":102,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Jerzy S\u0105del","poslowie.dopelniacz":"Jerzego S\u0105del","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"S\u0105del","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Siemianowice \u015al\u0105skie","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":3,"poslowie.rozliczenie_id":"274171","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":48,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zaj\u0105czki Drugie","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":20226,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1147","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1147","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1147","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383164","slug":"sosna-aleksander","score":null,"data":{"ludzie.id":"1522","ludzie.nazwa":"Aleksander Sosna","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"24","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Aleksander","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014487\/$File\/2014ryczalt_487.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015487\/$File\/2015ryczalt_487.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":487,"poslowie.imie_pierwsze":"Aleksander","poslowie.liczba_glosow":7645,"poslowie.procent_glosow":1.78,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"inspektor pracy","poslowie.data_urodzenia":"1963-09-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Bia\u0142ystok, Suwa\u0142ki, \u0141om\u017ca","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":24,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3971.91,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sosna Aleksander","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":40,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1147","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.data_slubowania":"2014-06-05","poslowie.nazwa":"Aleksander Sosna","poslowie.dopelniacz":"Aleksandry Sosny","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sosna","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Orla","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274187","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":8,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":3,"poslowie.liczba_glosowan":2746,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142ystok","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"24","poslowie.liczba_slow":1958,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"18","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/18","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/18","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556519","slug":"balt-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"764","ludzie.nazwa":"Marek Balt","ludzie.slug":"marek-balt","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":7804.35,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3318.55,"poslowie.frekwencja":90.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":65783,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Marek Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011018\/$File\/2011ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012018\/$File\/2012ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013018\/$File\/2013ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014018\/$File\/2014ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015018\/$File\/2015ryczalt_018.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":11390.52,"poslowie.numer_legitymacji":18,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":5378,"poslowie.procent_glosow":2.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-04-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":74,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9339.91,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Balt Marek","poslowie.twitter_account_id":"399","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":603,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"18","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":83,"poslowie.nazwa":"Marek Balt","poslowie.dopelniacz":"Marka Balta","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1275.23,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Balt","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23881.36,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6986,"poslowie.krs_osoba_id":"475698","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":32,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274286","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":84,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"764","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":53331,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":869.14}},{"id":"23","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/23","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/23","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556524","slug":"bak-dariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"18","ludzie.nazwa":"Dariusz B\u0105k","ludzie.slug":"dariusz-bak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4610,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3106.14,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"17","poslowie.liczba_przelotow":4,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"Dariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011024\/$File\/2011ryczalt_024.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012024\/$File\/2012ryczalt_024.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012024k\/$File\/2012ryczaltkor_024.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013024\/$File\/2013ryczalt_024.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014024\/$File\/2014ryczalt_024.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015024\/$File\/2015ryczalt_024.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":52219.12,"poslowie.numer_legitymacji":24,"poslowie.imie_pierwsze":"Dariusz","poslowie.liczba_glosow":10217,"poslowie.procent_glosow":3.95,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"le\u015bnik","poslowie.data_urodzenia":"1958-01-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Radom, Kozienice, Gr\u00f3jec","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"B\u0105k Dariusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":174,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"23","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":6600,"poslowie.liczba_interpelacji":19,"poslowie.nazwa":"Dariusz B\u0105k","poslowie.dopelniacz":"Dariusza B\u0105ka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4317,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"B\u0105k","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37025.18,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Mogielnica","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274295","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":96,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":8693,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bia\u0142obrzegi","poslowie.mowca_id":"18","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"17","poslowie.liczba_slow":29921,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"181","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/181","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/181","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556682","slug":"kolodziej-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"826","ludzie.nazwa":"Ewa Ko\u0142odziej","ludzie.slug":"ewa-kolodziej","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1427.46,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2909.93,"poslowie.frekwencja":97.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":577.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":24463.37,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Ewa","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464\/$File\/2011ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011464k\/$File\/2011ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464\/$File\/2012ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012464k\/$File\/2012ryczaltkor_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013464\/$File\/2013ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014464\/$File\/2014ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015464\/$File\/2015ryczalt_464.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47650.31,"poslowie.numer_legitymacji":464,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":14149,"poslowie.procent_glosow":3.51,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1978-09-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"Edyta","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":24,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":16401.34,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ko\u0142odziej Ewa","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30799.23,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":168,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"181","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":182,"poslowie.data_slubowania":"2015-12-09","poslowie.nazwa":"Ewa Ko\u0142odziej","poslowie.dopelniacz":"Ewy Ko\u0142odziej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":1440.51,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ko\u0142odziej","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38668.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Katowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":65,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274673","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":88,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":35,"poslowie.liczba_glosowan":7885,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Katowice","poslowie.mowca_id":"826","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":34982,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"127","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/127","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/127","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556628","slug":"hanajczyk-agnieszka","score":null,"data":{"ludzie.id":"118","ludzie.nazwa":"Agnieszka Hanajczyk","ludzie.slug":"agnieszka-hanajczyk","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":12493.46,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6756.69,"poslowie.frekwencja":98.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5658,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Agnieszka","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011121\/$File\/2011ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012121\/$File\/2012ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013121\/$File\/2013ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014121\/$File\/2014ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015121\/$File\/2015ryczalt_121.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":36994,"poslowie.numer_legitymacji":121,"poslowie.imie_pierwsze":"Agnieszka","poslowie.liczba_glosow":16484,"poslowie.procent_glosow":4.85,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1963-01-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Pabianice, Zgierz, Zdu\u0144ska Wola","poslowie.imie_drugie":"Ma\u0142gorzata","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":120,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hanajczyk Agnieszka","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33879.99,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":99,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"127","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":130,"poslowie.nazwa":"Agnieszka Hanajczyk","poslowie.dopelniacz":"Agnieszki Hanajczyk","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11425.02,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hanajczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30405.19,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Zgierz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2815.15,"poslowie.krs_osoba_id":"660760","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":61,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274607","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":55,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Aleksandr\u00f3w \u0141\u00f3dzki","poslowie.mowca_id":"118","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":29048,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":837.09}},{"id":"278","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/278","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/278","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556779","slug":"osuch-jacek","score":null,"data":{"ludzie.id":"275","ludzie.nazwa":"Jacek Osuch","ludzie.slug":"jacek-osuch","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2094.85,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1476,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4073.43,"poslowie.frekwencja":94.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6415,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":25,"poslowie.imiona":"Jacek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011286\/$File\/2011ryczalt_286.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012286\/$File\/2012ryczalt_286.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012286k\/$File\/2012ryczaltkor_286.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013286\/$File\/2013ryczalt_286.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013286k\/$File\/2013ryczaltkor_286.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014286\/$File\/2014ryczalt_286.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014286k\/$File\/2014ryczaltkor_286.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015286\/$File\/2015ryczalt_286.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":46200.41,"poslowie.numer_legitymacji":286,"poslowie.imie_pierwsze":"Jacek","poslowie.liczba_glosow":10997,"poslowie.procent_glosow":2.17,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1958-08-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Piotr","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":350,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":28,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Osuch Jacek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34672.29,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":444,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"278","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":116,"poslowie.nazwa":"Jacek Osuch","poslowie.dopelniacz":"Jacka Osucha","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6854.41,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Osuch","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34421.41,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Olkusz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5203.99,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":7,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274254","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":14,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":34,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Olkusz","poslowie.mowca_id":"275","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":4527,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":307.67}}],"Count":513,"Took":8,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=2","first":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=1","prev":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=1","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=3","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=11"}}