{"Dataobject":[{"id":"174","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/174","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/174","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556675","slug":"klosowski-slawomir","score":null,"data":{"ludzie.id":"162","ludzie.nazwa":"S\u0142awomir K\u0142osowski","ludzie.slug":"slawomir-klosowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2115.78,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4289.64,"poslowie.frekwencja":92.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":51,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13708.58,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":32,"poslowie.imiona":"S\u0142awomir","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011161\/$File\/2011ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012161\/$File\/2012ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013161\/$File\/2013ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014161\/$File\/2014ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015161\/$File\/2015ryczalt_161.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49159.18,"poslowie.numer_legitymacji":161,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2015-11-26","poslowie.imie_pierwsze":"S\u0142awomir","poslowie.liczba_glosow":14165,"poslowie.procent_glosow":4.43,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel historii","poslowie.data_urodzenia":"1964-02-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"K\u0142osowski S\u0142awomir","poslowie.twitter_account_id":"95","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":482,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"174","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"S\u0142awomir K\u0142osowski","poslowie.dopelniacz":"S\u0142awomira K\u0142osowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5426.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"K\u0142osowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24024.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wambierzyce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":35.1,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":54,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274667","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":83,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":43,"poslowie.liczba_glosowan":6280,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Opole","poslowie.mowca_id":"162","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":42587,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":399}},{"id":"399","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/399","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/399","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556900","slug":"tomanski-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"390","ludzie.nazwa":"Piotr Toma\u0144ski","ludzie.slug":"piotr-tomanski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3259.61,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9733.34,"poslowie.frekwencja":98.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"22","poslowie.liczba_przelotow":86,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011399\/$File\/2011ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012399\/$File\/2012ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013399\/$File\/2013ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014399\/$File\/2014ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014399k\/$File\/2014ryczaltkor_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015399\/$File\/2015ryczalt_399.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":76748.99,"poslowie.numer_legitymacji":399,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":9621,"poslowie.procent_glosow":3.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1969-06-25","poslowie.okreg_gminy_str":"Przemy\u015bl, Krosno, Jaros\u0142aw","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":100,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":910.41,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Toma\u0144ski Piotr","poslowie.twitter_account_id":"24","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":12000,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":116,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"399","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":74,"poslowie.nazwa":"Piotr Toma\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Piotra Toma\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10243.74,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Toma\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34338.43,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Przemy\u015bl","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":7158.1,"poslowie.krs_osoba_id":"400658","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":31,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274759","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":20,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u017burawica","poslowie.mowca_id":"390","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"22","poslowie.liczba_slow":6996,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":170.97}},{"id":"22","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/22","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/22","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556523","slug":"bauc-piotr-pawel","score":null,"data":{"ludzie.id":"766","ludzie.nazwa":"Piotr Pawe\u0142 Bau\u0107","ludzie.slug":"piotr-pawel-bauc","sejm_kluby.id":"5","sejm_kluby.skrot":"RP","sejm_kluby.nazwa":"Ruch Palikota","poslowie.wartosc_biuro_inne":888.72,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":9722,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12073.41,"poslowie.frekwencja":91.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":315.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":39,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":17412.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":14,"poslowie.imiona":"Piotr Pawe\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011023\/$File\/2011ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012023\/$File\/2012ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012023k\/$File\/2012ryczaltkor_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013023\/$File\/2013ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014023\/$File\/2014ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015023\/$File\/2015ryczalt_023.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":35822.2,"poslowie.numer_legitymacji":23,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":13392,"poslowie.procent_glosow":3.23,"poslowie.pkw_komitet_id":"2","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1960-06-29","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"Pawe\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":7685.6,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":226,"poslowie.klub_id":"5","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":10140.82,"poslowie.zbuntowanie":3.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bau\u0107 Piotr Pawe\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":540,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"22","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Piotr Pawe\u0142 Bau\u0107","poslowie.dopelniacz":"Piotra Baucia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2408.8,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bau\u0107","poslowie.wartosc_biuro_biuro":26184.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gda\u0144sk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":415.6,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274288","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":168,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":83,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"766","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":58787,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":35}},{"id":"20","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/20","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/20","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556521","slug":"bankowska-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"16","ludzie.nazwa":"Anna Ba\u0144kowska","ludzie.slug":"anna-bankowska","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":3705.57,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6248.47,"poslowie.frekwencja":92.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":47,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15054.57,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":24,"poslowie.imiona":"Anna Danuta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011020\/$File\/2011ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012020\/$File\/2012ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013020\/$File\/2013ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013020k\/$File\/2013ryczaltkor_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014020\/$File\/2014ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014020k\/$File\/2014ryczaltkor_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015020\/$File\/2015ryczalt_020.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":68481.69,"poslowie.numer_legitymacji":20,"poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":16203,"poslowie.procent_glosow":4.41,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1946-04-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Danuta","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":250,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":69,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ba\u0144kowska Anna","poslowie.twitter_account_id":"52","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":30305.81,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":449,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"20","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":195,"poslowie.nazwa":"Anna Ba\u0144kowska","poslowie.dopelniacz":"Anny Ba\u0144kowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3268.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ba\u0144kowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21068.41,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u017bnin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5695.63,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274293","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":185,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":75,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"16","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":87079,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":229}},{"id":"53","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/53","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/53","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556554","slug":"chmielowiec-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"44","ludzie.nazwa":"Zbigniew Chmielowiec","ludzie.slug":"zbigniew-chmielowiec","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13310.37,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14085.93,"poslowie.frekwencja":98.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":39,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":35,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011049\/$File\/2011ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012049\/$File\/2012ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013049\/$File\/2013ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":45531.68,"poslowie.numer_legitymacji":49,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":16038,"poslowie.procent_glosow":3.51,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier in\u017cynierii \u015brodowiska","poslowie.data_urodzenia":"1954-09-22","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Micha\u0142","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":861,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15276.78,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Chmielowiec Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27873.94,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":115,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"53","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":263,"poslowie.nazwa":"Zbigniew Chmielowiec","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa Chmielowca","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5666.12,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Chmielowiec","poslowie.wartosc_biuro_biuro":34459.73,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kolbuszowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":4438.36,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":42,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"272053","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":45,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kolbuszowa","poslowie.mowca_id":"44","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":10259,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2907}},{"id":"8","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/8","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/8","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556509","slug":"ardanowski-jan-krzysztof","score":null,"data":{"ludzie.id":"573","ludzie.nazwa":"Jan Krzysztof Ardanowski","ludzie.slug":"jan-ardanowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1699.4,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":18142.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3006.29,"poslowie.frekwencja":89.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":39,"poslowie.imiona":"Jan Krzysztof","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011008\/$File\/2011ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012008\/$File\/2012ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013008\/$File\/2013ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014008\/$File\/2014ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015008\/$File\/2015ryczalt_008.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29700,"poslowie.numer_legitymacji":8,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":14841,"poslowie.procent_glosow":4.22,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier rolnictwa","poslowie.data_urodzenia":"1961-02-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"Krzysztof","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1760,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":16,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":6089.78,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ardanowski Jan Krzysztof","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33379.63,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":816,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"8","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":21,"poslowie.nazwa":"Jan Krzysztof Ardanowski","poslowie.dopelniacz":"Jana Ardanowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5965.73,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ardanowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":53351.34,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Czernikowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":45,"poslowie.krs_osoba_id":"119355","poslowie.liczba_podkomisji":10,"poslowie.liczba_przejazdow":38,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274262","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":172,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krobia","poslowie.mowca_id":"573","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":62807,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"3","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/3","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/3","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556504","slug":"adamczyk-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"2","ludzie.nazwa":"Andrzej Adamczyk","ludzie.slug":"andrzej-adamczyk","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":4667.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2763.86,"poslowie.frekwencja":94.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":228.95,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":103,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":19312,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":34,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011002\/$File\/2011ryczalt_002.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012002\/$File\/2012ryczalt_002.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013002\/$File\/2013ryczalt_002.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014002\/$File\/2014ryczalt_002.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51274.91,"poslowie.numer_legitymacji":2,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":14297,"poslowie.procent_glosow":2.82,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1959-01-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Mieczys\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":47,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":7190.13,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Adamczyk Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":469,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"3","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":152,"poslowie.nazwa":"Andrzej Adamczyk","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Adamczyka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7102.39,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Adamczyk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19834.39,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Krzeszowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1825.17,"poslowie.krs_osoba_id":"607692","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":114,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"273781","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":180,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":46,"poslowie.liczba_glosowan":8693,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Krzeszowice","poslowie.mowca_id":"2","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":59184,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4059.22}},{"id":"130","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/130","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/130","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556631","slug":"hok-marek","score":null,"data":{"ludzie.id":"805","ludzie.nazwa":"Marek Hok","ludzie.slug":"marek-hok","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":20377.73,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":7626.92,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17037.34,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":176.2,"poslowie.sejm_okreg_id":"40","poslowie.liczba_przelotow":15,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Marek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011126\/$File\/2011ryczalt_126.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012126\/$File\/2012ryczalt_126.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013126\/$File\/2013ryczalt_126.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014126\/$File\/2014ryczalt_126.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015126\/$File\/2015ryczalt_126.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":43296.47,"poslowie.numer_legitymacji":126,"poslowie.imie_pierwsze":"Marek","poslowie.liczba_glosow":16364,"poslowie.procent_glosow":7.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1953-06-15","poslowie.okreg_gminy_str":"Koszalin, Ko\u0142obrzeg, Szczecinek","poslowie.imie_drugie":"Tomasz","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Hok Marek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":239,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"130","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":89,"poslowie.nazwa":"Marek Hok","poslowie.dopelniacz":"Marka Hoka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Hok","poslowie.wartosc_biuro_biuro":38945.58,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Koszalin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"13749","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":62,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274619","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":67,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Grzybowo","poslowie.mowca_id":"805","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"40","poslowie.liczba_slow":13072,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1077.54}},{"id":"146","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/146","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/146","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556647","slug":"jedrysek-mariusz-orion","score":null,"data":{"ludzie.id":"813","ludzie.nazwa":"Mariusz Orion J\u0119drysek","ludzie.slug":"mariusz-orion-jedrysek","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":6335.79,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8884.91,"poslowie.frekwencja":88.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":6446.1,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":127,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":36700,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":38,"poslowie.imiona":"Mariusz Orion","poslowie.biuro_html":"","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":50977.88,"poslowie.numer_legitymacji":142,"poslowie.imie_pierwsze":"Mariusz","poslowie.liczba_glosow":22381,"poslowie.procent_glosow":4.51,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":6865.69,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1962-04-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Orion","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1000,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":67,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11069.32,"poslowie.zbuntowanie":0.8,"poslowie.nazwa_odwrocona":"J\u0119drysek Mariusz Orion","poslowie.twitter_account_id":"98","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":22106,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1013,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"146","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":85,"poslowie.nazwa":"Mariusz Orion J\u0119drysek","poslowie.dopelniacz":"Mariusza J\u0119dryska","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9126.91,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"J\u0119drysek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":5913.22,"poslowie.miejsce_urodzenia":"G\u0142ubczyce","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":63.7,"poslowie.krs_osoba_id":"789118","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":77,"poslowie.numer_na_liscie":14,"poslowie.rozliczenie_id":"271682","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":4,"poslowie.liczba_wypowiedzi":170,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":45,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"813","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":56613,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"239","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/239","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/239","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556740","slug":"matusiak-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"846","ludzie.nazwa":"Grzegorz Matusiak","ludzie.slug":"grzegorz-matusiak","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":16489.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9189.3,"poslowie.frekwencja":98.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":8,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":32004.44,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":40,"poslowie.imiona":"Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011239\/$File\/2011ryczalt_239.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012239\/$File\/2012ryczalt_239.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013239\/$File\/2013ryczalt_239.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014239\/$File\/2014ryczalt_239.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015239\/$File\/2015ryczalt_239.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":12377.76,"poslowie.numer_legitymacji":239,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":6889,"poslowie.procent_glosow":2.61,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier energetyki","poslowie.data_urodzenia":"1961-02-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":541.2,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":21,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Matusiak Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34100.64,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":86,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"239","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":24200,"poslowie.liczba_interpelacji":74,"poslowie.nazwa":"Grzegorz Matusiak","poslowie.dopelniacz":"Grzegorza Matusiaka","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6517.03,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Matusiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":32626.11,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jaworzno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":115,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274190","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":27,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":61,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j","poslowie.mowca_id":"846","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":3999,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2076.97}},{"id":"351","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/351","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/351","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556852","slug":"siarka-edward","score":null,"data":{"ludzie.id":"340","ludzie.nazwa":"Edward Siarka","ludzie.slug":"edward-siarka","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":9417.2,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":13203.79,"poslowie.frekwencja":95.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":82,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3940,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":33,"poslowie.imiona":"Edward","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011344\/$File\/2011ryczalt_344.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012344\/$File\/2012ryczalt_344.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013344\/$File\/2013ryczalt_344.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014344\/$File\/2014ryczalt_344.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015344\/$File\/2015ryczalt_344.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":41397.46,"poslowie.numer_legitymacji":344,"poslowie.imie_pierwsze":"Edward","poslowie.liczba_glosow":13264,"poslowie.procent_glosow":4.76,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1963-07-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1947.1,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":114,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Siarka Edward","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31243.18,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":253,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"351","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":66,"poslowie.nazwa":"Edward Siarka","poslowie.dopelniacz":"Edwarda Siarki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9657.78,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Siarka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30361.69,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rabka","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":67,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274710","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":130,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":67,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":2,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Podsarnie","poslowie.mowca_id":"340","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":65441,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":196.14}},{"id":"413","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/413","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/413","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556914","slug":"warzecha-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"502","ludzie.nazwa":"Jan Warzecha","ludzie.slug":"jan-warzecha","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13999.92,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":14777.6,"poslowie.frekwencja":96.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"23","poslowie.liczba_przelotow":67,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2694.29,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":37,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011416\/$File\/2011ryczalt_416.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012416\/$File\/2012ryczalt_416.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013416\/$File\/2013ryczalt_416.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014416\/$File\/2014ryczalt_416.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015416\/$File\/2015ryczalt_416.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49655.48,"poslowie.numer_legitymacji":416,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":12588,"poslowie.procent_glosow":2.75,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1959-04-21","poslowie.okreg_gminy_str":"Rzesz\u00f3w, Stalowa Wola, Mielec","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":18,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Warzecha Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":27705.08,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":192,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"413","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":11000,"poslowie.liczba_interpelacji":1441,"poslowie.nazwa":"Jan Warzecha","poslowie.dopelniacz":"Jana Warzechy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11269.19,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Warzecha","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21050.46,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jod\u0142owa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2758.08,"poslowie.krs_osoba_id":"958494","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":69,"poslowie.numer_na_liscie":12,"poslowie.rozliczenie_id":"274114","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":78,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":67,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":13,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0119bica","poslowie.mowca_id":"502","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"23","poslowie.liczba_slow":23430,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"441","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/441","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/441","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556942","slug":"zbonikowski-lukasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"442","ludzie.nazwa":"\u0141ukasz Zbonikowski","ludzie.slug":"lukasz-zbonikowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1870,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":17486.86,"poslowie.frekwencja":84.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":18,"poslowie.imiona":"\u0141ukasz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011446\/$File\/2011ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012446\/$File\/2012ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013446\/$File\/2013ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013446k\/$File\/2013ryczaltkor_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014446\/$File\/2014ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015446\/$File\/2015ryczalt_446.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":59933.34,"poslowie.numer_legitymacji":446,"poslowie.imie_pierwsze":"\u0141ukasz","poslowie.liczba_glosow":17327,"poslowie.procent_glosow":4.93,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1978-02-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":650,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":31,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":136124.42,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zbonikowski \u0141ukasz","poslowie.twitter_account_id":"44","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1233,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"441","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":250,"poslowie.nazwa":"\u0141ukasz Zbonikowski","poslowie.dopelniacz":"\u0141ukasza Zbonikowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":13092.01,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zbonikowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":21452.32,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Toru\u0144","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":151,"poslowie.krs_osoba_id":"296689","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":45,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274142","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":27,"poslowie.liczba_wypowiedzi":50,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"W\u0142oc\u0142awek","poslowie.mowca_id":"442","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":22793,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1131","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1131","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1131","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383150","slug":"tusk-lukasz","score":null,"data":{"ludzie.id":"1502","ludzie.nazwa":"\u0141ukasz Tusk","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":598.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":824.43,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":1,"poslowie.imiona":"\u0141ukasz Maciej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013471\/$File\/2013ryczalt_471.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014471\/$File\/2014ryczalt_471.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015471\/$File\/2015ryczalt_471.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":2273.32,"poslowie.numer_legitymacji":471,"poslowie.imie_pierwsze":"\u0141ukasz","poslowie.liczba_glosow":8620,"poslowie.procent_glosow":2.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1985-09-24","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"Maciej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":8,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tusk \u0141ukasz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":3923.24,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":12,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1131","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":17,"poslowie.data_slubowania":"2013-11-22","poslowie.nazwa":"\u0141ukasz Tusk","poslowie.dopelniacz":"\u0141ukasza Tuska","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":501.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tusk","poslowie.wartosc_biuro_biuro":2449,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Opole","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":205.6,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":10,"poslowie.rozliczenie_id":"274280","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":10,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":3591,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Woskowice Ma\u0142e","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":2287,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":20.43}},{"id":"41","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/41","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/41","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556542","slug":"brudzinski-joachim","score":null,"data":{"ludzie.id":"30","ludzie.nazwa":"Joachim Brudzi\u0144ski","ludzie.slug":"joachim-brudzinski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3394.21,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5491.61,"poslowie.frekwencja":87.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"41","poslowie.liczba_przelotow":54,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":19920,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Joachim","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011040\/$File\/2011ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012040\/$File\/2012ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013040\/$File\/2013ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014040\/$File\/2014ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014040k\/$File\/2014ryczaltkor_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015040\/$File\/2015ryczalt_040.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":61411.5,"poslowie.numer_legitymacji":40,"poslowie.imie_pierwsze":"Joachim","poslowie.liczba_glosow":38700,"poslowie.procent_glosow":10.16,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1968-02-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Szczecin, Stargard Szczeci\u0144ski, \u015awinouj\u015bcie","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":26,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Brudzi\u0144ski Joachim","poslowie.twitter_account_id":"27","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24797.35,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":1119,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"41","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":56,"poslowie.nazwa":"Joachim Brudzi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Joachima Brudzi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2360.34,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Brudzi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22403.11,"poslowie.miejsce_urodzenia":"\u015awierklaniec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":5361.72,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":1,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274322","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":30,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":8,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Szczecin","poslowie.mowca_id":"30","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"41","poslowie.liczba_slow":8173,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":729}},{"id":"46","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/46","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/46","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556547","slug":"budnik-jerzy","score":null,"data":{"ludzie.id":"33","ludzie.nazwa":"Jerzy Budnik","ludzie.slug":"jerzy-budnik","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":8696.99,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":11455.42,"poslowie.frekwencja":98,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"26","poslowie.liczba_przelotow":48,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14182.8,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":6,"poslowie.imiona":"Jerzy Feliks","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011047\/$File\/2011ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012047\/$File\/2012ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013047\/$File\/2013ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014047\/$File\/2014ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015047\/$File\/2015ryczalt_047.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":47419.69,"poslowie.numer_legitymacji":47,"poslowie.imie_pierwsze":"Jerzy","poslowie.liczba_glosow":8546,"poslowie.procent_glosow":1.88,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"administratywista","poslowie.data_urodzenia":"1951-05-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Gdynia, Rumia, Chojnice","poslowie.imie_drugie":"Feliks","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":67,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Budnik Jerzy","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":24442.97,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":123,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"46","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":78,"poslowie.nazwa":"Jerzy Budnik","poslowie.dopelniacz":"Jerzego Budnika","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6479.19,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Budnik","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33119.78,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wejherowo","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":43,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274331","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wejherowo","poslowie.mowca_id":"33","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"26","poslowie.liczba_slow":11664,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"89","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/89","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/89","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556590","slug":"fiedler-arkady","score":null,"data":{"ludzie.id":"79","ludzie.nazwa":"Arkady Fiedler","ludzie.slug":"arkady-fiedler","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6738.33,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4041.26,"poslowie.frekwencja":98.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":1520,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4812,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Arkady Elpidio","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011089\/$File\/2011ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012089\/$File\/2012ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013089\/$File\/2013ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014089\/$File\/2014ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015089\/$File\/2015ryczalt_089.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49437.35,"poslowie.numer_legitymacji":89,"poslowie.imie_pierwsze":"Arkady","poslowie.liczba_glosow":17467,"poslowie.procent_glosow":4.37,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1945-03-23","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Elpidio","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15701.02,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fiedler Arkady","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34167.48,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":97,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"89","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":96,"poslowie.nazwa":"Arkady Fiedler","poslowie.dopelniacz":"Arkadego Fiedlera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4612.28,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fiedler","poslowie.wartosc_biuro_biuro":33561.93,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Londyn","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":7805.29,"poslowie.krs_osoba_id":"352472","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":8,"poslowie.rozliczenie_id":"274379","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Puszczykowo","poslowie.mowca_id":"79","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":347,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"90","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/90","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/90","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556591","slug":"fotyga-anna","score":null,"data":{"ludzie.id":"793","ludzie.nazwa":"Anna Fotyga","ludzie.slug":"anna-fotyga","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3406.32,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":527.75,"poslowie.frekwencja":89.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"25","poslowie.liczba_przelotow":50,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8036.92,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":22,"poslowie.imiona":"Anna El\u017cbieta","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011090\/$File\/2011ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012090\/$File\/2012ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013090\/$File\/2013ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014090\/$File\/2014ryczalt_090.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84768.95,"poslowie.numer_legitymacji":90,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Anna","poslowie.liczba_glosow":24651,"poslowie.procent_glosow":5.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomistka","poslowie.data_urodzenia":"1957-01-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Gda\u0144sk, Tczew, Starogard Gda\u0144ski","poslowie.imie_drugie":"El\u017cbieta","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":110596.6,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fotyga Anna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":11305.73,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":346,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"90","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":129,"poslowie.nazwa":"Anna Fotyga","poslowie.dopelniacz":"Anny Fotygi","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7299.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fotyga","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30518.16,"poslowie.miejsce_urodzenia":"L\u0119bork","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":202,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271625","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":30,"poslowie.liczba_wypowiedzi":52,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":26,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Gda\u0144sk","poslowie.mowca_id":"793","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"25","poslowie.liczba_slow":14327,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":79.99}},{"id":"1158","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1158","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1158","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383174","slug":"karpinski-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"","ludzie.nazwa":"","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"5","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015500\/$File\/2015ryczalt_500.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":500,"poslowie.imie_pierwsze":"Grzegorz","poslowie.liczba_glosow":6723,"poslowie.procent_glosow":1.91,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"radca prawny","poslowie.data_urodzenia":"1976-08-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Toru\u0144, Brodnica, Che\u0142mno","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":4,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Karpi\u0144ski Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":45,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1158","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":3,"poslowie.data_slubowania":"2014-12-17","poslowie.nazwa":"Grzegorz Karpi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Karpi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Che\u0142mno","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":6,"poslowie.rozliczenie_id":"274220","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":0,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1932,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Toru\u0144","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"5","poslowie.liczba_slow":0,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"56","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/56","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/56","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556557","slug":"cichon-janusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"46","ludzie.nazwa":"Janusz Cicho\u0144","ludzie.slug":"janusz-cichon","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":3567,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3973.17,"poslowie.frekwencja":99.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5964,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Janusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011053\/$File\/2011ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012053\/$File\/2012ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053\/$File\/2013ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013053k\/$File\/2013ryczaltkor_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014053\/$File\/2014ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015053\/$File\/2015ryczalt_053.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49423.75,"poslowie.numer_legitymacji":53,"poslowie.imie_pierwsze":"Janusz","poslowie.liczba_glosow":13902,"poslowie.procent_glosow":5.35,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"wyk\u0142adowca akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1957-01-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"W\u0142adys\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":29,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":3955.93,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Cicho\u0144 Janusz","poslowie.twitter_account_id":"80","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":62,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"56","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":26,"poslowie.nazwa":"Janusz Cicho\u0144","poslowie.dopelniacz":"Janusza Cichonia","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10271.96,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Cicho\u0144","poslowie.wartosc_biuro_biuro":12111.73,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bytom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":24785.2,"poslowie.krs_osoba_id":"31838","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":3,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274339","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":178,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":20,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tu\u0142awki","poslowie.mowca_id":"46","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":105030,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":785.97}},{"id":"294","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/294","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/294","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556795","slug":"piecha-boleslaw-grzegorz","score":null,"data":{"ludzie.id":"285","ludzie.nazwa":"Boles\u0142aw Grzegorz Piecha","ludzie.slug":"boleslaw-piecha","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":94.3,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"30","poslowie.liczba_przelotow":36,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Boles\u0142aw Grzegorz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011294\/$File\/2011ryczalt_294.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012294\/$File\/2012ryczalt_294.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013294\/$File\/2013ryczalt_294.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":294,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2013-04-24","poslowie.imie_pierwsze":"Boles\u0142aw","poslowie.liczba_glosow":34520,"poslowie.procent_glosow":13.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz medycyny","poslowie.data_urodzenia":"1954-09-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Rybnik, Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j, \u017bory","poslowie.imie_drugie":"Grzegorz","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":9,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":1006.46,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Piecha Boles\u0142aw Grzegorz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":104,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"294","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":13200,"poslowie.liczba_interpelacji":47,"poslowie.nazwa":"Boles\u0142aw Grzegorz Piecha","poslowie.dopelniacz":"Boles\u0142awa Piechy","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Piecha","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Rybnik","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":24,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"239667","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":2,"poslowie.liczba_wypowiedzi":44,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":24,"poslowie.liczba_glosowan":1808,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Rybnik","poslowie.mowca_id":"285","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"30","poslowie.liczba_slow":18446,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"1164","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1164","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1164","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383180","slug":"stachowicz-katarzyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"1558","ludzie.nazwa":"Katarzyna Stachowicz","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Katarzyna Karolina","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015504\/$File\/2015ryczalt_504.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":504,"poslowie.imie_pierwsze":"Katarzyna","poslowie.liczba_glosow":4263,"poslowie.procent_glosow":1.52,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"Filolog j\u0119zyka polskiego","poslowie.data_urodzenia":"1977-07-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Karolina","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Stachowicz Katarzyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":11,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"1164","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":3,"poslowie.data_slubowania":"2014-12-19","poslowie.nazwa":"Katarzyna Stachowicz","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Stachowicz","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Sosnowiec","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":18,"poslowie.rozliczenie_id":"274236","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":7,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":1765,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":3791,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"70","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/70","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/70","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556571","slug":"dera-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"785","ludzie.nazwa":"Andrzej Dera","ludzie.slug":"andrzej-dera","sejm_kluby.id":"11","sejm_kluby.skrot":"ZP","sejm_kluby.nazwa":"Zjednoczona Prawica","poslowie.wartosc_biuro_inne":15867,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4372.73,"poslowie.frekwencja":91.6,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":8400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":36,"poslowie.imiona":"Andrzej Miko\u0142aj","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011070\/$File\/2011ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012070\/$File\/2012ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013070\/$File\/2013ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014070\/$File\/2014ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015070\/$File\/2015ryczalt_070.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":44305.96,"poslowie.numer_legitymacji":70,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":17606,"poslowie.procent_glosow":5.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1961-09-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Miko\u0142aj","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":125,"poslowie.klub_id":"11","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":113191.38,"poslowie.zbuntowanie":2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Dera Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"64","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":6877.8,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":519,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"70","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":76,"poslowie.nazwa":"Andrzej Dera","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Dery","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2358.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Dera","poslowie.wartosc_biuro_biuro":63584.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Ostr\u00f3w Wielkopolski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"5311","poslowie.liczba_podkomisji":4,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274360","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":15,"poslowie.liczba_wypowiedzi":154,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Ostr\u00f3w Wielkopolski","poslowie.mowca_id":"785","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":103142,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"197","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/197","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/197","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556698","slug":"kraczkowski-maks","score":null,"data":{"ludzie.id":"186","ludzie.nazwa":"Maks Kraczkowski","ludzie.slug":"maks-kraczkowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1220,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":7140.35,"poslowie.frekwencja":90.8,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":105.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"38","poslowie.liczba_przelotow":9,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5724.22,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":19,"poslowie.imiona":"Maks","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011183\/$File\/2011ryczalt_183.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012183\/$File\/2012ryczalt_183.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013183\/$File\/2013ryczalt_183.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014183\/$File\/2014ryczalt_183.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015183\/$File\/2015ryczalt_183.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":59690,"poslowie.numer_legitymacji":183,"poslowie.imie_pierwsze":"Maks","poslowie.liczba_glosow":10389,"poslowie.procent_glosow":4,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1979-03-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Pi\u0142a, Oborniki, Wolsztyn","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2603.25,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":34053.43,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kraczkowski Maks","poslowie.twitter_account_id":"33","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":714,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"197","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":425,"poslowie.nazwa":"Maks Kraczkowski","poslowie.dopelniacz":"Maksa Kraczkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":18680.35,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kraczkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":18046.67,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"976675","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":7,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274689","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":32,"poslowie.liczba_glosowan":7785,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pi\u0142a","poslowie.mowca_id":"186","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"38","poslowie.liczba_slow":11575,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"86","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/86","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/86","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556587","slug":"fabisiak-joanna","score":null,"data":{"ludzie.id":"76","ludzie.nazwa":"Joanna Fabisiak","ludzie.slug":"joanna-fabisiak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1104.17,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6779.49,"poslowie.frekwencja":97.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":539.9,"poslowie.sejm_okreg_id":"19","poslowie.liczba_przelotow":111,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":15973.39,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Joanna","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011082\/$File\/2011ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012082\/$File\/2012ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013082\/$File\/2013ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014082\/$File\/2014ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015082\/$File\/2015ryczalt_082.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":72724.18,"poslowie.numer_legitymacji":82,"poslowie.imie_pierwsze":"Joanna","poslowie.liczba_glosow":6246,"poslowie.procent_glosow":0.69,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1950-07-07","poslowie.okreg_gminy_str":"Warszawa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":44,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":86551.38,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Fabisiak Joanna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":8071.32,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":197,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"86","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":102,"poslowie.nazwa":"Joanna Fabisiak","poslowie.dopelniacz":"Joanny Fabisiak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6970.26,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Fabisiak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16901.8,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Warszawa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"161531","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":57,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274376","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":26,"poslowie.liczba_wypowiedzi":103,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":33,"poslowie.liczba_glosowan":8547,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"76","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"19","poslowie.liczba_slow":28619,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":229.98}},{"id":"97","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/97","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/97","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556598","slug":"gadek-lidia","score":null,"data":{"ludzie.id":"795","ludzie.nazwa":"Lidia G\u0105dek","ludzie.slug":"lidia-gadek","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4047.77,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2880.18,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"13","poslowie.liczba_przelotow":93,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2070.08,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Lidia","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011096\/$File\/2011ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011096k\/$File\/2011ryczaltkor_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012096\/$File\/2012ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012096k\/$File\/2012ryczaltkor_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013096\/$File\/2013ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014096\/$File\/2014ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015096\/$File\/2015ryczalt_096.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":57001.75,"poslowie.numer_legitymacji":96,"poslowie.imie_pierwsze":"Lidia","poslowie.liczba_glosow":7191,"poslowie.procent_glosow":1.42,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"lekarz","poslowie.data_urodzenia":"1967-01-11","poslowie.okreg_gminy_str":"Krak\u00f3w, Olkusz, Skawina","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142awa","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2500,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":4591,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"G\u0105dek Lidia","poslowie.twitter_account_id":"96","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29816.49,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":319,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"97","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":425,"poslowie.nazwa":"Lidia G\u0105dek","poslowie.dopelniacz":"Lidii G\u0105dek","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4348.16,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"G\u0105dek","poslowie.wartosc_biuro_biuro":36211.88,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wolbrom","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2262.68,"poslowie.krs_osoba_id":"160561","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":70,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274385","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":229,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":51,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lgota Wolbromska","poslowie.mowca_id":"795","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"13","poslowie.liczba_slow":68483,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4661.01}},{"id":"326","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/326","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/326","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556827","slug":"rogacki-adam","score":null,"data":{"ludzie.id":"318","ludzie.nazwa":"Adam Rogacki","ludzie.slug":"adam-rogacki","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":3905.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1414.5,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1625.37,"poslowie.frekwencja":91,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":729.63,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18400,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Adam Maksym","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011326\/$File\/2011ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012326\/$File\/2012ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012326k\/$File\/2012ryczaltkor_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013326\/$File\/2013ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014326\/$File\/2014ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015326\/$File\/2015ryczalt_326.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":40487.72,"poslowie.numer_legitymacji":326,"poslowie.imie_pierwsze":"Adam","poslowie.liczba_glosow":14903,"poslowie.procent_glosow":4.4,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1976-02-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Maksym","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":676,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":344,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":148246.6,"poslowie.zbuntowanie":5.6,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Rogacki Adam","poslowie.twitter_account_id":"19","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":21145.74,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":554,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"326","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":536,"poslowie.nazwa":"Adam Rogacki","poslowie.dopelniacz":"Adama Rogackiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":14550.37,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Rogacki","poslowie.wartosc_biuro_biuro":45639.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kalisz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"813507","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274356","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":28,"poslowie.liczba_wypowiedzi":61,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":21,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kalisz","poslowie.mowca_id":"318","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":19834,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":179.89}},{"id":"103","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/103","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/103","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556604","slug":"gizynski-szymon","score":null,"data":{"ludzie.id":"797","ludzie.nazwa":"Szymon Gi\u017cy\u0144ski","ludzie.slug":"szymon-gizynski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":1377.5,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":6568.2,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":8306.96,"poslowie.frekwencja":90.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":5538,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":18540,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":45,"poslowie.imiona":"Szymon","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012099\/$File\/2012ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012099k\/$File\/2012ryczaltkor_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013099\/$File\/2013ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014099\/$File\/2014ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014099k\/$File\/2014ryczaltkor_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015099\/$File\/2015ryczalt_099.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":30047.53,"poslowie.numer_legitymacji":99,"poslowie.imie_pierwsze":"Szymon","poslowie.liczba_glosow":9146,"poslowie.procent_glosow":4.07,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142 na Sejm RP","poslowie.data_urodzenia":"1956-03-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":1291.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Gi\u017cy\u0144ski Szymon","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":34602.12,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":798,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"103","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":470,"poslowie.nazwa":"Szymon Gi\u017cy\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Szymona Gi\u017cy\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11428.37,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Gi\u017cy\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23787.71,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1036.42,"poslowie.krs_osoba_id":"31460","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":68,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274391","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":123,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":71,"poslowie.liczba_glosowan":8186,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"797","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":25662,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":175}},{"id":"65","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/65","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/65","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556566","slug":"czerwinski-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"53","ludzie.nazwa":"Andrzej Czerwi\u0144ski","ludzie.slug":"andrzej-czerwinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":9303.69,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9748.21,"poslowie.frekwencja":98.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011066\/$File\/2011ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011066k\/$File\/2011ryczaltkor_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012066\/$File\/2012ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012066k\/$File\/2012ryczaltkor_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013066\/$File\/2013ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014066\/$File\/2014ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015066\/$File\/2015ryczalt_066.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":56652.74,"poslowie.numer_legitymacji":66,"poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":16723,"poslowie.procent_glosow":6,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier elektryk","poslowie.data_urodzenia":"1954-11-08","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":5343,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":9173.75,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Czerwi\u0144ski Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"48","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":155,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"65","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":9,"poslowie.nazwa":"Andrzej Czerwi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Czerwi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8771.64,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Czerwi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":19796.1,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nowy S\u0105cz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"498589","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":23,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274350","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":94,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":19,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowy S\u0105cz","poslowie.mowca_id":"53","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":46700,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"118","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/118","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/118","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556619","slug":"grad-mariusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"108","ludzie.nazwa":"Mariusz Grad","ludzie.slug":"mariusz-grad","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":4493.2,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3164.87,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":6,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":5409.76,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Mariusz","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011117\/$File\/2011ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012117\/$File\/2012ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013117\/$File\/2013ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014117\/$File\/2014ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015117\/$File\/2015ryczalt_117.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":49462.88,"poslowie.numer_legitymacji":117,"poslowie.imie_pierwsze":"Mariusz","poslowie.liczba_glosow":9962,"poslowie.procent_glosow":3.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-05-18","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2800,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":19,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":87043.89,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grad Mariusz","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":19,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"118","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":80,"poslowie.nazwa":"Mariusz Grad","poslowie.dopelniacz":"Mariusza Grada","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":9560.21,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grad","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28633.59,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tomasz\u00f3w Lubelski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6449.81,"poslowie.krs_osoba_id":"317476","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":11,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274403","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":13,"poslowie.liczba_wypowiedzi":11,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":7,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tomasz\u00f3w Lubelski","poslowie.mowca_id":"108","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":1673,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"121","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/121","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/121","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556622","slug":"grupinski-rafal","score":null,"data":{"ludzie.id":"110","ludzie.nazwa":"Rafa\u0142 Grupi\u0144ski","ludzie.slug":"rafal-grupinski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":4799.71,"poslowie.frekwencja":99.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":369.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":41,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":3350,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Rafa\u0142","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012116\/$File\/2012ryczalt_116.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu<\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":84576.6,"poslowie.numer_legitymacji":116,"poslowie.imie_pierwsze":"Rafa\u0142","poslowie.liczba_glosow":40510,"poslowie.procent_glosow":10.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pose\u0142","poslowie.data_urodzenia":"1952-09-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Szymon","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":220,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":14,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":105.89,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Grupi\u0144ski Rafa\u0142","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":29802.96,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":32,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"121","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":21,"poslowie.nazwa":"Rafa\u0142 Grupi\u0144ski","poslowie.dopelniacz":"Rafa\u0142a Grupi\u0144skiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7572.42,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Grupi\u0144ski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":15872.67,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wronki","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2681.15,"poslowie.krs_osoba_id":"869905","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271655","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":1,"poslowie.liczba_wypowiedzi":36,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":109,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":1,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"110","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":24306,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":340}},{"id":"261","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/261","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/261","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556762","slug":"niedziela-dorota","score":null,"data":{"ludzie.id":"853","ludzie.nazwa":"Dorota Niedziela","ludzie.slug":"dorota-niedziela","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":1867.49,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":6896.38,"poslowie.frekwencja":96.3,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":86,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":2960.59,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Dorota","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011271\/$File\/2011ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012271\/$File\/2012ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013271\/$File\/2013ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014271\/$File\/2014ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015271\/$File\/2015ryczalt_271.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":57863.4,"poslowie.numer_legitymacji":271,"poslowie.imie_pierwsze":"Dorota","poslowie.liczba_glosow":6166,"poslowie.procent_glosow":2.58,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz weterynarii","poslowie.data_urodzenia":"1964-08-20","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":440,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":37,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":15765.34,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Niedziela Dorota","poslowie.twitter_account_id":"502","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":325,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"261","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":54,"poslowie.nazwa":"Dorota Niedziela","poslowie.dopelniacz":"Doroty Niedzieli","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4727.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Niedziela","poslowie.wartosc_biuro_biuro":23819.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"O\u015bwi\u0119cim","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2177.53,"poslowie.krs_osoba_id":"24893","poslowie.liczba_podkomisji":3,"poslowie.liczba_przejazdow":59,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274229","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":156,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":10,"poslowie.liczba_glosowan":8745,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"K\u0119ty","poslowie.mowca_id":"853","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":47143,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":754.99}},{"id":"226","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/226","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/226","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556727","slug":"lybacka-krystyna","score":null,"data":{"ludzie.id":"218","ludzie.nazwa":"Krystyna \u0141ybacka","ludzie.slug":"krystyna-lybacka","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3271.78,"poslowie.frekwencja":93.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"39","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":24600,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":16,"poslowie.imiona":"Krystyna Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011226\/$File\/2011ryczalt_226.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012226\/$File\/2012ryczalt_226.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013226\/$File\/2013ryczalt_226.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014226\/$File\/2014ryczalt_226.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":51918.32,"poslowie.numer_legitymacji":226,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Krystyna","poslowie.liczba_glosow":16616,"poslowie.procent_glosow":4.15,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel akademicki","poslowie.data_urodzenia":"1946-02-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Pozna\u0144, Swarz\u0119dz, Lubo\u0144","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":41,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"\u0141ybacka Krystyna","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":21663.96,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":212,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"226","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":215,"poslowie.nazwa":"Krystyna \u0141ybacka","poslowie.dopelniacz":"Krystyny \u0141ybackiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4198.56,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"\u0141ybacka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":39348.4,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Jutrosin","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":384.46,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":41,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"271762","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":127,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":68,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Pozna\u0144","poslowie.mowca_id":"218","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"39","poslowie.liczba_slow":49044,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"377","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/377","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/377","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556878","slug":"szeliga-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"889","ludzie.nazwa":"Piotr Szeliga","ludzie.slug":"piotr-szeliga","sejm_kluby.id":"7","sejm_kluby.skrot":"Niezrzeszeni","sejm_kluby.nazwa":"Niezrzeszeni","poslowie.wartosc_biuro_inne":4876.12,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":615,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2946.23,"poslowie.frekwencja":99.4,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"7","poslowie.liczba_przelotow":132,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14166.93,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":35,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011376\/$File\/2011ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012376\/$File\/2012ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012376k\/$File\/2012ryczaltkor_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013376\/$File\/2013ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013376k\/$File\/2013ryczaltkor_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014376\/$File\/2014ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015376\/$File\/2015ryczalt_376.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54154.69,"poslowie.numer_legitymacji":376,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":8222,"poslowie.procent_glosow":2.59,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1977-10-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Zamo\u015b\u0107, Krasnystaw, Hrubiesz\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":539,"poslowie.klub_id":"7","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":8.7,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Szeliga Piotr","poslowie.twitter_account_id":"91","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":31968.06,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":37,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"377","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":545,"poslowie.nazwa":"Piotr Szeliga","poslowie.dopelniacz":"Piotra Szeligi","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5591.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Szeliga","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37355.18,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bi\u0142goraj","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":66,"poslowie.numer_na_liscie":9,"poslowie.rozliczenie_id":"274735","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":485,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":66,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":3,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bi\u0142goraj","poslowie.mowca_id":"889","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"7","poslowie.liczba_slow":105899,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2665.94}},{"id":"435","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/435","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/435","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556936","slug":"zaborowski-zbyszek","score":null,"data":{"ludzie.id":"906","ludzie.nazwa":"Zbyszek Zaborowski","ludzie.slug":"zbyszek-zaborowski","sejm_kluby.id":"4","sejm_kluby.skrot":"SLD","sejm_kluby.nazwa":"Sojusz Lewicy Demokratycznej","poslowie.wartosc_biuro_inne":9999.89,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":2619.21,"poslowie.frekwencja":90.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":39,"poslowie.sejm_okreg_id":"31","poslowie.liczba_przelotow":19,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":16588.82,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":27,"poslowie.imiona":"Zbyszek","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011435\/$File\/2011ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012435\/$File\/2012ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013435\/$File\/2013ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014435\/$File\/2014ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015435\/$File\/2015ryczalt_435.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":54357.93,"poslowie.numer_legitymacji":435,"poslowie.imie_pierwsze":"Zbyszek","poslowie.liczba_glosow":9482,"poslowie.procent_glosow":2.35,"poslowie.pkw_komitet_id":"5","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1958-02-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Katowice, Ruda \u015al\u0105ska, Tychy","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":261.1,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":90,"poslowie.klub_id":"4","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":125510.36,"poslowie.zbuntowanie":1.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Zaborowski Zbyszek","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33900,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":567,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"435","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":55,"poslowie.nazwa":"Zbyszek Zaborowski","poslowie.dopelniacz":"Zbyszka Zaborowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":2797.7,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Zaborowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29086.35,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wilamowice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":1252.5,"poslowie.krs_osoba_id":"963465","poslowie.liczba_podkomisji":12,"poslowie.liczba_przejazdow":75,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274132","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":20,"poslowie.liczba_wypowiedzi":273,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":86,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Miko\u0142\u00f3w","poslowie.mowca_id":"906","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"31","poslowie.liczba_slow":94640,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"400","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/400","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/400","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556901","slug":"tomaszewski-jan","score":null,"data":{"ludzie.id":"897","ludzie.nazwa":"Jan Tomaszewski","ludzie.slug":"jan-tomaszewski","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":2360.97,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1230,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":821.64,"poslowie.frekwencja":97.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"9","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1954.98,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":38,"poslowie.imiona":"Jan","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011400\/$File\/2011ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012400\/$File\/2012ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012400k\/$File\/2012ryczaltkor_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013400\/$File\/2013ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014400\/$File\/2014ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015400\/$File\/2015ryczalt_400.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":63002.57,"poslowie.numer_legitymacji":400,"poslowie.imie_pierwsze":"Jan","poslowie.liczba_glosow":8114,"poslowie.procent_glosow":2.24,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"komentator sportowy","poslowie.data_urodzenia":"1948-01-09","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":188,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":1,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":3.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Tomaszewski Jan","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":139,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"400","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":7,"poslowie.nazwa":"Jan Tomaszewski","poslowie.dopelniacz":"Jana Tomaszewskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3426.24,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Tomaszewski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":35530.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":6,"poslowie.numer_na_liscie":20,"poslowie.rozliczenie_id":"274758","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":1,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":56,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"\u0141\u00f3d\u017a","poslowie.mowca_id":"897","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"9","poslowie.liczba_slow":214,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"418","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/418","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/418","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556919","slug":"wisniewska-jadwiga","score":null,"data":{"ludzie.id":"416","ludzie.nazwa":"Jadwiga Wi\u015bniewska","ludzie.slug":"jadwiga-wisniewska","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":2494.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5144.5,"poslowie.frekwencja":96.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":9,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":15,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":33,"poslowie.imiona":"Jadwiga Maria","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011418\/$File\/2011ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012418\/$File\/2012ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013418\/$File\/2013ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014418\/$File\/2014ryczalt_418.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":74821.86,"poslowie.numer_legitymacji":418,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-05-27","poslowie.imie_pierwsze":"Jadwiga","poslowie.liczba_glosow":34491,"poslowie.procent_glosow":15.36,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"pedagog","poslowie.data_urodzenia":"1963-07-02","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":886.23,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":33,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":36962.54,"poslowie.zbuntowanie":1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wi\u015bniewska Jadwiga","poslowie.twitter_account_id":"49","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28821.73,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":133,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"418","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":416,"poslowie.nazwa":"Jadwiga Wi\u015bniewska","poslowie.dopelniacz":"Jadwigi Wi\u015bniewskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5995.83,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wi\u015bniewska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":24362.95,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Myszk\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"897474","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":170,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271970","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":76,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":60,"poslowie.liczba_glosowan":3363,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kozieg\u0142owy","poslowie.mowca_id":"416","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":22344,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1599}},{"id":"427","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/427","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/427","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556928","slug":"wolak-ewa","score":null,"data":{"ludzie.id":"425","ludzie.nazwa":"Ewa Wolak","ludzie.slug":"ewa-wolak","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5185.02,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":4428,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9062.51,"poslowie.frekwencja":94.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":457.05,"poslowie.sejm_okreg_id":"3","poslowie.liczba_przelotow":102,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":13214.79,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Ewa Wanda","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011427\/$File\/2011ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012427\/$File\/2012ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013427\/$File\/2013ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014427\/$File\/2014ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015427\/$File\/2015ryczalt_427.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":29080.49,"poslowie.numer_legitymacji":427,"poslowie.imie_pierwsze":"Ewa","poslowie.liczba_glosow":11554,"poslowie.procent_glosow":2.33,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1960-06-01","poslowie.okreg_gminy_str":"Wroc\u0142aw, Ole\u015bnica, O\u0142awa","poslowie.imie_drugie":"Wanda","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":22787.19,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wolak Ewa","poslowie.twitter_account_id":"69","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":19641.3,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":321,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"427","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":197,"poslowie.nazwa":"Ewa Wolak","poslowie.dopelniacz":"Ewy Wolak","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":7562.31,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wolak","poslowie.wartosc_biuro_biuro":56424.64,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Wroc\u0142aw","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":729,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":85,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274122","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":5,"poslowie.liczba_wypowiedzi":96,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":41,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wroc\u0142aw","poslowie.mowca_id":"425","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"3","poslowie.liczba_slow":28560,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"412","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/412","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/412","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556913","slug":"wardzala-robert","score":null,"data":{"ludzie.id":"899","ludzie.nazwa":"Robert Wardza\u0142a","ludzie.slug":"robert-wardzala","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":342.89,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":28800,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":495.81,"poslowie.frekwencja":99.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"15","poslowie.liczba_przelotow":79,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":51693.12,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Robert Marian","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011412\/$File\/2011ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012412\/$File\/2012ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013412\/$File\/2013ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014412\/$File\/2014ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015412\/$File\/2015ryczalt_412.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":412,"poslowie.imie_pierwsze":"Robert","poslowie.liczba_glosow":10437,"poslowie.procent_glosow":4.05,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"przedsi\u0119biorca","poslowie.data_urodzenia":"1975-10-12","poslowie.okreg_gminy_str":"Tarn\u00f3w, Wieliczka, Brzesko","poslowie.imie_drugie":"Marian","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":603,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wardza\u0142a Robert","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32376,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":54,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"412","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":80,"poslowie.nazwa":"Robert Wardza\u0142a","poslowie.dopelniacz":"Roberta Wardza\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3112.2,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wardza\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":29861.15,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tarn\u00f3w","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":105,"poslowie.numer_na_liscie":7,"poslowie.rozliczenie_id":"274113","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":13,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Tarn\u00f3w","poslowie.mowca_id":"899","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"15","poslowie.liczba_slow":5915,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":24.99}},{"id":"10","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/10","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/10","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556511","slug":"arkit-tadeusz","score":null,"data":{"ludzie.id":"7","ludzie.nazwa":"Tadeusz Arkit","ludzie.slug":"tadeusz-arkit","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":6933.97,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":18196.92,"poslowie.frekwencja":98.5,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":50.2,"poslowie.sejm_okreg_id":"12","poslowie.liczba_przelotow":74,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":14948,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":5,"poslowie.imiona":"Tadeusz Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011010\/$File\/2011ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012010\/$File\/2012ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013010\/$File\/2013ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014010\/$File\/2014ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015010\/$File\/2015ryczalt_010.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":31884,"poslowie.numer_legitymacji":10,"poslowie.imie_pierwsze":"Tadeusz","poslowie.liczba_glosow":12458,"poslowie.procent_glosow":5.2,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"in\u017cynier g\u00f3rnik","poslowie.data_urodzenia":"1955-11-10","poslowie.okreg_gminy_str":"Chrzan\u00f3w, Andrych\u00f3w, My\u015blenice","poslowie.imie_drugie":"Andrzej","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":200,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":53,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":11738.01,"poslowie.zbuntowanie":0.9,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Arkit Tadeusz","poslowie.twitter_account_id":"84","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35040,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":91,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"10","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":151,"poslowie.nazwa":"Tadeusz Arkit","poslowie.dopelniacz":"Tadeusza Arkita","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4064.57,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Arkit","poslowie.wartosc_biuro_biuro":25183.01,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Tenczynek","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":7221.32,"poslowie.krs_osoba_id":"83342","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":95,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274267","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":94,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":52,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Libi\u0105\u017c","poslowie.mowca_id":"7","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"12","poslowie.liczba_slow":36114,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":540.02}},{"id":"21","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/21","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/21","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556522","slug":"bartus-barbara","score":null,"data":{"ludzie.id":"17","ludzie.nazwa":"Barbara Bartu\u015b","ludzie.slug":"barbara-bartus","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":13968.41,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":2900,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":12343.23,"poslowie.frekwencja":92.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":138.6,"poslowie.sejm_okreg_id":"14","poslowie.liczba_przelotow":74,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6310,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":45,"poslowie.imiona":"Barbara","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011022\/$File\/2011ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012022\/$File\/2012ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012022k\/$File\/2012ryczaltkor_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013022\/$File\/2013ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013022k\/$File\/2013ryczaltkor_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014022\/$File\/2014ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015022\/$File\/2015ryczalt_022.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":34740.51,"poslowie.numer_legitymacji":22,"poslowie.imie_pierwsze":"Barbara","poslowie.liczba_glosow":14652,"poslowie.procent_glosow":5.25,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"prawnik","poslowie.data_urodzenia":"1967-07-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Nowy S\u0105cz, Nowy Targ, Gorlice","poslowie.imie_drugie":"Halina","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":470,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":11,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":4,"poslowie.wartosc_wyjazdow":203937.53,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bartu\u015b Barbara","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33432.45,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":579,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"21","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":265,"poslowie.nazwa":"Barbara Bartu\u015b","poslowie.dopelniacz":"Barbary Bartu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":5576.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bartu\u015b","poslowie.wartosc_biuro_biuro":28221.53,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Gorlice","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":2474.82,"poslowie.krs_osoba_id":"161545","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":99,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274287","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":23,"poslowie.liczba_wypowiedzi":190,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":70,"poslowie.liczba_glosowan":8004,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Lipinki","poslowie.mowca_id":"17","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"14","poslowie.liczba_slow":74316,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":4084.54}},{"id":"1138","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1138","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1138","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383156","slug":"krol-piotr","score":null,"data":{"ludzie.id":"1516","ludzie.nazwa":"Piotr Kr\u00f3l","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"4","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":7,"poslowie.imiona":"Piotr","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011188\/$File\/2011ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012188\/$File\/2012ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013188\/$File\/2013ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013188k\/$File\/2013ryczaltkor_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014188\/$File\/2014ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015188\/$File\/2015ryczalt_188.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":188,"poslowie.imie_pierwsze":"Piotr","poslowie.liczba_glosow":5797,"poslowie.procent_glosow":1.58,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"politolog","poslowie.data_urodzenia":"1974-06-26","poslowie.okreg_gminy_str":"Bydgoszcz, Inowroc\u0142aw, \u015awiecie","poslowie.imie_drugie":"Marek","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":13,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Kr\u00f3l Piotr","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":44,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1138","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":46,"poslowie.nazwa":"Piotr Kr\u00f3l","poslowie.dopelniacz":"Piotra Kr\u00f3la","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Kr\u00f3l","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Bydgoszcz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274175","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":32,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":6,"poslowie.liczba_glosowan":5317,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Bydgoszcz","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"4","poslowie.liczba_slow":9494,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"362","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/362","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/362","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556863","slug":"sprawka-lech","score":null,"data":{"ludzie.id":"357","ludzie.nazwa":"Lech Sprawka","ludzie.slug":"lech-sprawka","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":549.34,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":1635.23,"poslowie.frekwencja":93.2,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"6","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":60000,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":10,"poslowie.imiona":"Lech","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011361\/$File\/2011ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012361\/$File\/2012ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013361\/$File\/2013ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014361\/$File\/2014ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015361\/$File\/2015ryczalt_361.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":2173.23,"poslowie.numer_legitymacji":361,"poslowie.imie_pierwsze":"Lech","poslowie.liczba_glosow":23848,"poslowie.procent_glosow":5.18,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel konsultant","poslowie.data_urodzenia":"1955-08-09","poslowie.okreg_gminy_str":"Lublin, \u015awidnik, Kra\u015bnik","poslowie.imie_drugie":"Stanis\u0142aw","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":25,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.3,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Sprawka Lech","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":594,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"362","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":27,"poslowie.nazwa":"Lech Sprawka","poslowie.dopelniacz":"Lecha Sprawki","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":3165.13,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Sprawka","poslowie.wartosc_biuro_biuro":16299.52,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kolonia Radawczyk","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":3493.2,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"274721","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":75,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":8704,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Uniszowice","poslowie.mowca_id":"357","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"6","poslowie.liczba_slow":25587,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"232","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/232","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/232","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556733","slug":"malecka-libera-beata","score":null,"data":{"ludzie.id":"224","ludzie.nazwa":"Beata Ma\u0142ecka-Libera","ludzie.slug":"beata-malecka-libera","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5045.19,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":1212,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":5843.2,"poslowie.frekwencja":91.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"32","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":37457.81,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":4,"poslowie.imiona":"Beata","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011231\/$File\/2011ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012231\/$File\/2012ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013231\/$File\/2013ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014231\/$File\/2014ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015231\/$File\/2015ryczalt_231.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":33487.62,"poslowie.numer_legitymacji":231,"poslowie.imie_pierwsze":"Beata","poslowie.liczba_glosow":23822,"poslowie.procent_glosow":8.5,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"lekarz\/parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1954-05-17","poslowie.okreg_gminy_str":"Sosnowiec, D\u0105browa G\u00f3rnicza, Jaworzno","poslowie.imie_drugie":"Maria","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":2774.5,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":32,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":20267.89,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Ma\u0142ecka-Libera Beata","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":26261.01,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":682,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"232","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":180,"poslowie.nazwa":"Beata Ma\u0142ecka-Libera","poslowie.dopelniacz":"Beaty Ma\u0142eckiej-Libera","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":6605.36,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Ma\u0142ecka-Libera","poslowie.wartosc_biuro_biuro":22188.9,"poslowie.miejsce_urodzenia":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":6,"poslowie.liczba_przejazdow":82,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274178","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":49,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":38,"poslowie.liczba_glosowan":8207,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"D\u0105browa G\u00f3rnicza","poslowie.mowca_id":"224","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"32","poslowie.liczba_slow":28885,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"215","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/215","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/215","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556716","slug":"leszczyna-izabela","score":null,"data":{"ludzie.id":"206","ludzie.nazwa":"Izabela Leszczyna","ludzie.slug":"izabela-leszczyna","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":5380.99,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":3721.59,"poslowie.frekwencja":96.7,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"28","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":1545.49,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Izabela","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011212\/$File\/2011ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012212\/$File\/2012ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013212\/$File\/2013ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014212\/$File\/2014ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015212\/$File\/2015ryczalt_212.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":55942.05,"poslowie.numer_legitymacji":212,"poslowie.imie_pierwsze":"Izabela","poslowie.liczba_glosow":18737,"poslowie.procent_glosow":8.35,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1962-09-03","poslowie.okreg_gminy_str":"Cz\u0119stochowa, Myszk\u00f3w, Lubliniec","poslowie.imie_drugie":"Dorota","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":40,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.5,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Leszczyna Izabela","poslowie.twitter_account_id":"10","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":28026.05,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":280,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"215","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":63,"poslowie.nazwa":"Izabela Leszczyna","poslowie.dopelniacz":"Izabeli Leszczyny","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":11332.93,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Leszczyna","poslowie.wartosc_biuro_biuro":30516.93,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Cz\u0119stochowa","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":8217.02,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":5,"poslowie.liczba_przejazdow":27,"poslowie.numer_na_liscie":2,"poslowie.rozliczenie_id":"274135","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":159,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":16,"poslowie.liczba_glosowan":8588,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Cz\u0119stochowa","poslowie.mowca_id":"206","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"28","poslowie.liczba_slow":85072,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"414","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/414","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/414","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556915","slug":"waszczykowski-witold","score":null,"data":{"ludzie.id":"900","ludzie.nazwa":"Witold Waszczykowski","ludzie.slug":"witold-waszczykowski","sejm_kluby.id":"2","sejm_kluby.skrot":"PiS","sejm_kluby.nazwa":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","poslowie.wartosc_biuro_inne":3490.8,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":238.65,"poslowie.frekwencja":85.8,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"11","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":6600,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":18,"poslowie.imiona":"Witold","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011419\/$File\/2011ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011419k\/$File\/2011ryczaltkor_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012419\/$File\/2012ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013419\/$File\/2013ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013419k\/$File\/2013ryczaltkor_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014419\/$File\/2014ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015419\/$File\/2015ryczalt_419.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":76003.32,"poslowie.numer_legitymacji":419,"poslowie.imie_pierwsze":"Witold","poslowie.liczba_glosow":36854,"poslowie.procent_glosow":10.17,"poslowie.pkw_komitet_id":"7","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1957-05-05","poslowie.okreg_gminy_str":"\u0141\u00f3d\u017a, Koluszki, Brzeziny","poslowie.imie_drugie":"Jan","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":627.3,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":12,"poslowie.klub_id":"2","poslowie.liczba_komisji":2,"poslowie.wartosc_wyjazdow":168875.15,"poslowie.zbuntowanie":0.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Waszczykowski Witold","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":33461.28,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":879,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"414","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":14,"poslowie.nazwa":"Witold Waszczykowski","poslowie.dopelniacz":"Witolda Waszczykowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":4548.34,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Waszczykowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":20708.1,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Piotrk\u00f3w Trybunalski","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":2,"poslowie.liczba_przejazdow":10,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"274115","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":28,"poslowie.liczba_wypowiedzi":26,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":26,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":11,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Warszawa","poslowie.mowca_id":"900","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"11","poslowie.liczba_slow":21063,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"416","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/416","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/416","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556917","slug":"wielichowska-monika","score":null,"data":{"ludzie.id":"413","ludzie.nazwa":"Monika Wielichowska","ludzie.slug":"monika-wielichowska","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":7024.65,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":9635.47,"poslowie.frekwencja":94.1,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"2","poslowie.liczba_przelotow":40,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":4550.4,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":2,"poslowie.imiona":"Monika","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011422\/$File\/2011ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012422\/$File\/2012ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013422\/$File\/2013ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014422\/$File\/2014ryczalt_422.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":61608.39,"poslowie.numer_legitymacji":422,"poslowie.imie_pierwsze":"Monika","poslowie.liczba_glosow":10589,"poslowie.procent_glosow":4.7,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"ekonomista","poslowie.data_urodzenia":"1973-10-04","poslowie.okreg_gminy_str":"Wa\u0142brzych, \u015awidnica, Dzier\u017coni\u00f3w","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":27,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":842.31,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Wielichowska Monika","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":32154.89,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":367,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"416","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":380,"poslowie.nazwa":"Monika Wielichowska","poslowie.dopelniacz":"Moniki Wielichowskiej","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":8164.3,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Wielichowska","poslowie.wartosc_biuro_biuro":15410.12,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Nowa Ruda","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":6752.96,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":35,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"273472","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":85,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":47,"poslowie.liczba_glosowan":6174,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Nowa Ruda","poslowie.mowca_id":"413","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"2","poslowie.liczba_slow":30462,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":1804.41}},{"id":"1157","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1157","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/1157","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"2383173","slug":"henczyca-bozena","score":null,"data":{"ludzie.id":"1552","ludzie.nazwa":"Bo\u017cena Henczyca","ludzie.slug":"","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":93.9,"poslowie.mandat_wygasl":"0","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"36","poslowie.liczba_przelotow":0,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":0,"poslowie.imiona":"Bo\u017cena","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011122\/$File\/2011ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012122\/$File\/2012ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013122\/$File\/2013ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122\/$File\/2014ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014122k\/$File\/2014ryczaltkor_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2014 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2015122\/$File\/2015ryczalt_122.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":122,"poslowie.imie_pierwsze":"Bo\u017cena","poslowie.liczba_glosow":3199,"poslowie.procent_glosow":0.94,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"parlamentarzysta","poslowie.data_urodzenia":"1976-04-19","poslowie.okreg_gminy_str":"Kalisz, Ostr\u00f3w Wielkopolski, Leszno","poslowie.imie_drugie":"Katarzyna","poslowie.kadencja_ostatnia":"8","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":17,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":3,"poslowie.wartosc_wyjazdow":0,"poslowie.zbuntowanie":0.4,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Henczyca Bo\u017cena","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":273,"poslowie.plec":"K","poslowie.kadencja":[7,8],"poslowie.id":"1157","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":0,"poslowie.liczba_interpelacji":37,"poslowie.nazwa":"Bo\u017cena Henczyca","poslowie.dopelniacz":"","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Henczyca","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kluczbork","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"0","poslowie.liczba_podkomisji":1,"poslowie.liczba_przejazdow":0,"poslowie.numer_na_liscie":5,"poslowie.rozliczenie_id":"274266","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":0,"poslowie.liczba_wypowiedzi":28,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":0,"poslowie.liczba_glosowan":4503,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Wodziczna","poslowie.mowca_id":"0","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"36","poslowie.liczba_slow":6551,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}},{"id":"423","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/423","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/423","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556924","slug":"wlodkowski-zbigniew","score":null,"data":{"ludzie.id":"527","ludzie.nazwa":"Zbigniew W\u0142odkowski","ludzie.slug":"zbigniew-wlodkowski","sejm_kluby.id":"3","sejm_kluby.skrot":"PSL","sejm_kluby.nazwa":"Polskie Stronnictwo Ludowe","poslowie.wartosc_biuro_inne":10494.6,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":10888.97,"poslowie.frekwencja":95.1,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"35","poslowie.liczba_przelotow":2,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":21036.12,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":11,"poslowie.imiona":"Zbigniew","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011423\/$File\/2011ryczalt_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011423k\/$File\/2011ryczaltkor_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012423\/$File\/2012ryczalt_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Korekta za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012423k\/$File\/2012ryczaltkor_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013423\/$File\/2013ryczalt_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2013 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2014423\/$File\/2014ryczalt_423.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":15758.39,"poslowie.numer_legitymacji":423,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2014-12-02","poslowie.imie_pierwsze":"Zbigniew","poslowie.liczba_glosow":8131,"poslowie.procent_glosow":3.13,"poslowie.pkw_komitet_id":"9","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":9892.3,"poslowie.zawod":"nauczyciel","poslowie.data_urodzenia":"1961-04-30","poslowie.okreg_gminy_str":"Olsztyn, E\u0142k, Gi\u017cycko","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":13942.82,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":51,"poslowie.klub_id":"3","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":18434.45,"poslowie.zbuntowanie":1.2,"poslowie.nazwa_odwrocona":"W\u0142odkowski Zbigniew","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":35103.6,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":207,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"423","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":137,"poslowie.nazwa":"Zbigniew W\u0142odkowski","poslowie.dopelniacz":"Zbigniewa W\u0142odkowskiego","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":10004.54,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"W\u0142odkowski","poslowie.wartosc_biuro_biuro":37597.75,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Pisz","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"667410","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":12,"poslowie.numer_na_liscie":1,"poslowie.rozliczenie_id":"271979","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":3,"poslowie.liczba_wypowiedzi":32,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":44,"poslowie.liczba_glosowan":4187,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Zastru\u017cne","poslowie.mowca_id":"527","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"35","poslowie.liczba_slow":13962,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":2000}},{"id":"48","dataset":"poslowie","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/48","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie\/48","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/poslowie.json","global_id":"1556549","slug":"bula-andrzej","score":null,"data":{"ludzie.id":"35","ludzie.nazwa":"Andrzej Bu\u0142a","ludzie.slug":"andrzej-bula","sejm_kluby.id":"1","sejm_kluby.skrot":"PO","sejm_kluby.nazwa":"Platforma Obywatelska","poslowie.wartosc_biuro_inne":0,"poslowie.wartosc_biuro_ekspertyzy":0,"poslowie.wartosc_biuro_materialy_biurowe":0,"poslowie.frekwencja":99.7,"poslowie.mandat_wygasl":"1","poslowie.wartosc_biuro_taksowki":0,"poslowie.sejm_okreg_id":"21","poslowie.liczba_przelotow":1,"poslowie.wartosc_biuro_zlecenia":0,"poslowie.liczba_projektow_uchwal":3,"poslowie.imiona":"Andrzej","poslowie.biuro_html":"<table><thead><th class=\"left\">Wydatkowanie kwoty rycza\u0142tu przeznaczonego na prowadzenie biura poselskiego:<\/th><\/thead><tbody><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2011049\/$File\/2011ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2011 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Sprawozdanie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2012049\/$File\/2012ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">2012 rok<\/A><\/td><\/tr><tr><td class=\"left\">Rozliczenie za <A class=\"pdf right\" HREF=\"http:\/\/orka.sejm.gov.pl\/rozlicz7.nsf\/lista\/2013049\/$File\/2013ryczalt_049.pdf?OpenElement\" target=\"_blank\">okres sprawowania mandatu <\/A><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","poslowie.wartosc_biuro_wynagrodzenia_pracownikow":0,"poslowie.numer_legitymacji":49,"poslowie.data_wygasniecia_mandatu":"2013-11-12","poslowie.imie_pierwsze":"Andrzej","poslowie.liczba_glosow":9167,"poslowie.procent_glosow":2.87,"poslowie.pkw_komitet_id":"3","poslowie.wartosc_uposazenia_pln":0,"poslowie.zawod":"pose\u0142 zawodowy","poslowie.data_urodzenia":"1965-08-28","poslowie.okreg_gminy_str":"Opole, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Nysa","poslowie.imie_drugie":"","poslowie.kadencja_ostatnia":"7","poslowie.wartosc_biuro_spotkania":0,"poslowie.liczba_glosowan_zbuntowanych":2,"poslowie.klub_id":"1","poslowie.liczba_komisji":0,"poslowie.wartosc_wyjazdow":8705.3,"poslowie.zbuntowanie":0.1,"poslowie.nazwa_odwrocona":"Bu\u0142a Andrzej","poslowie.twitter_account_id":"0","poslowie.wartosc_biuro_przejazdy":0,"poslowie.liczba_glosowan_opuszczonych":8,"poslowie.plec":"M","poslowie.kadencja":[7],"poslowie.id":"48","poslowie.wartosc_refundacja_kwater_pln":26400,"poslowie.liczba_interpelacji":40,"poslowie.nazwa":"Andrzej Bu\u0142a","poslowie.dopelniacz":"Andrzeja Bu\u0142y","poslowie.wartosc_biuro_telekomunikacja":0,"poslowie.liczba_uchwal_komisji_etyki":0,"poslowie.nazwisko":"Bu\u0142a","poslowie.wartosc_biuro_biuro":0,"poslowie.miejsce_urodzenia":"Kluczbork","poslowie.wartosc_biuro_podroze_pracownikow":0,"poslowie.krs_osoba_id":"175716","poslowie.liczba_podkomisji":0,"poslowie.liczba_przejazdow":10,"poslowie.numer_na_liscie":4,"poslowie.rozliczenie_id":"240370","poslowie.pkw_nr_listy":"0","poslowie.liczba_wyjazdow":6,"poslowie.liczba_wypowiedzi":3,"poslowie.liczba_projektow_ustaw":13,"poslowie.liczba_glosowan":2583,"poslowie.liczba_wnioskow":0,"poslowie.miejsce_zamieszkania":"Kluczbork","poslowie.mowca_id":"35","poslowie.okreg_wyborczy_numer":"21","poslowie.liczba_slow":494,"poslowie.wartosc_biuro_srodki_trwale":0}}],"Count":513,"Took":12,"Links":{"self":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects","next":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=2","last":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/poslowie.json?conditions%5Bposlowie.kadencja%5D=7&_type=objects&page=11"}}